<resources>
    <string name="app_name">Úložiště pro Android v GitHub</string>
    <string name="action_settings">Nastavení</string>
    <string name="action_add_favourite">Přidat do záložek</string>
    <string name="action_play_next">Podíl</string>
    <string name="title_activity_listitems">ListItems</string>
    <string name="title_activity_navigation">navigace</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Otevřít navigační panel</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigační panel</string>
    <string name="navigation_drawer_Home">Domov</string>
    <string name="navigation_drawer_Bookmarks">záložky</string>
    <string name="navigation_drawer_File_Manager">Správce souborů</string>
    <string name="navigation_drawer_Clear_App_Data">Clear App dat</string>
    <string name="navigation_drawer_More_Apps_By_Developer">Více Apps By Developer</string>
    <string name="navigation_drawer_Share_this_App">Sdílej tuto aplikaci</string>
    <string name="navigation_drawer_Rate_App">Ohodnoťte tuto aplikaci</string>
    <string name="navigation_drawer_About">O</string>
    <string name="navigation_drawer_Privacy_Policy">Zásady ochrany osobních údajů</string>
    <string name="navigation_drawer_Wallistract">Wallistract-HD Tapety na plochu</string>
    <string name="navigation_drawer_Facebook">Facebook Video Downloader</string>
    <string name="navigation_drawer_Ads_Free_Facebook">(Ads Free) Facebook Video Downloader Pro</string>
    <string name="navigation_drawer_Raja_Mantri_Chor_Sipahi">Raja mantri Chor Sipahi</string>
    <string name="repositories">úložiště</string>
    <string name="All_Rights_Reserved">Všechna práva vyhrazena</string>
    <string name="Onboarding_Browse">Procházení mezi 500+ úložišť rozděleny do různých kategoriích!</string>
    <string name="Onboarding_Search">Vyhledávat pro určitou kategorii!</string>
    <string name="Onboarding_Bookmark">Záložka a prohlédnout si své oblíbené repostories!</string>
    <string name="Onboarding_Download">Download a rozbalte vidět soubory úložišť!</string>
    <string name="Onboarding_Share">Líbilo se některý úložiště? Jen o ně podělit se svými kolegy / přáteli!</string>
    <string name="Onboarding_Title_Share">Podíl</string>
    <string name="Onboarding_Title_Download">Stažení</string>
    <string name="Onboarding_Title_Bookmark">Záložka do knihy</string>
    <string name="Onboarding_Title_Search">Vyhledávání</string>
    <string name="Onboarding_Title_Browse">Procházet</string>
    <string name="_repository_Bookmarked_">Úložiště záložkou!</string>
    <string name="Removed_from_Bookmarks">Úložiště Odstraněno ze záložek!</string>
    <string name="description_1">Sběru a třídění android open source projektů</string>
    <string name="description_2">Knihovna přivést plně animované složky materiálové provedení pre-Lolipop Android</string>
    <string name="description_3">Ukázky nové knihovny Android Design.</string>
    <string name="description_4">To je knihovna se složkami Android L k použití v systému Android 2.2</string>
    <string name="description_5">Android Material Design téma UI a knihovna Tool. Podpora: 4.0.3 ~ N</string>
    <string name="description_6">Jednoduchá aplikace předvést androide materiálové provedení a některé chladné nové cool věcí v Android Lollipop. RecyclerView, CardView, ActionBarDrawerToggle, DrawerLayout, animace, Android Compat Design, Toolbar</string>
    <string name="description_7">Implementace Material Design for 2.3 nebo vyšší se systémem Android. Stíny, vlnky, vektory, písma, animace, widgety, zaoblenými rohy a další.</string>
    <string name="description_8">Demo knihoven Android Material Design Support</string>
    <string name="description_9">Jen Ukázka, jak používat android návrh podpory lib</string>
    <string name="description_10">Android design Support Library Demo</string>
    <string name="description_11">MaterialUp Android App</string>
    <string name="description_12">Jednoduchý zpětně kompatibilní realizace materiálového provedení Preference aka položku nastavení</string>
    <string name="description_13">Jedná se o stav šablony Art Android Material Design. Můžete použít tento projekt jako šablonu pro nadcházející projekty App. Jen naklonovat projektu, změnit název balíčku a učinit všechna nezbytná customzations.</string>
    <string name="description_14">[Zastaralé] Little kousnutí materiálového designu</string>
    <string name="description_15">Realizace ImageView pro Android, který podporuje zoom, pomocí různých dotykových gest.</string>
    <string name="description_16">Podpora pro Scalable Vector Graphics v Androidu</string>
    <string name="description_17">Custom ImageView pro pohyblivý obraz po obrazovce (Android)</string>
    <string name="description_18">Kruhový ImageView pro Android</string>
    <string name="description_19">Custom pohled na kruhových obrazů v Android při zachování co nejlepší výkon remíza</string>
    <string name="description_20">Vytvořte kruhový ImageView v Android v nejjednodušším možným způsobem.</string>
    <string name="description_21">ImageView Android, který podporuje různé poloměry v rozích</string>
    <string name="description_22">Custom tvaru android komponenty imageview</string>
    <string name="description_23">Android, zobrazení pro zobrazování opakovaných souvislé boční posouvání obrazu. To může být použit k vytvoření paralaxa efekt animace.</string>
    <string name="description_24">Přidá touch funkce pro Android ImageView.</string>
    <string name="description_25">Vlastní widget pro Android, který uesd pro zobrazení mřížky obrázků</string>
    <string name="description_26">Náčiní špetka-zoom, otočit pánev jako ImageView pro Android 2.1+</string>
    <string name="description_27">Android ImageViews oživený efektem Ken Burns</string>
    <string name="description_28">Úžasné a pohodlné Android jako jezdec.</string>
    <string name="description_29">Pohledy a Drawable pro zobrazování animovaný GIF v systému Android</string>
    <string name="description_30">Knihovna pro přehrávání gif na Android</string>
    <string name="description_31">Android ImageView že rukojeti animované obrázky ve formátu GIF</string>
    <string name="description_32">TileView je podtřídou android.view.ViewGroup že asynchronně zobrazuje dlaždice založené na obrazy, se přesunout a zvětšit funkčnost, a pro podporu funkce, jako markery, aktivní body, cesty, více úrovních detailu, a libovolné souřadnicové systémy.</string>
    <string name="description_33">ImageView štítkem na android</string>
    <string name="description_34">Některé krásné android nakládání tažná, lze kombinovat s jakýmkoliv cílem jako LoadingView nebo ProgressBar. Kromě toho některé Drawable mohou přizpůsobit průběh načítání příliš.</string>
    <string name="description_35">Vizuální back-port rotující zásuvka-to-šipka drawable z Android L</string>
    <string name="description_36">Přizpůsobitelné Android full screen prohlížeč obrázků pro Fresco knihovny podporující ‚špetka pro zvětšení‘ a ‚výpad propustit‘ gesta</string>
    <string name="description_37">editovat osobní informace, které umožní uživatelům táhnout a hodnost obrazu Aby</string>
    <string name="description_38">Android widget pro galerii, pomocí viewpager. Dovolit pinch zoom a táhnout pro obrázky podle adresy URL</string>
    <string name="description_39">Java aplikace vytvořit vhodné zdroje Drawable pro vaši aplikaci pro Android</string>
    <string name="description_40">Zažít velmi dobrý Android kontrolu obrazu gesto.</string>
    <string name="description_41">Android widget pro oříznutí a natočení obrazu.</string>
    <string name="description_42">Android projekt knihovny pro ořezávání snímků</string>
    <string name="description_43">Image oříznutí Knihovna pro Android</string>
    <string name="description_44">Image oříznutí Knihovna pro Android, optimalizovaný pro fotoaparáty / galerie.</string>
    <string name="description_45">Android image knihovny oříznutí</string>
    <string name="description_46">Jednoduchý obraz oříznutí knihovna pro Android.</string>
    <string name="description_47">CropImage Aktivita z Gallery.apk zabaleny jako opakovaně použitelný Android knihovny (4.0 a vyšší).</string>
    <string name="description_48">Widget umožňuje oříznout z jakéhokoli strany v ImageView. V současné době Android podporuje pouze typ centerCrop oříznutí</string>
    <string name="description_49">The Ultimate přístup k oříznutí fotografií na Android zařízení, a to zejména u velkých fotek velikosti. Tímto způsobem může pomoci vyhnout se OOM (OutOfMemory) výjimku.</string>
    <string name="description_50">Android StackBlur je knihovna, která může vykonávat rozmazaný efekt na Bitmap založené na přechodu nebo poloměr, a vrátí výsledek. Knihovna je založena na kódu Mario Klingemann.</string>
    <string name="description_51">Rozmazaný je snadná blur knihovna pro Android</string>
    <string name="description_52">Vzorek, který má ukázat, jak implementovat Blur grafické triky</string>
    <string name="description_53">Dynamic iOS podobný rozmazání podkladových Prohlídky pro Android</string>
    <string name="description_54">Android rozmazání obrazu (bitmapové) pomocí Java a JNI.</string>
    <string name="description_55">Realtime rozmazání překrytí pro Android (jako iOS UIVisualEffectView)</string>
    <string name="description_56">Dynamic blur zobrazení obrazu pro Android</string>
    <string name="description_57">AndroidPhotoFilters si klade za cíl poskytnout rychlý, výkonný a flexibilní zpracování obrazu nástroj pro vytvoření úžasné efekty na jakýchkoli obrazových médií.</string>
    <string name="description_58">Android ImageView widgetu se přiblížit a posouvat schopnostmi</string>
    <string name="description_59">Realtime filtry kamery pro Android.</string>
    <string name="description_60">Knihovna image pěkná filter</string>
    <string name="description_61">AndroidImageEdit Android grafika zařízení Úprava otevřeného řízení zdrojů, podpora pro provoz rotace vlastních map image filtr image image clip textu textury</string>
    <string name="description_62">Malý android knihovna přechodu mezi kruhovým ImageView z jedné činnosti do obdélníkového ImageView v zahájené aktivity.</string>
    <string name="description_63">Výkonný image stahování a ukládání do mezipaměti knihoven pro Android</string>
    <string name="description_64">Android, transformace knihovna, která poskytuje celou řadu obrazových transformací pro Picasso</string>
    <string name="description_65">Android, transformace jako knihovna, která poskytuje oříznutí nad detekci obličeje (tváře střed) Picasso.</string>
    <string name="description_66">Loading image a caching knihovna pro Android se zaměřil na plynulé posouvání</string>
    <string name="description_67">Android, transformace knihovna, která poskytuje celou řadu obrazových transformací pro Glide.</string>
    <string name="description_68">Android Lollipop paleta je nyní snadné s Glide</string>
    <string name="description_69">Android, knihovna pro správu obrázků a paměti, které používají.</string>
    <string name="description_70">Android, knihovna obrazový procesor poskytuje celou řadu obrazových transformací pro Fresco.</string>
    <string name="description_71">Výkonný a flexibilní knihovna pro načítání, ukládání do mezipaměti a zobrazování snímků na Android.</string>
    <string name="description_72">Android Asynchronous Networking a Image Loading</string>
    <string name="description_73">Android výměna ImageView který umožňuje obraz načítání z URL nebo kontaktním adresáři, s mezipaměti</string>
    <string name="description_74">Lazy načítání obrázků v Androidu</string>
    <string name="description_75">Android knihovna, která stanovuje obsah ImageView se z adresy URL. Spravuje obrazu stahování, ukládání do vyrovnávací paměti, a dělá si kávu taky.</string>
    <string name="description_76">Knihovna pro asynchronní obrazu načítání a ukládání do mezipaměti v systému Android</string>
    <string name="description_77">Android, knihovna umožňuje obrázky, které vykazují paralaxu efekt, který reaguje na naklonění přístroje</string>
    <string name="description_78">Android Studio plugin, který automaticky generuje Drawable selektory z vhodně pojmenovaných zdrojů.</string>
    <string name="description_79">Android, komprese obrazu knihovna.</string>
    <string name="description_80">Advanced Compress Knihovna obrázků pro Android</string>
    <string name="description_81">Vyberte obrázky z zařízení se systémem Android je nyní snadné :-) Začátek aktivity PhotoSelectorActivity, to je hlavní vstupní bod</string>
    <string name="description_82">Přidá možnost pro IntelliJ pro dovozní obrazovkami v různých rozlišeních od AndroidIcons, vlastní odčerpatelných repo operace a měřítko určitý obraz dolů / až do stanovených rezolucí.</string>
    <string name="description_83">Easy Image / Video Chooser knihovna pro Android Apps</string>
    <string name="description_84">Jednoduché Android Album</string>
    <string name="description_85">Android pro výběr snímků, náhled, Jiugongge kontrola obrazu, drag and kontrola image kapka</string>
    <string name="description_86">Paging indikátor widgetů kompatibilní s ViewPager z podpory knihovny Android a ActionBarSherlock.</string>
    <string name="description_87">Android auto scroll viewpager nebo viewpager v viewpager</string>
    <string name="description_88">Knihovna obsahující běžné animace potřebné pro transformaci ViewPager rolování pro Android v13 +.</string>
    <string name="description_89">Kiosek Aplikace pro Android pohledu hry, jako je například funkce pager, který implementuje kód.</string>
    <string name="description_90">[DEPRECATED] Provádění knihovny kompatibilita ViewPager třídy, která podporuje stránkovací vertikálně i horizontálně.</string>
    <string name="description_91">Android pager stylu Wizard proudit ukázkový kód</string>
    <string name="description_92">Svisle ViewPager a vertikálně transformátor pro Android.</string>
    <string name="description_93">Augment Android je ViewPager s funkčností wrap-around.</string>
    <string name="description_94">Snadno použitelný ViewPager který přidává úžasné sadu zakázku swiping animací.</string>
    <string name="description_95">Android, ViewPager rozšíření umožňující nekonečné rolování</string>
    <string name="description_96">Indikátor pryž</string>
    <string name="description_97">Indikátor stránka pro Android ViewPager</string>
    <string name="description_98">vertikální slide k přechodu na další stránku fragmentu, vypadá jako vertikální viewpager</string>
    <string name="description_99">ViewPager založený Android Banner, který podporuje automatické rolování a slušné animaci</string>
    <string name="description_100">viewpager s paralaxy stranách, společně s vertikální klouzání (nebo kliknutím) a aktivita přechodu</string>
    <string name="description_101">[DEPRECATED] realizace akce bar, který používá nativní akční bar na Android 4.0 a vyšší a implementaci vlastní na předem 4.0 prostřednictvím jediného rozhraní API a tématu</string>
    <string name="description_102">DEPRECATED Android Action Bar Realizace</string>
    <string name="description_103">Android knihovna implementující ztrácející vliv na panelu akcí, podobný tomu, který našel v aplikaci Hudba Play</string>
    <string name="description_104">Android - knihovna, která dodává skleněná podobný efekt na panelu akcí.</string>
    <string name="description_105">Spodní navigační lišta pro Android</string>
    <string name="description_106">Android Sample Project s materiálového designu a Toolbar.</string>
    <string name="description_107">Android - akční bar položka, která působí jednak jako tlačítko Aktualizovat a jako ukazatel pokroku</string>
    <string name="description_108">Android ListView s drag and drop zvlhčování.</string>
    <string name="description_109">Snadné použití ListView s připnul sekcí pro Android.</string>
    <string name="description_110">Android knihovna pro sekci záhlaví, které ulpívají na vrchol</string>
    <string name="description_111">ListView s připnul sekcí záhlaví pro Android</string>
    <string name="description_112">iPhone jako rychlé rolovací ListView na Androidu</string>
    <string name="description_113">Horizontální zobrazení seznamu pro Android, který umožňuje variabilní položek šířky</string>
    <string name="description_114">Vodorovné ListView pro Android http://www.dev-smart.com/archives/34</string>
    <string name="description_115">ListView podporuje táhnout refresh a vytáhnout načíst další funkce.</string>
    <string name="description_116">Android, zakázková ListView s tahem k přiblížení-in a paralaxa header účinek jako cesta App.</string>
    <string name="description_117">Android posílen ListView podpoře očíslovanými hlavičku s novým ukazatelem hmotné stránce.</string>
    <string name="description_118">HorizontalListView je Android ListView widget, který se posouvá v horizontálním způsobem (v kontrastu s ListView SDK-za předpokladu, která posouvá ve svislém směru).</string>
    <string name="description_119">Obecný, přizpůsobitelné, open source implementace Android ListView, že má ‚Pull osvěžit‘ funkčnost.</string>
    <string name="description_120">Knihovna Android pro zobrazení ListView, jejichž buňky nejsou tuhé, ale ochablé a reagují na seznam svitku.</string>
    <string name="description_121">Hladká and drop-down krásný Android osvěžuje s více seznam komponent zatížených.</string>
    <string name="description_122">Android knihovna, která umožňuje vázat LinearLayout s ListAdapter.</string>
    <string name="description_123">Android - ListView adaptér s podporou multiple choice modálního výběru</string>
    <string name="description_124">Android, multi seznam sloupců pohled jako Pinterest.</string>
    <string name="description_125">Knihovna pro zobrazování různých typů rozložení, kdy pohled na seznam je prázdný</string>
    <string name="description_126">Lepší ExpandableListView s animovanými rozšiřitelných zobrazení pro každou položku seznamu</string>
    <string name="description_127">Android, zavrávoral zobrazení mřížky, která podporuje více sloupců s řadami různých velikostí.</string>
    <string name="description_128">Upravená verze Android experimentální StaggeredGridView. Zahrnuje vlastní OnItemClickListener a OnItemLongClickListener, voliče a pevnou pozici obnovit.</string>
    <string name="description_129">GridView které mohou addHeaderView a addFooterView</string>
    <string name="description_130">Android ListView, že napodobuje GridView s asymetrickými položkami. Podporuje položky řádku rozpětí a rozpětí kolony</string>
    <string name="description_131">Drag-and-drop posouvání v mřížce pro Android</string>
    <string name="description_132">Drag and drop GridView pro Android</string>
    <string name="description_133">Android, GridView, který může být nakonfigurován tak, aby posouvat vodorovně nebo svisle</string>
    <string name="description_134">Proof of concept implementace Android WebView na základě kódu Chromium</string>
    <string name="description_135">chrom prohlížeč android verze z chrómu otevřeného projektu</string>
    <string name="description_136">Plugin systém, který běží jako prohlížeče, ale místo zatížení webových stránek, se nahrával APK zásuvné moduly, které běží nativně na systému Android.</string>
    <string name="description_137">Krásné a přizpůsobitelné Android aktivity, které ukazuje webových stránek v aplikaci.</string>
    <string name="description_138">WebView a WebChromeClient rozšíření tříd Android, které umožňují plně funkční podporu HTML5 videa</string>
    <string name="description_139">Slide je otevřený source, reklama zdarma Reddit prohlížeč pro Android https://reddit.com/r/slideforreddit</string>
    <string name="description_140">Pěkný přadlena pro Android</string>
    <string name="description_141">DropDownMenu pro Android, filtrovat seznam na základě vícenásobného stavu.</string>
    <string name="description_142">Wheel-like číselník widget pro Android</string>
    <string name="description_143">Jednoduchý, ale všemocný a plně přizpůsobitelný Android rozbalovací nabídka. Podporuje text s / bez ikony, odlučovače, a dokonce i plně přizpůsobené zobrazení.</string>
    <string name="description_144">Android-ScrollBarPanel umožňuje připojit pohled na ukazatel posuvníku, jako se to dělá v cestě 2.0</string>
    <string name="description_145">Android, zvyk ListView a ScrollView s tahem k přiblížení-in.</string>
    <string name="description_146">Knihovna Android pozorovat posuvníku události na rolovací zobrazení.</string>
    <string name="description_147">Malý android knihovna pro značkování názory uvnitř ScrollView jako ‚sticky‘ což je držet v horní části kontejneru posuv nové lepkavé pohledu přijde a vezme své místo</string>
    <string name="description_148">1. Postupujte podle Sina microblogging Android klient osobní centrum ScrollView, vytáhnout zpět na pozadí úsek rebound efektu se. 2.ScrollView imitace IOS rebound efektu.</string>
    <string name="description_149">Android: iOS-like over-rolování jsou použitelná za téměř všechna rolovací pohledy Android.</string>
    <string name="description_150">Android posuvný jazýčky</string>
    <string name="description_151">Microlibrary pro provádění nekonečný svitek na Android</string>
    <string name="description_152">Jedná se o velmi jednoduchou knihovnu pro Android, který umožňuje držet hlavičku na rolovací pohledu a snadno použít animaci na něj</string>
    <string name="description_153">Android, knihovna, která umožňuje snadno vytvářet aplikace s beranem-in menu. Můžete ji použít ve svých aplikacích pro Android za předpokladu, že citují tento projekt a zahrnují licenci na aplikaci. Dík!</string>
    <string name="description_154">[Neudržovaná] implemention filtračních konceptu nabídky pro android</string>
    <string name="description_155">Parallax ScrollView a ListView pro Android</string>
    <string name="description_156">Layered paralaxa účinek na jakékoliv Android zhlédnutí</string>
    <string name="description_157">Přidat nějaké hloubku vaší rolování Android.</string>
    <string name="description_158">Vědom Android klient startu strana paralaxy efekty animace</string>
    <string name="description_159">Parallax Všude je knihovna s alternativními android widgety s paralaxy účinky.</string>
    <string name="description_160">Pager pro Android s paralaxy efektem</string>
    <string name="description_161">Android ListView Demo s paralaxy hlavičkou efekt jako cesta.</string>
    <string name="description_162">Roztomilý pohled kolekce animace.</string>
    <string name="description_163">[DEPRECATED] Androide knihovna, která umožňuje vývojářům snadno přidat animace na seznam předmětů</string>
    <string name="description_164">Knihovna, která poskytuje hloubku pohledů.</string>
    <string name="description_165">Elegantní způsob, jak ukázat svou nabídku nebo zprávy.</string>
    <string name="description_166">RecyclerView (pokročilé a flexibilní verze ListView v Android) s osvěžující, načítání více, animace a mnoho dalších funkcí.</string>
    <string name="description_167">RecyclerView rozšíření knihovna, která poskytuje pokročilé funkce. (Např. Aplikace Inbox Google jako sklouznutí Play Hudba jako drag and drop třídění)</string>
    <string name="description_168">Knihovna Android poskytnout výpad, tlačítkem myši a další funkce, aby RecyclerView</string>
    <string name="description_169">Android RecyclerView Demo</string>
    <string name="description_170">Android knihovna, která poskytuje jednoduchý způsob, jak ovládat dělicí položky (ItemDecoration) z RecyclerView</string>
    <string name="description_171">Pull s obnovovacím rozložení pro android, RecyclerRefreshLayout je založen na SwipeRefreshLayout. podporovat všechny pohledy, vysoce přizpůsobitelné, kód jednoduchost, etc</string>
    <string name="description_172">Full poměr grid LayoutManager pro Android RecyclerView</string>
    <string name="description_173">Jednoduchý příklad použití ItemTouchHelper přidat drag &amp; drop a švihnout-to-propustit do RecyclerView.</string>
    <string name="description_174">Epoxidová je Android knihovna pro vytváření složitých obrazovek v RecyclerView https://goo.gl/eIK82p</string>
    <string name="description_175">Android Carousel LayoutManager pro RecyclerView</string>
    <string name="description_176">Knihovna Android, který nabízí jednoduché Položka animace RecyclerView položek</string>
    <string name="description_177">Knihovna Android animace, které snadno přidat itemanimator do RecyclerView položky.</string>
    <string name="description_178">Adaptér, který by mohl být použit k dosažení paralaxu vliv na RecyclerView.</string>
    <string name="description_179">Jednoduchý FastScroller pro Android RecyclerView</string>
    <string name="description_180">Android knihovna pro materiálové rolování techniky.</string>
    <string name="description_181">Super rychlý a snadný způsob, jak vytvořit záhlaví pro Android RecyclerView</string>
    <string name="description_182">Adaptér a LayoutManager pro Android RecyclerView který umožňuje lepkavou polohy záhlaví.</string>
    <string name="description_183">[Neudržovaná] Důležité hlav natěrač pro Android RecyclerView</string>
    <string name="description_184">ZASTARALÉ. Android knihovna, která integrují lepkavé sekce hlavičky v RecyclerView</string>
    <string name="description_185">Easy asynchronní zatížení pro Android ListView / GridView</string>
    <string name="description_186">Vzorek Cube App</string>
    <string name="description_187">Knihovna, která vám umožňuje snadno maskovat rozvržení / viewgroups</string>
    <string name="description_188">Knihovna Android dodatečně vybavit více typů zobrazení položky</string>
    <string name="description_189">Krásná zvlnění animace pro vaši aplikaci</string>
    <string name="description_190">Názor, že napodobí dominový efekt na kliknutí, která byla zavedena v Android L (pro Android 2.3 nebo vyšší)</string>
    <string name="description_191">Realizace dominový efekt z materiálového designu pro API pro Android 9+</string>
    <string name="description_192">Jednoduchý, flexibilní způsob, jak přidat mihotající vliv na libovolném zobrazení v aplikaci pro Android.</string>
    <string name="description_193">Pohyb řízené animace rámec pro Android.</string>
    <string name="description_194">Android jako tlačítko s nádherné hvězdy animace inspirovaný Twitter srdce.</string>
    <string name="description_195">Android přechodových animací výklad s příklady.</string>
    <string name="description_196">Plynulý Android knihovna animace</string>
    <string name="description_197">Android knihovna s kontrolními Transition oživuje. Jednoduchý způsob, jak vytvořit interaktivní animaci.</string>
    <string name="description_198">animace Android při vstupu do nové obrazovky.</string>
    <string name="description_199">Vzorek materiálu přechodové animace pro Android</string>
    <string name="description_200">BaseAnimation síť Android animace set, vlastní ovládací prvky, téměř 200 druhy zdrojového kódu!</string>
    <string name="description_201">Dvacet osm různých uvolnění animační interpolátorů pro Android.</string>
    <string name="description_202">Třicet různých uvolnění animační interpolátorů pro Android.</string>
    <string name="description_203">Android Animace funkce náběhu. Udělejme animace reálnější!</string>
    <string name="description_204">Částic Android knihovní systém pro zobrazování konfety!</string>
    <string name="description_205">Částečka systém pro standardní rozhraní pro Android</string>
    <string name="description_206">animované ikony otisk Android je poskytována v jednoduchém samostatnou knihovnu.</string>
    <string name="description_207">FPSAnimator je velmi jednoduché animace knihovna pro Android TextureView a SurfaceView.</string>
    <string name="description_208">Umožňuje snadné vytváření animovaných přechodových efektů při změně stavu uživatelského rozhraní pro Android</string>
    <string name="description_209">Sada vzorků názorů s úhledný interakce modelů a animací</string>
    <string name="description_210">Komponenta pro animaci na Android, který je podobný účinku v Flipboard iPhone / Android</string>
    <string name="description_211">Pulse animace pro Android</string>
    <string name="description_212">Toto je knihovna, která obsahuje praktické animace: rotace, Flip, horizontální a vertikální chvění, puls.</string>
    <string name="description_213">příklad aplikace systému pro vytváření stránky lokny / klopný efekt na Android pomocí OpenGL ES.</string>
    <string name="description_214">Tato součást nástroje přechod animace rozpadat ohledem na malé kousky.</string>
    <string name="description_215">Animované SVG kreslení pro Android</string>
    <string name="description_216">greenDAO je lehké a rychlé řešení ORM pro Android, který mapuje objekty SQLite databáze.</string>
    <string name="description_217">Hořící rychlý, výkonný a velmi jednoduchý ORM android databáze knihovny, která píše kód databáze pro vás.</string>
    <string name="description_218">Funkčnost ORMLite Android používá ve spojení s ormlite jádra</string>
    <string name="description_219">Android, knihovna, která umožňuje vývojářům používat SQLite databáze velmi snadné.</string>
    <string name="description_220">Android, pomocník třída řídit vytvoření databáze a řízení verzí pomocí raw aktiv dané aplikace</string>
    <string name="description_221">SquiDB je SQLite databáze knihovna pro Android a iOS</string>
    <string name="description_222">Android SQLite API založené na SQLCipher</string>
    <string name="description_223">Šíleně snadný způsob práce s databází Android.</string>
    <string name="description_224">Rychlé a jednoduché ukládání dat knihovna pro Android.</string>
    <string name="description_225">Android knihovna pro prohlížení a sdílení databází aplikací.</string>
    <string name="description_226">Android, knihovna pro správu dat.</string>
    <string name="description_227">Lehký, vložený, synchronizovatelného NoSQL databázový stroj pro Android.</string>
    <string name="description_228">Android integrace více poskytovatelů ikon, jako je FontAwesome, Entypo, Typicons.</string>
    <string name="description_229">Více než 1600 přizpůsobitelné ikony pro Android včetně 750+ Google Materiál design ikony, 25 ready-made sociálních odznaky a další!</string>
    <string name="description_230">Android Iconics - použijte libovolnou ikonu písma, nebo vektor (SVG) jako tažné, ve vaší aplikaci.</string>
    <string name="description_231">Bootstrap stylu widgety pro Android, s Glyph ikony</string>
    <string name="description_232">Žádost o template / bootstrap / standardizovaný, který obsahuje spoustu skvělých open source nástroje a rámců.</string>
    <string name="description_233">Zaváděcí projekt pro TDD Android.</string>
    <string name="description_234">Krásná sada předdefinovaných barev a sadu barevných způsobů, aby se váš Android život vývoj jednodušší.</string>
    <string name="description_235">iTunes 11 ve stylu barva odpovídající kód pro Android</string>
    <string name="description_236">Holo Android téma ColorPicker navržený Marie Schweiz</string>
    <string name="description_237">Dynamický zbarvení knihovnu pro Android</string>
    <string name="description_238">GreenDroid je vývojová knihovna pro platformu Android. To dělá vývoj UI snadněji a konzistentní prostřednictvím svých aplikací</string>
    <string name="description_239">Pitvat rozvržení traversals na Androidu</string>
    <string name="description_240">Definovat a vykreslit UI specifikace na vrcholu své UI Android</string>
    <string name="description_241">Výchozí barvy a rozměrová za materiál Konstrukční pokyny a pokyny pro Android designu uvnitř jedné knihovně.</string>
    <string name="description_242">Android pohled jak s cestou z postavené cesty nebo z SVG.</string>
    <string name="description_243">Vzorek Android aplikace, která ukazuje, jak implementovat různé vizuální efekty.</string>
    <string name="description_244">Tento projekt zahrnuje ukázkové aplikace, které ukazují různé vlastnosti rámce Android a podpora Library.It je aktivně řízeno rámcovým týmem Android.</string>
    <string name="description_245">Knihovna a příkladem projektu, jak používat komponenty UITableView</string>
    <string name="description_246">iOS UIActionSheet pro Android</string>
    <string name="description_247">Ukázkový projekt vytvořen s cílem ukázat některé z nejlepších Android postupů pro práci v UI Android vrstvy.</string>
    <string name="description_248">Android knihovna pro správu a použití více témata a modifikace vlastního motivu</string>
    <string name="description_249">Android související příklady</string>
    <string name="description_250">Blog Demo Skladování</string>
    <string name="description_251">Toto je sbírka aplikací pro Android, které jsou open source.</string>
    <string name="description_252">Čárového kódu Knihovny skener pro Android</string>
    <string name="description_253">Android společné lib demo, patří ImageCache, HttpCache, DropDownListView, DownloadManager, instalovat apk mlčí a tak dále, můžete najít popis</string>
    <string name="description_254">Mobilní aplikace Full-Stack, včetně Android a Server Simple-Poem 简 诗. Můžete napsat báseň v ladným a tradičním čínském stylu.</string>
    <string name="description_255">Materiál design Hacker čtenář News Android</string>
    <string name="description_256">ChatSecure pro Android (dříve známý jako Gibberbot) je bezpečný messaging aplikace postavená na otevřených standardech, jako je XMPP / Jabber a šifrování OTR:</string>
    <string name="description_257">Jednoduchý chatu demo pro socket.io a Androids</string>
    <string name="description_258">[Zastaralé] Simple Facebook SDK pro Android</string>
    <string name="description_259">Knihovna zpráv pro Android</string>
    <string name="description_260">Tweet Lanes pro Android</string>
    <string name="description_261">Jednoduchý návyk tracker pro Android</string>
    <string name="description_262">Aplikace pro telefony se systémem Android, který se počítá vaše kroky.</string>
    <string name="description_263">Lehký krokoměr aplikace pro Android pomocí čidla hardware kroku</string>
    <string name="description_264">zdrojový kód ve výzkumném oboru android rozvoje</string>
    <string name="description_265">Android Next veřejná knihovna komponent</string>
    <string name="description_266">stěna: stříkající je bezplatný open source android klient pro úžasné unsplash.com doprava (zdarma (dělat, co chcete) ve vysokém rozlišení fotografie)</string>
    <string name="description_267">Projekt, který ukazuje, jak vytvořit vlastní klienta na android pro dribbble.com</string>
    <string name="description_268">Android, čtečka aplikace, která načíst data s voličem a pravidelné výrazu.</string>
    <string name="description_269">Aplikace GitHub Android</string>
    <string name="description_270">ECShop bázi mall klient mobilního telefonu</string>
    <string name="description_271">WordPress pro Android</string>
    <string name="description_272">Android pohled pro zobrazování souborů PDF vykreslen s PdfiumAndroid</string>
    <string name="description_273">RSVP čtečka pro Android.</string>
    <string name="description_274">PDF Viewer knihovna pro Android</string>
    <string name="description_275">Experimentální aplikace pro optické rozpoznávání znaků na Android</string>
    <string name="description_276">card.io poskytuje rychlé, snadné skenování kreditní karty v mobilních aplikacích</string>
    <string name="description_277">Android Studio Plugin, přeložit z angličtiny do čínštiny. Android Studio překlad plug-in, můžete překládat z angličtiny do čínštiny.</string>
    <string name="description_278">Oficiální Todo.txt Android aplikace pro správu vašich todo.txt soubor uložen v Dropbox</string>
    <string name="description_279">Rozsáhlý Open-Source vedení pro Android Developers</string>
    <string name="description_280">Výcvikový kurz úložiště pro android vývoj aplikací</string>
    <string name="description_281">Full tutorial ve krok za krokem je k dispozici na http://inthecheesefactory.com/blog/android-design-support-library-codelab</string>
    <string name="description_282">Android Interview Review</string>
    <string name="description_283">Kick-začíná vývoj Android aplikací.</string>
    <string name="description_284">Systém Android UI Training Code</string>
    <string name="description_285">Rychlým rozvojem Android. Snadná údržba. http://androidannotations.org</string>
    <string name="description_286">Mezi top internetové společnosti android rozhovor otázky a odpovědi</string>
    <string name="description_287">Nejlepší Android výcvikový kurz by Coursera</string>
    <string name="description_288">Zdrojový kód k _The Busy kodér příručka k pokročilý Android Development_ http://commonsware.com/AdvAndroid/</string>
    <string name="description_289">Zdrojový kód k _The Busy kodér příručce Pro Android Development_ http://commonsware.com/Android/</string>
    <string name="description_290">Zdrojový kód knihy - Android Heroes</string>
    <string name="description_291">Zdrojový kód související s funkcí v blogu http://www.survivingwithandroid.com</string>
    <string name="description_292">Sbírka ukázky QuickStart demonstrujících rozhraní API společnosti Google pro Android a iOS https://developers.google.com</string>
    <string name="description_293">Jednoduchý, anotace založené knihovna pro vytváření hluboké manipulaci lepší odkaz na Android http://nerds.airbnb.com/deeplinkdispa...</string>
    <string name="description_294">Příklady aplikací Android http://www.novoda.com/blog</string>
    <string name="description_295">Zdrojový kód v blogu ~</string>
    <string name="description_296">Sbírka zdrojových kódů, inženýrských sítí, šablony a úryvky pro rozvoj Android.</string>
    <string name="description_297">Herní služby Google Play - ukázky Android</string>
    <string name="description_298">Realizace Play Services jádra balíku</string>
    <string name="description_299">Nativní Android vzorek všech vzorků pro začátečníky i zkušené, 14+, se zaměřením na lízátko a materiál</string>
    <string name="description_300">Shromážděné příklady kódu z O\'Reilly Android Cookbook. Viz README níže! http://androidcookbook.com/</string>
    <string name="description_301">Některé Android učební materiály v naději, že pomůže naučit vývoj Android.</string>
    <string name="description_302">Co dělat a nedělat pro rozvoj Android, vývojáři Futurice</string>
    <string name="description_303">Každý Android Studio Tip odeslal Phillipe Breault</string>
    <string name="description_304">Seznam tipů pro super android.</string>
    <string name="description_305">Sbírka tipy na Android vyvíjí. Android shrnutí vývoje.</string>
    <string name="description_306">Android App běžných úkolů knihovny je vyvinut s cílem snížit úsilí o dosažení společné úkoly android aplikace rychle.</string>
    <string name="description_307">Google vstupů / výstupů 2016 Android App</string>
    <string name="description_308">Vzorek android projekt pomocí Gradle, se základními nástroji kvality nastavit.</string>
    <string name="description_309">Android aplikace pohánět zrcadlo ve svém domě</string>
    <string name="description_310">méně kódu, efektivnější pro android</string>
    <string name="description_311">Pružina pro Android Sample Applications</string>
    <string name="description_312">AndroidFire, čtenář novinky App rámec založený na Material Design + MVP + RxJava + Retrofit + Glide, v podstatě vztahuje na aktuální vývoj Android straně z nejčastěji používaných tradiční rámec, na základě tohoto rámce se může rychle vyvinout aplikaci</string>
    <string name="description_313">Github klient pro Android</string>
    <string name="description_314">Provádění analýzy android open source projekt</string>
    <string name="description_315">Tento příklad ukazuje, jak implementovat audio mediální aplikace, která funguje na mnoha různých variantách a poskytuje konzistentní uživatelské zkušenosti na Android telefony, tablety, auto, opotřebení a zařízení Cast</string>
    <string name="description_316">Rozšiřitelný multimediální přehrávač pro Android</string>
    <string name="description_317">Volný, silný a elegantní hudební přehrávač pro Android.</string>
    <string name="description_318">Řešení pro streamování H.264, H.263, AMR, AAC pomocí RTP na Android</string>
    <string name="description_319">Android vlastní zobrazení a pokroku pro hudební přehrávač</string>
    <string name="description_320">Custom android hudební přehrávač pohled.</string>
    <string name="description_321">DMPLayer je Android prototyp hudební přehrávač</string>
    <string name="description_322">Tomahawk je Android Music Player</string>
    <string name="description_323">Stylový hudební přehrávač pro zařízení se systémem Android 16+</string>
    <string name="description_324">Bar krásný Circular Progress s obalem alba pro android</string>
    <string name="description_325">Horizon - jednoduchá vizuální ekvalizér pro Android</string>
    <string name="description_326">Žít Audio ekvalizér s vlnou efekt.</string>
    <string name="description_327">Android aplikace, která má zvukový výstup zařízení a využívá k vytvoření vizuální efekty, které jdou spolu se zvuky.</string>
    <string name="description_328">Zobrazuje zvukového spektra</string>
    <string name="description_329">Bere vstup přímo z Android Media Player a zobrazuje vizualizací, jako v iTunes nebo WinAmp.</string>
    <string name="description_330">Úžasné Audio Widget pro každou Android Music App.</string>
    <string name="description_331">Ukazuje grafické znázornění zvuky zachycené mikrofonem na Androidu</string>
    <string name="description_332">Android VideoPlayer MediaPlayer VideoView MediaView Float View a celou obrazovku</string>
    <string name="description_333">Jedná se o projekt navržen tak, aby pomoc ovládající třídu Android MediaPlayer.</string>
    <string name="description_334">Android nahrávání videa, imitující micro-view, podpora stisknutím tlačítka záznamu, výtah pauza. Zobrazí se ukazatel průběhu zarážky.</string>
    <string name="description_335">Android video přehrávač, stejně jako NetEaseNews Video Player.</string>
    <string name="description_336">Android, ExoPlayer wrapper pro zjednodušení implementace audio a video</string>
    <string name="description_337">Android Textura VideoView které mají různé typy měřítku, jako jsou typy zmenšených ImageView jako je fitCenter, centerCrop, centerTopCrop a další.</string>
    <string name="description_338">Přehrávání videa na Android, snadné, obal kolem akciovém MediaPlayer API.</string>
    <string name="description_339">Podpora Cache pro jakýkoli video přehrávač s pomocí jednoho řádku</string>
    <string name="description_340">Integrovaný android streamování médií zpracováním tradičního rámce, vitamio, ijkplayer a tak dále.</string>
    <string name="description_341">Sledujte své oblíbené televizní pořady a filmy na vašem zařízení se systémem Android.</string>
    <string name="description_342">Android Multifunkční programová nástroj (Android vícekanálový balíček nástroje)</string>
    <string name="description_343">Jedním z nejobtížnějších API pro Android, snadno v malé knihovně.</string>
    <string name="description_344">Real-time Filter Fotoaparáty a video a ImageEditor S Face Beauty pro Android</string>
    <string name="description_345">Výkonný zakázku Android kamera s granulární kontrolu nad kvalitou obrazu a velikost souboru, omezení nahrávky pouze na krajinu.</string>
    <string name="description_346">Výkonný a zábavný android aplikace. že proudy kameru a mikrofon telefonu do vašeho prohlížeče nebo VLC</string>
    <string name="description_347">Tento příklad ukazuje, jak používat základní funkcionality KAMERA2 API.</string>
    <string name="description_348">Jednoduchý kamerový modul pro android aplikace.</string>
    <string name="description_349">Obal kolem android třídy Camera, která zjednodušuje jeho použití</string>
    <string name="description_350">Otevřít projekt kamera - aplikační multifunkční kamera pro android.</string>
    <string name="description_351">Android API Camera, Made lepší. Znovu.</string>
    <string name="description_352">Udělejte si chladnou intro pro váš Android.</string>
    <string name="description_353">Android Knihovna pro tvorbu animovaných výukových programů ve vaší aplikaci.</string>
    <string name="description_354">PaperOnboarding je materiálové provedení slider</string>
    <string name="description_355">Nastavitelný displej vítány</string>
    <string name="description_356">Vítáme Koordinátor pro Android</string>
    <string name="description_357">Vytvořit úžasné O Strana pro Android App na 2 minuty</string>
    <string name="description_358">Malá knihovna pro Android ke správě jednorázových operací.</string>
    <string name="description_359">LeafPic je ad-free, open-source a materiálově navržena android galerie alternativní</string>
    <string name="description_360">Spotlight je Android knihovnu použít k palubních uživatelům tím, že představí specifika v aplikaci.</string>
    <string name="description_361">Otočit snímek ovládací prvky pro Android, s neomezeným počtem smyček a nejrůznějších motivů, s flexibilitou nastavit styly rotace, animace, kolotoče a spínací doby, pozice obrazu nakládací rámy, a další!</string>
    <string name="description_362">Android Library vybudovat UI karty</string>
    <string name="description_363">Android, knihovna s cílem získat krásné CardViews která ukazuje na jeho oficiálních specifikací návrhu Google</string>
    <string name="description_364">umožňují uživatelům výsuvné karty doleva nebo doprava hladce a plynule</string>
    <string name="description_365">Na https://github.com/xmuSistone/android-card-slide-panel.git založený</string>
    <string name="description_366">Volný čas k rozvoji aplikací, sloupec neoficiální znalosti App, která veškerý obsah z vědí, obsah autorského práva je také vědět, téměř.</string>
    <string name="description_367">Android optimalizované událost autobus, který zjednodušuje komunikaci mezi aktivitami, fragmenty, nitě, služby atd méně kódu, lepší kvalitě.</string>
    <string name="description_368">Lehká eventbus knihovna pro android, zjednodušuje komunikaci mezi sporty, fragmenty, nitě, služby, atd.</string>
    <string name="description_369">Plugin pro Android Studio a IntelliJ IDEA, který urychluje každodenní android rozvoje.</string>
    <string name="description_370">Tinker je hot-fix knihovna řešení pro Android, podporuje dex, knihovnu a zdroje aktualizaci bez přeinstalovat APK.</string>
    <string name="description_371">Android spustitelné prohlížeč</string>
    <string name="description_372">IntelliJ / Android Studio plugin, který nabízí tlačítko pro své zařízení Android připojit přes WiFi nainstalovat, spustit a ladit své aplikace bez připojení USB.</string>
    <string name="description_373">OwnCloud Android App</string>
    <string name="description_374">implementace paměti bezpečnější of android.os.Handler</string>
    <string name="description_375">Metriky výkonu knihovny pro vývoj Android (včetně dagger2metrics)</string>
    <string name="description_376">Android USB host knihovna sériový ovladač pro CDC, FTDI, Arduino a dalších zařízení.</string>
    <string name="description_377">Vzorek projekt čistou architekturu a MVP v Android</string>
    <string name="description_378">Anotace procesor pro nastavení argumenty android fragmentů.</string>
    <string name="description_379">Přiměřené a elegantní způsob, jak udržet při životě</string>
    <string name="description_380">Android Shared preference wrapper než šifruje hodnot sdílených preferencí.</string>
    <string name="description_381">na plug-in Android rámci skinningu založený na podporu aplikace a externí plug-in zdroje pro řešení pleti poskytovat bez restartu aktivity.</string>
    <string name="description_382">Android Debug Zásuvka pro rychlejší rozvoj</string>
    <string name="description_383">Android plugin vývoj knihovny (Frontia) a tech úvody, což znamená, že můžete aktualizovat své aplikace pro Android nebo fix vznikající chyby, stejně jako snížit velikost souboru APK bez re-instalaci.</string>
    <string name="description_384">O zaměstnání Fronta specificky psaný pro Android snadno plánovat úlohy (tasks), které běží na pozadí, zlepšení UX a stability aplikace.</string>
    <string name="description_385">Android knihovna, která umožňuje zahájit vlastní aktivitu, když vaše aplikace zhroucení, namísto zobrazující nenáviděnou Bohužel X přestal dialog.</string>
    <string name="description_386">Jednoduchý watchdog, který detekuje Android ANR (Application Neodpovídá) chyby a hodí smysluplnou výjimku</string>
    <string name="description_387">Android knihovny zvládnout práci v pozadí.</string>
    <string name="description_388">[Zastaralé] backport z platformy Android Lollipop je JobScheduler API 10+</string>
    <string name="description_389">App leží v popředí nebo pozadí určit šest metod</string>
    <string name="description_390">Java knihovna pro automatizaci analýzy Android haldy skládek.</string>
    <string name="description_391">Získat běžící procesy na Android</string>
    <string name="description_392">Java 8 Jar &amp; Android APK Reverse Engineering Suite (Decompiler, editor, debugger &amp; More)</string>
    <string name="description_393">Knihovna, která analyzuje specifikace zařízení se systémem Android a spočítá, které ročně přístroj by byly považovány za high-end.</string>
    <string name="description_394">To je počáteční šablonu pro psaní aplikací pro Android čistou architekturu</string>
    <string name="description_395">Oddělující data a státní manipulace z fragmentů nebo činností, aniž by hodně často používaný kódu.</string>
    <string name="description_396">implementace paměti bezpečnější of android.os.Handler</string>
    <string name="description_397">v Android API systému balení běžně používané nástroje na bázi</string>
    <string name="description_398">SharedPreferences náhrada pro Android s podporou multiprocesním</string>
    <string name="description_399">screenshot-test-for-android je knihovna, která může vytvářet rychlé deterministické obrazovky při spuštění přístrojové testy android.</string>
    <string name="description_400">Backport nových přechodů API pro Android</string>
    <string name="description_401">BLE Framework. Bluetooth 4.0 založené. na zpětné volání na bázi. Velmi jednoduché! Komunikace s BluetoothLE (BLE) zařízení stejně snadné jako HTTP komunikace.</string>
    <string name="description_402">Lib může učinit ActivityOptions animací použití v Android api3.1 +</string>
    <string name="description_403">Android knihovna snadno serialize a mezipaměti své objekty na disk pomocí párů klíč / hodnota.</string>
    <string name="description_404">Knihovna detekce nevracení paměti pro Android a Java.</string>
    <string name="description_405">Android vývojáři měli shromažďovat následující utils (aktualizace)</string>
    <string name="description_406">Rámec se liší od androidannotations, Roboguice a další IOC rámce, který je podobný provedení pružiny.</string>
    <string name="description_407">c: geo - Výkonný Android geocaching app.</string>
    <string name="description_408">Vzorky, které využívají služeb Google Play (GoogleApiClient) a Location API, které vám pomohou, aby vaše poloha aplikace vědomi.</string>
    <string name="description_409">Android knihovna projekt, který vám umožní spravovat informace o poloze, aby pokud možno bezbolestně</string>
    <string name="description_410">[DEPRECATED] Jednoduchý informační bublina anotace pro Android MapView</string>
    <string name="description_411">Android Posouvání pozadí Bitmap Příklad</string>
    <string name="description_412">Tento projekt umožňuje vypočítat trasu mezi dvěma místy a zobrazuje jej na mapě.</string>
    <string name="description_413">Vzorky prokazující, jak používat Google Maps Android API v2.</string>
    <string name="description_414">Praktické rozšíření k API Google Maps pro Android.</string>
    <string name="description_415">OpenStreetMap-Tools for Android</string>
    <string name="description_416">Typově bezpečné klient HTTP pro Android a Java od náměstí, Inc.</string>
    <string name="description_417">klient HTTP + HTTP / 2 pro Android a Java aplikací.</string>
    <string name="description_418">Asynchronní HTTP knihovna pro Android</string>
    <string name="description_419">android orm, bitmapa, http, pohled injekci ...</string>
    <string name="description_420">Asynchronní socket, http (klient + server), websocket a socket.io knihovna pro android. Na Nio, nikoliv nití na bázi.</string>
    <string name="description_421">Kompletní Fast Android sítě Knihovna, která také podporuje HTTP / 2</string>
    <string name="description_422">Android státní knihovna naslouchání připojení k síti a připojení k Internetu s RxJava rozpoznatelnosti</string>
    <string name="description_423">LiteHttp je jednoduchý, inteligentní a flexibilní rámec HTTP pro Android.</string>
    <string name="description_424">Kompaktní a snadno ovladatelný, ‚all-in-one‘ android síťové řešení</string>
    <string name="description_425">Vzdálená správa Nástroj pro zařízení se systémem Android</string>
    <string name="description_426">Java HTTP knihovna Request</string>
    <string name="description_427">Lehká balíček pro rozvoj Android, to zvládá Loading image a požadavek sítě.</string>
    <string name="description_428">Volley library: make všechno rychleji. Jeho an vylepšení pro Volley od Google pro Android</string>
    <string name="description_429">Projekt s příklady, jak používat nové síťové rámec Volley</string>
    <string name="description_430">ConnectBot je prvním SSH klienta pro Android.</string>
    <string name="description_431">AFWall + (Android Firewall +) - iptables založené firewall pro Android</string>
    <string name="description_432">cSploit - Nejúplnější a pokročilé zabezpečení IT profesionální toolkit na Android.</string>
    <string name="description_433">Android, knihovna, která zabrání tomu, aby aplikace před pirátským / popraskané pomocí licencování Google Play (LVL), ochrana APK podpis a další. API 8+ potřeby.</string>
    <string name="description_434">Android, knihovna obsahující jednoduché Tableview a pokročilé SortableTableView poskytuje mnoho možností přizpůsobení, aby se vešly všechny potřeby.</string>
    <string name="description_435">Android bod chvála + 1 efekt, podpora pro text a obrázky</string>
    <string name="description_436">Malý, snadno ovladatelný android knihovnu pro implementaci obracející mezi pohledy, jak je patrné v populární aplikaci Flipboard</string>
    <string name="description_437">Volič s výhledem na kola, použitelné pro výběr peněz nebo jiné hodnoty krátké délky.</string>
    <string name="description_438">Jednoduchá knihovna přidat kolotoč pohled na aplikace pro Android.</string>
    <string name="description_439">Android View, která zobrazuje různý obsah na základě jeho stavu</string>
    <string name="description_440">CreditCardView je Android knihovna, která umožňuje vývojářům vytvářet uživatelské rozhraní, které kopíruje skutečný kreditní karty.</string>
    <string name="description_441">Android odpočítávání View</string>
    <string name="description_442">Nové plátno kreslení knihovnu pro Android. Se snaží být Fabric.js pro Android. Podporuje text, obrázky, a ruka / stylus kreslení input.The knihovna má webové stránky a Dokumentace API, zkontrolujte si to http://antwankakki.github.io/FabricView/</string>
    <string name="description_443">Jednoduchý Android LabelView.</string>
    <string name="description_444">TagView knihovna pro Android. Přizpůsobte si svůj vlastní a Drag účinek.</string>
    <string name="description_445">Android, TagView Widget. Můžete upravit styl tagu a set posluchač výběru nebo vymazání značky.</string>
    <string name="description_446">Knihovna Android, které vám pomohou vytvořit actionbar záložky jako ‚Capitaine vlaku‘ app Cyril Mottier</string>
    <string name="description_447">Přizpůsobitelné, senzor aktivuje, dveře znamení vlastní zobrazení pro Android.</string>
    <string name="description_448">Android ovládání odznak</string>
    <string name="description_449">Horizontální pohled scroller knihovna pro Android</string>
    <string name="description_450">AndroidTreeView. Implementace TreeView pro android</string>
    <string name="description_451">téma A Materiál Provedení ShowcaseView pro Android</string>
    <string name="description_452">Android pohledu heslo, které vypadá jako pohledu pay hesla v wechat aplikací a Alipay app.</string>
    <string name="description_453">A Materiál Android pohledu heslo, které přepíná viditelnost hesla pomocí ikony oka.</string>
    <string name="description_454">3D Android Stereo Unlimited rotační Container. To je stereo pohled (3D) pro Android.</string>
    <string name="description_455">Android Přejděte na volbu kontroly</string>
    <string name="description_456">Android, Widget pro výběr položek, které rotují na kole.</string>
    <string name="description_457">RoundedLetterView jako ten v Android 5.0 aplikace Kontakty</string>
    <string name="description_458">Android Quilt View Library</string>
    <string name="description_459">Android Timeline View slouží k zobrazení pohledy jako sledování zásilky / objednávky, steppery atd.</string>
    <string name="description_460">Cute timeline pohled na android</string>
    <string name="description_461">Knihovna Android zavedení stoh názorů s prvním bodem je Přepínatelné.</string>
    <string name="description_462">FogView je android knihovna, která může ukázat mlhu na jakémkoliv uspořádání a mlhových odstraňuje když jej uživatel leští.</string>
    <string name="description_463">Knihovna pro zobrazování matematický vzorec v aplikacích pro Android.</string>
    <string name="description_464">SpiderWebScoreView je pavouk WebScoreView pro Android. Android je použit na zobrazení pavučina skóre</string>
    <string name="description_465">SweetAlert pro Android, krásné a chytré dialogu upozornění</string>
    <string name="description_466">Pokročilé řešení dialog pro android</string>
    <string name="description_467">Jednoduchý, výkonný kampaň pro ovládání widgetu</string>
    <string name="description_468">Se systémem Android Dialog LIB zjednodušit přizpůsobení.</string>
    <string name="description_469">Vzorek, který demonstruje použití registrovaných otisků prstů pro ověření uživatele ve vaší aplikaci</string>
    <string name="description_470">Malá knihovna replikaci nové dialogy v android L.</string>
    <string name="description_471">Android AlertDialog s sekání indikátorem průběhu tečky</string>
    <string name="description_472">Fab a Dialog Morphing animace na Android</string>
    <string name="description_473">Vlastní CheckBox s animací pro Android.</string>
    <string name="description_474">AlertViewController imitace IOS</string>
    <string name="description_475">NewQuickAction je malá knihovna android vytvořit dialog QuickAction.</string>
    <string name="description_476">Util pro nastavení styl stavového řádku na Android App.</string>
    <string name="description_477">Uklidit svůj Android stavový řádek před snímání screenshotů na Play Store.</string>
    <string name="description_478">Na významu chuti</string>
    <string name="description_479">[DEPRECATED] Použít pozadí tónování na rozhraní aplikace systému při použití KitKat průsvitný režimy</string>
    <string name="description_480">Ultra Pull na Refresh pro Android. Podporovat všechny pohledy.</string>
    <string name="description_481">Tato komponenta jako SwipeRefreshLayout, je krásnější než SwipeRefreshLayout.</string>
    <string name="description_482">Jedná se o ovládací prvek rozevíracího je krásnější a výkonnější než SwipeRefreshLayout</string>
    <string name="description_483">Android Widget s tahem k osvěžení pro všechny pohledy a podpůrné loadMore pro ListView, RecyclerView, GridView a SwipeRefreshLayout.</string>
    <string name="description_484">Srovnání výkonu android tahu aktualizovat repo v GitHub.</string>
    <string name="description_485">Podle XListView transformaci Maxwin je perfektní pull-down refresh načíst více funkcí a dosáhnout automatické obnovování a automatické načítání a další funkce a zvýšit podporu pro ScrollView.</string>
    <string name="description_486">Zavržené Cílem tohoto projektu je vytvořit opakovaně použitelný tahem Refresh widgetu na Android.</string>
    <string name="description_487">[DEPRECATED] Knihovna pro Android, která implementuje bufetů z dokumentace Materiál design společnosti Google.</string>
    <string name="description_488">In-dispozice oznámení. o oznámeních tousty a článku Cyril Mottier založený</string>
    <string name="description_489">Udělej si svůj nativní android Topinky Tasty</string>
    <string name="description_490">Demonstrovat, jak UC prohlížeč zobrazí pohled systém překryvných dat do libovolné platformě nad úrovní API 9.</string>
    <string name="description_491">Android, Toast výměna, podobná té, kterou viděl v aplikaci Gmail.</string>
    <string name="description_492">Vytvořit Toast jako bubliny, ale cíle lze určit, a zakázkové vlastnosti a funkce</string>
    <string name="description_493">Nejvýkonnější Swipe Layout!</string>
    <string name="description_494">Snadno použitelný přejetím-view pro Android</string>
    <string name="description_495">Android swipe-to-propustit mini-knihovny a ukázkový kód</string>
    <string name="description_496">Android knihovna, která vám umožní přejeďte dolů z činnosti jej zavřít.</string>
    <string name="description_497">Toto úložiště hostitelé knihovna, která poskytuje snadný způsob, jak obsahovat samostatnou vrstvu / názor, že snímky z jakékoliv části obrazovky</string>
    <string name="description_498">SwipeBack je android knihovna, která může skončit aktivitu pomocí gesta.</string>
    <string name="description_499">Hezčí vypadající, intuitivní a vysoce přizpůsobitelné alternativou pro přepínacích tlačítek a rozbalovacích pro Android.</string>
    <string name="description_500">Tinder podobné Android knihovny pro vytvoření Swipe karty efekt. Můžete přejeďte prstem doleva nebo doprava líbí nebo nelíbí obsah.</string>
    <string name="description_501">Jednoduché, přizpůsobitelné a snadno použitelné Posouvací zobrazení stack pro Android.</string>
    <string name="description_502">Tinder styl Posouvací plošina pohled pro Android</string>
    <string name="description_503">SwipeBack pro Android aktivity dělat docela stejný jako android back-tlačítko bude dělat, ale v opravdu intuitivním způsobem pomocí švihnout gesto</string>
    <string name="description_504">Kontextová oznámení pro Android</string>
    <string name="description_505">efekty pro android oznámení</string>
    <string name="description_506">Příklad z android aplikace, která přijímá oznámení Push pomocí MQTT.</string>
    <string name="description_507">Open Source Project k poskytnutí PUSH oznamovací Podpora pro Android - A XMPP založený na oznámení serverem a klientem nástroj Kit.</string>
    <string name="description_508">AcDisplay je nový způsob manipulace oznámení v Androidu.</string>
    <string name="description_509">Výkonný knihovna pro vytváření oznámení v platformě Android.</string>
    <string name="description_510">Android, šablony s navigačním zásuvkou na Material Design</string>
    <string name="description_511">Android ikona zásuvka s materiálem designu animace</string>
    <string name="description_512">Boční menu pro android aplikace</string>
    <string name="description_513">Navigační menu pro Android (vychází z aplikace Google+)</string>
    <string name="description_514">Plovoucí Tlačítko akce pro Android založený na specifikaci materiálové provedení</string>
    <string name="description_515">[DEPRECATED] Android plovoucí tlačítko akce</string>
    <string name="description_516">Android Plovoucí ActionButton s ukazatelem pokroku kroužku</string>
    <string name="description_517">Button transformace podpora Floating akce pro Android</string>
    <string name="description_518">Kruh tlačítka widget pro Android</string>
    <string name="description_519">Ikony, hranice, poloměr ... na knoflíky Android</string>
    <string name="description_520">FButton - plochá tlačítka knihovna pro Android</string>
    <string name="description_521">ExpandableSelector je Android knihovna vytvořena pro zobrazení seznamu Button / ImageButton widgety uvnitř animovaného kontejneru, který může být sbalené nebo rozbalené.</string>
    <string name="description_522">Knihovna Android vytvořit tlačítka s Twitter srdce jako animace.</string>
    <string name="description_523">Button Android Circular Progress</string>
    <string name="description_524">Jedná se o UI lib pro Android. Efekty jako zářící.</string>
    <string name="description_525">Twitter je srdce animace pro Android</string>
    <string name="description_526">Velice jednoduchý systém oblouk knihovna pro Android</string>
    <string name="description_527">Malý Android knihovna vám umožní mít hladký a přizpůsobitelný horizontální neurčitý ProgressBar.</string>
    <string name="description_528">Krásná, štíhlá Android ProgressBar.</string>
    <string name="description_529">Knihovna Android zobrazit průběh jako Google dělá v některé ze svých služeb.</string>
    <string name="description_530">Android knihovna pro zobrazení ProgressBar, která jde kolem obrazu.</string>
    <string name="description_531">DownloadProgressBar je android knihovna, která poskytuje úžasný zvyk progress bar. Můžete manipulovat Je to stav, ve všech směrech.</string>
    <string name="description_532">DownloadProgressButton s animace pro Android.</string>
    <string name="description_533">Round Corner Progress Bar Knihovna pro Android</string>
    <string name="description_534">HoloCircularProgressBar je implementace Custom View pro Android, které možná znáte z Android Clock App z Android 4.1</string>
    <string name="description_535">Animovaný kruhový rozhled pokroku pro Android.</string>
    <string name="description_536">kruhový pokrok materiál styl bar pro Android</string>
    <string name="description_537">Kruh pokrok animace pohled na Android</string>
    <string name="description_538">Android fillable pohled pokrok práci s SVG cestami. Jedná se o pěknou možnost příliš Chcete-li vytvořit zajímavý branding logo pro své aplikace.</string>
    <string name="description_539">jednoduchý loadingview pro android s animací.</string>
    <string name="description_540">High napodobuje novou verzi 58 načíst animaci.</string>
    <string name="description_541">Android pohled loading</string>
    <string name="description_542">Android CatLoadingView</string>
    <string name="description_543">Android, knihovna, která poskytuje realizovat vln nakládání efekt.</string>
    <string name="description_544">Pohled vlna robot, mohou být použity jako indikátor průběhu.</string>
    <string name="description_545">waveview pro android</string>
    <string name="description_546">Implementace fragmentu se schopností zobrazit neurčitý indikátor průběhu, když se čeká na původní data.</string>
    <string name="description_547">Vlastní rozložení pokrok pohled pro Android</string>
    <string name="description_548">Nářadí z ProgressHUD pro Android, podobně jako MBProgressHUD, SVProgressHUD pro iOS.</string>
    <string name="description_549">Kruhový SeekBar pohled pro Android</string>
    <string name="description_550">Stavový kolo pro Android, které jsou určeny k použití namísto standardního průběhu.</string>
    <string name="description_551">Samostatný Android widgetu pro uchopení jediné datum z kalendáře.</string>
    <string name="description_552">Užitečný a mocný nástroj pro výběr data pro android</string>
    <string name="description_553">Kombinovaný DatePicker a TimePicker v DialogFragment pro Android</string>
    <string name="description_554">Android, time sběrač knihovna.</string>
    <string name="description_555">datum třetích stran a časově sběrači pro Android.</string>
    <string name="description_556">Vyberte si datum a čas na Android ve velkém stylu</string>
    <string name="description_557">Materiál stylu android názor, že ustanovení o vybírání datum, čas a recidivy opce, to vše z jediného uživatelského rozhraní.</string>
    <string name="description_558">Lepší kalendář pro Android</string>
    <string name="description_559">Jednoduchý příklad citlivý kalendářní měsíc app widget pro Android</string>
    <string name="description_560">Android, projekt poskytuje snadnou navigaci mezi kalendářem a agendy. Tato knihovna kopíruje základní funkce z kalendáře Sunrise (nyní Outlook) aplikací, spolu s některými malý design dotek k aplikaci Kalendář Google.</string>
    <string name="description_561">Android knihovna, která poskytuje kompaktní zobrazení kalendáře mnoho podobného, ​​který byl použit v aplikaci Google kalendářů.</string>
    <string name="description_562">Jednoduché a fantastický výhled kolo realistického efektu pro android.</string>
    <string name="description_563">Backport z Android 4.2 NumberPicker</string>
    <string name="description_564">Další NumberPicker pružnější atributy na platformě Android</string>
    <string name="description_565">Knihovna Android k zobrazení seznamu položek pro vyzvednutí jednoho</string>
    <string name="description_566">Photopicker a dokument sběrač pro android</string>
    <string name="description_567">Andrews class selektor knihovna, včetně voliče data, voliče času, jediný volič, městské voliče adres, licenční desky voliče číslo, digitální volič, volič souhvězdí, zvěrokruhu voliče, výběr barvy, výběr souborů, adresářů selektorů atd</string>
    <string name="description_568">Android knihovna, která poskytuje souborový průzkumník, který umožňuje uživatelům vybrat soubory na externí úložiště.</string>
    <string name="description_569">Android File seskupení Plugin</string>
    <string name="description_570">TextView, který automaticky změní velikost textu, aby dokonale ladila v jeho mezích.</string>
    <string name="description_571">Android, textový pohled s rolování změna animace textu</string>
    <string name="description_572">Android je TextView které lze rozbalit / sbalit jako popis Google Play je</string>
    <string name="description_573">(Zastaralé) Android pokus ukazuje potápí TextView</string>
    <string name="description_574">Android Text Full Jusiftication / Balicí / bloku / Dělení slov - V2.0</string>
    <string name="description_575">Šíleně snadný způsob, jak definovat klikací odkazy uvnitř TextView.</string>
    <string name="description_576">Android šikmo TextView.</string>
    <string name="description_577">Android platformy pod RTF parser, podpora HTML a Markdown.</string>
    <string name="description_578">Advanced Android TextView</string>
    <string name="description_579">super TextView pro android</string>
    <string name="description_580">Android Bubble View</string>
    <string name="description_581">Podpora pro Android s grafikou obsahující text, text a jiné účinky na celém obrázku</string>
    <string name="description_582">Nůž je bohatý textový editor komponenty pro psaní dokumentů v Androidu.</string>
    <string name="description_583">Android forma úpravy textu je rozšíření EDITTEXT která přináší ověření dat zařízení na EDITTEXT.</string>
    <string name="description_584">Android knihovnu validace, který pomáhá developer vařit po únavné práce na třech snadných krocích.</string>
    <string name="description_585">Gmail styl MultiAutoCompleteTextView pro Android</string>
    <string name="description_586">Softwarová klávesnice otevření / zavření hlídač pro Android.</string>
    <string name="description_587">android emoticonsKeyboard podpora Emodži a uživatelem definované emotikon. snadno integrovat do svého projektu</string>
    <string name="description_588">rich text editor, který umožňuje uživatelům vkládat / mazat bitmapy a text do textového-view s animacemi.</string>
    <string name="description_589">Android Markdown</string>
    <string name="description_590">Show / Hide Password EDITTEXT je velmi jednoduché rozšíření Android EDITTEXT který klade klikací skrýt / zobrazit ikonu na pravé straně na EDITTEXT, který umožňuje zobrazovat hesla.</string>
    <string name="description_591">RichEditor pro Android je krásný Rich Text WYSIWYG editor pro Android.</string>
    <string name="description_592">UI validace formuláře knihovny pro Android</string>
    <string name="description_593">Zakázkové fonty v Android snadný způsob, jak ...</string>
    <string name="description_594">Implementace TextView a všech jejích přímých / nepřímých podtříd s nativní podporou pro písma Roboto, obsahuje značka nové Roboto Slab písma.</string>
    <string name="description_595">Zkoumání možných implementací pro lepší podtržení textu dekorace na Androidu</string>
    <string name="description_596">Písmo pomocník pro Android</string>
    <string name="description_597">Knihovna ukázat emodži v TextView, EDITTEXT (jako WhatsApp) pro Android</string>
    <string name="description_598">Android chatu interface + emoji výraz + výraz pro dosažení velké.</string>
    <string name="description_599">Jeden řádek kódu provádět emoji celému android aplikace.</string>
    <string name="description_600">Fast Record, uspořádat a sdílet. Android poznámka app budete hluboce milovat. ❤</string>
    <string name="description_601">Open source psaní poznámek aplikace pro Android.</string>
    <string name="description_602">Výkonný Android graf zobrazit / graf názor knihovna, podporující šňůře bar- pie- radarů s bublinami a svícen grafy, stejně jako měřítka, přetahování a animací.</string>
    <string name="description_603">Grafy / grafy knihovna pro Android kompatibilní s API 8+, několik typů grafů s podporou pro škálování, rolování a animace</string>
    <string name="description_604">Android knihovna vytvářet grafy.</string>
    <string name="description_605">Android Graf knihovna pro vytváření zoomovatelný a rolovací řádkové a sloupcové grafy.</string>
    <string name="description_606">Android, graf a graf knihovna.</string>
    <string name="description_607">Snadno použitelný Android grafy knihovnu s animací.</string>
    <string name="description_608">DecoView: arc Android založený animovaný mapovat knihovnu.</string>
    <string name="description_609">Jednoduchý Android minigraf chart pohled.</string>
    <string name="description_610">Fit Graf je Android pohled podobný Google Fit grafu kola.</string>
    <string name="description_611">[Neudržovaná] Knihovna, která pomáhá vývojářům vytváření jejich Aplikace pro Android s materiálového designu.</string>
    <string name="description_612">Material Design Search Bar pro Android</string>
    <string name="description_613">Android Search View na základě pokynů materiálové provedení.</string>
    <string name="description_614">Jednoduchý, pěkný a výkonný záznamník pro android</string>
    <string name="description_615">Těžaře dřeva s malým, rozšiřitelné API, které poskytuje nástroj na vrcholu normální třídy Log Android.</string>
    <string name="description_616">Stetho je ladění most pro aplikace Android, který umožňuje mocné Chrome Developer Tools a mnoho dalšího.</string>
    <string name="description_617">Lehká GPS protokolování aplikace pro Android. K dispozici v Android Marketu jako ‚GpsLogger pro Android‘</string>
    <string name="description_618">Nástroj pro reverzní inženýrství Android APK soubory</string>
    <string name="description_619">Aplikační Crash Reports pro Android</string>
    <string name="description_620">Proguard zdroj pro Android wechat tým</string>
    <string name="description_621">Nástroje pro práci s operačním systémem Android .dex a Java .class soubory</string>
    <string name="description_622">Nástroj knihovny pro každodenní potřeby se systémem Android</string>
    <string name="description_623">Knihovna Android, které vám pomohou s vašimi runtime oprávnění.</string>
    <string name="description_624">Tento příklad ukazuje runtime oprávnění k dispozici v Android M a výše.</string>
    <string name="description_625">Obsahuje většinu užitkových tříd Android.</string>
    <string name="description_626">Všeobecné použití utility a hashovací funkce pro Android a Java (aka java-common)</string>
    <string name="description_627">Kontext zdarma a základní utils stavět projekt Android pohodlně</string>
    <string name="description_628">Android Library k zobrazení vašeho changelog</string>
    <string name="description_629">názory a zpětná volání vážou Android do polí a metod.</string>
    <string name="description_630">Používá se pro integraci aplikací pro Android s Facebook Platform.https: //developers.facebook.com/docs/android</string>
    <string name="description_631">Knihovna pro snadnou práci s Facebook, Twitter, LinkedIn a Google na Androidu</string>
    <string name="description_632">Crowdfunding aplikací koncept pro Android. Vytvořena k prezentaci nových trendů ve vývoji Android s výrazným zaměřením na materiálového designu.</string>
    <string name="description_633">Firebase QuickStart Vzorky pro Android https://firebase.google.com</string>
    <string name="description_634">UI vázání pro firebase</string>
    <string name="description_635">Bubbles pro Android je Android knihovna poskytovat chatu hlavy schopnosti na svých aplikacích. S rychlým způsobem integrovat s vývojem.</string>
    <string name="description_636">Akceptovat PayPal a kreditní karty ve své aplikaci pro Android</string>
    <string name="description_637">Lehká implementace Android In-app Billing verze 3</string>
    <string name="description_638">Knihovna pro Android In-App Billing (verze 3)</string>
    <string name="description_639">Android Market In-app Billing Library</string>
    <string name="description_640">A Materiál konstrukce Android PINCODE knihovna. Podporuje otisků prstů.</string>
    <string name="description_641">Jednoduše implementovat Dribbble je populární výstřel</string>
    <string name="description_642">A krásné dárkové karty pro android</string>
    <string name="description_643">Rámec detektor gesto pro multitouch manipulaci na Android, založený na Android ScaleGestureDetector.http: //code.almeros.com/android-multitouch-gesture-detectors</string>
    <string name="description_644">Čtení dat z veřejné dopravy karet při používání telefonu NFC Android! http://codebutler.github.com/farebot</string>
    <string name="description_645">Bitcoin Wallet aplikace pro zařízení se systémem Android. Samostatný Bitcoin uzel, nevyžaduje centralizované backend.</string>
    <string name="description_646">Obálka syncthing pro Android. https://syncthing.net/</string>
    <string name="description_647">CastCompanionLibrary-android je knihovna projektem umožnit vývojářům integrovat Odlitky funkce do svých aplikací rychleji a snadněji.</string>
    <string name="description_648">Multicard menu, které lze otevřít a zavřít s animací na android</string>
    <string name="description_649">Tato knihovna nabízí jednoduchý způsob, jak přidat malou ikonu odznak na váš ActionBar-MenuItem</string>
    <string name="description_650">Android Wheel Picker.</string>
    <string name="description_651">Astrid: Android je # 1 Task Správa aplikací http://www.astrid.com</string>
    <string name="description_652">Lehká Youtube frontend pro Android.</string>
    <string name="description_653">Android knihovna pro zobrazování fps od choreografa a procento času se dvěma nebo více rámců klesl</string>
    <string name="description_654">Knihovna Android, který implementuje stůl s pevným záhlaví.</string>
    <string name="description_655">SlidingDeck View pro Android</string>
    <string name="description_656">Steppery prohlédnout knihovnu pro Android, na základě pokynů designu Google hmotných</string>
    <string name="description_657">Implementace Custom ViewGroup menu kruhového otáčení, podporu sledovat rotaci prstů a rychlé rotaci.</string>
    <string name="description_658">Android verze rozložení vodopádu</string>
    <string name="description_659">Flexboxu pro Android</string>
    <string name="description_660">Výkonný Android zobrazení rozložení, že používání java výraz v rozvržení params k popisu relativních poloh.</string>
    <string name="description_661">Jednoduché materiál stylu plovoucí menu pro Android. Existuje mnoho typu plovoucí menu pro Android, ale tohle je moje.</string>
    <string name="description_662">Android widgety implementovat skládání animace</string>
    <string name="description_663">Imitace UC počasí drop-dolů a WeChat rozevíracího očima</string>
    <string name="description_664">Android knihovna, která přináší rozšiřitelnou rozložení s různými animace. Můžete zahrnout volitelné obsah a použití všude.</string>
    <string name="description_665">Zkoumání kolem vlastní rozvržení Android</string>
    <string name="description_666">Android Stín Layout</string>
    <string name="description_667">Android realizace FlowLayout. Uspořádal své děti v několika řadách v závislosti na jejich šířce.</string>
    <string name="description_668">Android layout, který podporuje Rozbalení a sbalení názory podřízených</string>
    <string name="description_669">Android knihovna pro navigátora, že držet na vrcholu</string>
    <string name="description_670">Android detekce chvění přístroje.</string>
    <string name="description_671">Android widget pro výběr rozsah hodnot.</string>
    <string name="description_672">skartace pohled na android</string>
    <string name="description_673">Android počasí Knihovna: android počasí lib vyvíjet aplikace založené počasí rychle a easily.http: //survivingwithandroid.github.io/WeatherLib/</string>
    <string name="description_674">Knihovna, která implementuje Android bufetů (dříve známý jako Undobar) z dokumentace Materiál design společnosti Google. http://soarcn.github.io/UndoBar</string>
    <string name="description_675">[DEPRECATED] Implementace Undo Bar Android, jak je patrné v aplikaci Gmail Google.</string>
    <string name="description_676">Rychlá a nízké využití paměti Číňanů do pinyin knihovny pro Javu a Android.</string>
    <string name="description_677">Chladný Open Source CoverFlow pohled pro Android s několika fantazie účinky. http://davidschreiber.github.io/FancyCoverFlow/</string>
    <string name="description_678">Vlastní Android View pro kreslení hladkých podpisů</string>
    <string name="description_679">Google Santa Tracker aplikace pro Android je vzdělávací a zábavné tradice, která přináší radost milionům dětí (a dětí na srdce) po celém světě v období svátků v prosinci.</string>
    <string name="description_680">animovaný kruhové menu pro Android</string>
    <string name="description_681">Boční menu s některými kategoriemi vybrat. https://yalantis.com</string>
    <string name="description_682">Menu, která může ... BOOM! - Android</string>
    <string name="description_683">Android, knihovna, která umožňuje snadno vytvářet aplikace s beranem-in menu. Můžete ji použít ve svých aplikacích pro Android za předpokladu, že citují tento projekt a zahrnují licenci na aplikaci. Dík!</string>
    <string name="description_684">Tato knihovna poskytuje jednoduchý způsob, jak přidat Draggable posuvné up panel (popularizoval Google Music a Google Maps) do aplikace pro Android. Vám přináší Umano. http://umano.me</string>
    <string name="description_685">Android Satellite Menu</string>
    <string name="description_686">AIMSICD • Boj IMSI-catcher, rejnok a tichý SMS!</string>
    <string name="description_687">Nejkrásnější SMS messenger aplikace pro Android</string>
    <string name="description_688">Zálohování Android SMS, MMS a hovorů do služby Gmail / Gcal / IMAP</string>
    <string name="description_689">Ukázkový kód pro API pro Android Mobile Vision. https://developers.google.com/vision/</string>
    <string name="description_690">Router aktivity a metody s URL pro android</string>
    <string name="description_691">Knihovna hotfix pro platformu Android, a ne jen to ...</string>
    <string name="description_692">Android rámec pro Node.js aplikací</string>
    <string name="description_693">Cyklu svícení umožní soběstačný třídy reagovat na životní cyklus akcí Android http://soundcloud.github.io/lightcycle/</string>
    <string name="description_694">Snadno nahrávat soubory (FTP / multipart / Binary) v pozadí s oznámením indikace pokrok</string>
    <string name="description_695">Nízká hmotnost a jednoduché Multi-Thread Downloader pro Android</string>
    <string name="description_696">Android / Java download manager knihovna vám pomůže stahovat soubory v paralelním mechanismem v některých polena.</string>
    <string name="description_697">Stahovat soubory a vyhnout se používání DOWNLOAD_WITHOUT_NOTIFICATION povolení, pokud používáte zařízení Android DownloadManager ve svých aplikacích.</string>
    <string name="description_698">Face-to-face přenos souborů, Android straně chytrý rychlý přenos, Andrews každá další soubory, LAN, žádné přenos souborů sítí, Android, přenos souborů</string>
    <string name="description_699">Google Guice na Android verze 3.0 [DŮCHODCEM]</string>
    <string name="description_700">Rychlý závislost vstřikovač pro Android a Java. http://square.github.io/dagger/</string>
    <string name="description_701">Desktop / Android / HTML5 / iOS Java vývoj hry framework</string>
    <string name="description_702">Free Android 2D OpenGL Game Engine</string>
    <string name="description_703">Android filtry založené na OpenGL (nápadu od GPUImage pro iOS)</string>
    <string name="description_704">Snadno open source Android Native Game rámec.</string>
    <string name="description_705">Nativní Android klient zmapovat Pokémony kolem vás!</string>
    <string name="description_706">Android port hry 2048 (pro offline hraní)</string>
</resources>