<resources>
    <string name="app_name">Référentiels pour Android dans Github</string>
    <string name="action_settings">Paramètres</string>
    <string name="action_add_favourite">Ajouter aux favoris</string>
    <string name="action_play_next">Partager</string>
    <string name="title_activity_listitems">listitems</string>
    <string name="title_activity_navigation">la navigation</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Ouvrez le tiroir de navigation</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Fermer le tiroir de navigation</string>
    <string name="navigation_drawer_Home">Accueil</string>
    <string name="navigation_drawer_Bookmarks">Favoris</string>
    <string name="navigation_drawer_File_Manager">Gestionnaire de fichiers</string>
    <string name="navigation_drawer_Clear_App_Data">Effacer App données</string>
    <string name="navigation_drawer_More_Apps_By_Developer">Plus d\'applications du développeur</string>
    <string name="navigation_drawer_Share_this_App">Partager cette application</string>
    <string name="navigation_drawer_Rate_App">Évaluer l\'application</string>
    <string name="navigation_drawer_About">Sur</string>
    <string name="navigation_drawer_Privacy_Policy">Politique de confidentialité</string>
    <string name="navigation_drawer_Wallistract">Wallistract-HD Fonds d\'écran</string>
    <string name="navigation_drawer_Facebook">Facebook Video Downloader</string>
    <string name="navigation_drawer_Ads_Free_Facebook">(Gratuit annonces) Facebook Video Downloader Pro</string>
    <string name="navigation_drawer_Raja_Mantri_Chor_Sipahi">Raja Mantri Chor Sipahi</string>
    <string name="repositories">référentiels</string>
    <string name="All_Rights_Reserved">Tous les droits sont réservés</string>
    <string name="Onboarding_Browse">Naviguer entre les référentiels 500+ divisés en différentes catégories!</string>
    <string name="Onboarding_Search">Rechercher une catégorie particulière!</string>
    <string name="Onboarding_Bookmark">Bookmark and voir vos repostories préférés!</string>
    <string name="Onboarding_Download">Téléchargez et décompressez pour voir les fichiers de dépôts!</string>
    <string name="Onboarding_Share">N\'a pas aimé tout dépôt? Juste Partagez-les avec vos collègues / amis!</string>
    <string name="Onboarding_Title_Share">Partager</string>
    <string name="Onboarding_Title_Download">Télécharger</string>
    <string name="Onboarding_Title_Bookmark">Signet</string>
    <string name="Onboarding_Title_Search">Chercher</string>
    <string name="Onboarding_Title_Browse">Feuilleter</string>
    <string name="_repository_Bookmarked_">dépôt signet!</string>
    <string name="Removed_from_Bookmarks">dépôt Supprimé des favoris!</string>

    <string name="description_1">Recueillir et classer les projets open source Android</string>
    <string name="description_2">Une bibliothèque pour apporter des composants de conception entièrement matériel d\'animation pré-Lolipop Android</string>
    <string name="description_3">Demos la nouvelle bibliothèque Android Design.</string>
    <string name="description_4">Ceci est une bibliothèque avec des composants d\'Android L à utiliser dans Android 2.2</string>
    <string name="description_5">Matériel Android design Thème interface utilisateur et la bibliothèque d\'outils. Support: 4.0.3 ~ N</string>
    <string name="description_6">Une application simple à mettre en valeur androïdes Matériel de conception et une partie de la fraîcheur nouvelle stuff fraîche dans Android Lollipop. RecyclerView, Vignettes, ActionBarDrawerToggle, DrawerLayout, Animations, Android Compat conception, barre d\'outils</string>
    <string name="description_7">Matériel mise en œuvre pour Android 2.3+ conception. Ombres, ondulations, des vecteurs, des polices, des animations, des widgets, des coins arrondis et plus.</string>
    <string name="description_8">Une démonstration des bibliothèques Matériel Android -Design</string>
    <string name="description_9">Juste Exemple comment utiliser le support de conception Android lib</string>
    <string name="description_10">Android Design Library Demo support</string>
    <string name="description_11">MaterialUp App Android</string>
    <string name="description_12">Une simple mise en œuvre rétrocompatible d\'une préférence de conception AKA paramètres article</string>
    <string name="description_13">Ceci est un État du modèle matériel Android Art Design. Vous pouvez utiliser ce projet comme modèle pour les projets à venir App. Il suffit de cloner le projet, changer le nom du package et de faire toutes les customzations nécessaires.</string>
    <string name="description_14">[Obsolète] Les petites bouchées de matériel de conception</string>
    <string name="description_15">La mise en œuvre de ImageView pour Android qui supports de zoom, par divers gestes tactiles.</string>
    <string name="description_16">Prise en charge des graphiques vectoriels adaptables dans Android</string>
    <string name="description_17">ImageView sur mesure pour l\'image en mouvement autour de l\'écran (Android)</string>
    <string name="description_18">Un ImageView circulaire pour les applications</string>
    <string name="description_19">Vue personnalisée pour les images circulaires dans Android tout en maintenant la meilleure performance d\'affichage</string>
    <string name="description_20">Créer ImageView circulaire Android de la manière la plus simple possible.</string>
    <string name="description_21">Android ImageView qui prend en charge différents rayons sur chaque coin</string>
    <string name="description_22">Personnalisé en forme de composants Android ImageView</string>
    <string name="description_23">Un applications visualiser le défilement pour afficher des images latérales continues répétées. Ceci peut être utilisé pour créer un effet d\'animation de parallaxe.</string>
    <string name="description_24">Ajoute une fonctionnalité tactile pour Android ImageView.</string>
    <string name="description_25">Un widget personnalisé pour Android, qui uesd pour montrer des images de grille</string>
    <string name="description_26">Met en œuvre pincée de zoom, rotation, panoramique comme ImageView pour Android 2.1+</string>
    <string name="description_27">Applications ImageViews animé par effet Ken Burns</string>
    <string name="description_28">Un curseur d\'image étonnante et pratique Android.</string>
    <string name="description_29">Vues et Drawable pour l\'affichage sur Android GIF animés</string>
    <string name="description_30">Bibliothèque pour jouer gifs sur Android</string>
    <string name="description_31">ImageView Android qui poignées animées images GIF</string>
    <string name="description_32">TileView est une sous-classe de android.view.ViewGroup qui affiche des images de manière asynchrone à base tuiles, avec la fonctionnalité panoramique et de zoom, et le support de fonctionnalités comme des marqueurs, des points d\'accès, chemins, plusieurs niveaux de détail et systèmes de coordonnées arbitraires.</string>
    <string name="description_33">ImageView avec une étiquette sur Android</string>
    <string name="description_34">Un joli drawable de chargement android, peut être combiné avec une vue comme LoadingView ou la barre de progression. En outre, certains Drawable peut personnaliser la progression du chargement trop.</string>
    <string name="description_35">Visuel arrière-port du tiroir à flèche étirable de rotation L Applications</string>
    <string name="description_36">Personnalisable visionneuse d\'images plein écran Android pour la bibliothèque Fresco soutenir « pincer pour zoomer » et « swipe de rejeter » gestes</string>
    <string name="description_37">modifier les informations personnelles qui permet aux utilisateurs de commander de glisser et de l\'image de rang</string>
    <string name="description_38">Android pour un widget galerie, en utilisant viewpager. Autoriser le zoom de pincement et faites glisser des images par url</string>
    <string name="description_39">Une application Java pour créer des ressources Drawable appropriées pour votre application Android</string>
    <string name="description_40">Une expérience très bonne image Android contrôle gestuel.</string>
    <string name="description_41">un widget pour les applications de culture et la rotation d\'une image.</string>
    <string name="description_42">projet de bibliothèque Android pour recadrer des images</string>
    <string name="description_43">Rogner Bibliothèque pour Android</string>
    <string name="description_44">Rogner Bibliothèque pour Android, optimisé pour l\'appareil photo / Galerie.</string>
    <string name="description_45">bibliothèque de recadrage d\'image Android</string>
    <string name="description_46">Une bibliothèque simple recadrage d\'image pour Android.</string>
    <string name="description_47">CropImage Activité de Gallery.apk emballé comme une bibliothèque Android réutilisable (4.0 et plus).</string>
    <string name="description_48">Widget vous permet de recadrer de quelque côté dans un ImageView. Actuellement Android supporte seul type de culture centerCrop</string>
    <string name="description_49">L\'approche ultime pour recadrer les photos sur les appareils Android, en particulier pour les grandes photos de taille. De cette façon, peut vous aider à éviter OOM (OutOfMemory) exception.</string>
    <string name="description_50">Applications StackBlur est une bibliothèque qui peut effectuer un effet de flou sur un bitmap sur la base d\'un gradient ou le rayon, et renvoyer le résultat. La bibliothèque est basée sur le code de Mario Klingemann.</string>
    <string name="description_51">Flou est une bibliothèque de flou facile pour Android</string>
    <string name="description_52">Exemple pour montrer comment mettre en œuvre flou astuces graphiques</string>
    <string name="description_53">Dynamique iOS comme le flou de vues sous-jacentes pour Android</string>
    <string name="description_54">brouiller les applications d\'image (bitmap) en java et jni.</string>
    <string name="description_55">Un temps réel flou superposition des applications (comme iOS UIVisualEffectView)</string>
    <string name="description_56">flou dynamique des vues d\'image pour Android</string>
    <string name="description_57">AndroidPhotoFilters vise à fournir rapidement, instrument de traitement d\'image puissant et flexible pour créer des effets impressionnants sur tous les supports d\'image.</string>
    <string name="description_58">Android ImageView widget avec des capacités de zoom et de panoramique</string>
    <string name="description_59">filtres en temps réel de l\'appareil photo pour Android.</string>
    <string name="description_60">bibliothèque d\'images Nice filtre</string>
    <string name="description_61">AndroidImageEdit édition graphique appareil Android contrôle open source, le soutien à l\'image de rotation d\'image filtre d\'image carte personnalisée Clip texte texture opération</string>
    <string name="description_62">Une petite bibliothèque androïde de transition entre un ImageView circulaire d\'une activité à une ImageView rectangulaire dans l\'activité lancée.</string>
    <string name="description_63">Une image puissante téléchargement et la bibliothèque de la mise en cache pour Android</string>
    <string name="description_64">Une bibliothèque d\'applications transformation fournissant une variété de transformations d\'image pour Picasso</string>
    <string name="description_65">Une bibliothèque de transformation d\'image fournissant des applications de culture ci-dessus de détection de visage (face de centrage) pour Picasso.</string>
    <string name="description_66">Un chargement d\'images et d\'une bibliothèque de mise en cache pour Android porté sur le défilement lisse</string>
    <string name="description_67">Une bibliothèque de transformation Android offrant une variété de transformations d\'image pour Glide.</string>
    <string name="description_68">Android Lollipop Palette est maintenant facile à utiliser avec Glide</string>
    <string name="description_69">Une bibliothèque Android pour gérer les images et la mémoire qu\'ils utilisent.</string>
    <string name="description_70">Une bibliothèque d\'applications de traitement d\'image fournissant une variété de transformations d\'image pour pinceaux.</string>
    <string name="description_71">Bibliothèque puissante et flexible pour le chargement, la mise en cache et l\'affichage des images sur Android.</string>
    <string name="description_72">Android Asynchronous réseau et image Chargement</string>
    <string name="description_73">remplacement Android ImageView qui permet le chargement d\'images à partir des URL ou le contact carnet d\'adresses, avec la mise en cache</string>
    <string name="description_74">charge Lazy d\'images dans Android</string>
    <string name="description_75">Android bibliothèque qui définit le contenu d\'un ImageView d\'une URL. Il gère le téléchargement d\'images, la mise en cache et rend votre café aussi.</string>
    <string name="description_76">Bibliothèque pour l\'image async chargement et la mise en cache sur Android</string>
    <string name="description_77">Une bibliothèque applications permettant d\'images présentent un effet de parallaxe qui réagit à l\'inclinaison du dispositif</string>
    <string name="description_78">plug-in studio Android qui génère automatiquement des sélecteurs étirables à partir des ressources nommées de façon appropriée.</string>
    <string name="description_79">Une bibliothèque de compression d\'image androïde.</string>
    <string name="description_80">Une avancée Compress Image Library pour Android</string>
    <string name="description_81">Sélectionnez les images à partir d\'appareils Android en toute simplicité :-) Activité Début PhotoSelectorActivity, c\'est le principal point d\'entrée</string>
    <string name="description_82">Ajoute une option pour IntelliJ à dessinables à l\'importation dans différentes résolutions de AndroidIcons, propres prises en pension étirables et l\'échelle d\'une certaine image vers le bas / aux résolutions définies.</string>
    <string name="description_83">Une Easy Image / Video Library Chooser pour votre Android Apps</string>
    <string name="description_84">Album Simple Android</string>
    <string name="description_85">sélection d\'images Android, aperçu, contrôle de l\'image Jiugongge, glisser-déposer le contrôle de l\'image</string>
    <string name="description_86">indicateur de radiomessagerie widgets compatibles avec le ViewPager de la bibliothèque Android et support ActionBarSherlock.</string>
    <string name="description_87">viewpager de défilement automatique Android ou viewpager dans viewpager</string>
    <string name="description_88">Bibliothèque contenant des animations communes nécessaires pour transformer ViewPager défilement pour Android v13 +.</string>
    <string name="description_89">NewsStand Demande de vue Android du jeu, par exemple en fonction de téléavertisseur qui implémente le code.</string>
    <string name="description_90">[Obsolète] La mise en œuvre de la bibliothèque de compatibilité classe ViewPager que supports de radiomessagerie à la fois verticalement et horizontalement.</string>
    <string name="description_91">Android style téléavertisseur Assistant flux exemple de code</string>
    <string name="description_92">Verticalement ViewPager et transformateur verticalement pour les applications.</string>
    <string name="description_93">ViewPager de augment Android avec des fonctionnalités wrap-around.</string>
    <string name="description_94">Un facile à utiliser ViewPager qui ajoute un ensemble impressionnant d\'animations personnalisées glisser.</string>
    <string name="description_95">Une extension androïde ViewPager permettant le défilement infini</string>
    <string name="description_96">Un indicateur de caoutchouc</string>
    <string name="description_97">Un indicateur de page pour Android ViewPager</string>
    <string name="description_98">glissière verticale pour passer à la page suivante de fragment, ressemble à viewpager vertical</string>
    <string name="description_99">Une base ViewPager bannière Android qui le défilement automatique et animation décent</string>
    <string name="description_100">viewpager avec des pages de parallaxe, de même que de coulissement vertical (ou clic) et la transition d\'activité</string>
    <string name="description_101">[Obsolète] la mise en œuvre de la barre d\'action qui utilise la barre d\'action native sur Android 4.0+ et une implémentation personnalisée sur la pré-4.0 via une API unique et le thème</string>
    <string name="description_102">La mise en œuvre d\'action DEPRECATED Android Bar</string>
    <string name="description_103">bibliothèque Android mettant en œuvre un effet de fondu pour la barre d\'action, similaire à celle trouvée dans l\'application Google Play Musique</string>
    <string name="description_104">Android - une bibliothèque qui ajoute un effet semblable à du verre à la barre d\'action.</string>
    <string name="description_105">Une barre de navigation bas pour les applications</string>
    <string name="description_106">Projet Sample Android avec matériel de conception et barre d\'outils.</string>
    <string name="description_107">Android - Un élément de la barre d\'action qui agit à la fois comme un bouton de rafraîchissement et comme un indicateur de progression</string>
    <string name="description_108">Android ListView avec drag and drop réordonnancement.</string>
    <string name="description_109">Facile à utiliser ListView avec des sections épinglés pour Android.</string>
    <string name="description_110">Une bibliothèque android pour les en-têtes de section qui collent au sommet</string>
    <string name="description_111">A ListView avec les en-têtes de section épinglés pour Android</string>
    <string name="description_112">iPhone comme ListView de défilement rapide sur Android</string>
    <string name="description_113">Voir la liste horizontale pour Android qui permet aux éléments variables largeurs</string>
    <string name="description_114">Une ListView horizontale pour Android http://www.dev-smart.com/archives/34</string>
    <string name="description_115">supports ListView et tirer refresh tirer vers le haut pour charger plus caractéristique.</string>
    <string name="description_116">Un Android ListView personnalisé avec traction pour zoomer dans et en-tête d\'effet de parallaxe comme App Path.</string>
    <string name="description_117">ListView a stimulé les applications d\'appui-tête paginé avec un nouveau matériau indicateur de page.</string>
    <string name="description_118">HorizontalListView est un widget de ListView applications qui défile de manière horizontale (en contraste avec le ListView SDK fourni qui défile verticalement).</string>
    <string name="description_119">Un générique, personnalisable, implémentation open source Android ListView qui a \'Pull pour rafraîchir\' fonctionnalité.</string>
    <string name="description_120">bibliothèque Android pour afficher une ListView dont les cellules ne sont pas rigides, mais veule et réagir à défilement ListView.</string>
    <string name="description_121">Une douce et belle déroulant Android avec plus rafraîchit les composants de la liste chargés.</string>
    <string name="description_122">bibliothèque Android qui vous permet de lier un LinearLayout avec un ListAdapter.</string>
    <string name="description_123">Android - Un adaptateur ListView avec prise en charge à choix multiples choix modal</string>
    <string name="description_124">Une liste des colonnes Android multiples vue comme Pinterest.</string>
    <string name="description_125">Une bibliothèque pour montrer différents types de mises en page en vue de la liste est vide</string>
    <string name="description_126">Une meilleure ExpandableListView, avec des vues animées extensibles pour chaque élément de la liste</string>
    <string name="description_127">Une vue de grille décalés les applications qui prend en charge plusieurs colonnes avec des lignes de différentes tailles.</string>
    <string name="description_128">Une version modifiée de StaggeredGridView expérimentale Android. Inclut l\'OnItemClickListener et OnItemLongClickListener, sélecteur et position fixe de restauration.</string>
    <string name="description_129">Un GridView qui peut addHeaderView et addFooterView</string>
    <string name="description_130">Applications ListView qui imite un GridView avec des éléments asymétriques. Prise en charge des éléments avec largeur de ligne et la durée de la colonne</string>
    <string name="description_131">Un glisser-déposer affichage de la grille de défilement des applications</string>
    <string name="description_132">Glisser-déposer GridView pour Android</string>
    <string name="description_133">Un applications GridView qui peut être configuré pour faire défiler horizontalement ou verticalement</string>
    <string name="description_134">Preuve de concept mise en œuvre Android WebView basé sur le code Chrome</string>
    <string name="description_135">navigateur Chrome de la version Android du chrome projet open</string>
    <string name="description_136">Un système de plugin qui fonctionne comme un navigateur, mais au lieu de pages Web de charge, il charge apk plugins qui fonctionne en mode natif sur le système Android.</string>
    <string name="description_137">Activité Android belle et personnalisable qui affiche les pages Web dans une application.</string>
    <string name="description_138">Les extensions de classe Android WebView et WebChromeClient qui permettent un support vidéo HTML5 de travail entièrement</string>
    <string name="description_139">Slide est un open source, annonce navigateur gratuit Reddit pour Android https://reddit.com/r/slideforreddit</string>
    <string name="description_140">Une belle mine d\'or pour Android</string>
    <string name="description_141">DropDownMenu pour Android, filtrer la liste en fonction de condition multiple.</string>
    <string name="description_142">Roue comme widget spinner pour Android</string>
    <string name="description_143">Un simple mais puissant et entièrement personnalisable le menu déroulant Android. Il prend en charge texte avec / sans icônes, et même Separators entièrement vues personnalisées.</string>
    <string name="description_144">Android-ScrollBarPanel permet de joindre Voir un indicateur de défilement comme il est fait dans le chemin 2.0</string>
    <string name="description_145">Un Android ListView personnalisé et ScrollView avec traction pour effectuer un zoom avant.</string>
    <string name="description_146">bibliothèque Android pour observer les événements de défilement sur les vues défilants.</string>
    <string name="description_147">Une petite bibliothèque Android pour le marquage des vues dans une ScrollView comme « collant » qui les rend bâton au dessus du conteneur de défilement jusqu\'à ce qu\'une nouvelle vue collante vient et prend sa place</string>
    <string name="description_148">1. Suivez le microblogging Sina client Android centre personnel ScrollView, tirez l\'effet de rebond élastique de fond. 2.ScrollView imitation effet de rebond IOS.</string>
    <string name="description_149">Android: iOS comme effet sur défilement horizontal applicable sur presque toutes les vues Android défilants.</string>
    <string name="description_150">onglets de défilement Applications</string>
    <string name="description_151">Microlibrary pour la mise en œuvre de défilement infini sur Android</string>
    <string name="description_152">Ceci est une bibliothèque très simple pour Android qui vous permet de coller un en-tête d\'une vue et d\'appliquer facilement scrollable animation pour elle</string>
    <string name="description_153">Une bibliothèque Android qui vous permet de créer facilement des applications avec diapositives dans les menus. Vous pouvez l\'utiliser dans vos applications Android à condition que vous citez ce projet et inclure la licence dans votre application. Merci!</string>
    <string name="description_154">[Unmaintained] Un concept Application de l\'menu Filtre pour applications</string>
    <string name="description_155">Parallax ScrollView et ListView pour Android</string>
    <string name="description_156">effet de couches de parallaxe à toutes les vues Android</string>
    <string name="description_157">Ajoutez un peu de profondeur à votre défilement Android.</string>
    <string name="description_158">Conscient des Page lancement client Android effets d\'animation de parallaxe</string>
    <string name="description_159">Parallax partout est une bibliothèque avec des widgets Android avec d\'autres effets de parallaxe.</string>
    <string name="description_160">Un téléavertisseur pour Android avec effet parallaxe</string>
    <string name="description_161">Un Android ListView Demo avec un en-tête d\'effet de parallaxe comme chemin.</string>
    <string name="description_162">jolie vue collection d\'animation.</string>
    <string name="description_163">[Obsolète] Une bibliothèque Android qui permet aux développeurs d\'ajouter facilement des animations à des éléments ListView</string>
    <string name="description_164">Une bibliothèque qui donne de la profondeur aux vues.</string>
    <string name="description_165">Une façon élégante de montrer votre menu ou les messages.</string>
    <string name="description_166">A RecyclerView (version avancée et flexible de ListView dans Android) avec rafraîchissant, chargement plus, l\'animation et de nombreuses autres fonctionnalités.</string>
    <string name="description_167">RecyclerView bibliothèque d\'extension qui fournit des fonctionnalités avancées. (Ex. L\'app boîte de réception de Google comme glisser, Play Music comme le glisser-déposer le tri)</string>
    <string name="description_168">Bibliothèque Android pour fournir swipe, cliquez sur et d\'autres fonctionnalités à RecyclerView</string>
    <string name="description_169">Android RecyclerView Demo</string>
    <string name="description_170">bibliothèque Android fournissant façon simple de contrôler les éléments de séparation (ItemDecoration) de RecyclerView</string>
    <string name="description_171">Une mise en page à traction rafraîchissement pour android, le RecyclerRefreshLayout est basé sur le SwipeRefreshLayout. soutenir tous les points de vue, hautement personnalisable, la simplicité de code, etc.</string>
    <string name="description_172">grille de rapport d\'aspect complet LayoutManager pour le RecyclerView d\'applications</string>
    <string name="description_173">Exemple simple d\'utilisation ItemTouchHelper ajouter le glisser-déposer et balayez à rejeter à RecyclerView.</string>
    <string name="description_174">Époxy est une bibliothèque Android pour la construction d\'écrans complexes dans un RecyclerView https://goo.gl/eIK82p</string>
    <string name="description_175">Android Carousel LayoutManager pour RecyclerView</string>
    <string name="description_176">Une bibliothèque Android qui fournit des simples animations de l\'objet d\'articles RecyclerView</string>
    <string name="description_177">Une bibliothèque d\'animation Android qui ajoutent facilement itemanimator aux éléments RecyclerView.</string>
    <string name="description_178">Un adaptateur qui pourrait être utilisé pour obtenir un effet de parallaxe sur RecyclerView.</string>
    <string name="description_179">Un FastScroller de simple pour le RecyclerView Android</string>
    <string name="description_180">Android bibliothèque pour les techniques de défilement matériel.</string>
    <string name="description_181">Super rapide et facile de créer en-tête pour Android RecyclerView</string>
    <string name="description_182">Adaptateur et LayoutManager pour Android RecyclerView qui permet le positionnement d\'en-tête collante.</string>
    <string name="description_183">[Non entretenus] Post-it décorateur en-têtes pour le RecyclerView Android</string>
    <string name="description_184">Désapprouvée. Android bibliothèque qui intègrent les en-têtes de section collants dans votre RecyclerView</string>
    <string name="description_185">Chargement facile async pour ListView / GridView Android</string>
    <string name="description_186">Exemple d\'une application Cube</string>
    <string name="description_187">Une bibliothèque qui vous permet facilement de masquer layouts / viewgroups</string>
    <string name="description_188">Une bibliothèque Android pour rénover plusieurs types de vue article</string>
    <string name="description_189">Une belle animation d\'entraînement pour votre application</string>
    <string name="description_190">Voir qu\'imite Ripple Effect sur un clic qui a été introduit dans Android L (pour Android 2.3+)</string>
    <string name="description_191">La mise en œuvre de l\'effet Ripple de matériel de conception pour API Android 9+</string>
    <string name="description_192">Un moyen simple et flexible pour ajouter un effet chatoyant à une vue dans une application Android.</string>
    <string name="description_193">Un cadre d\'animation axée sur mouvement pour Android.</string>
    <string name="description_194">Android comme bouton avec animation étoile délicieuse inspirée par le cœur de Twitter.</string>
    <string name="description_195">L\'explication de transition Android avec des exemples.</string>
    <string name="description_196">Une bibliothèque d\'animation Android couramment</string>
    <string name="description_197">bibliothèque Android pour contrôle de transition animez. Une façon simple de créer une animation interactive.</string>
    <string name="description_198">animation Android lors de l\'entrée nouvel écran.</string>
    <string name="description_199">animations de transition matériau échantillon pour les applications</string>
    <string name="description_200">réseau BaseAnimation Android animation jeu, les contrôles personnalisés, près de 200 types de code source!</string>
    <string name="description_201">Vingt-huit différents interpolateurs d\'animation d\'assouplissement pour Android.</string>
    <string name="description_202">Trente différents interpolateurs d\'animation d\'assouplissement pour Android.</string>
    <string name="description_203">Android animation Easing Fonctions. Soit l\'animation de faire plus vrai!</string>
    <string name="description_204">Une bibliothèque de système de particules Android pour afficher des confettis!</string>
    <string name="description_205">Un système de particules pour l\'interface utilisateur standard Android</string>
    <string name="description_206">l\'icône d\'empreintes digitales animée Android fourni dans une simple bibliothèque autonome.</string>
    <string name="description_207">FPSAnimator est très facile bibliothèque d\'animation pour Android TextureView et SurfaceView.</string>
    <string name="description_208">Permet de créer facilement des effets de transition animés lorsque l\'état de l\'interface utilisateur Android a changé</string>
    <string name="description_209">Ensemble d\'échantillons de vues avec des motifs d\'interaction slick et animations</string>
    <string name="description_210">Un composant d\'une animation sur les applications, ce qui est similaire à l\'effet de Flipboard iPhone / Applications</string>
    <string name="description_211">Pulse animation pour Android</string>
    <string name="description_212">Ceci est une bibliothèque qui contient des animations pratiques: Rotation, Flip, horizontal et vertical Shake, Pulse.</string>
    <string name="description_213">Un exemple d\'application pour créer page curl / effet flip sur Android en utilisant OpenGL ES.</string>
    <string name="description_214">Ce composant implémente l\'animation de transition à la vue crumble en petits morceaux.</string>
    <string name="description_215">Dessin animé SVG pour Android</string>
    <string name="description_216">greenDAO est une solution ORM légère et rapide pour Android qui associe des objets de bases de données SQLite.</string>
    <string name="description_217">Un ultra-rapide, puissant et très simple ORM bibliothèque de base de données androïde qui écrit le code de base de données pour vous.</string>
    <string name="description_218">ORMLite fonctionnalité applications utilisées conjointement avec ormlite-core</string>
    <string name="description_219">Une bibliothèque Android qui fait les développeurs utilisent la base de données SQLite extrêmement facile.</string>
    <string name="description_220">Une classe d\'aide Android pour gérer la création de bases de données et la gestion des versions des fichiers en utilisant des actifs bruts d\'une application</string>
    <string name="description_221">SquiDB est une bibliothèque de base de données SQLite pour Android et iOS</string>
    <string name="description_222">API Android SQLite basé sur SQLCipher</string>
    <string name="description_223">Insanely moyen facile de travailler avec la base de données Android.</string>
    <string name="description_224">Simple et rapide bibliothèque de stockage de données pour Android.</string>
    <string name="description_225">Android bibliothèque pour la visualisation et le partage dans les bases de données de l\'application.</string>
    <string name="description_226">Une bibliothèque Android pour la gestion des données.</string>
    <string name="description_227">Léger, intégré, synchronisable moteur de base de données NoSQL pour Android.</string>
    <string name="description_228">l\'intégration Android de plusieurs fournisseurs icône tels que FontAwesome, Entypo, Typicons.</string>
    <string name="description_229">Plus de 1600 icônes personnalisables pour Android, y compris 750+ icônes Google Matériel Design, 25 badges sociaux ready-made, et plus encore!</string>
    <string name="description_230">Android Iconics - Utilisez une police de l\'icône, ou d\'un vecteur (.svg) comme drawable dans votre application.</string>
    <string name="description_231">widgets de style Bootstrap pour Android, avec Glyph icônes</string>
    <string name="description_232">Une application modèle / bootstrap / boilerplate qui comprend des tonnes de grands outils open source et des cadres.</string>
    <string name="description_233">Un projet d\'amorçage pour les applications TDD.</string>
    <string name="description_234">Un bel ensemble de couleurs prédéfinies et un ensemble de méthodes de couleurs pour rendre votre vie plus facile de développement Android.</string>
    <string name="description_235">iTunes code couleur correspondant 11 style pour Android</string>
    <string name="description_236">Un Android Holo thème colorpicker conçu par Marie Schweiz</string>
    <string name="description_237">Une bibliothèque coloration dynamique pour les applications</string>
    <string name="description_238">GreenDroid est une bibliothèque de développement pour la plate-forme Android. Il est plus facile et l\'interface utilisateur développements cohérente à travers vos applications</string>
    <string name="description_239">mise en page Disséquer sur Android traversals</string>
    <string name="description_240">Définir et rendre l\'interface utilisateur sur les spécifications de l\'interface utilisateur Android</string>
    <string name="description_241">couleurs par défaut et par dimens Matériel directives de conception et directives de conception Android à l\'intérieur d\'une bibliothèque.</string>
    <string name="description_242">voir les applications à la fois avec chemin de chemin construit ou de SVG.</string>
    <string name="description_243">Un exemple d\'application Android qui montre comment implémenter divers effets visuels.</string>
    <string name="description_244">Ce projet comprend des exemples d\'applications qui illustrent différentes caractéristiques du Cadre Android et soutien Library.It est géré activement par l\'équipe cadre Android.</string>
    <string name="description_245">projet de bibliothèque et un exemple sur la façon d\'utiliser le composant UITableView</string>
    <string name="description_246">iOS UIActionSheet pour Android</string>
    <string name="description_247">Exemple de projet créé pour montrer quelques-unes des meilleures pratiques Android au travail dans la couche interface utilisateur Android.</string>
    <string name="description_248">Android bibliothèque pour la gestion et l\'application des thèmes multiples et la modification du thème personnalisé</string>
    <string name="description_249">exemples connexes Android</string>
    <string name="description_250">Blog Démo Stockage</string>
    <string name="description_251">Ceci est une collection d\'applications Android qui sont open source.</string>
    <string name="description_252">Barcode Scanner Bibliothèques pour Android</string>
    <string name="description_253">Android démo commune lib, inclut ImageCache, HttpCache, DropDownListView, DownloadManager, installez apk silencieux et ainsi de suite, vous trouverez la description</string>
    <string name="description_254">Une application mobile Full Stack, y compris Android et serveur, Simple-Poème 简 诗. Vous pouvez écrire un poème dans un style chinois traditionnel et gracieux.</string>
    <string name="description_255">Un Hacker matériel-design Nouvelles lecteur Android</string>
    <string name="description_256">ChatSecure pour Android (anciennement connu sous le nom Gibberbot) est une application de messagerie sécurisée construite sur des standards ouverts tels que le cryptage XMPP / Jabber et OTR:</string>
    <string name="description_257">Une simple démonstration de chat socket.io et androïdes</string>
    <string name="description_258">[Obsolète] Simple SDK Facebook pour Android</string>
    <string name="description_259">Une bibliothèque de messagerie pour Android</string>
    <string name="description_260">Tweet Lanes pour Android</string>
    <string name="description_261">Simple tracker habitude pour Android</string>
    <string name="description_262">App pour les téléphones Android qui compte vos pas.</string>
    <string name="description_263">application légère pédomètre pour Android en utilisant le capteur de pas de matériel</string>
    <string name="description_264">le code source dans l\'art de la recherche de développement Android</string>
    <string name="description_265">Android suivante bibliothèque de composants publique</string>
    <string name="description_266">mur: splash est un client Android open source pour le service impressionnant unsplash.com (gratuit (faire tout ce que vous voulez) photos haute résolution)</string>
    <string name="description_267">Un projet qui démontre comment développer un client personnalisé sur android pour dribbble.com</string>
    <string name="description_268">Une demande de lecture de flux qui androïde d\'extraction de données avec le sélecteur et l\'expression régulière.</string>
    <string name="description_269">l\'application Android GitHub</string>
    <string name="description_270">client centre commercial téléphone mobile basé ECShop</string>
    <string name="description_271">WordPress pour Android</string>
    <string name="description_272">Voir Android pour l\'affichage des fichiers PDF rendus avec PdfiumAndroid</string>
    <string name="description_273">lecteur RSVP pour Android.</string>
    <string name="description_274">PDF Viewer bibliothèque pour Android</string>
    <string name="description_275">application expérimentale pour la reconnaissance optique de caractères sur Android</string>
    <string name="description_276">card.io fournit un accès rapide, la numérisation des cartes de crédit facile dans les applications mobiles</string>
    <string name="description_277">Android Plugin studio, Traduire Anglais vers le Chinois. plug-in de traduction Android Studio, vous pouvez traduire l\'anglais en chinois.</string>
    <string name="description_278">application officielle TODO.txt Android pour gérer votre fichier todo.txt stocké dans Dropbox</string>
    <string name="description_279">Vaste Guides Open Source pour les développeurs Android</string>
    <string name="description_280">La formation pour le développement référentiel cours android app</string>
    <string name="description_281">tutoriel complet à l\'étape par étape est disponible à http://inthecheesefactory.com/blog/android-design-support-library-codelab</string>
    <string name="description_282">Revue Interview Android</string>
    <string name="description_283">Lancement commence le développement d\'applications Android.</string>
    <string name="description_284">Système Android UI Code de formation</string>
    <string name="description_285">Rapide de développement Android. Facile maintainance. http://androidannotations.org</string>
    <string name="description_286">Les premières entreprises Internet android questions et réponses entrevue</string>
    <string name="description_287">La formation Meilleur Android cours par Coursera</string>
    <string name="description_288">Source Code pour _La Occupé Guide Coder Pour Android avancée Development_ http://commonsware.com/AdvAndroid/</string>
    <string name="description_289">Source Code à _La Occupé Guide Coder Pour Android Development_ http://commonsware.com/Android/</string>
    <string name="description_290">Le code source du livre - Heroes Android</string>
    <string name="description_291">Le code source lié aux messages sur le blog http://www.survivingwithandroid.com</string>
    <string name="description_292">Une collection d\'échantillons de QuickStart démontrant les API Google pour Android et iOS https://developers.google.com</string>
    <string name="description_293">Un simple, une bibliothèque basée sur les annotations pour faire un lien profond mieux sur Android manipulation http://nerds.airbnb.com/deeplinkdispa...</string>
    <string name="description_294">Exemples d\'applications Android http://www.novoda.com/blog</string>
    <string name="description_295">code source dans le blog ~</string>
    <string name="description_296">Collection des codes sources, des utilitaires, des modèles et des extraits pour le développement Android.</string>
    <string name="description_297">services de jeux Google Play - échantillons Android</string>
    <string name="description_298">La mise en œuvre du jeu Services Cours de base</string>
    <string name="description_299">échantillon natif Android de tous les échantillons pour les débutants et expérimentés, 14+, mettant l\'accent sur sucettes et matériel</string>
    <string name="description_300">exemples de code recueillies à partir du livre de recettes Android O\'Reilly. Voir ci-dessous README! http://androidcookbook.com/</string>
    <string name="description_301">Certains matériaux d\'apprentissage Android, dans l\'espoir de vous aider à apprendre le développement Android.</string>
    <string name="description_302">Et Don\'ts pour le développement Android, par les développeurs Futurice</string>
    <string name="description_303">Chaque Android studio Astuce posté par Phillipe Breault</string>
    <string name="description_304">Liste des conseils pour Impressionnant un Android.</string>
    <string name="description_305">Une collection de conseils dans Android en développement. Résumé de développement Android.</string>
    <string name="description_306">Android App bibliothèque Tâches courantes est conçu pour réduire les efforts visant à réaliser les tâches courantes des applications Android rapidement.</string>
    <string name="description_307">Le Google I / O 2016 App Android</string>
    <string name="description_308">projet androïde exemple à l\'aide Gradle, avec des outils de qualité de base mis en place.</string>
    <string name="description_309">application Android mise sous tension du miroir dans ma maison</string>
    <string name="description_310">moins de code, plus efficace pour Android</string>
    <string name="description_311">Spring pour Exemples d\'applications Android</string>
    <string name="description_312">AndroidFire, un lecteur de nouvelles App cadre, sur la base Material Design + MVP + RxJava + Retrofit + Glide, couvre essentiellement le développement actuel côté Android du cadre traditionnel le plus couramment utilisé, en fonction de ce cadre peut se développer rapidement une application</string>
    <string name="description_313">client GitHub pour Android</string>
    <string name="description_314">la mise en œuvre de l\'analyse du projet open source Android</string>
    <string name="description_315">Cet exemple montre comment implémenter une application de médias audio qui fonctionne sur de multiples facteurs de forme et de fournir une expérience utilisateur cohérente sur les téléphones Android, tablettes, Auto, Porter et appareils Cast</string>
    <string name="description_316">Un lecteur multimédia extensible pour Android</string>
    <string name="description_317">Un lecteur de musique gratuit, puissant et élégant pour Android.</string>
    <string name="description_318">Une solution pour le streaming H.264, H.263, AMR, AAC en utilisant RTP sur Android</string>
    <string name="description_319">Android vue personnalisée et de progrès pour lecteur de musique</string>
    <string name="description_320">vue lecteur de musique personnalisée Android.</string>
    <string name="description_321">DMPLayer est un prototype de lecteur de musique Android</string>
    <string name="description_322">Android Music Player de Tomahawk</string>
    <string name="description_323">Un lecteur de musique élégante pour appareil Android 16+</string>
    <string name="description_324">Belle circulaire barre de progression avec l\'art de l\'album pour Android</string>
    <string name="description_325">Horizon - égaliseur visuel simple pour Android</string>
    <string name="description_326">Égaliseur audio en direct avec effet d\'onde.</string>
    <string name="description_327">Android app qui prend la sortie audio de l\'appareil et l\'utilise pour créer des visuels qui vont de pair avec les sons.</string>
    <string name="description_328">Affiche le spectre audio</string>
    <string name="description_329">Prend l\'entrée de l\'androïde MediaPlayer et affiche des visualisations, comme dans iTunes ou WinAmp.</string>
    <string name="description_330">Widget Audio génial pour toute la musique Android App.</string>
    <string name="description_331">Affiche une représentation graphique des sons captés par le microphone sur Android</string>
    <string name="description_332">Android VideoPlayer MediaPlayer VideoView MediaView Float Voir et Fullscreen</string>
    <string name="description_333">Ce projet est conçu pour aider le contrôle classe Android MediaPlayer.</string>
    <string name="description_334">enregistrement vidéo Android, micro-imitation vue, appuyez sur support pour enregistrer, mettre en pause un ascenseur. Le point d\'arrêt de la barre de progression apparaît.</string>
    <string name="description_335">Android Video Player, comme NetEaseNews Video Player.</string>
    <string name="description_336">Une enveloppe Android ExoPlayer pour simplifier les implémentations audio et vidéo</string>
    <string name="description_337">Android Texture VideoView ayant une variété de types d\'échelle comme les types d\'échelle de ImageView tels que Fitcenter, centerCrop, centerTopCrop et plus encore.</string>
    <string name="description_338">Lecture vidéo sur Android, en toute simplicité, enroulant autour de l\'API stock MediaPlayer.</string>
    <string name="description_339">support de cache pour tout lecteur vidéo avec l\'aide de la ligne unique</string>
    <string name="description_340">supports d\'androïde en continu intégré du cadre traditionnel, Vitamio, ijkplayer et ainsi de suite.</string>
    <string name="description_341">Gardez une trace de vos émissions de télévision et films préférés sur vos appareils Android.</string>
    <string name="description_342">Applications outil de paquets multicanal (applications d\'outil de module multi canaux)</string>
    <string name="description_343">L\'un des plus difficiles API sur Android, tranquillisai dans une petite bibliothèque.</string>
    <string name="description_344">Filtre en temps réel Caméra et VideoRecorder Et ImageEditor Avec Beauty Face pour Android</string>
    <string name="description_345">Puissant appareil photo Android personnalisée avec un contrôle granulaire sur la qualité vidéo et la taille du fichier, ce qui limite les enregistrements à seul paysage.</string>
    <string name="description_346">Une application android puissante et drôle. que les flux de la caméra et le microphone de votre téléphone à votre navigateur ou VLC</string>
    <string name="description_347">Cet exemple montre comment utiliser les fonctionnalités de base de l\'API Camera2.</string>
    <string name="description_348">Module caméra simple pour les applications Android.</string>
    <string name="description_349">Wrapper autour de la classe de l\'appareil Android qui simplifie son utilisation</string>
    <string name="description_350">Ouvrir un projet de la caméra - l\'application de la caméra multi-fonctionnelle pour Android.</string>
    <string name="description_351">API Camera Android, amélioré. Encore.</string>
    <string name="description_352">Faire une intro cool pour votre application Android.</string>
    <string name="description_353">Bibliothèque Android pour faire des tutoriels animés dans votre application.</string>
    <string name="description_354">PaperOnboarding est un curseur de conception matériel</string>
    <string name="description_355">Un écran d\'accueil personnalisable</string>
    <string name="description_356">Coordinateur Bienvenue pour Android</string>
    <string name="description_357">Créer un impressionnant A propos de la page pour votre application Android en 2 minutes</string>
    <string name="description_358">Une petite bibliothèque Android pour gérer les opérations ponctuelles.</string>
    <string name="description_359">LeafPic est une annonce sans, open-source et du matériel conçu galerie Android alternatif</string>
    <string name="description_360">Spotlight est une bibliothèque Android utilisée pour les utilisateurs à bord en mettant en valeur les caractéristiques spécifiques de dans l\'application.</string>
    <string name="description_361">Rotation des commandes d\'image pour Android, avec des boucles illimitées et une variété de thèmes, avec la souplesse nécessaire pour mettre en place des styles de rotation, des animations, des carrousels et des temps de commutation, des positions, des cadres de chargement d\'image, et plus encore!</string>
    <string name="description_362">Android Library pour construire une carte interface utilisateur</string>
    <string name="description_363">Une bibliothèque Android visant à obtenir les belles CardViews que Google montre à ses spécifications de conception officielles</string>
    <string name="description_364">permettre aux utilisateurs de carte de glisser vers la gauche ou la droite en douceur et en continu</string>
    <string name="description_365">Sur la base de https://github.com/xmuSistone/android-card-slide-panel.git</string>
    <string name="description_366">Temps libre pour développer une application, colonne de connaissances non officielle App, qui tout le contenu du savoir, le contenu du droit d\'auteur est également connu presque.</string>
    <string name="description_367">Android bus d\'événements optimisé qui permet de simplifier la communication entre les activités, Fragments, fils, services, etc. Moins de code, une meilleure qualité.</string>
    <string name="description_368">Une bibliothèque EventBus légère pour Android, simplifie la communication entre les activités, Fragments, fils, services, etc.</string>
    <string name="description_369">Un plug-in pour Android Studio IntelliJ IDEA qui accélère votre jour le jour le développement Android.</string>
    <string name="description_370">Tinker est une bibliothèque de solution Correctif pour Android, il prend en charge Dex, la bibliothèque et la mise à jour des ressources sans réinstaller apk.</string>
    <string name="description_371">navigateur Android executables</string>
    <string name="description_372">plug-in IntelliJ / qui fournit un Android Studio bouton pour connecter votre appareil Android sur WiFi pour installer, exécuter et déboguer vos applications sans USB connecté.</string>
    <string name="description_373">Le ownCloud App Android</string>
    <string name="description_374">Mémoire de mise en œuvre plus sûre android.os.Handler</string>
    <string name="description_375">bibliothèque mesures de performance pour le développement Android (y compris dagger2metrics)</string>
    <string name="description_376">hôte USB Android bibliothèque pilote série pour CDC, FTDI, Arduino et d\'autres appareils.</string>
    <string name="description_377">Un exemple de projet utilisant l\'architecture et propre MVP dans Android</string>
    <string name="description_378">Processeur Annotation pour modifier les arguments en fragments Android.</string>
    <string name="description_379">processus raisonnable et élégant de garder en vie</string>
    <string name="description_380">Android wrapper préférence partagée que les valeurs de crypte Préférences partagées.</string>
    <string name="description_381">Sur la base du cadre plug-in Android écorcher pour soutenir l\'application et le plug-in externe pour fournir des ressources pour la solution de la peau, sans redémarrer l\'activité.</string>
    <string name="description_382">Android Debug Tiroir pour un développement plus rapide</string>
    <string name="description_383">Bibliothèque de développement de plug-in Android (Frontia) et introductions technologie, ce qui signifie que vous pouvez mettre à jour vos bogues émergents APP Android ou correctif, ainsi que de réduire la taille du fichier de Apk sans réinstallation.</string>
    <string name="description_384">Une file d\'attente d\'emploi spécifiquement écrit pour Android pour facilement planifier des tâches (tâches) qui d\'en arrière-plan, l\'amélioration de la stabilité et de l\'application UX.</string>
    <string name="description_385">Android bibliothèque qui permet de lancer une activité personnalisée en cas de panne de votre application, au lieu de montrer le haï Malheureusement, X a cessé de dialogue.</string>
    <string name="description_386">Un chien de garde simple qui détecte une erreur ANR Android (application ne répond pas) et renvoie une exception significative</string>
    <string name="description_387">Android bibliothèque à l\'emploi de la poignée en arrière-plan.</string>
    <string name="description_388">[Obsolète] Un rétroportage JobScheduler Android Lollipop à api 10+</string>
    <string name="description_389">App est situé au premier plan ou arrière-plan pour déterminer les six méthodes</string>
    <string name="description_390">bibliothèque Java pour automatiser l\'analyse des décharges d\'Android.</string>
    <string name="description_391">Obtenez processus en cours sur Android</string>
    <string name="description_392">A Java 8 Jar &amp; Android APK Reverse Engineering Suite (Decompiler, rédacteur en chef, Debugger &amp; More)</string>
    <string name="description_393">Une bibliothèque qui analyse une spécifications de l\'appareil Android et calculera quelle année le dispositif serait considérée haut de gamme.</string>
    <string name="description_394">Ce modèle est de départ pour écrire des applications Android en utilisant l\'architecture Clean</string>
    <string name="description_395">Et l\'état de séparation des données de manipulation de fragments ou activités sans beaucoup de code. Boilerplate</string>
    <string name="description_396">Mémoire de mise en œuvre plus sûre android.os.Handler</string>
    <string name="description_397">Basé sur le package api système Android outils couramment utilisés</string>
    <string name="description_398">un remplacement de SharedPreferences pour Android avec support multiprocessus</string>
    <string name="description_399">capture d\'écran-test-for-android est une bibliothèque qui peut générer des captures d\'écran rapide déterministe lors de l\'exécution des tests d\'instrumentation dans Android.</string>
    <string name="description_400">Une backport de la nouvelle API Transitions pour Android</string>
    <string name="description_401">Cadre BLE. Sur la base de Bluetooth 4.0. Sur la base de rappel. Extrêmement simple! Communication avec le dispositif BluetoothLE (de BLE) que la communication facile HTTP.</string>
    <string name="description_402">La lib peut faire l\'utilisation des ActivityOptions dans Android api3.1 +</string>
    <string name="description_403">bibliothèque Android facilement serialize et cache vos objets sur le disque en utilisant des paires clé / valeur.</string>
    <string name="description_404">Une bibliothèque de détection de fuite de mémoire pour Android et Java.</string>
    <string name="description_405">les développeurs Android devraient recueillir les utils suivantes (mise à jour)</string>
    <string name="description_406">Le cadre est différent de androidannotations, Roboguice et d\'autres cadres de cio, qui est similaire à une mise en œuvre du printemps.</string>
    <string name="description_407">c: geo - L\'application puissante geocaching Android.</string>
    <string name="description_408">Les échantillons qui utilisent les services Google Play (GoogleApiClient) et API Lieu pour vous aider à faire vos applications emplacement courant.</string>
    <string name="description_409">projet de bibliothèque Android qui vous permet de gérer les mises à jour de l\'emplacement d\'être aussi indolore que possible</string>
    <string name="description_410">[Obsolète] annotation simple infobulle pour Android MapView</string>
    <string name="description_411">Contexte Android Scrolling Bitmap Exemple</string>
    <string name="description_412">Ce projet vous permet de calculer l\'itinéraire entre deux endroits et l\'affiche sur une carte.</string>
    <string name="description_413">Les échantillons montrant comment utiliser l\'API Google Maps Android v2.</string>
    <string name="description_414">extensions pratiques à l\'API Google Maps Android.</string>
    <string name="description_415">OpenStreetMap-outils pour Android</string>
    <string name="description_416">Typées client HTTP pour Android et Java par Square, Inc.</string>
    <string name="description_417">HTTP + client HTTP / 2 pour les applications Android et Java.</string>
    <string name="description_418">Une bibliothèque HTTP asynchrone pour Android</string>
    <string name="description_419">orm androïde, bitmap, http, ... vue inject</string>
    <string name="description_420">socket asynchrone, http (serveur de client +), websocket et socket.io bibliothèque pour les applications. Sur la base de nio, pas des fils.</string>
    <string name="description_421">A Complete Fast Library Networking Android qui prennent également en charge HTTP / 2</string>
    <string name="description_422">bibliothèque Android état de connexion du réseau d\'écoute et la connectivité Internet avec RxJava Observables</string>
    <string name="description_423">LiteHttp est un framework HTTP simple, intelligent et flexible pour Android.</string>
    <string name="description_424">Compact et facile à utiliser, \'all-in-one\' solution réseau android</string>
    <string name="description_425">Outil d\'administration à distance pour les appareils Android</string>
    <string name="description_426">Java requête HTTP Bibliothèque</string>
    <string name="description_427">Un ensemble léger pour le développement Android, il gère l\'image de chargement et demande du réseau.</string>
    <string name="description_428">bibliothèque Volley: tout faire plus rapidement. Ses améliorations d\'un volley par Google pour Android</string>
    <string name="description_429">Projet avec des exemples comment utiliser le nouveau cadre réseau Volley</string>
    <string name="description_430">ConnectBot est le premier client SSH pour Android.</string>
    <string name="description_431">AFWall + (applications de pare-feu +) - iptables à base de pare-feu pour les applications</string>
    <string name="description_432">cSploit - La boîte à outils professionnels de la sécurité informatique la plus complète et avancée sur Android.</string>
    <string name="description_433">Une bibliothèque Android qui empêche votre application d\'être piraté / fissurés avec Google Play licence (LVL), la protection de la signature APK et plus. API 8+ requis.</string>
    <string name="description_434">Une bibliothèque Android contenant simple TableView et un SortableTableView avancé offrant beaucoup de possibilités de personnalisation pour répondre à tous les besoins.</string>
    <string name="description_435">louanges point Android + 1 effet, le soutien pour le texte et les images</string>
    <string name="description_436">Un petit, facile à utiliser la bibliothèque Android pour la mise en œuvre flipping entre les vues comme on le voit dans l\'application Flipboard populaire</string>
    <string name="description_437">Sélecteur avec vue sur la roue, applicable à la sélection de l\'argent ou d\'autres valeurs de courte longueur.</string>
    <string name="description_438">Une bibliothèque simple pour ajouter vue carrousel dans l\'application Android.</string>
    <string name="description_439">Android View qui affiche le contenu différent en fonction de son état</string>
    <string name="description_440">CreditCardView est une bibliothèque Android qui permet aux développeurs de créer l\'interface utilisateur qui reproduit une carte de crédit réelle.</string>
    <string name="description_441">Android Compte à rebours Voir</string>
    <string name="description_442">Une nouvelle bibliothèque de dessin de toile pour Android. Vise à être le Fabric.js pour Android. Prise en charge du texte, des images et la main / stylet dessin bibliothèque entrée.Le a un site Web et l\'API docs, vérifier http://antwankakki.github.io/FabricView/</string>
    <string name="description_443">Une simple Android LabelView.</string>
    <string name="description_444">Une bibliothèque TagView pour Android. Personnalisez votre propre effet et glisser.</string>
    <string name="description_445">Un Android TagView Widget. Vous pouvez modifier le style de l\'étiquette, et celui qui écoute ensemble de la sélection ou la balise suppression.</string>
    <string name="description_446">Une bibliothèque Android pour vous aider à créer des onglets ActionBar comme app « train Capitaine » par Cyril Mottier</string>
    <string name="description_447">Personnalisable, capteur activé, signe porte des vues personnalisées pour Android.</string>
    <string name="description_448">contrôle badge Android</string>
    <string name="description_449">Une bibliothèque vue horizontale pour Android changeurs</string>
    <string name="description_450">AndroidTreeView. la mise en œuvre TreeView pour Android</string>
    <string name="description_451">Un matériel design à thème ShowcaseView pour Android</string>
    <string name="description_452">Une vue de mot de passe Android qui ressemble à la vue du mot de passe dans l\'application payante WeChat et Alipay app.</string>
    <string name="description_453">Une vue matériel de mot de passe Android qui permet de basculer la visibilité de mot de passe par une icône de l\'oeil.</string>
    <string name="description_454">Android 3D Stereo illimité Rotating Container. Ceci est une vue stéréo (3D) pour Android.</string>
    <string name="description_455">Android Faites défiler pour sélectionner les commandes</string>
    <string name="description_456">Un applications Widget pour sélectionner des éléments qui tournent sur une roue.</string>
    <string name="description_457">RoundedLetterView comme celui dans l\'application Android 5.0 Contacts</string>
    <string name="description_458">Android Quilt Voir Library</string>
    <string name="description_459">Android Timeline est utilisé pour afficher des vues telles que le suivi de l\'expédition / commande, steppers, etc.</string>
    <string name="description_460">vue calendrier mignon pour Android</string>
    <string name="description_461">Une bibliothèque applications introduction d\'un empilement de vues avec le premier élément étant flippable.</string>
    <string name="description_462">FogView est une bibliothèque Android qui peut montrer le brouillard sur une mise en page et les Enlève de brouillard lorsque l\'utilisateur se frotte.</string>
    <string name="description_463">Une bibliothèque pour afficher la formule de calcul dans les applications Android.</string>
    <string name="description_464">SpiderWebScoreView est une WebScoreView d\'araignée pour Android. Android est utilisé sur une vue score cobweb</string>
    <string name="description_465">SweetAlert pour Android, une belle et intelligente de dialogue d\'alerte</string>
    <string name="description_466">solution de dialogue avancée pour Android</string>
    <string name="description_467">Un simple contrôle puissant widget campagne</string>
    <string name="description_468">Un Android Dialog Lib la personnalisation.</string>
    <string name="description_469">Un exemple qui montre à utiliser les empreintes digitales enregistrées pour authentifier l\'utilisateur dans votre application</string>
    <string name="description_470">Une petite bibliothèque reproduisant les nouvelles boîtes de dialogue dans L. Android</string>
    <string name="description_471">Android AlertDialog avec des points de fauche indicateur de progression</string>
    <string name="description_472">Fab et Dialog Morphing Animation sur Android</string>
    <string name="description_473">Un CheckBox personnalisé avec animation pour Android.</string>
    <string name="description_474">iOS imitation AlertViewController</string>
    <string name="description_475">NewQuickAction est une petite bibliothèque pour créer Android dialogue QuickAction.</string>
    <string name="description_476">Un util pour le réglage style barre d\'état sur App Android.</string>
    <string name="description_477">Rangeons barre d\'état Android avant de prendre des captures d\'écran pour le Play Store.</string>
    <string name="description_478">Sur l\'importance du goût</string>
    <string name="description_479">[Obsolète] Appliquer teinter de fond à l\'interface utilisateur du système Android lorsque vous utilisez KitKat translucide modes</string>
    <string name="description_480">Ultra Pull à Refresh pour Android. Soutenir toutes les vues.</string>
    <string name="description_481">Ce composant comme SwipeRefreshLayout, il est plus beau que SwipeRefreshLayout.</string>
    <string name="description_482">Ceci est un contrôle déroulant, il est plus beau et plus puissant que SwipeRefreshLayout</string>
    <string name="description_483">Android widget avec traction pour rafraîchir pour tous les points de vue, et le soutien loadMore pour ListView, RecyclerView, GridView et SwipeRefreshLayout.</string>
    <string name="description_484">Comparaison des performances de traction Android pour rafraîchir repo en GitHub.</string>
    <string name="description_485">Selon la transformation xListView de Maxwin, parfait rafraîchissement déroulant pour charger plus de fonctionnalités et de réaliser l\'actualisation automatique et le chargement automatique et d\'autres fonctions, et un soutien accru pour ScrollView.</string>
    <string name="description_486">Ce projet PÉRIMÉ vise à fournir un réutilisable Pull à Refresh Widget pour Android.</string>
    <string name="description_487">[Obsolète] Android bibliothèque qui implémente les bistros de matériel de la documentation de conception de Google.</string>
    <string name="description_488">En-layout notifications. Sur la base des notifications Toast et l\'article de Cyril Mottier</string>
    <string name="description_489">Faites vos Toasts Android natifs savoureux</string>
    <string name="description_490">Démontrez comment navigateur UC afficher une vue superposition du système dans une plate-forme au-dessus du niveau de l\'API 9.</string>
    <string name="description_491">Un remplacement Android Toast, similaire à celui observé dans l\'application GMail.</string>
    <string name="description_492">Créer Toast comme infobulles, mais les cibles peuvent être spécifiés, ainsi que les propriétés personnalisées et caractéristiques</string>
    <string name="description_493">Le plus puissant Swipe mise en page!</string>
    <string name="description_494">Un facile à utiliser pour glisser-vue Android</string>
    <string name="description_495">Android swipe à mini-bibliothèque rejet et un exemple de code</string>
    <string name="description_496">bibliothèque Android qui vous permet de glisser vers le bas d\'une activité pour le fermer.</string>
    <string name="description_497">Ce référentiel hôtes une bibliothèque qui fournit un moyen facile d\'inclure une couche autonome / vue qui glisse de tout côté de votre écran</string>
    <string name="description_498">SwipeBack est une bibliothèque Android qui peut terminer une activité en utilisant le geste.</string>
    <string name="description_499">Un plus joli, alternative plus intuitive et hautement personnalisable pour les boutons radio et menus déroulants pour Android.</string>
    <string name="description_500">Un amadou comme bibliothèque Android pour créer l\'effet de cartes magnétiques. Vous pouvez glisser vers la gauche ou la droite pour aimer ou ne pas aimer le contenu.</string>
    <string name="description_501">Un simple, personnalisable et facile à utiliser la pile de vue pour Android faire glisser.</string>
    <string name="description_502">Un style amadou vue sur le pont pour Android faire glisser</string>
    <string name="description_503">SwipeBack pour les activités Android pour faire à peu près le même que l\'arrière-bouton android fera, mais d\'une manière très intuitive à l\'aide d\'un geste de balayage</string>
    <string name="description_504">Contexte notifications sensibles pour Android</string>
    <string name="description_505">effets pour les notifications Android</string>
    <string name="description_506">Un exemple d\'une application Android qui reçoit les notifications push à l\'aide MQTT.</string>
    <string name="description_507">Projet Open Source à fournir un support Appuyez sur le notification pour Android - Un XMPP basé le serveur de notification et le client Une trousse à outils.</string>
    <string name="description_508">AcDisplay est une nouvelle façon de gérer les notifications dans Android.</string>
    <string name="description_509">Une bibliothèque puissante pour la création de notifications dans la plate-forme Android.</string>
    <string name="description_510">Un modèle Android avec tiroir de navigation pour la conception matériel</string>
    <string name="description_511">icône tiroir Android avec animation design matériel</string>
    <string name="description_512">Menu latéral pour les applications Android</string>
    <string name="description_513">Menu de navigation pour Android (basé hors application Google+)</string>
    <string name="description_514">Bouton d\'action flottante pour Android basé sur les spécifications de conception Matériel</string>
    <string name="description_515">[Obsolète] Android flottant bouton d\'action</string>
    <string name="description_516">Android flottant ActionButton avec un anneau indicateur de progression</string>
    <string name="description_517">Soutien transformation Bouton Floating Action pour Android</string>
    <string name="description_518">widget bouton cercle pour Android</string>
    <string name="description_519">Icônes, frontières, Rayon ... pour les boutons Android</string>
    <string name="description_520">FButton - une bibliothèque de bouton affleurant pour Android</string>
    <string name="description_521">ExpandableSelector est une bibliothèque Android créée pour afficher une liste des widgets Bouton / ImageButton à l\'intérieur d\'un conteneur d\'animation qui peut être réduit ou développé.</string>
    <string name="description_522">bibliothèque Android pour créer des boutons avec le cœur de Twitter comme l\'animation.</string>
    <string name="description_523">Bouton circulaire Android Progrès</string>
    <string name="description_524">Ceci est une lib de l\'interface utilisateur pour Android. Des effets comme brillant.</string>
    <string name="description_525">animation de coeur de Twitter pour Android</string>
    <string name="description_526">Une bibliothèque très simple de mise en page d\'arc pour Android</string>
    <string name="description_527">Une petite bibliothèque Android vous permettant d\'avoir une surface lisse et personnalisable horizontale indéterminée ProgressBar.</string>
    <string name="description_528">Une belle, mince ProgressBar Android.</string>
    <string name="description_529">bibliothèque Android pour afficher des progrès comme Google fait dans certains de ses services.</string>
    <string name="description_530">Une bibliothèque Android pour afficher une barre de progression qui va autour d\'une image.</string>
    <string name="description_531">DownloadProgressBar est une bibliothèque qui offre Android bar génial de progression personnalisée. Vous pouvez manipuler dans tous les sens de l\'état il.</string>
    <string name="description_532">Un DownloadProgressButton avec animation pour Android.</string>
    <string name="description_533">Round Coin Progress Bar Bibliothèque pour Android</string>
    <string name="description_534">HoloCircularProgressBar est une implémentation vue personnalisée pour Android que vous savez peut-être de l\'App Clock Android de Android 4.1</string>
    <string name="description_535">Animé vue de progression circulaire pour Android.</string>
    <string name="description_536">Matériau de style barre de progression circulaire pour Android</string>
    <string name="description_537">Une vue de l\'animation de progression cercle sur Android</string>
    <string name="description_538">vue progrès Android remplissable SVG Utilisation des chemins. Ceci est une option intéressante aussi si vous voulez créer un logo de marque intéressante pour votre application.</string>
    <string name="description_539">simple loadingview pour android avec animation.</string>
    <string name="description_540">Haut imite la nouvelle version 58 pour charger l\'animation.</string>
    <string name="description_541">vue chargement Android</string>
    <string name="description_542">Android CatLoadingView</string>
    <string name="description_543">Une bibliothèque fournissant les applications pour réaliser l\'effet du chargement d\'onde.</string>
    <string name="description_544">Une vue d\'onde d\'Android, peut être utilisé comme barre de progression.</string>
    <string name="description_545">waveview pour Android</string>
    <string name="description_546">La mise en œuvre du fragment avec la possibilité d\'afficher l\'indicateur de progression indéterminée lorsque vous attendez les données initiales.</string>
    <string name="description_547">vue personnalisée de mise en page de progression pour Android</string>
    <string name="description_548">Une mise en œuvre de ProgressHUD pour Android, similaire à MBProgressHUD, SVProgressHUD pour iOS.</string>
    <string name="description_549">Circulaire vue SeekBar pour Android</string>
    <string name="description_550">Une roue de progrès pour Android, destiné à être utilisé au lieu de la barre de progression standard.</string>
    <string name="description_551">Android autonome Widget pour choisir une date unique à partir d\'une vue de l\'agenda.</string>
    <string name="description_552">sélecteur de date utile et puissant pour Android</string>
    <string name="description_553">Un combiné DatePicker et TimePicker dans un DialogFragment des applications</string>
    <string name="description_554">Une bibliothèque de sélection de l\'heure Android.</string>
    <string name="description_555">Date de tiers et ramasseurs de temps pour Android.</string>
    <string name="description_556">Choisissez une date ou l\'heure sur Android dans le style</string>
    <string name="description_557">Une vue android style matériau que les dispositions d\'une option choisir la date, l\'heure et la récurrence, depuis une seule interface utilisateur.</string>
    <string name="description_558">Un calendrier mieux pour Android</string>
    <string name="description_559">Un exemple simple d\'un réactif mois widget application Calendrier pour Android</string>
    <string name="description_560">Un projet Android offrant une navigation facile entre un calendrier et un ordre du jour. Cette bibliothèque reprend les caractéristiques de base de l\'application Calendrier Sunrise (maintenant Outlook), couplé avec une petite touche design de l\'application Google Agenda.</string>
    <string name="description_561">Une bibliothèque Android qui offre une vue calendrier compact tout comme celui utilisé dans calandres google.</string>
    <string name="description_562">vue roue simple et fantastique effet réaliste pour Android.</string>
    <string name="description_563">A backport du 4,2 applications NumberPicker</string>
    <string name="description_564">Un autre NumberPicker avec des attributs plus flexibles sur la plateforme Android</string>
    <string name="description_565">bibliothèque Android pour afficher une liste d\'éléments pour choisir un</string>
    <string name="description_566">Photopicker et sélecteur de documents pour Android</string>
    <string name="description_567">Andrews bibliothèque de classes de sélection, y compris sélecteur de date, sélecteur de temps, seul sélecteur, sélecteur d\'adresse de ville, sélecteur de numéro de plaque d\'immatriculation, sélecteur numérique, sélecteur de constellation, sélecteur zodiac, sélecteur de couleur, sélecteur de fichier, Selectors répertoire, etc.</string>
    <string name="description_568">Android bibliothèque qui fournit un explorateur de fichiers pour permettre aux utilisateurs de sélectionner des fichiers sur stockage externe.</string>
    <string name="description_569">Android File Groupement Plugin</string>
    <string name="description_570">Un TextView qui redimensionne automatiquement le texte pour s\'adapter parfaitement dans ses limites.</string>
    <string name="description_571">Une vue de texte Android avec le défilement du texte animation du changement</string>
    <string name="description_572">Le TextView Android qui peut développer / effondrement comme la description de l\'application du Google Play</string>
    <string name="description_573">(DEPRECATED) expérience Android montrant un TextView naufrage</string>
    <string name="description_574">Texte Android pleine Jusiftication / Emballage / Justifier / Césure - V2.0</string>
    <string name="description_575">Insanely moyen facile de définir des liens cliquables dans un TextView.</string>
    <string name="description_576">Android TextView incliné.</string>
    <string name="description_577">plate-forme Android sous l\'analyseur de texte riche, soutien Html et Markdown.</string>
    <string name="description_578">Android avancée TextView</string>
    <string name="description_579">un super textview pour Android</string>
    <string name="description_580">Voir Android Bubble</string>
    <string name="description_581">Support pour Android texte et graphiques, du texte et d\'autres effets autour de l\'image</string>
    <string name="description_582">Couteau est un élément riche éditeur de texte pour écrire des documents dans Android.</string>
    <string name="description_583">modifier le texte de forme Android est une extension de EditText qui apporte des installations de validation de données au edittext.</string>
    <string name="description_584">bibliothèque de validation Android qui aide à faire bouillir de développeur vers le bas le travail fastidieux à trois étapes faciles.</string>
    <string name="description_585">le style Gmail MultiAutoCompleteTextView pour Android</string>
    <string name="description_586">Clavier logiciel open / veilleur proche pour Android.</string>
    <string name="description_587">androïde emoticonsKeyboard support emoji et émoticône défini par l\'utilisateur. facile à intégrer dans votre projet</string>
    <string name="description_588">éditeur de texte enrichi qui permet aux utilisateurs d\'insérer / bitmaps et le texte de suppression en édition vue avec des animations.</string>
    <string name="description_589">Android Markdown</string>
    <string name="description_590">Afficher / Masquer Mot de passe EditText est une extension très simple de EditText Android qui met cliquable cacher / afficher l\'icône dans le côté droit du EditText qui permet la projection du mot de passe.</string>
    <string name="description_591">RichEditor pour Android est un beau Rich Text Editor WYSIWYG pour Android.</string>
    <string name="description_592">bibliothèque de validation de formulaire interface utilisateur pour Android</string>
    <string name="description_593">Polices personnalisées dans Android en toute simplicité ...</string>
    <string name="description_594">La mise en œuvre d\'un TextView et toutes ses sous-classes directes / indirectes avec prise en charge native pour les polices Roboto, comprend la marque de nouvelles polices Roboto Slab.</string>
    <string name="description_595">Explorer les implémentations possibles pour une meilleure décoration de texte souligné sur Android</string>
    <string name="description_596">aide pour Android Typeface</string>
    <string name="description_597">Une bibliothèque à emoji show dans TextView, EditText (comme WhatsApp) pour Android</string>
    <string name="description_598">Android + Interface dans le chat expression emoji + expression pour obtenir un grand.</string>
    <string name="description_599">Une ligne de code pour mettre en œuvre emoji à toute votre application Android.</string>
    <string name="description_600">Rapide Record, organiser et partager. L\'application Android mémo vous allez adorer profondément. ❤</string>
    <string name="description_601">Ouvrez l\'application de prise de notes source pour Android.</string>
    <string name="description_602">Une bibliothèque puissante vue / vue graphique graphique Android, supportant ligne- bar- pie- et Avertisseur radar graphiques en chandeliers de bulles, ainsi que mise à l\'échelle, en faisant glisser et animations.</string>
    <string name="description_603">bibliothèque graphiques / graphiques pour Android compatible avec l\'API 8+, plusieurs types de graphiques avec prise en charge mise à l\'échelle, le défilement et animations</string>
    <string name="description_604">Android bibliothèque pour créer des graphiques.</string>
    <string name="description_605">Android Graph Library pour la création d\'une ligne zoomables et défilants et graphiques à barres.</string>
    <string name="description_606">Un tableau Android et bibliothèque graphique.</string>
    <string name="description_607">Facile à utiliser la bibliothèque de graphiques Android avec animation.</string>
    <string name="description_608">DecoView: arc Android en bibliothèque animée cartographie.</string>
    <string name="description_609">Une simple vue graphique sparkline Android.</string>
    <string name="description_610">Fit graphique est une vue similaire à Android Google Fit Tableau des roues.</string>
    <string name="description_611">[Non maintenu] Une bibliothèque qui permet aux développeurs de créer leur application Android avec matériel de conception.</string>
    <string name="description_612">Matériel de conception Barre de recherche pour Android</string>
    <string name="description_613">Android Recherche Voir la base des directives de conception des matériaux.</string>
    <string name="description_614">enregistreur simple, assez puissant pour Android</string>
    <string name="description_615">Un enregistreur avec une petite API extensible qui fournit l\'utilité au-dessus de la classe normale Log Android.</string>
    <string name="description_616">Stetho est un pont de débogage pour les applications Android, permettant aux puissants outils de développement Chrome et bien plus encore.</string>
    <string name="description_617">Application Logging GPS léger pour Android. Disponible sur le Android Market « GPSLogger pour Android »</string>
    <string name="description_618">Un outil d\'ingénierie inverse fichiers Android APK</string>
    <string name="description_619">Application Crash Reports pour Android</string>
    <string name="description_620">ressources proguard pour Android par l\'équipe WeChat</string>
    <string name="description_621">Outils pour travailler avec Android .dex et les fichiers de Java</string>
    <string name="description_622">Une bibliothèque d\'utilitaires pour vos besoins quotidiens Android</string>
    <string name="description_623">Bibliothèque Android pour vous aider avec vos droits d\'exécution.</string>
    <string name="description_624">Cet exemple montre les autorisations disponibles dans mode Process M Android et ci-dessus.</string>
    <string name="description_625">Il contient la plupart des classes d\'utilitaires Android.</string>
    <string name="description_626">services publics à usage général et les fonctions de hachage pour Android et Java (aka java-common)</string>
    <string name="description_627">Contexte libre et utils de base pour construire projet Android commodément</string>
    <string name="description_628">Android Library pour afficher votre changelog</string>
    <string name="description_629">Bind vues Android et callbacks aux champs et méthodes.</string>
    <string name="description_630">Utilisé pour intégrer les applications Android avec Facebook Platform.https: //developers.facebook.com/docs/android</string>
    <string name="description_631">Bibliothèque pour un travail facile avec Facebook, Twitter, LinkedIn et Google sur Android</string>
    <string name="description_632">Crowdfunding concept app pour Android. Créé pour mettre en valeur les nouvelles tendances dans le développement Android avec accent sur le matériel de conception.</string>
    <string name="description_633">Firebase Quickstart échantillons pour Android https://firebase.google.com</string>
    <string name="description_634">fixations interface utilisateur pour Firebase</string>
    <string name="description_635">Bulles pour Android est une bibliothèque Android pour fournir des capacités de têtes chat sur vos applications. Avec un moyen rapide d\'intégrer à votre développement.</string>
    <string name="description_636">Accepter les cartes PayPal et de crédit dans votre application Android</string>
    <string name="description_637">Une implémentation légère d\'Android via l\'application Version de facturation 3</string>
    <string name="description_638">Bibliothèque pour Android facturation via l\'application (version 3)</string>
    <string name="description_639">Android Market via l\'application Bibliothèque de facturation</string>
    <string name="description_640">Un design bibliothèque de matériaux Android pincode. Prise en charge d\'empreintes digitales.</string>
    <string name="description_641">Il suffit de mettre en œuvre le tir populaire Dribbble</string>
    <string name="description_642">Une belle cartes-cadeaux pour Android</string>
    <string name="description_643">cadre de détecteur de Gesture pour le traitement multitouch sur Android, basé sur ScaleGestureDetector.http Android: //code.almeros.com/android-multitouch-gesture-detectors</string>
    <string name="description_644">Lire les données des cartes de transport en commun en utilisant votre téléphone Android NFC! http://codebutler.github.com/farebot</string>
    <string name="description_645">Bitcoin Wallet app pour votre appareil Android. noeud autonome Bitcoin, pas backend centralisée nécessaire.</string>
    <string name="description_646">Wrapper de syncthing pour Android. https://syncthing.net/</string>
    <string name="description_647">CastCompanionLibrary-android est un projet de bibliothèque pour permettre aux développeurs d\'intégrer des capacités Jeté dans leurs applications plus rapidement et plus facilement.</string>
    <string name="description_648">Un menu multicartes qui peut ouvrir et fermer avec une animation sur Android</string>
    <string name="description_649">Cette offre bibliothèque une méthode simple pour ajouter une petite icône de badge à votre ActionBar-MenuItem</string>
    <string name="description_650">Android roue Picker.</string>
    <string name="description_651">Astrid: Android de # 1 Application Gestion des tâches http://www.astrid.com</string>
    <string name="description_652">Un frontend Youtube léger pour Android.</string>
    <string name="description_653">Une bibliothèque Android pour afficher ips du chorégraphe et le pourcentage de temps avec deux ou plusieurs trames sautées</string>
    <string name="description_654">Android bibliothèque qui implémente une table avec les en-têtes fixes.</string>
    <string name="description_655">SlidingDeck Voir pour Android</string>
    <string name="description_656">Steppers voir bibliothèque pour Android, basée sur les lignes directrices de conception Google matériaux</string>
    <string name="description_657">la mise en œuvre personnalisée ViewGroup du menu de rotation circulaire, le soutien à suivre la rotation des doigts et la rotation rapide.</string>
    <string name="description_658">Android version de la mise en cascade</string>
    <string name="description_659">Flexbox pour Android</string>
    <string name="description_660">Une vue puissante de mise en page Android que l\'expression utilisation de Java dans la disposition params pour décrire les positions relatives.</string>
    <string name="description_661">Un style simple et matériel icône déroulante des menus pour Android. Il y a beaucoup de menus de type icône déroulante pour Android, mais celui-ci est le mien.</string>
    <string name="description_662">widgets Android à mettre en œuvre l\'animation pliage</string>
    <string name="description_663">temps Imitation UC menu déroulant et déroulant les yeux WeChat</string>
    <string name="description_664">Une bibliothèque Android qui apporte la mise en page extensible avec diverses animations. Vous pouvez inclure le contenu facultatif et d\'utiliser partout.</string>
    <string name="description_665">Explorations autour de mises en page personnalisées Android</string>
    <string name="description_666">Android Mise en page Ombre</string>
    <string name="description_667">la mise en œuvre de Android FlowLayout. Disposition arrange ses enfants dans plusieurs lignes en fonction de leur largeur.</string>
    <string name="description_668">mise en page Android qui prend en charge les vues de l\'enfant développer et réduire</string>
    <string name="description_669">Une bibliothèque pour Android navigateur qui collent sur le dessus</string>
    <string name="description_670">détection de bougé de l\'appareil Android.</string>
    <string name="description_671">gadget Android pour sélectionner une plage de valeurs.</string>
    <string name="description_672">une vue PaperShredder pour Android</string>
    <string name="description_673">Android Météo Library: temps lib android pour développer rapidement l\'application basée sur la météo et easily.http: //survivingwithandroid.github.io/WeatherLib/</string>
    <string name="description_674">Bibliothèque Android qui implémente snackbars (ancien connu sous le nom Undobar) du matériel de la documentation de conception de Google. http://soarcn.github.io/UndoBar</string>
    <string name="description_675">[Obsolète] Une implémentation de Bar Annuler Android vu dans l\'application Gmail de Google.</string>
    <string name="description_676">utilisation de la mémoire rapide et peu de chinois à la bibliothèque Pinyin pour Java et Android.</string>
    <string name="description_677">Une fraîche vue Open Source CoverFlow pour Android avec plusieurs effets de fantaisie. http://davidschreiber.github.io/FancyCoverFlow/</string>
    <string name="description_678">Une coutume Android View pour dessiner les signatures lisses</string>
    <string name="description_679">Google App Tracker pour Android de Santa est une tradition éducative et divertissante qui apporte la joie à des millions d\'enfants (et les enfants au coeur) à travers le monde au cours de la période de vacances Décembre.</string>
    <string name="description_680">un menu circulaire d\'animation pour les applications</string>
    <string name="description_681">Menu latéral avec certaines catégories de choisir. https://yalantis.com</string>
    <string name="description_682">Un menu qui peut ... BOOM! - Android</string>
    <string name="description_683">Une bibliothèque Android qui vous permet de créer facilement des applications avec diapositives dans les menus. Vous pouvez l\'utiliser dans vos applications Android à condition que vous citez ce projet et inclure la licence dans votre application. Merci!</string>
    <string name="description_684">Cette bibliothèque offre un moyen simple d\'ajouter un panneau draggable glisser vers le haut (popularisé par Google Music et Google Maps) à votre application Android. Présenté par Umano. http://umano.me</string>
    <string name="description_685">Menu Android par satellite</string>
    <string name="description_686">AIMSICD • Lutte IMSI-Catcher, pastenague et SMS silencieux!</string>
    <string name="description_687">La plus belle application de messagerie SMS pour Android</string>
    <string name="description_688">Sauvegarde SMS Android, MMS et journal des appels à Gmail / Gcal / IMAP</string>
    <string name="description_689">Exemple de code pour l\'API Vision Mobile Android. https://developers.google.com/vision/</string>
    <string name="description_690">activités et méthodes routeur avec l\'URL pour Android</string>
    <string name="description_691">Une bibliothèque de correctifs pour la plateforme Android, et pas seulement ça ...</string>
    <string name="description_692">cadre Android pour les applications Node.js</string>
    <string name="description_693">Lightcycle permet aux classes autonomes répondre aux événements du cycle de vie de Android http://soundcloud.github.io/lightcycle/</string>
    <string name="description_694">télécharger facilement des fichiers (FTP / multipart / binaire) en arrière-plan avec notification d\'indication de progrès</string>
    <string name="description_695">Poids léger et simple Downloader Multi-fil pour Android</string>
    <string name="description_696">Android / Java télécharger vous aider bibliothèque gestionnaire de télécharger des fichiers dans le mécanisme parallèle dans certains morceaux.</string>
    <string name="description_697">Pour télécharger des fichiers et d\'éviter d\'utiliser l\'autorisation de DOWNLOAD_WITHOUT_NOTIFICATION si vous utilisez DownloadManager Android dans vos applications.</string>
    <string name="description_698">Face-à-face, transfert de fichiers Android côté intelligent transfert rapide, Andrews chaque autres fichiers, LAN, aucun fichier de transfert réseau, Android, transfert de fichiers</string>
    <string name="description_699">Google Guice sur Android, version 3.0 [RETRAITÉ]</string>
    <string name="description_700">Un injecteur de dépendance rapide pour Android et Java. http://square.github.io/dagger/</string>
    <string name="description_701">Bureau / Android / HTML5 / Java iOS cadre de développement de jeux</string>
    <string name="description_702">Gratuit Android 2D OpenGL Game Engine</string>
    <string name="description_703">Android filtres basés sur OpenGL (idée de GPUImage pour iOS)</string>
    <string name="description_704">Une ouverture facile source de Android natif Jeu FrameWork.</string>
    <string name="description_705">Un client natif Android de carte Pokémon autour de vous!</string>
    <string name="description_706">Le port Android du jeu 2048 (pour la lecture hors ligne)</string>
</resources>