<resources>
    <string name="app_name">கிட்ஹப் உள்ள Android க்கான களஞ்சியங்கள்</string>
    <string name="action_settings">அமைப்புகள்</string>
    <string name="action_add_favourite">புக்மார்க்ஸ் சேர்க்க</string>
    <string name="action_play_next">பகிர்</string>
    <string name="title_activity_listitems">listitems</string>
    <string name="title_activity_navigation">ஊடுருவல்</string>
    <string name="navigation_drawer_open">நகரும் டிராயரைத் திற</string>
    <string name="navigation_drawer_close">நகரும் டிராயரை மூடு</string>
    <string name="navigation_drawer_Home">முகப்பு</string>
    <string name="navigation_drawer_Bookmarks">புக்மார்க்ஸ்</string>
    <string name="navigation_drawer_File_Manager">கோப்பு மேலாளர்</string>
    <string name="navigation_drawer_Clear_App_Data">தெளிவு பயன்பாட்டு தரவு</string>
    <string name="navigation_drawer_More_Apps_By_Developer">மேலும் Apps மூலம் டெவலப்பர்</string>
    <string name="navigation_drawer_Share_this_App">இந்த பயன்பாட்டை பகிர்ந்து</string>
    <string name="navigation_drawer_Rate_App">இந்தப் பயன்பாட்டை மதிப்பிடுக</string>
    <string name="navigation_drawer_About">பற்றி</string>
    <string name="navigation_drawer_Privacy_Policy">தனியுரிமை கொள்கை</string>
    <string name="navigation_drawer_Wallistract">Wallistract-HD நேரம்</string>
    <string name="navigation_drawer_Facebook">பேஸ்புக் வீடியோ டவுன்லோடர்</string>
    <string name="navigation_drawer_Ads_Free_Facebook">(விளம்பரங்கள் இலவச) பேஸ்புக் வீடியோ டவுன்லோடர் ப்ரோ</string>
    <string name="navigation_drawer_Raja_Mantri_Chor_Sipahi">ராஜா மந்திரி சோர் சிபஹி</string>
    <string name="repositories">களஞ்சியங்களை</string>
    <string name="All_Rights_Reserved">அனைத்து உரிமைகளும் பாதுகாக்கப்பட்டவை</string>
    <string name="Onboarding_Browse">500 களஞ்சியங்களை இடையே உலவு பல்வேறு பிரிவுகளாக பிரிக்கப்பட்டுள்ளது!</string>
    <string name="Onboarding_Search">ஒரு குறிப்பிட்ட வகை தேடல்!</string>
    <string name="Onboarding_Bookmark">புக்மார்க் மற்றும் உங்களுக்கு பிடித்த repostories காண!</string>
    <string name="Onboarding_Download">பதிவிறக்கி விரிவாக்கு தேக்கங்களின் கோப்புகளையும் பார்க்க!</string>
    <string name="Onboarding_Share">எந்த களஞ்சியம் பிடித்திருக்கிறதா? வெறும் பகிர்ந்து அவர்களை உங்கள் சக / நண்பர்களுடன்!</string>
    <string name="Onboarding_Title_Share">பகிர்</string>
    <string name="Onboarding_Title_Download">பதிவிறக்க</string>
    <string name="Onboarding_Title_Bookmark">புக்மார்க்</string>
    <string name="Onboarding_Title_Search">தேடல்</string>
    <string name="Onboarding_Title_Browse">உலவு</string>
    <string name="_repository_Bookmarked_">களஞ்சியம் புக்மார்க்!</string>
    <string name="Removed_from_Bookmarks">களஞ்சியம் புக்மார்க்ஸ் இருந்து நீக்கப்பட்ட!</string>

    <string name="description_1">கலெக்ட் மற்றும் வகைப்படுத்த ஆண்ட்ராய்டு ஓப்பன் சோர்ஸ் திட்டப்பணிகளில்</string>
    <string name="description_2">முழுமையாக அனிமேஷன் பொருள் வடிவமைப்பு கூறுகள் கொண்டு முன் Lolipop அண்ட்ராய்டு ஒரு நூலகம்</string>
    <string name="description_3">புதிய அண்ட்ராய்டு வடிவமைப்பு நூலகம் செய்முறைகள்.</string>
    <string name="description_4">நீங்கள் Android 2.2 பயன்படுத்த இந்த அண்ட்ராய்டு எல் சில கூறுகளுடன் நூலகம் ஆகும்</string>
    <string name="description_5">அண்ட்ராய்டு பொருள் வடிவமைப்பு தீம் UI மற்றும் கருவி நூலகம். ஆதரவு: 4.0.3 ~ என்</string>
    <string name="description_6">ஆண்ட்ராய்ட்ஸ் பொருள் வடிவமைப்பு மற்றும் Android லாலிபாப் உள்ள குளிர் புதிய குளிர் சிலவற்றை வெளிப்படுத்தவும் ஒரு எளிய பயன்பாட்டை. RecyclerView, CardView, ActionBarDrawerToggle, DrawerLayout, அனிமேஷன்கள், அண்ட்ராய்டு compat வடிவமைப்பு, கருவிப்பட்டை</string>
    <string name="description_7">அண்ட்ராய்டு 2.3+ க்கான பொருள் வடிவமைப்பு செயல்படுத்த. நிழல்கள், இயல்பு, உயிரிகள், எழுத்துருக்கள், அனிமேஷன், விட்ஜெட்கள், வட்டமான மூலைகளிலும் மேலும்.</string>
    <string name="description_8">அண்ட்ராய்டு பொருள் வடிவமைப்பு ஆதரவு நூலகங்களின் ஒரு டெமோ</string>
    <string name="description_9">வெறும் ஆண்ட்ராய்டு வடிவமைப்பு ஆதரவு லிபரல் எவ்வாறு பயன்படுத்த வேண்டும் என்பதை மாதிரி</string>
    <string name="description_10">அண்ட்ராய்டு வடிவமைப்பு ஆதரவு நூலகம் டெமோ</string>
    <string name="description_11">MaterialUp Android App ஐ</string>
    <string name="description_12">அமைப்புகளை உருப்படியை எனவும் அழைக்கப்படும் ஒரு பொருள் வடிவமைப்பு விருப்பம் ஒரு எளிய ஒவ்வுமையுடையதாகவே செயல்படுத்த</string>
    <string name="description_13">இந்த கலை அண்ட்ராய்டு பொருள் வடிவமைப்பு டெம்ப்ளேட் ஒரு மாநிலமாக கோவா உள்ளது. நீங்கள் வரவிருக்கும் ஆப் திட்டங்களுக்கு ஒரு டெம்ப்ளேட் இந்த திட்டம் பயன்படுத்த முடியும். வெறும் திட்டம், மாற்றம் தொகுப்பு பெயர் குளோன் மற்றும் தேவையான அனைத்து customzations செய்ய.</string>
    <string name="description_14">பொருள் வடிவமைப்பு [மறுக்கப்பட்ட] லிட்டில் கடி</string>
    <string name="description_15">, பெரிதாக்க என்று ஆதரவுகள் பல்வேறு டச் சைகைகள் மூலம் Android க்கான ImageView மேற்பார்வையிடுதல்.</string>
    <string name="description_16">அண்ட்ராய்டில் தக்கது திசையன் கிராபிக்ஸ் ஆதரவு</string>
    <string name="description_17">திரை சுற்றி படத்தை நகர்த்தும் விருப்ப ImageView (அண்ட்ராய்டு)</string>
    <string name="description_18">அண்ட்ராய்டு ஒரு வட்ட ImageView</string>
    <string name="description_19">சிறந்த டிராவில் செயல்திறன் பேணுகிறது விருப்ப அண்ட்ராய்டில் வட்ட படங்களை காண</string>
    <string name="description_20">சாத்தியமான எளிய வழி அண்ட்ராய்டில் வட்ட ImageView உருவாக்கவும்.</string>
    <string name="description_21">அண்ட்ராய்டு ImageView ஒவ்வொரு மூலையில் தாங்கிகளுடன் வெவ்வேறு ஆரத்தில்</string>
    <string name="description_22">விருப்ப ஆண்ட்ராய்டு ImageView கூறுகளை வடிவ</string>
    <string name="description_23">ஒரு Android மீண்டும் தொடர்ச்சியான பக்க ஸ்க்ரோலிங் படங்களை காண்பிக்க காண. இந்த ஒரு இடமாறு அனிமேஷன் விளைவு உருவாக்க பயன்படுத்த முடியும்.</string>
    <string name="description_24">அண்ட்ராய்டு ImageView சேர்க்கிறது தொடர்பில் செயல்பாடு.</string>
    <string name="description_25">கட்டம் படங்கள் காட்டுவது uesd அண்ட்ராய்டு ஒரு விருப்ப விட்ஜெட்டை,</string>
    <string name="description_26">கருவிகள் பின்ச்-ஜூம், சுழற்று, பான் Android க்கான ImageView போன்ற 2.1 +</string>
    <string name="description_27">அண்ட்ராய்டு ImageViews கென் பர்ன்ஸ் விளைவு அனிமேட்டட்</string>
    <string name="description_28">ஒரு அற்புதமான மற்றும் வசதியான அண்ட்ராய்டு படத்தை ஸ்லைடர்.</string>
    <string name="description_29">அண்ட்ராய்டு அனிமேஷன் GIF களை காண்பிக்க காட்சிகள் மற்றும் டிராயபிள்</string>
    <string name="description_30">அண்ட்ராய்டு மீது gif கள் விளையாடியதற்காக நூலகம்</string>
    <string name="description_31">கைப்பிடிகள் GIF படங்கள் அனிமேஷன் அண்ட்ராய்டு ImageView</string>
    <string name="description_32">TileView android.view.ViewGroup துணை பிரிவே பான் மற்றும் பெரிதாக்க செயல்பாடு, மற்றும் குறிப்பான்கள், வெப்ப, பாதைகள், விரிவாக பல நிலைகளில், போன்ற அம்சங்களை ஆதரவுடன் ஒத்தியங்காமல் காட்சிகள் ஓடு சார்ந்த படங்கள், மற்றும் அமைப்புகள் ஒருங்கிணைக்க தன்னிச்சையான என்று.</string>
    <string name="description_33">ஆண்ட்ராய்டு அன்று டாக் கொண்டு ImageView</string>
    <string name="description_34">சில அழகான ஆண்ட்ராய்டு ஏற்றுதல் டிராயபிள், LoadingView அல்லது progressbar எந்த காட்சி இணைந்து முடியும். தவிர, சில டிராயபிள் கூட ஏற்றுதல் முன்னேற்றம் தனிப்பயனாக்கலாம்.</string>
    <string name="description_35">சுழலும் விஷுவல் மீண்டும் துறைமுக டிராயரில் இருந்து அம்பு அண்ட்ராய்டு லி டிராயபிள்</string>
    <string name="description_36">ஃப்ரெஸ்கோ நூலகத்திற்காக வசதிக்கேற்ப அண்ட்ராய்டு முழு திரை பட பார்வையாளர் ஆதரவு சைகைகள் \'விலக்க, ஸ்வைப்\' மற்றும் \'பெரிதாக்க சிட்டிகை\'</string>
    <string name="description_37">இது இழுத்து ரேங்க் பட வரிசை பயனர்களை செயல்படுத்துகிறது தொகு தனிப்பட்ட தகவல்களை</string>
    <string name="description_38">viewpager கேலரியில் அண்ட்ராய்டு விட்ஜெட்டை. url மூலம் படங்களை சிட்டிகை ஜூம் மற்றும் இழுவை அனுமதி</string>
    <string name="description_39">ஒரு Java பயன்பாட்டு உங்கள் Android பயன்பாடு அதற்கான டிராயபிள் வளங்களை உயர்த்த</string>
    <string name="description_40">நல்ல அண்ட்ராய்டு படம் சைகை கட்டுப்பாடு அனுபவிக்கிறார்கள்.</string>
    <string name="description_41">பயிரிடும் மற்றும் ஒரு படத்தை சுழற்றுவதற்காகவும் அண்ட்ராய்டு விட்ஜெட்.</string>
    <string name="description_42">படங்களை கிராப் செய்வதற்காக அண்ட்ராய்டு நூலகம் திட்டம்</string>
    <string name="description_43">Android க்கான படத்தை பயிர் நூலகம்</string>
    <string name="description_44">Android க்கான படத்தை பயிர் நூலகம், கேமரா / தொகுப்பு உகந்ததாக.</string>
    <string name="description_45">அண்ட்ராய்டு படத்தை பயிர் நூலகம்</string>
    <string name="description_46">Android க்கான ஒரு எளிய படத்தை பயிர் நூலகம்.</string>
    <string name="description_47">Gallery.apk இருந்து CropImage நடவடிக்கை மீண்டும் பயன்படுத்தும் அண்ட்ராய்டு நூலகம் (4.0 மற்றும் அதற்கு மேல்) தொகுப்பாக.</string>
    <string name="description_48">சாளரம் நீங்கள் ஒரு ImageView அது வந்திருந்தாலும் பக்கத்தில் இருந்து நறுக்க அனுமதிக்கிறது. தற்போது மட்டுமே அண்ட்ராய்டு பயிர் இன் centerCrop வகை ஆதரிக்கிறது</string>
    <string name="description_49">அல்டிமேட் அணுகுமுறை குறிப்பாக பெரிய அளவு படங்களுக்குக், Android சாதனங்களில் புகைப்படங்கள் நறுக்க. இந்த வழியில் நீங்கள் OOM (OutOfMemory) விதிவிலக்கு தவிர்க்கவும் உதவுகிறது.</string>
    <string name="description_50">அண்ட்ராய்டு StackBlur, ஒரு சாய்வு அல்லது ஆரம் அடிப்படையில் ஒரு பிட்மேப் ஒரு தடுமாறுவதும் விளைவு செய்ய மற்றும் விளைவாக திரும்ப முடியும் என்று நூலகம் ஆகும். நூலகம் மரியோ Klingemann நெறிமுறைகளின் அடிப்படையில் உள்ளது.</string>
    <string name="description_51">தடுமாறுவதும் Android க்கான எளிதாக தெளிவின்மை நூலகம்</string>
    <string name="description_52">தெளிவின்மை வரைகலை தந்திரங்களை எவ்வாறு செயல்படுத்தலாம் என்பதை காட்ட மாதிரி</string>
    <string name="description_53">டைனமிக் iOS போன்ற அண்ட்ராய்டு அடிப்படை எண்ணங்களி தெளிவின்மை</string>
    <string name="description_54">அண்ட்ராய்டு ஜாவா மற்றும் jni படத்தை (படங்கள்) மங்கலான.</string>
    <string name="description_55">Android க்கான மேலடுக்கில் மங்கலான ஒரு நிகழ்நேர (iOS க்கு UIVisualEffectView போன்றவை)</string>
    <string name="description_56">Android க்கான படத்தை காட்சிகள் டைனமிக் தெளிவின்மை</string>
    <string name="description_57">AndroidPhotoFilters நோக்கங்களை எந்த படத்தை ஊடகத்தில் அற்புதமான எஃபெக்டுகளை உருவாக்க வேகமாக, சக்திவாய்ந்த மற்றும் நெகிழ்வான பட செயலாக்க கருவி வழங்க.</string>
    <string name="description_58">ஜூம் மற்றும் பான் திறன்களை அண்ட்ராய்டு ImageView விட்ஜெட்டை</string>
    <string name="description_59">Android க்கான நிகழ்நேர கேமரா வடிகட்டிகள்.</string>
    <string name="description_60">நைஸ் வடிகட்டி படத்தை நூலகம்</string>
    <string name="description_61">திறந்த மூலக் கட்டுப்பாடு, விருப்ப வரைபடம் படத்தை வடிகட்டி படத்தை சுழற்சி படத்தை கிளிப் உரை அமைப்பு செயல்படும் ஆதரவு திருத்தும் AndroidImageEdit Android சாதனத்தில் கிராபிக்ஸ்</string>
    <string name="description_62">ஒரு செயல்பாட்டிலிருந்து தொடங்கப்பட்டது செயல்பாட்டில் உள்ள ஒரு செவ்வக ImageView ஒரு வட்ட ImageView இடையிலான மாற்றத்துடன் ஒரு சிறிய ஆண்ட்ராய்டு நூலகம்.</string>
    <string name="description_63">Android க்கான ஒரு சக்திவாய்ந்த படத்தை பதிவிறக்கத்தை மற்றும் பற்றுவதற்கு நூலகம்</string>
    <string name="description_64">பிக்காசோ படத்தை மாற்றங்களின் பல்வேறு வழங்கும் ஒரு Android மாற்றம் நூலகம்</string>
    <string name="description_65">ஒரு Android படத்தை மாற்றம் நூலகம் வழங்குதல் பிக்காசோ பேஸ் கண்டறிதல் (ஃபேஸ் சென்டரிங்) மேலே பயிரிடும்.</string>
    <string name="description_66">அண்ட்ராய்டு ஒரு படத்தை ஏற்றுதல் மற்றும் பற்றுவதற்கு நூலகம் மென்மையான ஸ்க்ரோலிங் கவனம்</string>
    <string name="description_67">சறுக்கு படத்தை மாற்றங்களின் பல்வேறு வழங்கும் ஒரு Android மாற்றம் நூலகம்.</string>
    <string name="description_68">அண்ட்ராய்டு லாலிபாப் தட்டு சறுக்கு பயன்படுத்த இப்போது எளிதானது</string>
    <string name="description_69">நிர்வகிக்கும் படங்கள் மற்றும் அவர்கள் பயன்படுத்தும் நினைவக ஒரு Android நூலகம்.</string>
    <string name="description_70">ஒரு Android உருவ செயல்படுத்தி நூலகம் ஃப்ரெஸ்கோ படத்தை மாற்றங்களின் பல்வேறு வழங்கும்.</string>
    <string name="description_71">ஏற்றுதல் சக்திவாய்ந்த மற்றும் நெகிழ்வான நூலகம், இடைமாற்றின் மற்றும் Android காட்டுவது.</string>
    <string name="description_72">அண்ட்ராய்டு ஒத்திசையா வலையமைப்பு மற்றும் படத்தை ஏற்றும்</string>
    <string name="description_73">பற்றுவதற்கு, URL கள் அல்லது தொடர்பு முகவரி புத்தகத்தில் இருந்து படத்தை ஏற்றுதல் இடமளிக்கும் அண்ட்ராய்டு ImageView மாற்று</string>
    <string name="description_74">அண்ட்ராய்டு படங்களை சோம்பேறி சுமை</string>
    <string name="description_75">ஒரு url இலிருந்து ஒரு ImageView உள்ளடக்கங்களை அமைக்கிறது அண்ட்ராய்டு நூலகம். படத்தை பதிவிறக்கத்தை, பற்றுவதற்கு நிர்வகிக்கிறது, மற்றும் கூட உங்கள் காபி உள்ளது.</string>
    <string name="description_76">ஒத்திசைக்காமல் இருத்தல் படத்தை ஏற்றுவதில் ஐந்து நூலகம் மற்றும் Android இடைமாற்றின்</string>
    <string name="description_77">படங்கள் ஒரு இடமாறு விளைவு வெளிப்படுத்துகின்றன அனுமதிக்கிறது ஒரு Android நூலகம் என்று சாதனத்தின் சாய்வோடு வினைபுரிகிறது</string>
    <string name="description_78">அண்ட்ராய்டு ஸ்டுடியோ சொருகி தானாக சரியான பெயர் வளங்கள் இருந்து டிராயபிள் தேர்வாளர்கள் உருவாக்குகிறது.</string>
    <string name="description_79">ஒரு Android படத்தை சுருக்க நூலகம்.</string>
    <string name="description_80">அண்ட்ராய்டு ஒரு மேம்பட்ட அழுத்தி பட நூலகம்</string>
    <string name="description_81">Android சாதனங்களில் இருந்து படங்களை எளிதாக :-) தொடக்கம் நடவடிக்கை PhotoSelectorActivity செய்யப்பட்ட தேர்ந்தெடுக்கவும், இந்த பிரதான நுழைவாயிலான</string>
    <string name="description_82">AndroidIcons வேறுபட்டது தீர்மானங்களை, சொந்த டிராயபிள் ாிப்ேபா இறக்குமதி drawables செய்ய IntelliJ ஒரு விருப்பத்தை சேர்க்கிறது மற்றும் ஒரு குறிப்பிட்ட படத்தைக் கீழே / வரையறுக்கப்பட தீர்மானங்களை அளவிட.</string>
    <string name="description_83">ஆன் ஈசி பட / வீடியோ தேர்வி நூலகம் உங்கள் Android Apps க்கான</string>
    <string name="description_84">எளிய அண்ட்ராய்டு ஆல்பம்</string>
    <string name="description_85">அண்ட்ராய்டு படம் தேர்வு, முன்னோட்ட, Jiugongge படம் கட்டுப்பாடு, இழுத்து படத்தை கட்டுப்பாடு</string>
    <string name="description_86">காட்டி காண்பதன் அண்ட்ராய்டு ஆதரவு நூலகம் மற்றும் ActionBarSherlock இருந்து ViewPager இணக்கமானது விட்ஜெட்கள்.</string>
    <string name="description_87">அண்ட்ராய்டு கார் சுருள் viewpager அல்லது viewpager உள்ள viewpager</string>
    <string name="description_88">அண்ட்ராய்டு v13 + உருட்டுதல் ViewPager மாற்றும் தேவையான நூலகம் கொண்ட பொதுவான அனிமேஷன்.</string>
    <string name="description_89">நாடகம், Android இன் பார்வைக்கான NEWSSTAND விண்ணப்ப போன்ற ஒரு பேஜர் செயல்பாடு கருவிகள் என்று குறியீடாகக்.</string>
    <string name="description_90">[தடுக்கப்பட்டுள்ளது] செங்குத்தாக மற்றும் கிடைமட்டமாக இருவரும் காண்பதன் ஆதரவுகள் இணக்க நூலகம் ViewPager வர்க்கத்தின் நடைமுறைப்படுத்தல்.</string>
    <string name="description_91">அண்ட்ராய்டு பேஜர் பாணி மாதிரி குறியீடு ஓட்டம் வழிகாட்டி</string>
    <string name="description_92">செங்குத்தாக ViewPager மற்றும் Android க்கான செங்குத்தாக மின்மாற்றி.</string>
    <string name="description_93">அதிகப்படுத்த அண்ட்ராய்டு சுற்றைத்-சுற்றி செயல்பாடு ViewPager.</string>
    <string name="description_94">ஒரு சுலபமான விருப்ப தேய்க்கப்படும் அனிமேஷன் ஒரு அற்புதமான தொகுப்பு சேர்க்கிறது என்று ViewPager பயன்படுத்த.</string>
    <string name="description_95">எல்லையற்ற ஸ்க்ரோலிங் அனுமதிக்கிறது ஒரு Android ViewPager நீட்டிப்பு</string>
    <string name="description_96">ஒரு ரப்பர் காட்டி</string>
    <string name="description_97">அண்ட்ராய்டு ViewPager ஒரு பக்கம் காட்டி</string>
    <string name="description_98">அடுத்த துண்டு பக்கம் சுவிட்சில் செங்குத்து ஸ்லைடு, தோற்றம் செங்குத்து viewpager என்றால்</string>
    <string name="description_99">ஒரு ViewPager சார்ந்த அண்ட்ராய்டு பதாகை ஆதரவுகள் கார் உருட்டுதல் மற்றும் கண்ணியமான அனிமேஷன் என்று</string>
    <string name="description_100">இடமாறு பக்கங்கள், ஒன்றாக சறுக்கும் செங்குத்து கொண்டு (அல்லது கிளிக் செய்யவும்) மற்றும் செயல்பாடு மாற்றம் கொண்டு viewpager</string>
    <string name="description_101">[தடுக்கப்பட்டுள்ளது] அண்ட்ராய்டு 4.0+ மீது சொந்த நடவடிக்கை பட்டியில் மற்றும் ஒரு ஒற்றை ஏபிஐ மற்றும் தீம் மூலம் முன் 4.0 ஒரு விருப்ப செயல்படுத்த பயன்படுத்துகிறது செயல் பட்டி செயல்படுத்த</string>
    <string name="description_102">தடுக்கப்பட்டுள்ளது அண்ட்ராய்டு அதிரடி பார் நடைமுறைப்படுத்தல்</string>
    <string name="description_103">நடவடிக்கை பட்டியில் ஒரு மறைதல் விளைவு செயல்படுத்தி அண்ட்ராய்டு நூலகம், ஒரு ஒத்த Play இசைப் பயன்பாட்டில் காணப்படும்</string>
    <string name="description_104">அண்ட்ராய்டு - ஒரு கண்ணாடி போன்ற நடவடிக்கை பட்டியில் விளைவு சேர்க்கிறது என்று ஒரு நூலகம்.</string>
    <string name="description_105">அண்ட்ராய்டு ஒரு கீழே ஊடுருவல் பட்டியில்</string>
    <string name="description_106">அண்ட்ராய்டு மாதிரி பொருள் வடிவமைப்பு மற்றும் Toolbar இல் திட்ட.</string>
    <string name="description_107">அண்ட்ராய்டு - ஒரு புதுப்பிப்பு பொத்தானை மற்றும் ஒரு முன்னேற்றம் காட்டி இரண்டு செயல்படும் ஒரு அதிரடி பட்டியில் உருப்படியை</string>
    <string name="description_108">இழுத்து மறுவரிசைப் அண்ட்ராய்டு listview.</string>
    <string name="description_109">எளிதாக அண்ட்ராய்டு பின்செய்யப்பட்டுள்ளது பிரிவுகள் listview பயன்படுத்த.</string>
    <string name="description_110">மேல் ஒட்டிக்கொள்கின்றன என்று பிரிவின் தலைப்பைக் ஒரு ஆண்ட்ராய்டு நூலகம்</string>
    <string name="description_111">அண்ட்ராய்டு பின்செய்யப்பட்டுள்ளது பிரிவின் தலைப்பைக் கொண்ட ஒரு listview</string>
    <string name="description_112">அண்ட்ராய்டு மீது வேகமாக சுருள் listview போன்ற ஐபோன்</string>
    <string name="description_113">Android க்கான கிடைமட்ட பட்டியல் காட்சி மாறி பொருட்களை அகலங்கள் அனுமதிக்கும்</string>
    <string name="description_114">அண்ட்ராய்டு http://www.dev-smart.com/archives/34 ஒரு கிடைமட்ட listview</string>
    <string name="description_115">Listview ஆதரவுகள் புதுப்பிப்பு இழுக்க மேலும் அம்சம் ஏற்ற வரை இழுக்க.</string>
    <string name="description_116">பெரிதாக்க-ல் மிகுதி கொண்டு ஒரு Android விருப்ப listview மற்றும் பாதை ஆப் போன்ற இடமாறு விளைவு தலைப்பு.</string>
    <string name="description_117">அண்ட்ராய்டு listview ஒரு புதிய உள்ளடக்கப் பக்கத்தைக் காட்டி கொண்டு பக்க தலைப்பு ஆதரவு அதிகரித்தது.</string>
    <string name="description_118">HorizontalListView ஒரு அண்ட்ராய்டு listview விட்ஜெட்டை எந்த ஒரு கிடைமட்ட முறையில் உருட்டுதல் (இது உருட்டுதல் செங்குத்தாக எஸ்டிகே வழங்கிய listview இதற்கு மாறாக).</string>
    <string name="description_119">ஒரு பொதுவான, வாடிக்கையாளர்களின், திறந்த மூல ஆண்ட்ராய்ட் listview செயல்படுத்த செயல்பாடு \'புதுப்பிக்க இழுக்க\' என்று.</string>
    <string name="description_120">யாருடைய செல்கள் திடமான இல்லை ஆனால் தொங்கியே மற்றும் listview ஓலைச்சுருளில் புரிவது ஒரு listview காட்ட அண்ட்ராய்டு நூலகம்.</string>
    <string name="description_121">ஒரு மென்மையான மற்றும் அழகான Android கீழ்தோன்றும் ஏற்றப்படும் பட்டியலியல் கூறுகளைக் கொண்டு புதுப்பித்துவிட்டீர்கள்.</string>
    <string name="description_122">நீங்கள் ஒரு ListAdapter ஒரு LinearLayout பிணைக்க அனுமதிக்கும் அண்ட்ராய்டு நூலகம்.</string>
    <string name="description_123">அண்ட்ராய்டு - சரியான விடையைத் தேர்ந்தெடுக்கும் மாதிரி தேர்வு ஆதரவுடன் கூடிய ஒரு listview அடாப்டர்</string>
    <string name="description_124">Pinterest போன்ற ஒரு Android பல நிரலை பட்டியல் காட்சி.</string>
    <string name="description_125">ஒரு பட்டியல் காட்சி காலியாக உள்ளது போது அமைப்புகளுக்காக பல்வேறு வகையான காண்பிக்கப்படுகிறது ஒரு நூலகம்</string>
    <string name="description_126">ஒவ்வொரு பட்டியல் உருப்படியை அனிமேட்டேடு விரிவாக்கக் காட்சிகள் ஒரு நல்ல ExpandableListView,</string>
    <string name="description_127">ஒரு Android எதிரெதிரே இது பல அளவுகளிலும் வரிசைகள் பல பத்திகள் ஆதரிக்கிறது கட்டக்காட்சி.</string>
    <string name="description_128">ஒரு Android இன் சோதனை StaggeredGridView பதிப்பு திருத்தப்பட்டது. சொந்த OnItemClickListener மற்றும் OnItemLongClickListener, தேர்வுக்குழு, இவற்றை சரிசெய்யும் நிலையை மீட்க அடங்கும்.</string>
    <string name="description_129">ஒரு கட்டபார்வை இது முடியும் addHeaderView மற்றும் addFooterView</string>
    <string name="description_130">அண்ட்ராய்டு listview என்று போன்று தோற்றமளிக்கும் சமச்சீரற்ற பொருட்களை ஒரு கட்டபார்வை. வரிசையில் span மற்றும் பத்தியில் span கொண்டு உதவுக்கூடிய</string>
    <string name="description_131">அண்ட்ராய்டு ஒரு இழுவை மற்றும் சொட்டு ஸ்க்ரோலிங் கட்டக்காட்சி</string>
    <string name="description_132">Android க்கான விடுவித்தல் கட்டபார்வை</string>
    <string name="description_133">கிடைமட்டமாக அல்லது செங்குத்தாக உருட்டும் கட்டமைக்க முடியும் என்று ஒரு Android கட்டபார்வை</string>
    <string name="description_134">குரோமியம் குறியீடு அடிப்படையில் கருத்து அண்ட்ராய்டு வெப்வியூ செயல்படுத்த சான்று</string>
    <string name="description_135">குரோமியம் திறந்த திட்டத்திலிருந்து ஆண்ட்ராய்டு பதிப்பு குரோம் உலாவி</string>
    <string name="description_136">ஒரு உலாவி போன்ற, ஆனால் அதற்கு பதிலாக சுமை வலை பக்கங்கள் ரன்கள், Android கணினியில் பூர்வீக இயங்கும் APK கூடுதல் ஏற்றப்படுவதால் ஒரு நீட்சி அமைப்பு.</string>
    <string name="description_137">அழகான மற்றும் வாடிக்கையாளர்களின் அண்ட்ராய்டு நடவடிக்கை ஒரு பயன்பாட்டை உள்ள நிகழ்ச்சிகள் வலைப்பக்கங்களிலும்.</string>
    <string name="description_138">முழுமையாக வேலை HTML5 வீடியோ ஆதரவு செயல்படுத்த என்று Android இன் வெப்வியூ மற்றும் WebChromeClient வர்க்கம் நீட்சிகள்</string>
    <string name="description_139">ஸ்லைடு ஒரு திறந்த தயாரிக்கப்படுகிறது, விளம்பர இலவச ரெட்டிட்டில் அண்ட்ராய்டு https://reddit.com/r/slideforreddit க்கான உலாவி ஆகும்</string>
    <string name="description_140">Android க்கான ஒரு நல்ல ஸ்பின்னர்</string>
    <string name="description_141">DropDownMenu அண்ட்ராய்டு, பன்முனை நிலையினை அடிப்படையாகக் பட்டியலில் வடிகட்டவும்.</string>
    <string name="description_142">வீல் போன்ற Android க்கான ஸ்பின்னர் விட்ஜெட்டை</string>
    <string name="description_143">ஒரு எளிய இன்னும் சக்திவாய்ந்த மற்றும் முழுமையாக வாடிக்கையாளர்களின் அண்ட்ராய்டு துளி என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கவும். அது சின்னங்கள், செபரேட்டர்ஸ், மற்றும் கூட முழுமையாக அமைத்துக்கொள்ள காட்சிகள் இல்லாமல் / உடன் உரை ஆதரிக்கிறது.</string>
    <string name="description_144">அண்ட்ராய்டு-ScrollBarPanel அது பாதை 2.0 செய்யப்படுகிறது போல் ஒரு சுருள் காட்டி ஒரு காண்க இணைக்க அனுமதிக்கிறது</string>
    <string name="description_145">ஒரு Android விருப்ப listview மற்றும் scrollview மிகுதி கொண்டு பெரிதாக்க வழங்கப்பட்டுள்ள.</string>
    <string name="description_146">அண்ட்ராய்டு நூலகம் உருளும்படியான காட்சிகள் மீது சுருள் நிகழ்வுகள் கண்காணிக்க.</string>
    <string name="description_147">\'விடாப்பிடியாக\' உருவாக்காமல் ஒரு scrollview உள்ளே காட்சிகள் குறியீடு செய்வதற்கான ஒரு சிறிய ஆண்ட்ராய்டு நூலகம் அவர்களை ஒரு புதிய ஒட்டும் வியூ வரை சுருள் கொள்கலன் மேல் ஒட்டிக்கொள்கின்றன வந்து அது தான் நடைபெறுகிறது</string>
    <string name="description_148">1., ஸினா microblogging அண்ட்ராய்டு வாடிக்கையாளர் தனிப்பட்ட மையம் scrollview பின்பற்ற பின்னணி நீட்டிக்க மீட்சி விளைவு மீண்டும் இழுக்க. 2.ScrollView சாயல் மற்றும் iOS மீட்சி விளைவு.</string>
    <string name="description_149">அண்ட்ராய்டு: iOS போன்ற அதிகமாக உருட்டுதல் பொருந்தும் மீது கிட்டத்தட்ட அனைத்து உருளும்படியான அண்ட்ராய்டு காட்சிகள் விளைவு.</string>
    <string name="description_150">அண்ட்ராய்டு உருளும்படியான தாவல்கள்</string>
    <string name="description_151">அண்ட்ராய்டு மீது எல்லையற்ற சுருள் நடைமுறைப்படுத்துவதற்கான Microlibrary</string>
    <string name="description_152">இந்த நீங்கள் ஒரு உருளும்படியான பார்வைக்கு ஒரு தலைப்பு ஒட்டிக்கொள்கின்றன மற்றும் எளிதாக அனுமதிக்கிறது என்று Android க்கான ஒரு மிக எளிய நூலகம் அதை அனிமேஷன் விண்ணப்பிக்க உள்ளது</string>
    <string name="description_153">நீங்கள் எளிதாக ஸ்லைடு-ல் மெனுக்கள் பயன்பாடுகளை உருவாக்க அனுமதிக்கிறது என்று ஒரு Android நூலகம். நீங்கள் இந்த திட்டம் மேற்கோள் மற்றும் உங்கள் பயன்பாட்டில் உரிமம் அடங்கும் என்று வழங்கப்படும் உங்கள் Android பயன்பாடுகளில் அதைப் பயன்படுத்தலாம். நன்றி!</string>
    <string name="description_154">Android க்கான வடிகட்டி பட்டி கருத்து [UNMAINTAINED] ஒரு implemention</string>
    <string name="description_155">Android க்கான இடமாறு scrollview மற்றும் listview</string>
    <string name="description_156">எந்த Android காட்சிகள் அடுக்கு இடமாறு விளைவு</string>
    <string name="description_157">உங்கள் Android ஸ்க்ரோலிங் சில ஆழம் சேர்க்கவும்.</string>
    <string name="description_158">அண்ட்ராய்டு வாடிக்கையாளர் வெளியீட்டு பக்கம் இடமாறு அனிமேஷன் விளைவுகள் தெரியும்</string>
    <string name="description_159">இடமாறு எல்லா இடங்களிலும் இடமாறு விளைவுகள் மாற்று ஆண்ட்ராய்டு விட்ஜெட்களும் நூலகம் ஆகும்.</string>
    <string name="description_160">இடமாறு விளைவு அண்ட்ராய்டு ஒரு பேஜர்</string>
    <string name="description_161">பாதை போன்ற ஒரு இடமாறு விளைவு தலைப்பு ஒரு அண்ட்ராய்டு listview டெமோ.</string>
    <string name="description_162">அழகிய காட்சி அனிமேஷன் தொகுப்பு.</string>
    <string name="description_163">டெவலப்பர்கள் எளிதாக listview உருப்படிகள் அனிமேஷன் சேர்க்க அனுமதிக்கிறது [தடுக்கப்பட்டுள்ளது] ஒரு Android நூலகம்</string>
    <string name="description_164">காட்சிகளுக்கு உங்களை ஆழம் கொடுக்கிறது என்று ஒரு நூலகம்.</string>
    <string name="description_165">ஒரு நேர்த்தியான வழி உங்கள் மெனு அல்லது செய்திகளை காண்பிக்க.</string>
    <string name="description_166">ஒரு RecyclerView (அண்ட்ராய்டில் listview மேம்பட்ட மற்றும் நெகிழ்வான பதிப்பு), புதுப்பித்து மேலும், அனிமேஷன் மற்றும் பல அம்சங்கள் ஏற்றும்.</string>
    <string name="description_167">மேம்பட்ட அம்சங்கள் வழங்குகிறது RecyclerView நீட்டிப்பு நூலகம். (எடுத்துக்காட்டு. தேய்க்கப்படும் போன்ற Google இன் Inbox பயன்பாட்டைப், இழுவை போன்ற Play இசைப் பயன்பாட்டை மற்றும் வரிசைப்படுத்த கைவிட)</string>
    <string name="description_168">அண்ட்ராய்டு நூலகம் RecyclerView ஸ்வைப், கிளிக் மற்றும் பிற செயல்பாடுகளை வழங்க</string>
    <string name="description_169">அண்ட்ராய்டு RecyclerView டெமோ</string>
    <string name="description_170">RecyclerView இன் பிரிப்பு பொருட்கள் (ItemDecoration) கட்டுப்படுத்த எளிய வழி வழங்குவதன் அண்ட்ராய்டு நூலகம்</string>
    <string name="description_171">Android க்கான புதுப்பிப்பு அமைப்பை ஒரு மிகுதி, RecyclerRefreshLayout SwipeRefreshLayout அடிப்படையாக கொண்டது. அனைத்து காட்சிகளில் மிகவும் வாடிக்கையாளர்களின், குறியீடு எளிமை ஆதரவு போன்றவை</string>
    <string name="description_172">Android இன் RecyclerView முழு விகிதம் கட்டம் LayoutManager</string>
    <string name="description_173">இழுவை சேர்க்க &amp; கைவிட மற்றும் தேய்ப்பு-க்கு பதவி நீக்கம் RecyclerView செய்ய ItemTouchHelper பயன்படுத்தி அடிப்படை உதாரணம்.</string>
    <string name="description_174">எப்போக்ஸி ஒரு RecyclerView https://goo.gl/eIK82p சிக்கலான திரைகளில் கட்டிட ஒரு அண்ட்ராய்டு நூலகம்</string>
    <string name="description_175">RecyclerView க்கான Android கொணர்வி LayoutManager</string>
    <string name="description_176">RecyclerView பொருட்களை எளிய பொருள் அனிமேஷன் வழங்குகிறது ஒரு Android நூலகம்</string>
    <string name="description_177">எளிதாக RecyclerView உருப்படிகள் itemanimator சேர்க்கும் ஒரு Android அனிமேஷன் நூலகம்.</string>
    <string name="description_178">RecyclerView ஒரு இடமாறு விளைவை பயன்படுத்த முடியும் ஒரு அடாப்டர்.</string>
    <string name="description_179">Android இன் RecyclerView ஒரு எளிய FastScroller</string>
    <string name="description_180">பொருள் ஸ்க்ரோலிங் முறைகளை அண்ட்ராய்டு நூலகம்.</string>
    <string name="description_181">சூப்பர் அண்ட்ராய்டு RecyclerView க்கான தலைப்பு உருவாக்க வேகமான மற்றும் சுலபமான வழி</string>
    <string name="description_182">அணுகத்தக்க தலைப்பு நிலைப்படுத்தல் செயல்படுத்துகிறது அண்ட்ராய்டு RecyclerView க்கான அடாப்டர் மற்றும் LayoutManager.</string>
    <string name="description_183">Android இன் RecyclerView க்கான [UNMAINTAINED] ஒட்டும் தலைப்புகளிலும் அழகுபடுத்துபவர்</string>
    <string name="description_184">தடுக்கப்பட்டுள்ளது. உங்கள் RecyclerView உள்ள ஒட்டும் பிரிவின் தலைப்பைக் ஒருங்கிணைக்கக் கூடிய அண்ட்ராய்டு நூலகம்</string>
    <string name="description_185">Android இன் listview / கட்டபார்வை எளிய ஒத்திசைக்காமல் இருத்தல் ஏற்றுதல்</string>
    <string name="description_186">ஒரு கியூப் ஆப் மாதிரி</string>
    <string name="description_187">எளிதாக நீங்கள் அமைப்பு / viewgroups மறைக்க அனுமதிக்கும் ஒரு நூலகம்</string>
    <string name="description_188">ஒரு Android நூலகம் பல உருப்படியை காட்சி வகையான தாங்கவல்ல செய்ய</string>
    <string name="description_189">உங்கள் பயன்பாட்டை ஒரு அழகான சிற்றலை அனிமேஷன்</string>
    <string name="description_190">கிளிக் நிலையற்ற விளைவு இது (2.3+ Android க்கான) அண்ட்ராய்டு எல் அறிமுகப்படுத்தப்பட்டது பின்பற்றியுள்ளது சாதனங்களைப் பார்க்கவும்</string>
    <string name="description_191">அண்ட்ராய்டு API க்காக பொருள் வடிவமைப்பு இருந்து சிற்றலையைப் விளைவு நடைமுறைப்படுத்தல் 9</string>
    <string name="description_192">ஒரு சுலபமான, நெகிழ்வான வழி ஒரு ஆண்ட்ராய்டு பயன்பாட்டில் எந்த பார்வைக்கு மின்னும் விளைவு சேர்க்க.</string>
    <string name="description_193">அண்ட்ராய்டு ஒரு இயக்கம்-இயக்கப்படும் அனிமேஷன் கட்டமைப்பை.</string>
    <string name="description_194">அண்ட்ராய்டு ட்விட்டரின் இதயம் ஈர்க்கப்பட்டு மகிழ்ச்சிகரமானதாக நட்சத்திர அனிமேஷன் மூலம் பொத்தானை போன்ற.</string>
    <string name="description_195">உதாரணங்கள் அண்ட்ராய்டு மாற்றம் அனிமேஷன் விளக்கம்.</string>
    <string name="description_196">ஒரு சரளமாக அண்ட்ராய்டு அனிமேஷன் நூலகம்</string>
    <string name="description_197">கட்டுப்பாடு மாற்றம் Animates அண்ட்ராய்டு நூலகம். ஒரு ஊடாடும் அனிமேஷன் உருவாக்க ஒரு எளிய வழி.</string>
    <string name="description_198">அண்ட்ராய்டு அனிமேஷன் புதிய திரை நுழையும்போது.</string>
    <string name="description_199">அண்ட்ராய்டு மாதிரி பொருள் மாற்றம் அனிமேஷன்</string>
    <string name="description_200">BaseAnimation நெட்வொர்க் அண்ட்ராய்டு அனிமேஷன் செட், தேவைக்கேற்ற கட்டுப்பாடுகளை மூலக் குறியீட்டின் கிட்டத்தட்ட 200 வகையான!</string>
    <string name="description_201">Android க்கான இருபத்தி எட்டு வெவ்வேறு தளர்த்துவது அனிமேஷன் interpolators.</string>
    <string name="description_202">Android க்கான முப்பது வெவ்வேறு தளர்த்துவது அனிமேஷன் interpolators.</string>
    <string name="description_203">அண்ட்ராய்டு அனிமேஷன் பணிகள் தளர்த்துவது சேர்க்கிறது. லெட்ஸ் அலங்காரம் அனிமேஷன் மேலும் உண்மையான!</string>
    <string name="description_204">காகிதத்துண்டுகள் காண்பிக்க ஒரு Android துகள் அமைப்பு நூலகம்!</string>
    <string name="description_205">நிலையான Android பயனர் இடைமுகம் ஒரு துகள் அமைப்பு</string>
    <string name="description_206">அண்ட்ராய்டு உயிர்ச்சித்திர கைரேகை ஐகான் ஒரு எளிய, முழுமையான நூலகம் வழங்கப்படும்.</string>
    <string name="description_207">FPSAnimator அண்ட்ராய்டு TextureView மற்றும் SurfaceView மிகவும் எளிதாக அனிமேஷன் நூலகமாகும்.</string>
    <string name="description_208">அண்ட்ராய்டு பயனர் இடைமுகம் மாநிலத்தில் மாறிவிட்டது போது அனிமேஷன் மாற்றம் விளைவுகள் எளிதாக உருவாக்கம் அனுமதிக்கிறது</string>
    <string name="description_209">மென்மையாய் தொடர்பு வடிவங்கள் மற்றும் அனிமேஷன் கருத்துப் மாதிரிகள் அமை</string>
    <string name="description_210">அண்ட்ராய்டு, மீது வைக்கவும் அனிமேஷன் ஒரு கூறு Flipboard என்பது ஐபோன் / அண்ட்ராய்டு இல் நடைமுறைக்கு ஒத்த இது</string>
    <string name="description_211">Android க்கான அனிமேஷன் நாடித்துடிப்பு</string>
    <string name="description_212">சுழற்சி, திருப்பு, கிடைமட்ட மற்றும் செங்குத்து ஷேக், நாடித்துடிப்பு இந்த நடைமுறை அனிமேஷன் கொண்டிருக்கும் நூலகம் ஆகும்.</string>
    <string name="description_213">ஓப்பன் GL பயன்படுத்தி Android மீது பக்கம் சுருட்டை / வைக்கவும் விளைவை உருவாக்கும் ஒரு எடுத்துக்காட்டு பயன்பாடு.</string>
    <string name="description_214">சிறிய துண்டுகளாக கரைக்கும் பார்வைக்கு இந்த கூறு கருவிகள் மாற்றம் அனிமேஷன்.</string>
    <string name="description_215">Android க்கான அனிமேஷன் SVG வரைதல்</string>
    <string name="description_216">greenDAO SQ லிட் தரவுத்தளங்கள் பொருட்களை வரைபடங்கள் என்று Android க்கான ஒரு வேகமான மற்றும் ஒளி இதனை தீர்வாக உள்ளது.</string>
    <string name="description_217">ஒரு ஒளிவீசும் வேகமாக, சக்திவாய்ந்த, மற்றும் மிகவும் எளிய இதனை ஆண்ட்ராய்டு தகவல் உங்களுக்கு தகவல் குறியீட்டை எழுதுகிறார் என்று நூலகம்.</string>
    <string name="description_218">ormlite மைய இணைந்து பயன்படுத்தப்படும் ORMLite அண்ட்ராய்டு செயல்கூறின்</string>
    <string name="description_219">டெவலப்பர்கள் மிகவும் எளிதாக SQ லிட் தகவல் பயன்படுத்த செய்கிறது என்று ஒரு Android நூலகம்.</string>
    <string name="description_220">ஒரு Android உதவி வர்க்கம் ஒரு பயன்பாட்டின் மூல சொத்து கோப்புகளை பயன்படுத்தி தகவல் உருவாக்கம் மற்றும் பதிப்பு மேலாண்மை நிர்வகிக்க</string>
    <string name="description_221">SquiDB அண்ட்ராய்டு மற்றும் iOS ஒரு SQ லிட் தகவல் நூலகம்</string>
    <string name="description_222">SQLCipher அடிப்படையில் அண்ட்ராய்டு SQ லிட் ஏபிஐ</string>
    <string name="description_223">அண்ட்ராய்டு Database உடன் வேலை மிகமிகக் குறைந்த சுலபமான வழி.</string>
    <string name="description_224">Android க்கான வேகமான மற்றும் எளிய தரவு சேமிப்பு நூலகம்.</string>
    <string name="description_225">பார்க்கும் மற்றும் பயன்பாட்டை தரவுத்தளங்களில் பகிர்ந்து அண்ட்ராய்டு நூலகம்.</string>
    <string name="description_226">தரவு மேலாண்மைக்கான ஒரு Android நூலகம்.</string>
    <string name="description_227">லைட்வெயிட், பதிக்கப்பட்ட, syncable NoSQL தரவுத்தள Android க்கான இயந்திரம்.</string>
    <string name="description_228">அத்தகைய அற்புதம், Entypo, Typicons போன்ற பல ஐகான் வழங்குநர்கள் அண்ட்ராய்டு ஒருங்கிணைப்பு.</string>
    <string name="description_229">அண்ட்ராய்டு உட்பட 750 + கூகிள் பொருள் வடிவமைப்பு சின்னங்கள், 25 ஆயத்த சமூக பதக்கங்கள், மேலும் ஓவர் 1600 வாடிக்கையாளர்களின் சின்னங்கள்!</string>
    <string name="description_230">அண்ட்ராய்டு-Iconics - எந்த ஐகான் எழுத்துரு, அல்லது திசையன் (SVG) உங்கள் பயன்பாட்டில் டிராயபிள் போன்ற பயன்படுத்தவும்.</string>
    <string name="description_231">கிளிஃப் சின்னங்கள் அண்ட்ராய்டு பூட்ஸ்டார்ப் பாணி விட்ஜெட்கள்,</string>
    <string name="description_232">பெரிய திறந்த மூல கருவிகள் மற்றும் கட்டமைப்புகள் டன் அடங்கும் என்று டெம்ப்ளேடாகும் / பூட்ஸ்ட்ராப் / பாய்லர் பயன்பாடு.</string>
    <string name="description_233">TDD, அண்ட்ராய்டு ஒரு பூட்ஸ்ட்ராப் திட்டம்.</string>
    <string name="description_234">முன் நிறங்கள் ஒரு அழகான செட் மற்றும் வண்ண முறைகளின் ஒரு தொகுதியால் உங்கள் Android டெவலப்மெண்ட் லைஃப் எளிதாக்க.</string>
    <string name="description_235">அண்ட்ராய்டு 11-பாணி நிறம் பொருந்தும் குறியீடு ஐடியூன்ஸ்</string>
    <string name="description_236">ஒரு Android ஹோலோ பயன்பாடு colorpicker மேரி ஸ்வீஸ் வடிவமைக்கப்பட்டது கருப்பொருள்</string>
    <string name="description_237">அண்ட்ராய்டு நூலகம் வண்ணத்தில் ஒரு டைனமிக்</string>
    <string name="description_238">GreenDroid அண்ட்ராய்டு இயங்குதளமானது ஒரு வளர்ச்சி நூலகமாகும். இது உங்கள் பயன்பாடுகள் வழியாக பயனர் இடைமுகம் முன்னேற்றங்கள் எளிதாக மற்றும் நிலையான செய்கிறது</string>
    <string name="description_239">அண்ட்ராய்டு மீது வெட்டிச்சோதித்தலை அமைப்பை traversals</string>
    <string name="description_240">வரையறுத்து உங்கள் Android UI இன் மேல் உள்ள பயனர் இடைமுகம் கண்ணாடியை வழங்க</string>
    <string name="description_241">இயல்புநிலை நிறங்கள் மற்றும் பொருள் வடிவமைப்பு வழிகாட்டுதல்கள் மற்றும் ஒரு நூலகம் உள்ளே அண்ட்ராய்டு வடிவமைப்பு வழிகாட்டுதல்கள் ஒன்றுக்கு dimens.</string>
    <string name="description_242">கட்டப்பட்டு பாதையிலிருந்து அல்லது SVG இருந்து இருவரும் பாதை அண்ட்ராய்டு காட்சி.</string>
    <string name="description_243">பல்வேறு காட்சி விளைவுகள் எவ்வாறு செயல்படுத்தலாம் என்பதை நிரூபிக்கிறது என்று ஒரு மாதிரி அண்ட்ராய்டு பயன்பாடு.</string>
    <string name="description_244">இந்த திட்டம் அண்ட்ராய்டு கட்டமைப்பின் பல்வேறு அம்சங்கள் விளங்கப்படுத்தும் மாதிரி பயன்பாடுகளை உள்ளடக்கியது ஆதரவு Library.It தீவிரமாக அண்ட்ராய்டு கட்டமைப்பின் குழு மூலம் நிர்வகிக்கப்படுகிறது.</string>
    <string name="description_245">UITableView பகுதியைப் பயன்படுத்த எப்படி நூலகம் மற்றும் உதாரணமாக திட்டம்</string>
    <string name="description_246">Android க்கான iOS க்கு UIActionSheet</string>
    <string name="description_247">மாதிரி திட்டம் அண்ட்ராய்டு பயனர் இடைமுகம் லேயர் வேலை எந்த Android நடைமுறைகள் பெரும்பாலான காட்ட உருவாக்கப்பட்டது.</string>
    <string name="description_248">பல கருப்பொருள்கள் மற்றும் விருப்ப தீம் மாற்றம் நிர்வகிப்பதிலும் பயன்படுத்துவதற்கான அண்ட்ராய்டு நூலகம்</string>
    <string name="description_249">அண்ட்ராய்டு தொடர்புடைய உதாரணங்கள்</string>
    <string name="description_250">வலைப்பதிவு டெமோ சேமிப்பு</string>
    <string name="description_251">இந்த ஓப்பன் சோர்ஸ் இவை Android பயன்பாடுகள் ஒரு தொகுப்பு ஆகும்.</string>
    <string name="description_252">Android க்கான பார்கோடு ஸ்கேனர் நூலகங்கள்</string>
    <string name="description_253">அண்ட்ராய்டு பொதுவான லிபரல் டெமோ, ImageCache, HttpCache, DropDownListView, DownloadManager, APK அமைதியாக மற்றும் பல நிறுவ அடங்கும், நீங்கள் விளக்கம் காணலாம்</string>
    <string name="description_254">அண்ட்ராய்டு &amp; சர்வர், எளிய-கவிதை 简 诗 உட்பட ஒரு முழு ஸ்டேக் மொபைல் பயன்பாட்டை. நீங்கள் தெய்வீகமான &amp; பாரம்பரிய சீன பாணியில் கவிதை எழுத முடியும்.</string>
    <string name="description_255">ஒரு பொருள் வடிவமைப்பு ஹேக்கர் செய்திகள் அண்ட்ராய்டு வாசகர்</string>
    <string name="description_256">அண்ட்ராய்டு (முன்பு Gibberbot என்றும் அறியப்படுகின்றன) ChatSecure XMPP இன் / ஜாபர் மற்றும் OTR குறியாக்க போன்ற திறந்த தரத்தின் மீது கட்டப்பட்டது ஒரு பாதுகாப்பான மெசேஜ் பயன்பாடு:</string>
    <string name="description_257">socket.io மற்றும் ஆண்ட்ராய்ட்ஸ் ஒரு எளிய அரட்டை டெமோ</string>
    <string name="description_258">[மறுக்கப்பட்ட] அண்ட்ராய்டு எளிய பேஸ்புக் SDK</string>
    <string name="description_259">அண்ட்ராய்டு ஒரு செய்தி நூலகம்</string>
    <string name="description_260">Android க்கான ட்வீட் லேன்ஸ்</string>
    <string name="description_261">அண்ட்ராய்டு எளிய பழக்கம் தட</string>
    <string name="description_262">உங்கள் வழிமுறைகளை பாதிப்பை ஏற்படுத்துகிற ஆண்ட்ராய்டு போன்களில் ஆப்.</string>
    <string name="description_263">வன்பொருள் படி சென்சார் பயன்படுத்தி Android லைட்வெயிட் பிடோமீட்டர் பயன்பாட்டை</string>
    <string name="description_264">ஆண்ட்ராய்டு வளர்ச்சி ஆராய்ச்சி கலையில் மூல குறியீடு</string>
    <string name="description_265">அண்ட்ராய்டு அடுத்து பொது கூறு நூலகம்</string>
    <string name="description_266">சுவர்: மாற்றத்தை அற்புதமான unsplash.com சேவையை ஒரு இலவச Open Source Android வாடிக்கையாளர் (இலவச (நீங்கள் என்ன செய்ய) உயர் தீர்மானம் புகைப்படங்கள்)</string>
    <string name="description_267">dribbble.com அண்ட்ராய்டு ஒரு விருப்ப வாடிக்கையாளர் உருவாக்க எப்படி நிரூபிக்க எந்த ஒரு திட்டம்</string>
    <string name="description_268">தேர்வுக்குழு மற்றும் வழக்கமான வெளிப்பாடு கொண்டு தரவை எடுக்க எந்த ஒரு Android ஃபீட் ரீடர் பயன்பாட்டைப்.</string>
    <string name="description_269">மகிழ்ச்சியா Android பயன்பாட்டு</string>
    <string name="description_270">ECShop அடிப்படையிலான மொபைல் போன் மால் வாடிக்கையாளர்</string>
    <string name="description_271">Android க்கான வேர்ட்பிரஸ்</string>
    <string name="description_272">காண்பிப்பதன் கள் PdfiumAndroid மூலம் வழங்கப்படும் க்கான Android பார்வை</string>
    <string name="description_273">Android க்கான பதிலைச் ரீடர்.</string>
    <string name="description_274">அண்ட்ராய்டு PDF வியூவரை நூலகம்</string>
    <string name="description_275">அண்ட்ராய்டு மீது ஆப்டிகல் கேரக்டர் அங்கீகாரம் பயிற்சி பயன்பாட்டை</string>
    <string name="description_276">card.io, அதிவேக மொபைல் பயன்பாடுகளிலும் எளிதான கடன் அட்டை ஸ்கேனிங் வழங்குகிறது</string>
    <string name="description_277">அண்ட்ராய்டு ஸ்டுடியோ நீட்சியை, சீன ஆங்கில மொழிபெயர். அண்ட்ராய்டு ஸ்டுடியோ மொழிபெயர்ப்பு செருகுநிரல், நீங்கள் ஒரு சீன ஆங்கிலம் மொழிபெயர்க்கலாம்.</string>
    <string name="description_278">உங்கள் todo.txt கோப்பு டிராப்பாக்ஸ் சேமிக்கப்படும் நிர்வாக அதிகாரப்பூர்வ Todo.txt அண்ட்ராய்டு பயன்பாட்டை</string>
    <string name="description_279">Android டெவலப்பர்களுக்கான விரிவான ஓப்பன் சோர்ஸ் வழிகாட்டிகள்</string>
    <string name="description_280">ஆண்ட்ராய்டு பயன்பாட்டின் மேம்பாட்டிற்காக நிச்சயமாக களஞ்சியம் பயிற்சி</string>
    <string name="description_281">படிப்படியாக முழு பயிற்சி http://inthecheesefactory.com/blog/android-design-support-library-codelab கிடைக்கும்</string>
    <string name="description_282">அண்ட்ராய்டு பேட்டி விமர்சனம்</string>
    <string name="description_283">Android பயன்பாட்டு வளர்ச்சி கிக்-தொடங்குகிறது.</string>
    <string name="description_284">அண்ட்ராய்டு சிஸ்டம் UI பயிற்சி குறியீடு</string>
    <string name="description_285">அண்ட்ராய்டு டெவலப்மெண்ட் விரைவு. எளிதாக பராமரிப்புப் பணி. http://androidannotations.org</string>
    <string name="description_286">மேல் இணைய நிறுவனங்கள் பேட்டியில் கேள்விகள் மற்றும் பதில்கள் அண்ட்ராய்டு</string>
    <string name="description_287">Coursera கூடுதலாக சிறந்த அண்ட்ராய்டு பயிற்சி கோர்ஸ்</string>
    <string name="description_288">_The பிஸி காதர் கையேடு மேம்பட்ட அண்ட்ராய்டு Development_ மூல குறியீடு http://commonsware.com/AdvAndroid/</string>
    <string name="description_289">செய்ய _The பிஸி காதர் கையேடு மூல குறியீடு அண்ட்ராய்டு Development_ http://commonsware.com/Android/</string>
    <string name="description_290">புத்தகத்தின் மூல குறியீடு - அண்ட்ராய்டு ஹீரோஸ்</string>
    <string name="description_291">வலைப்பதிவில் பதிவுகள் தொடர்பான மூல குறியீடு http://www.survivingwithandroid.com</string>
    <string name="description_292">Android க்கான Google API கள் விளக்குகின்ற விரைவு மாதிரிகள் ஒரு தொகுப்பு மற்றும் iOS https://developers.google.com</string>
    <string name="description_293">அண்ட்ராய்டு http://nerds.airbnb.com/deeplinkdispa... சிறப்பாக கையாளும் ஆழமான இணைப்பை அழைக்க சிறந்ததொரு எளிய, உரைவிளக்கச் சார்ந்த நூலகம்</string>
    <string name="description_294">அண்ட்ராய்டு பயன்பாடுகள் எடுத்துக்காட்டுகள் http://www.novoda.com/blog</string>
    <string name="description_295">வலைப்பதிவில் மூல குறியீடு ~</string>
    <string name="description_296">மூல குறியீடுகள், பயன்பாடுகள், Android மேம்பாட்டு டெம்ப்ளேட்களை துணுக்குகளையும் சேகரிப்பு.</string>
    <string name="description_297">Google Play கேம் சேவைகள் - அண்ட்ராய்டு மாதிரிகள்</string>
    <string name="description_298">Play சேவைகளின் கோர் தொகுப்பின் நடைமுறைப்படுத்தல்</string>
    <string name="description_299">ஆரம்ப அனைத்து மாதிரிகள் சொந்த Android மாதிரி மற்றும் அனுபவம், 14 +, லாலிபாப் மற்றும் பொருள் கவனம் கொண்டு</string>
    <string name="description_300">ஓ ரெய்லி அண்ட்ராய்டு குக்புக் இருந்து சேகரிக்கப்பட்ட குறியீடு உதாரணங்கள். கீழே README என்பதத பார்க்கவும்! http://androidcookbook.com/</string>
    <string name="description_301">சில Android கற்றல் பொருட்கள், உதவி நம்பிக்கையுடன் நீங்கள் Android மேம்பாட்டு அறிய.</string>
    <string name="description_302">தோ Futurice டெவலப்பர்கள் அண்ட்ராய்டு வளர்ச்சிக்கு மற்றும் செய்யக்கூடாதவை,</string>
    <string name="description_303">ஒவ்வொரு Android ஸ்டுடியோ குறிப்பு பிலிப் Breault ஆல் வெளியிடப்பட்டது</string>
    <string name="description_304">அற்புதமான ஒரு Android க்கான குறிப்புகள் பட்டியல்.</string>
    <string name="description_305">அண்ட்ராய்டு குறிப்புகள் ஒரு தொகுப்பு வளரும். Android மேம்பாட்டு சுருக்கம்.</string>
    <string name="description_306">Android App ஐ பொதுவான பணிகள் நூலகம் விரைவில் android பயன்பாடுகளில் பொதுவான பணிகளை அடைவதற்கான முயற்சிகளை குறைக்க உருவாக்கப்பட்டது.</string>
    <string name="description_307">கூகிள் I / O 2016 Android App ஐ</string>
    <string name="description_308">மாதிரி ஆண்ட்ராய்டு அடிப்படை தரமான கருவிகளின் மூலம், Gradle பயன்படுத்தி திட்டம் அமைக்க.</string>
    <string name="description_309">என் வீட்டில் கண்ணாடியில் செலுத்தும் Android பயன்பாட்டு</string>
    <string name="description_310">குறைவான குறியீடு, Android மிகவும் பொருத்தமானதாகும்</string>
    <string name="description_311">அண்ட்ராய்டு மாதிரி அப்ளிகேஷன்ஸ் வசந்த</string>
    <string name="description_312">AndroidFire, நியூஸ் ரீடரை ஆப் கட்டமைப்பை, பொருள் டிசைன் + எம்விபி + RxJava + தாங்கவல்ல + சறுக்கு அடிப்படையில் அடிப்படையில் இந்த கட்டமைப்பை விரைவில் ஒரு பயன்பாட்டை உருவாக்க முடியும் அடிப்படையில், மிகவும் பொதுவாக பயன்படுத்தப்படும் முக்கிய கட்டமைப்பை தற்போதைய அண்ட்ராய்டு பக்க வளர்ச்சி உள்ளடக்கியது</string>
    <string name="description_313">Android க்கான கிட்ஹப் வாடிக்கையாளர்</string>
    <string name="description_314">ஆண்ட்ராய்டு ஓபன் சோர்ஸ் திட்டப்பணி பகுப்பாய்வு செயல்படுத்த</string>
    <string name="description_315">இந்த மாதிரி காட்சிகள் எங்ஙனம் ஒரு ஆடியோ மீடியா பயன்பாட்டை செயல்படுத்த பல வடிவம் காரணிகள் முழுவதும் பணிகள் மற்றும் Android தொலைபேசிகளில், மாத்திரைகள், ஆட்டோ, உடைகள் மற்றும் Cast சாதனங்கள் ஒரே மாதிரியான பயனர் அனுபவத்தை வழங்க</string>
    <string name="description_316">Android க்கான ஒரு நீளக்கூடிய மீடியா பிளேயர்</string>
    <string name="description_317">Android க்கான ஏ, இலவச சக்திவாய்ந்த மற்றும் நேர்த்தியான மியூசிக் பிளேயர்.</string>
    <string name="description_318">ஸ்ட்ரீமிங் அண்ட்ராய்டு மீது RTP பயன்படுத்தி .264, அவை: H.263, ஏஎம்ஆர், ஏஏசி ஒரு தீர்வு</string>
    <string name="description_319">அண்ட்ராய்டு விருப்ப காட்சி மற்றும் மியூசிக் பிளேயர் செயல்முன்னேற்றநிலை</string>
    <string name="description_320">விருப்ப ஆண்ட்ராய்டு மியூசிக் பிளேயர் காட்சி.</string>
    <string name="description_321">DMPLayer ஒரு ஆண்ட்ராய்டு மியூசிக் பிளேயர் முன்மாதிரி இருக்கிறது</string>
    <string name="description_322">சிறு கோடாரி அண்ட்ராய்டு மியூசிக் பிளேயர்</string>
    <string name="description_323">android சாதனத்தில் ஒரு ஸ்டைலான மியூசிக் பிளேயர் 16+</string>
    <string name="description_324">ஆண்ட்ராய்டு ஆல்பம் கலை அழகான சுற்றறிக்கை முன்னேற்றம் பார்</string>
    <string name="description_325">ஹாரிசன் - அண்ட்ராய்டு எளிய காட்சி சமநிலைக்கு</string>
    <string name="description_326">அலை விளைவு ஆடியோ சமநிலைக்கு வாழ்கின்றனர்.</string>
    <string name="description_327">சாதனத்தின் ஆடியோ வெளியீடு எடுத்து ஒலிகள் போயிருக்கலாம் என்று காட்சியமைப்புகள் உருவாக்க இதைப் பயன்படுத்தும் Android பயன்பாடு.</string>
    <string name="description_328">ஆடியோ ஸ்பெக்ட்ரம் காட்டுகிறது</string>
    <string name="description_329">ஐடியூன்ஸ் அல்லது வின்ஆம்பில் போன்ற, அண்ட்ராய்டு MediaPlayer மற்றும் காட்சிகள் காட்சிகளை உள்ளீடு அழைத்துச்செல்கிறது.</string>
    <string name="description_330">எந்த Android இசைக் பயன்பாடு அற்புதம் ஆடியோ சாளரம்.</string>
    <string name="description_331">நிகழ்ச்சிகள் சத்தங்களை ஒரு கிராபிக் பிரதிநிதித்துவம் அண்ட்ராய்டு மீது ஒலிவாங்கி கைப்பற்றப்பட்டது</string>
    <string name="description_332">அண்ட்ராய்டு வீடியோபிளேயரை MediaPlayer VideoView MediaView மிதக்கவை காண்க மற்றும் முழுத்திரை</string>
    <string name="description_333">இந்த அண்ட்ராய்டு MediaPlayer வர்க்கம் கட்டுப்படுத்தும் உதவி வடிவமைக்கப்பட்ட ஒரு திட்டம் ஆகும்.</string>
    <string name="description_334">அண்ட்ராய்டு வீடியோ பதிவு, போலியாக்கம் மைக்ரோ-வியூ, பதிவு ஆதரவு பத்திரிகை, லிப்ட் இடைநிறுத்தம். முன்னேற்றம் பட்டியில் இடைவேளைநேரத்தை காட்டப்படும்.</string>
    <string name="description_335">அண்ட்ராய்டு வீடியோ பிளேயர் போலவே NetEaseNews வீடியோ பிளேயர்.</string>
    <string name="description_336">ஒரு Android ExoPlayer போர்வையை ஆடியோ மற்றும் வீடியோ செயலாக்கங்கள் எளிமைப்படுத்த</string>
    <string name="description_337">அண்ட்ராய்டு நுண் VideoView வருகிறது fitCenter, centerCrop, centerTopCrop மற்றும் மேலும் ImageView அளவு வகையான போன்ற அளவில் வகையான கொண்ட.</string>
    <string name="description_338">அண்ட்ராய்டு வீடியோ பின்னணி, எளிதான, பங்கு MediaPlayer ஏபிஐ சுற்றி போர்த்தி.</string>
    <string name="description_339">ஒற்றை வரி உதவியுடன் எந்த வீடியோ வீரர் கேச் ஆதரவு</string>
    <string name="description_340">ஒருங்கிணைந்த முக்கிய கட்டமைப்பின் செயலாக்க ஸ்ட்ரீமிங் மீடியா, vitamio, ijkplayer மற்றும் பல அண்ட்ராய்டு.</string>
    <string name="description_341">உங்கள் Android சாதனங்களில் உங்களுக்கு பிடித்த டிவி நிகழ்ச்சிகளையும் திரைப்படங்களையும் தொடர்ந்து கண்காணிக்கவும்.</string>
    <string name="description_342">அண்ட்ராய்டு மல்டி சேனல் தொகுப்பைச் கருவி (அண்ட்ராய்டு பல சேனல் தொகுப்பைச் கருவி)</string>
    <string name="description_343">ஒரு சிறிய நூலகத்தில் எளிதான அண்ட்ராய்டு மீது மிகவும் கடினமான ஏபிஐகள் ஒன்று.</string>
    <string name="description_344">நிகழ் நேர வடிகட்டி கேமரா &amp; VideoRecorder மற்றும் ImageEditor நேருக்கு அழகு Android க்கு</string>
    <string name="description_345">வீடியோ தரம் மற்றும் கோப்பின் அளவை மீது சிறுமணி கட்டுப்பாடு, இயற்கை மட்டுமே பதிவுகளை கட்டுப்படுத்தும் சக்தி வாய்ந்த விருப்ப Android கேமரா.</string>
    <string name="description_346">ஒரு சக்திவாய்ந்த மற்றும் வேடிக்கையான Android பயன்பாட்டைப். என்று உங்கள் உலாவிக்கு அல்லது வி.எல்.சி உங்கள் ஃபோனில் கேமரா மற்றும் ஒலிவாங்கி ஓடைகள்</string>
    <string name="description_347">இந்த மாதிரி Camera2 ஏபிஐ அடிப்படை செயல்பாடுகள் எவ்வாறு பயன்படுத்த வேண்டும் என்பதை நிரூபிக்கிறது.</string>
    <string name="description_348">Android பயன்பாடுகளுக்காகச் எளிய கேமரா தொகுதி.</string>
    <string name="description_349">அதன் பயன்பாடு எளிதாக்குகிறது என்று Android கேமரா வர்க்கம் சுற்றி போர்வையை</string>
    <string name="description_350">கேமராவை திட்டம் - Android க்கான பல செயல்பாட்டு கேமரா பயன்பாடு.</string>
    <string name="description_351">Android கேமரா ஏபிஐ, மேட் பெட்டெர். மீண்டும்.</string>
    <string name="description_352">உங்கள் Android பயன்பாட்டை ஒரு குளிர் அறிமுக கொள்ளுங்கள்.</string>
    <string name="description_353">உங்கள் பயன்பாட்டை உள்ளே அனிமேஷன் பயிற்சிகள் செய்வதற்கு அண்ட்ராய்டு நூலகம்.</string>
    <string name="description_354">PaperOnboarding ஒரு பொருள் வடிவமைப்பு ஸ்லைடர் உள்ளது</string>
    <string name="description_355">தனிப்பயனாக்கக்கூடிய வரவேற்பு திரை</string>
    <string name="description_356">Android க்கான வரவேற்கிறோம் ஒருங்கிணைப்பாளர்</string>
    <string name="description_357">2 நிமிடங்களில் உங்கள் Android பயன்பாடு பக்கம் பற்றி ஒரு அற்புதமான உருவாக்கவும்</string>
    <string name="description_358">ஒரு சிறிய அண்ட்ராய்டு நூலகம் ஒரு தடவை நடவடிக்கைகளை நிர்வகிக்க.</string>
    <string name="description_359">LeafPic ஒரு விளம்பரமின்றியும், ஓப்பன் சோர்ஸ் மற்றும் பொருள் வடிவமைக்கப்பட்ட ஆண்ட்ராய்டு கேலரி மாற்று ஆகும்</string>
    <string name="description_360">ஸ்பாட்லைட் பயன்பாட்டில் குறிப்பிட்ட அம்சங்கள் மூலம் வெளிப்படுத்தி, உள் பயனர்களுக்கு பயன்படுத்தப்படும் ஒரு ஆண்ட்ராய்டு நூலகமாகும்.</string>
    <string name="description_361">சுழற்சி பாணிகள், அனிமேஷன், மதனி, மற்றும் சுவிட்ச் முறை, நிலைகள், படத்தை ஏற்றுதல் பிரேம்கள் அமைக்க சுழற்று படத்தை நெகிழ்வுத்தன்மை கொண்ட வரம்பற்ற சுழல்கள் மற்றும் கருப்பொருள்கள் பல்வேறு Android க்கான கட்டுப்பாடுகள், வரை, மேலும்!</string>
    <string name="description_362">அண்ட்ராய்டு ஒரு பயனர் இடைமுகம் அட்டை உருவாக்க நூலகம்</string>
    <string name="description_363">இலக்காகக் கொண்ட அண்ட்ராய்டு நூலகம் அழகான CardViews பெற என்று அதன் அதிகாரப்பூர்வ வடிவமைப்பு குறிப்புகளில் உள்ள Google நிகழ்ச்சிகள்</string>
    <string name="description_364">இடது அல்லது வலது வழுவழுப்பாகவும் தொடர்ந்து ஸ்லைடு கார்டில் பயனர்கள்</string>
    <string name="description_365">https://github.com/xmuSistone/android-card-slide-panel.git அடிப்படையில்</string>
    <string name="description_366">தெரிந்த ஒருவரிடம் இருந்து அனைத்து உள்ளடக்கத்தையும், பதிப்புரிமை உள்ளடக்கங்களை மேலும் கிட்டத்தட்ட தெரியும் இது ஒரு ஆப், அதிகாரப்பூர்வமற்ற அறிவு நிரலை ஆப் உருவாக்க இலவச நேரம்.</string>
    <string name="description_367">அண்ட்ராய்டு உகந்ததாக நிகழ்வு பஸ் மேற்கொள்ளப்படும் செயல்பாடுகள் அனைத்தும், துண்டுகளால், இழைகள், சேவைகள், முதலியன குறைவான குறியீடு, நல்ல தரமான இடையே எளிதாக்குகிறது தகவல்தொடர்பு.</string>
    <string name="description_368">ஆண்ட்ராய்டு ஒரு இலகுரக eventbus நூலகம், நடவடிக்கைகள், துண்டுகளால், இழைகள், சேவைகள், முதலியன இடையே தொடர்பு எளிதாக்குகிறது</string>
    <string name="description_369">நாள் ஆண்ட்ராய்டு வளர்ச்சிக்கு உங்கள் நாள் வேகத்தை அண்ட்ராய்டு ஸ்டுடியோ மற்றும் Intellij கருத்துக்கான நீட்சி.</string>
    <string name="description_370">டிங்கர் Android க்கான ஒரு சூடான திருத்தம் தீர்வு நூலகம், மீண்டும் நிறுவவும் APK இல்லாமல் டெக்ஸ், நூலகம் மற்றும் வளங்களை மேம்படுத்தல் ஆதரிக்கிறது.</string>
    <string name="description_371">அண்ட்ராய்டு செயல்பாடுகளை உலாவி</string>
    <string name="description_372">IntelliJ / AndroidStudio செருகுநிரலை நிறுவ, ரன் மற்றும் இணைக்கப்பட்ட ஒரு USB இல்லாமல் உங்கள் பயன்பாடுகள் பிழைத்தீர்க்கலாம் WiFi மீது உங்கள் Android சாதனத்தை இணைக்க ஒரு பொத்தானை வழங்குகிறது.</string>
    <string name="description_373">ownCloud Android App ஐ</string>
    <string name="description_374">android.os.Handler தி மெமரி பாதுகாப்பான செயல்படுத்த</string>
    <string name="description_375">Android மேம்பாட்டு செயல்திறன் அளவீடுகளாகப் நூலகம் (dagger2metrics அடங்கும்)</string>
    <string name="description_376">சிடிசி, FTDI, Arduino தான் மற்றும் பிற சாதனங்களுக்கு அண்ட்ராய்டு USB ஹோஸ்ட் தொடர் இயக்கி நூலகம்.</string>
    <string name="description_377">அண்ட்ராய்டில் சுத்தமான கட்டமைப்பு மற்றும் எம்விபி பயன்படுத்தி ஒரு மாதிரி திட்டம்</string>
    <string name="description_378">ஆண்ட்ராய்டு துண்டுகள் வாதங்களில் அமைப்பதற்கான அன்னட்டேஷன் செயலி.</string>
    <string name="description_379">உயிருடன் வைத்திருக்கும் நியாயமான மற்றும் நேர்த்தியான செயல்முறை</string>
    <string name="description_380">அண்ட்ராய்டு பகிரப்பட்ட குறியாக்கம் பகிரப்பட்ட விருப்பங்கள் மதிப்புகள் விட விருப்பம் போர்வையை.</string>
    <string name="description_381">மறுதொடக்கம் நடவடிக்கை இல்லாமல் பயன்பாடு மற்றும் வெளிப்புற செருகுநிரல் தோல் தீர்வு வழங்க வளம், ஆதரவு அண்ட்ராய்டு செருகுநிரல் புலித்தோல் கட்டமைப்பை அடிப்படையாக கொண்டது.</string>
    <string name="description_382">வேகமாக வளர்ச்சிக்கு Android டிபக் டிராயரை</string>
    <string name="description_383">அண்ட்ராய்டு சொருகி அபிவிருத்தி நூலகம் (Frontia) மற்றும் தொழில்நுட்ப அறிமுகங்கள், இது அத்துடன் எந்த மறு நிறுவல் இல்லாமல் Apk கோப்பு அளவு குறைக்க நீங்கள் உங்கள் Android ஏபிபி அல்லது திருத்தம் அவசர பிழைகள் மேம்படுத்த முடியும் என்று வழிமுறையாக.</string>
    <string name="description_384">ஒரு வேலை கியூ குறிப்பாக எளிதாக அட்டவணை வேலைகள் (பணிகளை) பின்னணி என்று ரன், UX மற்றும் பயன்பாடு ஸ்திரத்தன்மை மேம்படுத்த அண்ட்ராய்டு எழுதப்பட்ட.</string>
    <string name="description_385">பதிலாக வெறுத்தேன் துரதிருஷ்டவசமாக, எக்ஸ் நிறுத்தி விட்டது உரையாடல் காட்டும், உங்கள் பயன்பாட்டை விபத்துக்குள்ளான போது ஒரு விருப்ப நடவடிக்கை தொடங்குவதில் அனுமதிக்கும் அண்ட்ராய்டு நூலகம்.</string>
    <string name="description_386">அண்ட்ராய்டு ஏஎன்ஆர் (விண்ணப்ப பதிலளிக்கவில்லை என்ற) பிழை கண்டறிந்து ஒரு அர்த்தமுள்ள விதிவிலக்கு வீசுகின்றார் என்று ஒரு எளிய காவற்குழுவினுடனும்</string>
    <string name="description_387">பின்னணியில் கைப்பிடி வேலைகள் அண்ட்ராய்டு நூலகம்.</string>
    <string name="description_388">[மறுக்கப்பட்ட] ஒரு api தொடர்பான அண்ட்ராய்டு லாலிபாப் ன் JobScheduler இன் backport 10+</string>
    <string name="description_389">முன்புறமாக அல்லது பின்னணியில் ஆறு முறைகள் தீர்மானிக்க ஆப் அமைந்துள்ள</string>
    <string name="description_390">ஜாவா நூலகமாகும் அண்ட்ராய்டு குவியல் டம்ப் பகுப்பாய்வு தானாக செய்ய.</string>
    <string name="description_391">அண்ட்ராய்டு செயற்பாடுகளைக் இயங்கும் பெற</string>
    <string name="description_392">ஒரு ஜாவா 8 ஜார் &amp; அண்ட்ராய்டு APK ரிவர்ஸ் எஞ்சினீயரிங் சூட் (தொகுப்புநீக்கி, ஆசிரியர், பிழைதிருத்தி &amp; மேலும்)</string>
    <string name="description_393">ஒரு ஆண்ட்ராய்டு சாதனத்தின் குறிப்புகள் மற்றும் எந்த ஆண்டு சாதனம் உயர் இறுதியில் கருதப்படுகிறது கணக்கிட்டு ஆய்வு என்று ஒரு நூலகம்.</string>
    <string name="description_394">இந்த சுத்தமான கட்டிடக்கலை பயன்படுத்தி Android பயன்பாடுகள் எழுதியதற்காக ஸ்டார்டர் டெம்ப்ளேட்</string>
    <string name="description_395">தரவு மற்றும் மாநில பிரித்தல் பாய்லர் குறியீடு நிறைய இல்லாமல் துண்டுகளால் நடவடிக்கைகள் இருந்து கையாளும்.</string>
    <string name="description_396">android.os.Handler தி மெமரி பாதுகாப்பான செயல்படுத்த</string>
    <string name="description_397">அண்ட்ராய்டு அமைப்பு API பொதி பொதுவாக பயன்படுத்தப்படும் கருவிகள் அடிப்படையில்</string>
    <string name="description_398">multiprocess ஆதரவுடன் Android க்கான ஒரு SharedPreferences மாற்று</string>
    <string name="description_399">ஸ்கிரீன்ஷாட் சோதனை-க்கு ஆண்ட்ராய்டு அண்ட்ராய்டு மயமாக்கல் சோதனைகள் இயக்கப்படும்போது வேகமாக நிர்ணயிக்கப்பட்ட திரைக்காட்சிகளுடன் உருவாக்க முடியும் என்று ஒரு நூலகம் உள்ளது.</string>
    <string name="description_400">Android க்கான புதிய மாற்றங்கள் ஏபிஐ ஒரு backport</string>
    <string name="description_401">BLE கட்டமைப்பின். ப்ளூடூத் 4.0 அடிப்படையில். கோரிக்கை அடிப்படையில். மிகவும் எளிய! BluetoothLE (BLE) HTTP ஆகியவற்றைப் எளிதாக தொடர்புமுறையாக சாதனம் கம்யூனிகேசன்.</string>
    <string name="description_402">லிபரல் அண்ட்ராய்டு api3.1 + ActivityOptions அனிமேஷன் பயன்படுத்தலாம்</string>
    <string name="description_403">எளிதாக தொடர் வரிசையாக மற்றும் அண்ட்ராய்டு நூலகம் முக்கிய / மதிப்பு ஜோடிகள் பயன்படுத்தி வட்டில் உங்கள் பொருட்களை சேமித்து வைக்கும்.</string>
    <string name="description_404">அண்ட்ராய்டு மற்றும் ஜாவா நினைவகப் கசிவு கண்டறிதல் நூலகம்.</string>
    <string name="description_405">அண்ட்ராய்டு டெவலப்பர்கள் பின்வரும் utils சேர்க்கப்பட்டுள்ளது சேகரிக்க வேண்டும் (புதுப்பித்தல்)</string>
    <string name="description_406">கட்டமைப்பை androidannotations, Roboguice மற்றும் ஒரு வசந்த செயல்படுத்த ஒத்த இது இதர ஐஓசி கட்டமைப்பை, வேறுபட்டது.</string>
    <string name="description_407">இ: பூகோள - சக்திவாய்ந்த அண்ட்ராய்டு ஜியோகாச்சிங் பயன்பாட்டை.</string>
    <string name="description_408">உதவுவதற்கு Google Play சேவைகள் (GoogleApiClient) மற்றும் இருப்பிடம் API களைப் பயன்படுத்தும் மாதிரிகள் உங்களுக்கான பயன்பாடுகளைப் இருப்பிடத்தை அறியும் செய்ய.</string>
    <string name="description_409">நீங்கள் இட அறிவிப்புகளைப் நிர்வகிக்க உதவுகிறது என்று அண்ட்ராய்டு நூலகம் திட்டம் முடிந்தவரை வலியற்ற போல் இருக்க வேண்டும்</string>
    <string name="description_410">அண்ட்ராய்டு MapView க்கான [தடுக்கப்பட்டுள்ளது] எளிய தகவல் பலூன் சிறுகுறிப்பு</string>
    <string name="description_411">அண்ட்ராய்டு ஸ்க்ரோலிங் பின்னணி பிட்மேப் எடுத்துக்காட்டாக</string>
    <string name="description_412">இந்த திட்டம் நீங்கள் ஒரு வரைபடத்தில் இரண்டு இடங்களில் அது காட்சிகள் இடையே பாதை கணக்கிட அனுமதிக்கிறது.</string>
    <string name="description_413">Google வரைபடம் Android API 2 எவ்வாறு பயன்படுத்த வேண்டும் என்பதை விளக்கும் மாதிரிகள்.</string>
    <string name="description_414">Google வரைபடம் Android API க்கு ஹேண்டி நீட்சிகள்.</string>
    <string name="description_415">Android க்கான ஓபன்ஸ்ட்ரீட் வரைபடம்-கருவிகள்</string>
    <string name="description_416">சதுக்கத்தில், இங்க் அண்ட்ராய்டு மற்றும் ஜாவா வகை-பாதுகாப்பான, HTTP வாடிக்கையாளர்</string>
    <string name="description_417">அண்ட்ராய்டு மற்றும் ஜாவா பயன்பாடுகளுக்கான ஒரு HTTP +, HTTP / 2 வாடிக்கையாளர்.</string>
    <string name="description_418">Android க்கான அசின்க்ரோனியஸ், HTTP நூலகம்</string>
    <string name="description_419">ஆண்ட்ராய்டு ORM, பிட்மேப், HTTP, பார்வை புகுத்த ...</string>
    <string name="description_420">ஒத்திசையா சாக்கெட், HTTP (வாடிக்கையாளர் + சர்வர்), WebSocket, மற்றும் Android க்கான socket.io நூலகம். NIO, தொடரிழைகள் அடிப்படையில்.</string>
    <string name="description_421">மேலும் ஆதரிக்கும் ஒரு முழுமையான விரைவு அண்ட்ராய்டு வலையமைப்பு நூலகம், HTTP / 2</string>
    <string name="description_422">RxJava Observables அண்ட்ராய்டு நூலகம் கேட்டு நெட்வொர்க் இணைப்பு மாநில மற்றும் இணைய இணைப்பு</string>
    <string name="description_423">LiteHttp அண்ட்ராய்டு ஒரு எளிய புத்திசாலி மற்றும் நெகிழ்வான, HTTP கட்டமைப்பு ஆகும்.</string>
    <string name="description_424">காம்பாக்ட் மற்றும் எளிதாக பயன்பாடு போன்றவை காரணமாக, \'அனைத்து-ஒன்\' ஆண்ட்ராய்டு நெட்வொர்க் தீர்வு</string>
    <string name="description_425">Android சாதனங்களுக்கான ரிமோட் நிர்வாகம் கருவி</string>
    <string name="description_426">ஜாவா HTTP கோரிக்கை நூலகம்</string>
    <string name="description_427">Android மேம்பாட்டு ஒரு ஒளி தொகுப்பு, அது படத்தை ஏற்றுவதில் மற்றும் நெட்வொர்க் கோரிக்கை கையாளுகிறது.</string>
    <string name="description_428">சரமாரி நூலகம்: வேகமான எல்லாம் அலங்காரம். அதன் ஒரு Android க்கான Google மூலம் சரமாரி மேம்பாடுகளைச்</string>
    <string name="description_429">புதிய சரமாரி நெட்வொர்க்கிங் கட்டமைப்பை எவ்வாறு பயன்படுத்த வேண்டும் என்பதை உதாரணங்களுடன் திட்ட</string>
    <string name="description_430">ConnectBot அண்ட்ராய்டு முதல் எஸ்எஸ்ஹெச்சில் நுகர்வியாகும்.</string>
    <string name="description_431">AFWall + (அண்ட்ராய்டு ஃபயர்வால் +) - இப்போது iptables Android க்கான ஃபயர்வால் சார்ந்த</string>
    <string name="description_432">cSploit - அண்ட்ராய்டு மீது மிகவும் முழுமையான மற்றும் மேம்பட்ட IT பாதுகாப்பு தொழில்முறை கருவித் தொகுதி.</string>
    <string name="description_433">திருட்டு இருந்து உங்கள் பயன்பாட்டை தடுப்பது / Google Play இல் அனுமதி (LVL), apk கையொப்பம் பாதுகாப்பு மற்றும் பலவற்றைப் பயன்படுத்துவதற்கான கிராக் என்று ஒரு Android நூலகம். ஏபிஐ 8+ தேவை.</string>
    <string name="description_434">ஒரு எளிய TableView மற்றும் அனைத்து நிலவரப்படி தனிப்பட்ட சாத்தியக்கூறுகள் நிறைய வழங்கும் ஒரு மேம்பட்ட SortableTableView கொண்ட ஒரு Android நூலகம்.</string>
    <string name="description_435">அண்ட்ராய்டு புள்ளி பாராட்டு +1 விளைவு, உரை மற்றும் படங்கள் ஆதரவு</string>
    <string name="description_436">ஒரு சிறிய, எளிதாக பிரபலமான Flipboard என்பது பயன்பாட்டில் காணப்படும் காட்சிகளுக்கு இடையே குலுக்கல் நடைமுறைப்படுத்துவதற்கான ஆண்ட்ராய்டு நூலகம் பயன்படுத்த</string>
    <string name="description_437">சக்கர பார்வை, தேர்ந்தெடுத்தல் பணம் அல்லது பிற குறுகிய நீளம் மதிப்புகளுக்கு பொருந்தும் தேர்வி.</string>
    <string name="description_438">ஒரு எளிய நூலகம் Android பயன்பாட்டைப் கொணர்வி காட்சி சேர்க்க.</string>
    <string name="description_439">அண்ட்ராய்டு காண்க காட்சிகள் வேறுபட்ட உள்ளடக்கத்தை அதன் மாநில அடிப்படையில் அனுப்பும்</string>
    <string name="description_440">CreditCardView டெவலப்பர்கள் ஒரு உண்மையான கடன் அட்டை பதிலுறுத்தல் செய்யப்படும் பயனர் இடைமுகம் உருவாக்க அனுமதிக்கிறது என்று ஒரு ஆண்ட்ராய்டு நூலகமாகும்.</string>
    <string name="description_441">அண்ட்ராய்டு கவுண்டவுன் காண்க</string>
    <string name="description_442">அண்ட்ராய்டு ஒரு புதிய கேன்வாஸ் வரைதல் நூலகம். நோக்கங்கள் Android க்கான Fabric.js இருக்க வேண்டும். ஆதரவுகள் உரை, படங்கள், மற்றும் input.The நூலகம் வரைதல் கை / எழுத்தாணி இணையதளத்தையும் ஏபிஐ டாக்ஸ் உள்ளது, அதை http://antwankakki.github.io/FabricView/ பார்க்கலாம்</string>
    <string name="description_443">ஒரு எளிய அண்ட்ராய்டு LabelView.</string>
    <string name="description_444">அண்ட்ராய்டு ஒரு TagView நூலகம். சொந்தமாக உருவாக்குங்கள் &amp; இழுத்து விளைவு தனிப்பயனாக்கலாம்.</string>
    <string name="description_445">ஒரு Android TagView சாளரம். நீங்கள் டேக் பாணியில் திருத்துவது மற்றும் தேர்வு அல்லது குறியை நீக்குவதில் தொகுப்பு கேட்பவரின் முடியும்.</string>
    <string name="description_446">ஒரு Android நூலகம் உதவி நீங்கள் சிரில் Mottier மூலம் \'Capitaine ரயில்\' பயன்பாட்டை போன்ற actionbar தாவல்கள் உருவாக்க</string>
    <string name="description_447">வசதிக்கேற்ப, சென்சார் செயல்படுத்தப்பட்ட, Android க்கான கதவை அடையாளம் விருப்ப காட்சிகள்.</string>
    <string name="description_448">அண்ட்ராய்டு பேட்ஜ் கட்டுப்பாடு</string>
    <string name="description_449">அண்ட்ராய்டு ஒரு கிடைமட்ட பார்வை சுருள் நூலகம்</string>
    <string name="description_450">AndroidTreeView. Android க்கான treeview செயல்படுத்த</string>
    <string name="description_451">ஒரு பொருள் வடிவமைப்பு Android க்கான ShowcaseView கருப்பொருள்</string>
    <string name="description_452">ஒரு Android கடவுச்சொல்லை காட்சி என்று திகைத்தான் பயன்பாடு மற்றும் alipay பயன்பாட்டில் ஊதியம் கடவுச்சொல்லை தோற்றத்தைப் போன்று தோற்றம்.</string>
    <string name="description_453">ஒரு பொருள் அண்ட்ராய்டு ஒரு கண் ஐகான் மூலம் கடவுச்சொல் தன்மை toggles என்று கடவுச்சொல்லை காட்சி.</string>
    <string name="description_454">அண்ட்ராய்டு 3D ஸ்டீரியோ வரம்பற்ற சுழற்றுகிறது கொள்கலன். இந்த ஒரு ஸ்டீரீயோ காட்சி Android க்கான (3D) ஆகும்.</string>
    <string name="description_455">அண்ட்ராய்டு உருள் கட்டுப்பாடுகள் தேர்ந்தெடுக்க</string>
    <string name="description_456">ஒரு சக்கரத்தில் சுழல பொருட்களை தேர்ந்தெடுத்தலுக்கான அண்ட்ராய்டு சாளரம்.</string>
    <string name="description_457">அண்ட்ராய்டு 5.0 தொடர்புகள் பயன்பாட்டில் போன்ற RoundedLetterView</string>
    <string name="description_458">அண்ட்ராய்டு படுக்கை காண்க நூலகம்</string>
    <string name="description_459">அண்ட்ராய்டு காலக்கெடு காண்க கப்பலில் / ஒழுங்கு, Steppers முதலியன கண்காணிப்பு போன்ற காட்சிகள் காட்ட பயன்படுத்தப்படும்</string>
    <string name="description_460">Android க்கான அழகிய காலவரிசை பார்வை</string>
    <string name="description_461">முதல் உருப்படியை flippable இருப்பது எண்ணங்களி ஒரு அடுக்கு அறிமுகம் ஒரு Android நூலகம்.</string>
    <string name="description_462">FogView பயனர் அதை தேய்ப்பது போது எந்த அமைப்பு மற்றும் மூடுபனி நீக்குகிறது மீது மூடுபனி காட்ட முடியும் என்று ஒரு ஆண்ட்ராய்டு நூலகமாகும்.</string>
    <string name="description_463">அண்ட்ராய்டு பயன்பாடுகளிலும் கணித சூத்திரம் காண்பிக்கும் ஒரு நூலகம்.</string>
    <string name="description_464">SpiderWebScoreView Android க்கான ஒரு சிலந்தி WebScoreView உள்ளது. அண்ட்ராய்டு ஒரு கோப்வெப் மதிப்பெண் பார்வையில் பயன்படுத்தப்படுகிறது</string>
    <string name="description_465">அண்ட்ராய்டு, ஒரு அழகான மற்றும் புத்திசாலி எச்சரிக்கை உரையாடல் க்கான SweetAlert</string>
    <string name="description_466">ஆண்ட்ராய்டு மேம்பட்ட உரையாடல் தீர்வு</string>
    <string name="description_467">ஒரு எளிய, சக்திவாய்ந்த பிரச்சாரம் விட்ஜெட்டை கட்டுப்பாடு</string>
    <string name="description_468">ஒரு Android டயலொக் தாராளவாத எளிதாக்கவும் தனிப்பட்ட.</string>
    <string name="description_469">உங்கள் பயன்பாட்டில் பயனர் அங்கீகரிக்க பதிவு கைரேகைகளைப் பயன்படுத்தி நிரூபிக்கிறது என்று ஒரு மாதிரி</string>
    <string name="description_470">ஆண்ட்ராய்டு எல் புதிய உரையாடல்கள் மீள்வு ஒரு சிறிய நூலகம்</string>
    <string name="description_471">அண்ட்ராய்டு AlertDialog சமச்சீராக்குதல் புள்ளிகள் முன்னேற்றம் காட்டி</string>
    <string name="description_472">அண்ட்ராய்டு மீது ஃபேப் மற்றும் டயலொக் உருமாற்றம் அனிமேஷன்</string>
    <string name="description_473">Android க்கான அனிமேஷன் ஒரு விருப்ப CHECKBOX.</string>
    <string name="description_474">AlertViewController சாயல் iOS க்கு</string>
    <string name="description_475">NewQuickAction QuickAction உரையாடல் உருவாக்க ஒரு சிறிய ஆண்ட்ராய்டு நூலகமாகும்.</string>
    <string name="description_476">Android App ஐ நிலைப் பட்டியைக் பாணி அமைப்பதற்கான பயன்பாட்டு அலகு.</string>
    <string name="description_477">Play Store இல் திரைப்பிடிப்புகளை எடுக்கும் முன் உங்கள் Android நிலையை பட்டியில் வரை நேர்த்தியாகவும்.</string>
    <string name="description_478">சுவை முக்கியத்துவம்</string>
    <string name="description_479">[தடுக்கப்பட்டுள்ளது] பயன்படுத்தும் போது அண்ட்ராய்டு UI அமைப்பைத் பின்னணி திரைகளாகவும் விண்ணப்பிக்கவும் கிட்கேட் கசியும் முறைகள்</string>
    <string name="description_480">Android க்கான புதுப்பிக்க அல்ட்ரா புல். அனைத்து காட்சிகளில் ஆதரவு.</string>
    <string name="description_481">SwipeRefreshLayout போன்ற இந்த கூறு, அது SwipeRefreshLayout விட அழகாக இருக்கிறது.</string>
    <string name="description_482">இந்த ஒரு துளி தோன்றுதல் கட்டுப்பாடு, அது இன்னும் அழகான மற்றும் SwipeRefreshLayout விட சக்தி வாய்ந்த</string>
    <string name="description_483">அண்ட்ராய்டு விட்ஜெட்டை listview, RecyclerView, கட்டபார்வை மற்றும் SwipeRefreshLayout க்கான எல்லா பார்வைகளுக்குமான புதுப்பிக்க மிகுதி, மற்றும் ஆதரவு LoadMore கொண்டு.</string>
    <string name="description_484">ஆண்ட்ராய்டு இழுவையின் செயல்திறன் ஒப்பீடு -மகிழ்ச்சியா உள்ள ாிப்ேபா புதுப்பிக்க.</string>
    <string name="description_485">Maxwin ன் XListView மாற்றம் படி, சரியான கீழ் விரி புதுப்பிப்பு மேலும் அம்சங்களை ஏற்றுவது மற்றும் தானியங்கி புதுப்பிப்பு மற்றும் தானியங்கி ஏற்றுதல் மற்றும் பிற செயல்பாடுகள், மற்றும் scrollview அதிகரிக்க ஆதரவு அடைய.</string>
    <string name="description_486">புதுப்பிப்பு Android க்கான விட்ஜெட் தடுக்கப்பட்டுள்ளது இந்த திட்டம் நோக்கங்களை மீண்டும் பயன்படுத்தும் புல் வழங்க.</string>
    <string name="description_487">[தடுக்கப்பட்டுள்ளது] அண்ட்ராய்டு நூலகம் என்பது Google இன் பொருள் வடிவமைப்பு ஆவணங்கள் இருந்து கருவிகள் Snackbars.</string>
    <string name="description_488">இன்-அமைப்பை அறிவிப்புகளை. சிரில் Mottier மூலம் டோஸ்ட் அறிவிப்புகள் மற்றும் கட்டுரை அடிப்படையில்</string>
    <string name="description_489">உங்கள் சொந்த Android Toasts டேஸ்டி செய்ய</string>
    <string name="description_490">யூசி உலாவி ஏபிஐ நிலை 9 மேலே எந்த மேடையில் ஒரு அமைப்பு மேலடுக்கில் காட்சி காட்ட எப்படி மெய்ப்பிக்கிறது.</string>
    <string name="description_491">ஒரு Android டோஸ்ட் மாற்று, ஜிஅஞ்சல் பயன்பாட்டை ரானைப் ஒத்த.</string>
    <string name="description_492">விருப்ப குறிப்புகளில் போன்ற டோஸ்ட் உருவாக்கவும், ஆனால் இலக்குகளை குறிப்பிட முடியும், பிளஸ் பண்புகள் மற்றும் அம்சங்கள்</string>
    <string name="description_493">மிக சக்திவாய்ந்த ஸ்வைப் லேஅவுட்!</string>
    <string name="description_494">ஒரு சுலபமான Android க்கான ஸ்வைப்-வியூ பயன்படுத்த</string>
    <string name="description_495">அண்ட்ராய்டு மினி நூலகம் மற்றும் மாதிரி குறியீடு தேய்ப்பு-க்கு பதவி நீக்கம்</string>
    <string name="description_496">இதை மூட செயல்பாட்டின் கீழே ஸ்வைப் இடமளிக்கும் அண்ட்ராய்டு நூலகம்.</string>
    <string name="description_497">இந்தக் களஞ்சியம் சேனைகளின் ஒரு தன்னாட்சி அடுக்கு சேர்க்க ஒரு சுலபமான வழி வழங்குகிறது என்று ஒரு நூலகம் / உங்கள் திரையின் எந்த பக்கத்தில் இருந்து ஸ்லைடுகளை காண</string>
    <string name="description_498">SwipeBack சைகை பயன்படுத்தி ஒரு நடவடிக்கை முடிக்க முடியும் என்று ஒரு Android நூலகமாகும்.</string>
    <string name="description_499">ஒரு இனிமையானதுமாகும்-தோற்றமுள்ள, Android க்கான வானொலி பொத்தான்கள் மற்றும் கீழ்தோன்றுபவற்றை இன்னும் உள்ளுணர்வு மற்றும் மிகவும் வாடிக்கையாளர்களின் மாற்று.</string>
    <string name="description_500">ஒரு தீப்பற்றலால் போன்ற தேய்ப்பு அட்டைகள் விளைவு உருவாக்க அண்ட்ராய்டு நூலகம். நீங்கள் விட்டுச் சென்று விடுகின்றனர் தேய்த்தால் அல்லது விரும்புவது வலது அல்லது உள்ளடக்கத்தை பிடிக்கவில்லை.</string>
    <string name="description_501">ஒரு எளிய, வாடிக்கையாளர்களின் மற்றும் எளிதாக Android க்கான swipeable பார்வை ஸ்டாக் பயன்படுத்த.</string>
    <string name="description_502">அண்ட்ராய்டு ஒரு தீப்பற்றலால் பாணி Swipeable டெக் காட்சி</string>
    <string name="description_503">Android திரும்ப பொத்தானை செய்வேன் என அழகான அதே செய்ய அண்ட்ராய்டு நடவடிக்கைகளுக்கான SwipeBack, ஆனால் ஒரு உண்மையில் உள்ளுணர்வு வழியில் ஒரு தேய்ப்பு சைகை பயன்படுத்தி</string>
    <string name="description_504">சூழல் Android க்கான முக்கிய அறிவிப்புகளை</string>
    <string name="description_505">Android அறிவிப்புகளை விளைவுகள்</string>
    <string name="description_506">MQTT பயன்படுத்தி மிகுதி அறிவிப்புகளை பெறும் ஒரு Android பயன்பாட்டின் உதாரணம்.</string>
    <string name="description_507">அறிவித்தல் Server மற்றும் கிளையண்ட் ஒரு டூல் கிட் அடிப்படையாகக் கொண்ட ஒரு XMPP இன் - வழங்கவும் ஏஎன் திற மூல செயல்திட்டம் Android க்கான அறிவித்தல் ஆதரவு தள்ள.</string>
    <string name="description_508">AcDisplay அண்ட்ராய்டு அறிவிப்புகள் கையாளும் ஒரு புதிய வழி.</string>
    <string name="description_509">அண்ட்ராய்டு இயங்குதளமானது அறிவிப்புகள் உருவாக்குவதற்கான ஒரு சக்திவாய்ந்த நூலகம்.</string>
    <string name="description_510">மெட்டீரியல் வடிவத்திற்கான ஊடுருவல் டிராயரில் கொண்டு ஒரு Android டெம்ப்ளேட்</string>
    <string name="description_511">பொருள் வடிவமைப்பு அனிமேஷன் அண்ட்ராய்டு டிராயரில் ஐகான்</string>
    <string name="description_512">Android பயன்பாடுகளுக்காகச் பக்கப் பட்டி</string>
    <string name="description_513">Android க்கான ஊடுருவல் மெனு (Google+ பயன்பாட்டைத் இனிய அடிப்படையில்)</string>
    <string name="description_514">பொருள் வடிவமைப்பு விவரக்குறிப்பு அடிப்படையில் Android க்கான மிதக்கும் அதிரடி பட்டன்</string>
    <string name="description_515">[தடுக்கப்பட்டுள்ளது] அண்ட்ராய்டு மிதக்கும் நடவடிக்கை பொத்தானை</string>
    <string name="description_516">ஒரு முன்னேற்றம் காட்டி மோதிரம் அண்ட்ராய்டு மிதக்கும் ActionButton</string>
    <string name="description_517">அண்ட்ராய்டு ஆதரவு மிதக்கும் அதிரடி பட்டன் மாற்றம்</string>
    <string name="description_518">Android க்கான வட்டம் பொத்தானை விட்ஜெட்டை</string>
    <string name="description_519">சின்னங்கள், அண்ட்ராய்டு பொத்தான்கள் க்கான எல்லைகளற்ற, ஆரம் ...</string>
    <string name="description_520">FButton - Android க்கான ஒரு பிளாட் பொத்தானை நூலகம்</string>
    <string name="description_521">ExpandableSelector சரிந்து அல்லது விரிவுபடுத்தப்பட்டது முடியாது, இது ஒரு அனிமேஷன் கொள்கலன் உள்ளே பட்டன் / ImageButton விட்ஜெட்டுகளை பட்டியலை காட்ட உருவாக்கப்பட்ட ஒரு ஆண்ட்ராய்டு நூலகமாகும்.</string>
    <string name="description_522">அனிமேஷன் போன்ற ட்விட்டரின் இதயத்துடன் பொத்தான்கள் உருவாக்க அண்ட்ராய்டு நூலகம்.</string>
    <string name="description_523">அண்ட்ராய்டு சுற்றறிக்கை முன்னேற்றம் பட்டன்</string>
    <string name="description_524">இந்த அண்ட்ராய்டு ஒரு பயனர் இடைமுகம் லிபரல் உள்ளது. பிரகாசிக்கும் போன்ற விளைவுகள்.</string>
    <string name="description_525">Android க்கான ட்விட்டரின் இதயம் அனிமேஷன்</string>
    <string name="description_526">அண்ட்ராய்டு ஒரு மிக எளிய வில் அமைப்பை நூலகம்</string>
    <string name="description_527">நீங்கள் ஒரு மென்மையான மற்றும் வாடிக்கையாளர்களின் கிடைமட்ட விடைகாணா Progressbar வேண்டும் அனுமதிக்கும் ஒரு சிறிய அண்ட்ராய்டு நூலகம்.</string>
    <string name="description_528">ஒரு அழகான, மெலிந்த அண்ட்ராய்டு Progressbar.</string>
    <string name="description_529">கூகுள் தனது சேவைகளில் சிலவற்றை ல் கூறுவதைப் போல முன்னேற்றம் காட்ட அண்ட்ராய்டு நூலகம்.</string>
    <string name="description_530">ஒரு படத்தை சுற்றி செல்கிறது என்று ஒரு progressbar காட்ட ஒரு Android நூலகம்.</string>
    <string name="description_531">DownloadProgressBar அற்புதமான விருப்ப முன்னேற்றம் பட்டியில் வெளிப்படுத்தியுள்ளார் என்பதை ஒரு Android நூலகமாகும். நீங்கள் ஒவ்வொரு வழியில் அது மாநில கையாள முடியும்.</string>
    <string name="description_532">Android க்கான அனிமேஷன் ஒரு DownloadProgressButton.</string>
    <string name="description_533">Android க்கான வட்ட கார்னர் முன்னேற்றம் பார் நூலகம்</string>
    <string name="description_534">HoloCircularProgressBar Android க்கான ஒரு தனிப்பயன் காட்சி செயல்படுத்த நீங்கள் அண்ட்ராய்டு 4.1 இருந்து Android கடிகாரம் ஆப் இருந்து தெரியும் உள்ளது</string>
    <string name="description_535">Android க்கான வட்ட முன்னேற்றம் காட்சி அனிமேஷன்.</string>
    <string name="description_536">Android க்கான மெட்டீரியல் தோற்றம் வட்ட முன்னேற்றம் பட்டியில்</string>
    <string name="description_537">அண்ட்ராய்டு ஒரு வட்டம் முன்னேற்றம் அனிமேஷன் காட்சி</string>
    <string name="description_538">அண்ட்ராய்டு fillable முன்னேற்றம் காட்சி SVG ஐ பாதைகள் பணிபுரியும். நீங்கள் உங்கள் பயன்பாட்டிற்கான சுவாரஸ்யமான வர்த்தக சின்னம் உருவாக்க விரும்பினால் இது ஒரு நல்ல வாய்ப்பு ஆகும்.</string>
    <string name="description_539">அனிமேஷன் மூலம் Android க்கான ஒரு எளிய loadingview.</string>
    <string name="description_540">உயர் அனிமேஷன் ஏற்ற புதிய பதிப்பு 58 பின்பற்றியுள்ளது.</string>
    <string name="description_541">அண்ட்ராய்டு ஏற்றுதல் பார்வை</string>
    <string name="description_542">அண்ட்ராய்டு CatLoadingView</string>
    <string name="description_543">அலை ஏற்றுதல் விளைவு உணர்வது வழங்கும் ஒரு Android நூலகம்.</string>
    <string name="description_544">ஆண்ட்ராய்டு அலை பார்வை, முன்னேற்றம் பட்டியில் பயன்படுத்த முடியும்.</string>
    <string name="description_545">Android க்கான waveview</string>
    <string name="description_546">நீங்கள் துவக்க தரவுப் காத்திருக்கிறார்கள் போது விடைகாணா முன்னேற்றம் காட்டி காட்ட திறனை துண்டின் நடைமுறைப்படுத்தல்.</string>
    <string name="description_547">Android க்கான விருப்ப முன்னேற்றம் அமைப்பை பார்வை</string>
    <string name="description_548">ஒரு Android, MBProgressHUD, iOS க்கான SVProgressHUD தொடரைப் போலவே ProgressHUD இன் செயல்படுத்த.</string>
    <string name="description_549">Android க்கான சுற்றறிக்கை SeekBar பார்வை</string>
    <string name="description_550">ஆண்ட்ராய்டு ஒரு முன்னேற்றம் சக்கரம், பதிலாக தரமான முன்னேற்றம் பட்டியின் உபயோகத்திற்கானவை.</string>
    <string name="description_551">தனித்தியங்கும் அண்ட்ராய்டு ஒரு காலண்டர் பார்வையில் இருந்து ஒரு ஒற்றை தேதி எடுக்கவில்லை விட்ஜெட்.</string>
    <string name="description_552">ஆண்ட்ராய்டு பயனுள்ள மற்றும் சக்திவாய்ந்த தேதி தெரிவு</string>
    <string name="description_553">ஒரு Android க்கான ஒரு DialogFragment உள்ள DatePicker மற்றும் Timepicker இணைந்து</string>
    <string name="description_554">ஒரு Android நேரம் தெரிவு நூலகம்.</string>
    <string name="description_555">Android க்கான மூன்றாம் தரப்பு தேதி மற்றும் நேரம் பிக்கர்கள்.</string>
    <string name="description_556">பாணியில் அண்ட்ராய்டு மீது தேதியோ அல்லது நேரமோ எடு</string>
    <string name="description_557">என்னும் ஒற்றை பயனர் இடைமுகம் இருந்து, ஒரு தேதி, நேரம் மற்றும் மறுநிகழ்வுச் விருப்பத் தெரிவின் பறிப்பதாக விதிகள் என்று ஒரு பொருள்-பாணியில் ஆண்ட்ராய்டு காட்சி.</string>
    <string name="description_558">Android க்கான சிறந்த காலண்டர்</string>
    <string name="description_559">அண்ட்ராய்டு ஒரு பதிலளிக்க மாதம் நாள்காட்டி பயன்பாட்டை விட்ஜெட்டை ஒரு எளிய உதாரணம்</string>
    <string name="description_560">ஒரு Android ஒரு காலண்டர் மற்றும் ஒரு நிகழ்ச்சி இடையே எளிதாக ஊடுருவல் வழங்கும் திட்டம். இந்த நூலகம் சூரியோதயம் நாட்காட்டி (இப்போது அவுட்லுக்) பயன்பாட்டை, கூகுள் காலண்டர் பயன்பாட்டில் இருந்து சில சிறிய வடிவமைப்பு தொடர்பில் இணைந்து இருந்து அடிப்படை அம்சங்கள் பதிலுறுத்தல்.</string>
    <string name="description_561">மிகவும் கூகுள் நாட்காட்டிகளாகவும்கூடச் பயன்படுத்தப்படுவதைப் போல ஒரு சிறிய காலண்டர் பார்வையை வழங்கும் ஒரு Android நூலகம்.</string>
    <string name="description_562">Android க்கான யதார்த்தமான நடைமுறையில் எளிய மற்றும் அற்புதமான சக்கர காட்சி.</string>
    <string name="description_563">அண்ட்ராய்டு 4.2 NumberPicker ஒரு backport</string>
    <string name="description_564">அண்ட்ராய்டு இயங்குதளமானது அதிக நெகிழும்தன்மையுடயை பண்புகளை மற்றொரு NumberPicker</string>
    <string name="description_565">அண்ட்ராய்டு நூலகம் தேர்வு ஒன்று பொருட்களை பட்டியலை காட்ட</string>
    <string name="description_566">Android க்கான Photopicker மற்றும் ஆவணத் தேர்ந்தெடுப்பானைக்</string>
    <string name="description_567">தேதி தேர்வுக்குழு, நேரம் தேர்வுக்குழு, ஒற்றை தேர்வுக்குழு, நகரம் முகவரியை தேர்வுக்குழு, உரிமம் தட்டு எண் தேர்வுக்குழு, டிஜிட்டல் தேர்வுக்குழு, விண்மீன் தேர்வுக்குழு, இராசி தேர்வுக்குழு, நிறம் தேர்வுக்குழு, கோப்பு தேர்வுக்குழு, அடைவு தேர்வாளர்கள், முதலியன உட்பட ஆண்ட்ரூஸ் தேர்வுக்குழு வகுப்பு நூலகம்,</string>
    <string name="description_568">பயனரின் வெளிப்புற சேமிப்பு கோப்புகளை தேர்வு செய்ய அனுமதிப்பதற்கான கோப்பு எக்ஸ்ப்ளோரர் வழங்குகிறது என்று அண்ட்ராய்டு நூலகம்.</string>
    <string name="description_569">Android கோப்பு தொகுத்தல் நீட்சியை</string>
    <string name="description_570">தானாக உரை resizes என்று ஒரு TextView அதன் வரம்புகளுக்குள் செய்தபின் பொருந்தும்.</string>
    <string name="description_571">உருட்டுதல் உரை மாற்றம் அனிமேஷன் மூலம் ஒரு Android உள்ளிட்டவற்றை அப்படியே காட்டும்</string>
    <string name="description_572">விரிவாக்க முடியும் என்று Android இன் TextView / Google Play இன் பயன்பாட்டின் விளக்கம் போன்ற சரிவு</string>
    <string name="description_573">(தடுக்கப்பட்டுள்ளது) அண்ட்ராய்டு சோதனை மூழ்கி TextView காண்பிக்கப்படுகிறது</string>
    <string name="description_574">அண்ட்ராய்டு உரை முழு Jusiftication / போர்த்தி / ஜஸ்டிஃபை / நடுக்கோடிடு - V2.0:</string>
    <string name="description_575">மிகமிகக் குறைந்த சுலபமான வழி ஒரு TextView உள்ள கிளிக் இணைப்புகள் வரையறுக்க.</string>
    <string name="description_576">அண்ட்ராய்டு TextView சரிவான வளையாத.</string>
    <string name="description_577">உயர் உரை பாகுபடுத்தி கீழ் அண்ட்ராய்டு இயங்குதளமானது, HTML மற்றும் markdown ஆதரிக்கின்றன.</string>
    <string name="description_578">மேம்பட்ட அண்ட்ராய்டு TextView</string>
    <string name="description_579">Android க்கான ஒரு சூப்பர் TextView</string>
    <string name="description_580">அண்ட்ராய்டு பப்பில் காண்க</string>
    <string name="description_581">அண்ட்ராய்டு கிராபிக்ஸ் கலப்பு உரை, உரை மற்றும் புகைப்படங்கள் அடங்கிய சுற்றி பிற விளைவுகள் ஆதரவு</string>
    <string name="description_582">கத்தி அண்ட்ராய்டு ஆவணங்கள் எழுதியதற்காக ஒரு பணக்கார உரை ஆசிரியர் அங்கமாகும்.</string>
    <string name="description_583">அண்ட்ராய்டு வடிவம் தொகு உரை editText தரவு சரிபார்த்தல் வசதிகள் கொண்டுவரும் என்று editText தொடர்ச்சி தான்.</string>
    <string name="description_584">மூன்று எளிய படிகளுக்கு கடினமான பணி கீழே டெவலப்பர் கொதி உதவுகிறது அண்ட்ராய்டு சரிபார்த்தல் நூலகம்.</string>
    <string name="description_585">Android க்கான Gmail பாணி MultiAutoCompleteTextView</string>
    <string name="description_586">மென்பொருள் விசைப்பலகை திறந்த / Android க்கான நெருங்கிய கவனிப்பவர்.</string>
    <string name="description_587">ஆண்ட்ராய்டு emoticonsKeyboard ஆதரவு ஈமோஜி மற்றும் பயனர் வரையறுத்த எமோடிகானைச். எளிதாக உங்கள் திட்டம் இணைக்கப்பட்டன</string>
    <string name="description_588">இது அனிமேஷன்கள் தொகு-வியூ ஒரு செருகல் / நீக்கு பிட்மாப்கள் மூலமும் உரையில் பயனர்களை செயல்படுத்துகிறது உயர் உரை ஆசிரியர்.</string>
    <string name="description_589">அண்ட்ராய்டு, Markdown</string>
    <string name="description_590">காட்டு / மறை கடவுச்சொல் editText editText வலது புறத்தில் உள்ள உள்ளீடுகள் ஒரு கிளிக் மறை / காட்டு ஐகான் கடவுச்சொல்லை காண்பிக்கப்படுகிறது அனுமதிக்கிறது என்று Android இன் editText ஒரு மிக எளிய நீட்டிப்பு உள்ளது.</string>
    <string name="description_591">Android க்கான RichEditor ஒரு அழகான உரை அண்ட்ராய்டு WYSIWYG ஆசிரியர் உள்ளது.</string>
    <string name="description_592">Android க்கான பயனர் இடைமுகம் வடிவம் சரிபார்த்தல் நூலகம்</string>
    <string name="description_593">அண்ட்ராய்டில் விருப்ப எழுத்துருக்கள் சுலபமான வழி ...</string>
    <string name="description_594">ஒரு TextView மற்றும் ரோபோட்டோ எழுத்துருக்களைப் சொந்த ஆதரவுடன் அனைத்து அதன் நேரடி / மறைமுக உபவகைகளாகப், செயல்படுத்த புதிய Roboto அடுக்கில் எழுத்துருக்கள் அடங்கும்.</string>
    <string name="description_595">அண்ட்ராய்டு சிறப்பாக அடிக்கோடு உரை அலங்காரம் சாத்தியம் செயலாக்கங்கள் ஆய்வு</string>
    <string name="description_596">Android க்கான எழுத்துரு உதவி</string>
    <string name="description_597">அண்ட்ராய்டு நிகழ்ச்சி TextView, editText (பயன்கள் போன்றவை) இல் ஈமோஜிக்கு ஒரு நூலகம்</string>
    <string name="description_598">பெரிய அடைய அண்ட்ராய்டு அரட்டை இடைமுகம் + எமோஜி வெளிப்பாடு + எக்ஸ்ப்ரெஷனுக்கு.</string>
    <string name="description_599">குறியீடு ஒரு வரி உங்கள் முழு android பயன்பாடு ஈமோஜிகள் அமல்படுத்த இட்டுச் சென்றுள்ளது.</string>
    <string name="description_600">விரைவு பதிவேடு, ஒழுங்குபடுத்துதல், மற்றும் பகிர். நீங்கள் ஆழமாக அன்பு வேண்டும் ஆண்ட்ராய்டு மெமோ பயன்பாட்டை. ❤</string>
    <string name="description_601">அண்ட்ராய்டு ஓப்பன் சோர்ஸ் குறிப்பெடுக்கும் பயன்பாடு.</string>
    <string name="description_602">ஒரு சக்திவாய்ந்த அண்ட்ராய்டு பட்டியலில் பார்வை / வரைபடக் காட்சி நூலகம், நன்கு அளவிடுதல், இழுத்து மற்றும் அனிமேஷன் போன்ற line- பட்டி- pie- radar- bubble- குத்துவிளக்கும் வரைபடங்கள் ஆதரவு.</string>
    <string name="description_603">ஏபிஐ 8+, அளவிடுதல் ஆதரவுடன் பல அட்டவணை வகைகள், உருட்டுதல் மற்றும் அனிமேஷன் இணக்கமானது Android க்கான விளக்கப்படங்கள் / வரைபடங்கள் நூலகம்</string>
    <string name="description_604">வரைபடங்கள் உருவாக்க அண்ட்ராய்டு நூலகம்.</string>
    <string name="description_605">உருப்பெருக்கம் செய்யக்கூடிய மற்றும் உருட்டக்கூடிய வரி மற்றும் பட்டியில் வரைபடங்கள் உருவாக்கும் அண்ட்ராய்டு வரைபடம் நூலகம்.</string>
    <string name="description_606">ஒரு Android பட்டியலில் கிராஃப் நூலகம்.</string>
    <string name="description_607">அனிமேஷன் ஒரு சுலபமாக பயன்படுத்த அண்ட்ராய்டு வரைபடங்கள் நூலகம்.</string>
    <string name="description_608">DecoView: அண்ட்ராய்டு வில் நூலகம் பட்டியலிடும் அடிப்படையில் அனிமேஷன்.</string>
    <string name="description_609">ஒரு எளிய அண்ட்ராய்டு ஸ்பார்க்லைன் விளக்கப்படம் காட்சி.</string>
    <string name="description_610">ஃபிட் விளக்கப்படம் Google ஃபிட் சக்கர பட்டியலில் ஒத்த ஒரு ஆண்ட்ராய்டு பார்வையாகும்.</string>
    <string name="description_611">மெட்டீரியல் வடிவ தங்கள் அண்ட்ராய்டு விண்ணப்ப உருவாக்குவதில் டெவலப்பர்கள் உதவுகிறது என்று [UNMAINTAINED] ஒரு நூலகம்.</string>
    <string name="description_612">Android க்கான பொருள் வடிவமைப்பு சர்ஜ் பார்</string>
    <string name="description_613">அண்ட்ராய்டு தேடுதல் காண்க பொருள் வடிவமைப்பு வழிகாட்டுதல்கள் அடிப்படையில்.</string>
    <string name="description_614">எளிய, அழகான மற்றும் சக்திவாய்ந்த Android க்கான ஒருபோதும்</string>
    <string name="description_615">அண்ட்ராய்டு இயல்பான பதிவு வர்க்கத்தின் மேல் பயன்பாடு வழங்குகிறது ஒரு சிறிய நீட்டிக்கப்படக்கூடியதாக ஏபிஐ ஒரு ஒருபோதும்.</string>
    <string name="description_616">Stetho Android பயன்பாடுகளுக்காகச் ஒரு சரிசெய்வதற்கான பாலம் இயக்குதல், சக்திவாய்ந்த குரோம் டெவலப்பர் கருவிகளையும், அதிகமாக உள்ளது.</string>
    <string name="description_617">அண்ட்ராய்டு லைட்வெயிட் ஜிபிஎஸ் பதிவு விண்ணப்ப. \'Android க்கான GPSLogger\' என Android சந்தையில் கிடைக்கும்</string>
    <string name="description_618">தலைகீழ் பொறியியல் அண்ட்ராய்டு APK கோப்புகளை ஒரு கருவி</string>
    <string name="description_619">Android க்கான விண்ணப்ப சேத அறிக்கைகளை</string>
    <string name="description_620">திகைத்தான் குழுவால் Android க்கான proguard வள</string>
    <string name="description_621">ஆண்ட்ராய்டு .dex ஜாவாவில் வர்க்கம் கோப்புகளை வேலை கருவிகள்</string>
    <string name="description_622">உங்கள் தினசரி அண்ட்ராய்டு தேவைகளை ஒரு பயன்பாடு நூலகம்</string>
    <string name="description_623">அண்ட்ராய்டு உங்கள் பட நூலகத்தில் இயக்க அனுமதிகள் உங்களுக்கு உதவும்.</string>
    <string name="description_624">இந்த மாதிரி நிகழ்ச்சிகள் அண்ட்ராய்டு எம் மற்றும் மேலே கிடைக்க அனுமதிகள் இயக்கநேரம்.</string>
    <string name="description_625">இது Android பயன்பாடு வகுப்புகள் மிகவும் கொண்டிருக்கிறது.</string>
    <string name="description_626">அண்ட்ராய்டு மற்றும் ஜாவா பொது நோக்கம் பயன்பாடுகள் மற்றும் ஹாஷ் செயல்பாடுகளை (அக்கா ஜாவா பொதுவான)</string>
    <string name="description_627">வசதியாக அண்ட்ராய்டு செயல்திட்டத்தில் உருவாக்க சூழல் இலவச மற்றும் அடிப்படை utils க்கு</string>
    <string name="description_628">அண்ட்ராய்டு உங்கள் பட நூலகத்தில் சேஞ்ச் காட்ட</string>
    <string name="description_629">பைண்ட் அண்ட்ராய்டு காட்சிகள் மற்றும் துறைகள் மற்றும் முறைகளுக்கான கால்பேக்குகளாக.</string>
    <string name="description_630">பேஸ்புக் Platform.https Android பயன்பாடுகளைக் ஒருங்கிணைக்க பயன்படுத்திய: //developers.facebook.com/docs/android</string>
    <string name="description_631">அண்ட்ராய்டு மீது பேஸ்புக், ட்விட்டர், சென்டர் மற்றும் Google உடன் எளிதாக வேலை நூலகம்</string>
    <string name="description_632">அண்ட்ராய்டு பயன்பாட்டை கருத்து Crowdfunding. பொருள் வடிவமைப்பு வலுவான கவனம் Android மேம்பாட்டு புதிய போக்குகள் வெளிப்படுத்தவும் உருவாக்கப்பட்டது.</string>
    <string name="description_633">அண்ட்ராய்டு https://firebase.google.com க்கான Firebase விரைவு மாதிரிகள்</string>
    <string name="description_634">Firebase க்கான பயனர் இடைமுகம் பிணைப்புகள்</string>
    <string name="description_635">Android க்கான குமிழிகள் உங்கள் பயன்பாடுகளில் அரட்டை தலைகள் திறன்களை வழங்க ஒரு ஆண்ட்ராய்டு நூலகமாகும். ஒரு வேகமான வழியில் உங்கள் வளர்ச்சி ஒருங்கிணைப்பதற்கும் பயன்படுத்தலாம்.</string>
    <string name="description_636">உங்கள் Android பயன்பாட்டில் பேபால் மற்றும் கடன் அட்டைகள் ஏற்கவும்</string>
    <string name="description_637">அண்ட்ராய்டு பயன்பாடு சார்ந்த ஒரு இலகுரக செயல்படுத்த பில்லிங் பதிப்பு 3</string>
    <string name="description_638">அண்ட்ராய்டு பயன்பாட்டு பில்லிங் நூலகம் (பதிப்பு 3)</string>
    <string name="description_639">அண்ட்ராய்டு சந்தை பயன்பாடு சார்ந்த பில்லிங் நூலகம்</string>
    <string name="description_640">ஒரு பொருள் வடிவமைப்பு அண்ட்ராய்டு பின்கோடு நூலகம். கைரேகை ஆதரிக்கிறது.</string>
    <string name="description_641">வெறுமனே ப்ளீஸ் பிரபலமான ஷாட் அமல்படுத்த</string>
    <string name="description_642">ஆண்ட்ராய்டு ஒரு அழகான பரிசு அட்டைகள்</string>
    <string name="description_643">Android இன் ScaleGestureDetector.http அடிப்படையில் அண்ட்ராய்டு மீது பல டச் கையாளுதல், சைகை கண்டறியும் கட்டமைப்பை: //code.almeros.com/android-multitouch-gesture-detectors</string>
    <string name="description_644">உங்கள் NFC அண்ட்ராய்டு தொலைபேசி பயன்படுத்தி பொதுப் போக்குவரத்து அட்டைகளிலிருந்து தரவைப் படிக்கலாம்! http://codebutler.github.com/farebot</string>
    <string name="description_645">உங்கள் Android சாதனம் விக்கிப்பீடியா கைப்பை பயன்பாட்டை. தனித்தியங்கும் விக்கிப்பீடியா கணு, எந்த மையப்படுத்தப்பட்ட பின்தளம் தேவை.</string>
    <string name="description_646">Android க்கான syncthing இன் போர்வையை. https://syncthing.net/</string>
    <string name="description_647">CastCompanionLibrary-ஆண்ட்ராய்டு டெவலப்பர்கள் வேகமாகவும் எளிதாகவும் தங்கள் பயன்பாடுகளில் Cast ஒருங்கிணைக்கப் செயல்படுத்த ஒரு நூலகம் திட்டம் ஆகும்.</string>
    <string name="description_648">திறந்து அண்ட்ராய்டு அனிமேஷன் நெருங்கிய முடியும் என்று ஒரு multicard மெனு</string>
    <string name="description_649">இந்த நூலகம் சலுகைகள் ஒரு எளிய முறை உங்கள் ActionBar-MenuItem ஒரு சிறிய பேட்ஜ் ஐகான் சேர்க்க</string>
    <string name="description_650">அண்ட்ராய்டு வீல் தேர்வாளர்.</string>
    <string name="description_651">ஆச்ட்ரிட்: அண்ட்ராய்டு # 1 பணி மேலாண்மை விண்ணப்ப http://www.astrid.com</string>
    <string name="description_652">ஒரு இலகுரக YouTube Android க்கான frontend.</string>
    <string name="description_653">இரண்டு அல்லது அதற்கு மேற்பட்ட பிரேம்கள் நேரத்தை நடன இயக்குனராக மற்றும் சதவீதம் இருந்து அசாதாரணமான காண்பிக்க ஒரு Android நூலகம் கைவிடப்பட்டது</string>
    <string name="description_654">அண்ட்ராய்டு நூலகம் கருவிகள் நிலையான தலைப்புகளை ஒரு அட்டவணை.</string>
    <string name="description_655">Android க்கான SlidingDeck காண்க</string>
    <string name="description_656">Steppers கூகிள் பொருள் வடிவமைப்பு வழிகாட்டுதல்கள் அடிப்படையில், அண்ட்ராய்டு நூலகம் காண</string>
    <string name="description_657">வட்ட சுழற்சி மெனுவில் விருப்ப ViewGroup செயல்படுத்த, விரல் சுழற்சி மற்றும் விரைவான சுழற்சி பின்பற்ற ஆதரிக்கின்றன.</string>
    <string name="description_658">நீர்வீழ்ச்சி திட்ட Android பதிப்பு</string>
    <string name="description_659">Android க்கான Flexbox</string>
    <string name="description_660">ஒரு சக்திவாய்ந்த அண்ட்ராய்டு அமைப்பை காட்சி அமைப்பை அளபுரு பயன்படுத்த ஜாவா வெளிப்பாடு உறவினர் நிலைகளைக் கொண்டு விளக்குவதற்காக என்று.</string>
    <string name="description_661">எளிய பொருள் பாணி Android க்கான மெனுக்கள் Flyout. அண்ட்ராய்டு பல பன்முக வகை மெனுக்கள் உள்ளன, ஆனால் இந்த ஒரு என்னுடையது.</string>
    <string name="description_662">அண்ட்ராய்டு விட்ஜெட்டுகளை மடிப்பு அனிமேஷன் செயல்படுத்த</string>
    <string name="description_663">சாயல் யூசி வானிலை துளி-டவுன் மற்றும் திகைத்தான் கீழ்தோன்றும் கண்கள்</string>
    <string name="description_664">பல்வேறு அனிமேஷன் மூலம் விரிவாக்கக் அமைப்பை கொண்டுவரும் என்று ஒரு Android நூலகம். நீங்கள் எல்லா இடங்களிலும் விருப்ப உள்ளடக்கங்களை மற்றும் பயன்பாடு சேர்க்க முடியும்.</string>
    <string name="description_665">அண்ட்ராய்டு விருப்ப அமைப்பு சுற்றி எக்ஸ்ப்ளோரேஷன்ஸ்</string>
    <string name="description_666">அண்ட்ராய்டு நிழல் லேஅவுட்</string>
    <string name="description_667">FlowLayout இன் அண்ட்ராய்டு செயல்படுத்தல். லேஅவுட் தங்கள் அகலம் பொறுத்து பல வரிசைகளில் அதனுடைய குழந்தைகள் ஏற்பாடு.</string>
    <string name="description_668">விரிவடைந்து மற்றும் நொறுங்கி குழந்தை காட்சிகள் ஆதரிக்கும் அண்ட்ராய்டு அமைப்பை</string>
    <string name="description_669">மேல் ஒட்டிக்கொள்கின்றன என்று மாலுமி ஒரு ஆண்ட்ராய்டு நூலகம்</string>
    <string name="description_670">Android சாதனத்தில் குலுக்கல் கண்டறிதல்.</string>
    <string name="description_671">மதிப்புகள் ஒரு வரம்பைத் தேர்ந்தெடுத்து க்கான Android விட்ஜெட்.</string>
    <string name="description_672">Android க்கான ஒரு PaperShredder பார்வை</string>
    <string name="description_673">அண்ட்ராய்டு வானிலை நூலகம்: வேகமாக வானிலை சார்ந்த பயன்பாட்டை உருவாக்க ஆண்ட்ராய்டு வானிலை lib மற்றும் easily.http: //survivingwithandroid.github.io/WeatherLib/</string>
    <string name="description_674">அண்ட்ராய்டு நூலகம் கருவிகள் Snackbars Google இன் பொருள் வடிவமைப்பு ஆவணங்கள் இருந்து (முன்னாள் Undobar என்று அழைக்கின்றனர்). http://soarcn.github.io/UndoBar</string>
    <string name="description_675">[தடுக்கப்பட்டுள்ளது] Google இன் Gmail பயன்பாட்டில் காணப்படும் Android இன் செயல்தவிர் பார் ஒரு செயல்படுத்தல்.</string>
    <string name="description_676">ஜாவா மற்றும் Android க்கான பின்யின் நூலகத்திற்கு சீன வேகமான மற்றும் குறைந்த நினைவகம் பயன்பாடு.</string>
    <string name="description_677">பல ஆடம்பரமான விளைவுகள் அண்ட்ராய்டு ஒரு குளிர் திறந்த மூல Coverflow காட்சி. http://davidschreiber.github.io/FancyCoverFlow/</string>
    <string name="description_678">ஒரு விருப்ப அண்ட்ராய்டு காண்க மென்மையான கையெழுத்துக்களை எடுப்பதில்</string>
    <string name="description_679">Android க்கான Google சான்டா பயன்பாட்டை மகிழ்ச்சி டிசம்பர் விடுமுறை காலத்தில் உலகம் முழுவதும் (இதயம் மற்றும் குழந்தைகள்) இலட்சக்கணக்கான குழந்தைகள் கொண்டுவரும் என்று ஒரு கல்வி மற்றும் கருத்துகளுக்கு மரபாகும்.</string>
    <string name="description_680">Android க்கான அனிமேஷன் வட்ட பட்டி</string>
    <string name="description_681">சில வகைகளுடன் பக்கப் பட்டி தேர்வு. https://yalantis.com</string>
    <string name="description_682">இது முடியும் ஒரு மெனு ... பூம்! - அண்ட்ராய்டு</string>
    <string name="description_683">நீங்கள் எளிதாக ஸ்லைடு-ல் மெனுக்கள் பயன்பாடுகளை உருவாக்க அனுமதிக்கிறது என்று ஒரு Android நூலகம். நீங்கள் இந்த திட்டம் மேற்கோள் மற்றும் உங்கள் பயன்பாட்டில் உரிமம் அடங்கும் என்று வழங்கப்படும் உங்கள் Android பயன்பாடுகளில் அதைப் பயன்படுத்தலாம். நன்றி!</string>
    <string name="description_684">இந்த நூலகம் உங்கள் Android பயன்பாடு குழு (கூகிள் மியூசிக் மற்றும் Google Maps ஆல் பிரபலமானது) மேலாக இழுக்கவும் ஒரு இழுத்து காணக்கூடிய சேர்க்க ஒரு எளிய வழி வழங்குகிறது. Umano மூலம் நீங்கள் கொண்டு. http://umano.me</string>
    <string name="description_685">அண்ட்ராய்டு செயற்கைக்கோள் பட்டி</string>
    <string name="description_686">AIMSICD • IMSI,-பற்றும், ஸ்டிங்க்ரே மற்றும் அமைதியாக எஸ்எம்எஸ் போராட!</string>
    <string name="description_687">Android க்கான மிக அழகான எஸ்எம்எஸ் தூதுவர் பயன்பாட்டை</string>
    <string name="description_688">காப்பு அண்ட்ராய்டு எஸ்எம்எஸ், ஜிமெயில் க்கு MMS மற்றும் அழைப்பு பதிவு / Gcal / IMAP ஐப்</string>
    <string name="description_689">ஆண்ட்ராய்ட் மொபைல் விஷன் ஏபிஐ மாதிரி குறியீடு. https://developers.google.com/vision/</string>
    <string name="description_690">திசைவி செயல்பாடுகள் Android க்கான URL கொண்டதை முறைகள்</string>
    <string name="description_691">அண்ட்ராய்டு இயங்குதளமானது ஒரு லேசர் நூலகம், மற்றும் மட்டும் இந்த ...</string>
    <string name="description_692">Node.js பயன்பாடுகளுக்கு அண்ட்ராய்டு கட்டமைப்பை</string>
    <string name="description_693">LightCycle அண்ட்ராய்டு வாழ்நாள் சுழற்சி நிகழ்வுகளை தன்னிறைவான வகுப்புகள் பதிலளிக்கலாம் http://soundcloud.github.io/lightcycle/</string>
    <string name="description_694">எளிதாக முன்னேற்றம் கெமிக்கல் அறிவிப்பை பின்னணி இருக்கும் கோப்புகளை (, FTP / பல்பகுதி / இரும) பதிவேற்ற</string>
    <string name="description_695">லேசான எடை மற்றும் Android க்கான எளிய மல்டி கவிதைகள் டவுன்லோடர்</string>
    <string name="description_696">நீங்கள் சில துண்டுகளாக்கி இணை பொறிமுறையை கோப்புகளை பதிவிறக்கம் செய்யும் அண்ட்ராய்டு / ஜாவா பதிவிறக்கம் மேலாளர் நூலக உதவி.</string>
    <string name="description_697">கோப்புகளைப் பதிவிறக்க நீங்கள் உங்கள் பயன்பாடுகள் Android இன் DownloadManager பயன்படுத்தினால் DOWNLOAD_WITHOUT_NOTIFICATION அனுமதி பயன்படுத்தி தவிர்க்க.</string>
    <string name="description_698">நேருக்கு நேர் கோப்பு பரிமாற்ற Android-பக்க ஸ்மார்ட் வேகமான பரிமாற்ற, ஆண்ட்ரூஸ் ஒருவருக்கொருவர் கோப்புகளை, லேன் எந்த நெட்வர்க்கையும் பரிமாற்ற கோப்புகளை, அண்ட்ராய்டு, கோப்பு பரிமாற்ற</string>
    <string name="description_699">Android இல் Google கைஸ், பதிப்பு 3.0 [ஓய்வுபெற்ற]</string>
    <string name="description_700">அண்ட்ராய்டு மற்றும் ஜாவா ஒரு வேகமான சார்பு உட்செலுத்தி. http://square.github.io/dagger/</string>
    <string name="description_701">டெஸ்க்டாப் / அண்ட்ராய்டு / HTML5 / iOS க்கு ஜாவா விளையாட்டு மேம்பாட்டு கட்டமைப்பை</string>
    <string name="description_702">அண்ட்ராய்டு 2D இலவச ஓப்பன்ஜீஎல் கேம் எஞ்சின்</string>
    <string name="description_703">(IOS க்கான GPUImage இருந்து யோசனை) ஓப்பன்ஜீஎல் அடிப்படையில் அண்ட்ராய்டு வடிகட்டிகள்</string>
    <string name="description_704">ஒரு சுலபமான திறந்த மூல அண்ட்ராய்டு நேட்டிவ் விளையாட்டு கட்டமைப்பு.</string>
    <string name="description_705">சொந்த Android வாடிக்கையாளர் நீங்கள் சுற்றி போகிமொன் கண்டறிவதில்!</string>
    <string name="description_706">(இணைப்புக்கு விளையாட்டில்) 2048 விளையாட்டு ஆண்ட்ராய்டு போர்ட்</string>
</resources>