<resources>

    <string name="app_name">Хранилища для Android в Github</string>
    <string name="action_settings">настройки</string>
    <string name="action_add_favourite">Добавить в закладки</string>
    <string name="action_play_next">Поделиться</string>
    <string name="title_activity_listitems">Элементам списка</string>
    <string name="title_activity_navigation">навигация</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Открыть панель навигации</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Закрыть панель навигации</string>
    <string name="navigation_drawer_Home">Главная</string>
    <string name="navigation_drawer_Bookmarks">закладки</string>
    <string name="navigation_drawer_File_Manager">Файловый менеджер</string>
    <string name="navigation_drawer_Clear_App_Data">Очистить данные приложения</string>
    <string name="navigation_drawer_More_Apps_By_Developer">Другие приложения разработчика</string>
    <string name="navigation_drawer_Share_this_App">Поделитесь этим приложением</string>
    <string name="navigation_drawer_Rate_App">Оцени это приложение</string>
    <string name="navigation_drawer_About">Около</string>
    <string name="navigation_drawer_Privacy_Policy">политика конфиденциальности</string>
    <string name="navigation_drawer_Wallistract">Wallistract-HD стола</string>
    <string name="navigation_drawer_Facebook">Facebook Video Downloader</string>
    <string name="navigation_drawer_Ads_Free_Facebook">(Ads Free) Facebook Video Downloader Pro</string>
    <string name="navigation_drawer_Raja_Mantri_Chor_Sipahi">Раджа Mantri Чор Sipahi</string>
    <string name="repositories">хранилища</string>
    <string name="All_Rights_Reserved">Все права защищены</string>
    <string name="Onboarding_Browse">Просмотр между 500+ хранилищ разделены на различные категории!</string>
    <string name="Onboarding_Search">Поиск определенной категории!</string>
    <string name="Onboarding_Bookmark">Закладка и просматривать ваше любимое repostories!</string>
    <string name="Onboarding_Download">Скачать и распаковать, чтобы увидеть файлы хранилищ!</string>
    <string name="Onboarding_Share">В избранном любом хранилище? Просто поделиться им со своими коллегами / друзьями!</string>
    <string name="Onboarding_Title_Share">Поделиться</string>
    <string name="Onboarding_Title_Download">Скачать</string>
    <string name="Onboarding_Title_Bookmark">закладка</string>
    <string name="Onboarding_Title_Search">Поиск</string>
    <string name="Onboarding_Title_Browse">Просматривать</string>
    <string name="_repository_Bookmarked_">BOOKMARKED хранилище!</string>
    <string name="Removed_from_Bookmarks">хранилище Удалено из закладок!</string>

    <string name="description_1">Сбор и классифицировать проекты андроида с открытым исходным кодом</string>
    <string name="description_2">Библиотеку, чтобы принести полностью анимированные компоненты Материал Дизайн предварительно-Lolipop Android</string>
    <string name="description_3">Демонстрационные новой библиотеки Android Design.</string>
    <string name="description_4">Это библиотека с компонентами Android L, чтобы использовать в андроид 2.2</string>
    <string name="description_5">Android Material Design Theme UI и библиотеки инструментов. Поддержка: 4.0.3 ~ N</string>
    <string name="description_6">Простое приложение для демонстрации андроиды материалов Дизайн и некоторые из новых интересных классных в Android Lollipop. RecyclerView, CardView, ActionBarDrawerToggle, DrawerLayout, Анимации, Android Compat дизайн, панель инструментов</string>
    <string name="description_7">Реализация материалов Дизайн для Android 2.3+. Тень, рябь, векторы, шрифты, анимация, виджеты, скругленные углы и многое другие.</string>
    <string name="description_8">Демонстрационный библиотек Android Material Design Support</string>
    <string name="description_9">Просто Пример, как использовать андроид дизайн поддержки LIB</string>
    <string name="description_10">Android Design Support Library Demo</string>
    <string name="description_11">MaterialUp Android App</string>
    <string name="description_12">Простая обратная совместимость реализация Preference Материал Design ака настройки элемента</string>
    <string name="description_13">Это состояние шаблона Art Android Материал Design. Вы можете использовать этот проект в качестве шаблона для будущих проектов App. Просто клонировать проект, изменить имя пакета и сделать все необходимые customzations.</string>
    <string name="description_14">[Устаревшее] Маленькие укусы Материалов</string>
    <string name="description_15">Реализация ImageView для Android, который поддерживает масштабирование, различные жесты.</string>
    <string name="description_16">Поддержка масштабируемой векторной графики в Android</string>
    <string name="description_17">Пользовательские ImageView для перемещения изображения по экрану (Android)</string>
    <string name="description_18">Круговой ImageView для Android</string>
    <string name="description_19">Настраиваемое представление для круговых изображений в Android, сохраняя при этом максимальную производительность вытяжки</string>
    <string name="description_20">Создание круговой ImageView в Android в наиболее простом способе.</string>
    <string name="description_21">Android ImageView, который поддерживает различные радиусы на каждом углу</string>
    <string name="description_22">Пользовательские формы андроид компоненты ImageView</string>
    <string name="description_23">Android просмотра для отображения повторяющиеся непрерывные боковые прокрутки изображения. Это может быть использовано для создания эффекта параллакса анимации.</string>
    <string name="description_24">Добавляет функциональность прикосновение к Android ImageView.</string>
    <string name="description_25">Пользовательский виджет для Android, который для показа уезда сетки фотографии</string>
    <string name="description_26">Реализует пинч-масштабирование, вращение, панорамирование как ImageView для Android 2.1+</string>
    <string name="description_27">Android ImageViews оживленного Ken Burns Effect</string>
    <string name="description_28">Удивительный и удобный слайдер Android изображения.</string>
    <string name="description_29">Виды и Drawable для отображения анимированных GIF-файлов на Android</string>
    <string name="description_30">Библиотека для игры гифы на Android</string>
    <string name="description_31">Android ImageView, что ручки анимированные GIF изображения</string>
    <string name="description_32">TileView подкласс android.view.ViewGroup асинхронных отображают плитки на основе изображений, с панорамированием и масштабированием функциональности, а также поддержкой функций, такими как маркеры, горячие точки, путь, несколько уровней детализации, и произвольными систем координат.</string>
    <string name="description_33">ImageView с биркой на андроид</string>
    <string name="description_34">Некоторая красивые андроид загрузки вытяжку, можно комбинировать с любым видом как LoadingView или ProgressBar. Кроме того, некоторые Drawable можно настроить процесс загрузки тоже.</string>
    <string name="description_35">Визуальный обратно-порт вращающегося ящика к вытяжке стрелок из Android L</string>
    <string name="description_36">Настраиваемый Android полный экран просмотра изображений для библиотеки Fresco поддержки «ущипнуть, чтобы увеличить» и «салфетки, чтобы отклонить» жесты</string>
    <string name="description_37">редактировать личную информацию, которая позволяет пользователям перетащить и ранг изображения порядка</string>
    <string name="description_38">Android виджет для галереи, используя ViewPager. Разрешить щепотку масштабирование и перетаскивание изображений по URL</string>
    <string name="description_39">Java, приложение для создания необходимых ресурсов Drawable для Android приложения</string>
    <string name="description_40">Опыт очень хороший Android контроль картины жест.</string>
    <string name="description_41">Android виджет для кадрирования и вращения изображения.</string>
    <string name="description_42">Android проект библиотеки для обрезки изображений</string>
    <string name="description_43">Изображение Обрезка Библиотека для Android</string>
    <string name="description_44">Изображение Обрезка библиотека для Android, оптимизированная для камеры / галереи.</string>
    <string name="description_45">Android библиотека изображений кадрирования</string>
    <string name="description_46">Простая библиотека изображений кадрирования для Android.</string>
    <string name="description_47">CropImage активность из Gallery.apk упакованы в качестве многоразовой библиотеки Android (4.0 и выше).</string>
    <string name="description_48">Виджет позволяет обрезать любой из сторон в ImageView. В настоящее время Android поддерживает только тип centerCrop кадрирования</string>
    <string name="description_49">Подход Окончательного обрезать фотографии на андроид устройствах, особенно для больших фотографий размера. Таким образом, может помочь вам избежать ООГО (OutOfMemory) исключения.</string>
    <string name="description_50">Android-StackBlur это библиотека, которая может выполнить действие размыто на Bitmap на основе градиента или радиус, и возвращает результат. Библиотека основана на коде Марио Клингеманн.</string>
    <string name="description_51">Размытые является простой библиотекой размытости для Android</string>
    <string name="description_52">Образец, чтобы показать, как реализовать размытие графических трюков</string>
    <string name="description_53">Динамические IOS, как размытие основных представлений для Android</string>
    <string name="description_54">Android размытость изображения (Bitmap) с помощью Java и JNI.</string>
    <string name="description_55">В реальном времени размывания наложения для Android (как IOS UIVisualEffectView)</string>
    <string name="description_56">Динамическое размытие просмотров изображений для Android</string>
    <string name="description_57">AndroidPhotoFilters цели обеспечить быстрый, мощный и гибкий инструмент для обработки изображений для создания удивительных эффектов на любых графических средах.</string>
    <string name="description_58">Android ImageView виджет с масштабирования и панорамирования возможностей</string>
    <string name="description_59">Realtime фильтры камеры для андроид.</string>
    <string name="description_60">Библиотека изображений Хороший фильтр</string>
    <string name="description_61">графическое устройство AndroidImageEdit Android редактирования управления с открытым исходным кодом, поддержки операции клипа вращения пользовательского изображения карты фильтр изображения изображения текст текстуры</string>
    <string name="description_62">Небольшой андроид библиотека для перехода между круговым ImageView от одной деятельности к прямоугольной ImageView в запущенной деятельности.</string>
    <string name="description_63">Мощные загрузки изображений и библиотека кэширования для Android</string>
    <string name="description_64">Библиотека Android-преобразования обеспечивает различные преобразования изображений для Пикассо</string>
    <string name="description_65">Android-библиотека преобразования изображений, обеспечивающее кадрирование выше функция обнаружения лица (лица) Центрирование для Пикассо.</string>
    <string name="description_66">Загрузка изображений и библиотека кэширования для Android сосредоточены на гладкой прокрутки</string>
    <string name="description_67">Библиотека Android-преобразование обеспечивает различные преобразования изображений для Glide.</string>
    <string name="description_68">Android Lollipop Palette теперь легко использовать с Glide</string>
    <string name="description_69">Android библиотека для управления изображениями и памяти они используют.</string>
    <string name="description_70">Библиотека обработки изображений Android обеспечивает различные преобразования изображений для Фреска.</string>
    <string name="description_71">Мощная и гибкая библиотека для загрузки, кэширование и отображение изображений на Android.</string>
    <string name="description_72">Android асинхронной сети и изображения Загрузка</string>
    <string name="description_73">замена Android ImageView, которая позволяет загружать изображения из URL-адреса или контактный адрес книги, с кэшированием</string>
    <string name="description_74">Ленивая загрузка изображений в Android</string>
    <string name="description_75">Android библиотека, которая устанавливает его содержимого ImageView от URL-адрес. Управляет загрузки изображений, кэширование, и делает ваш кофе слишком.</string>
    <string name="description_76">Библиотека для загрузки асинхронных изображений и кэширование на Android</string>
    <string name="description_77">Android библиотека изображений позволяет демонстрировать эффект параллакса, который реагирует на наклон устройства</string>
    <string name="description_78">Android Studio плагин, который автоматически генерирует Drawable селекторы из соответствующего именованных ресурсов.</string>
    <string name="description_79">Андроид библиотека сжатия изображения.</string>
    <string name="description_80">Advanced Сжать Библиотека изображений для Android</string>
    <string name="description_81">Выберите изображения с устройств Android стало проще :-) Начало активности PhotoSelectorActivity, это главная точка входа</string>
    <string name="description_82">Добавляет опцию IntelliJ для импорта в различных вводимом коэффициент разрешений от AndroidIcons, собственной рисуемой РЕПО и масштабировать определенный образ вниз / до определенных резолюций.</string>
    <string name="description_83">Easy Image / Video Chooser Библиотека для приложений Android</string>
    <string name="description_84">Простой Android Альбом</string>
    <string name="description_85">Android выбора снимков, предварительный просмотр, управление изображением Jiugongge, перетащить и падение управления изображением</string>
    <string name="description_86">Индикатор поискового вызова виджетов совместимы с ViewPager из библиотеки Android поддержки и ActionBarSherlock.</string>
    <string name="description_87">Android ViewPager автопрокрутка или ViewPager в ViewPager</string>
    <string name="description_88">Библиотека, содержащие общие анимации, необходимые для преобразования ViewPager прокрутки для Android v13 +.</string>
    <string name="description_89">Газетный киоск Применение для просмотра Android, игр, такие как пейджер функция, которая реализует код.</string>
    <string name="description_90">[РЕКОМЕНДУЕТСЯ] Реализация библиотеки совместимости ViewPager класса, который поддерживает разбиение как по вертикали, так и по горизонтали.</string>
    <string name="description_91">Android пейджер стиля WIZARD поток образец коды</string>
    <string name="description_92">Вертикально ViewPager и вертикально трансформатор для Android.</string>
    <string name="description_93">Augment андроид ViewPager с функциональностью охватывающей.</string>
    <string name="description_94">Простой в использовании ViewPager, который добавляет удивительный набор пользовательских Swiping анимации.</string>
    <string name="description_95">Андроида расширение ViewPager позволяет бесконечную прокрутку</string>
    <string name="description_96">Индикатор резины</string>
    <string name="description_97">Индикатор страниц для Android ViewPager</string>
    <string name="description_98">вертикальный слайд, чтобы перейти к следующей странице фрагмента, выглядит как вертикальный ViewPager</string>
    <string name="description_99">на основе ViewPager Android Баннер, который поддерживает автоматический скроллинг и достойной анимации</string>
    <string name="description_100">ViewPager с параллаксом страниц, вместе с вертикальным скольжением (или щелчком) и переходной активностью</string>
    <string name="description_101">[РЕКОМЕНДУЕТСЯ] осуществление действий бара, который использует родную панель действий на Android 4.0+ и пользовательскую реализацию на пре-4.0 с помощью единого API и тема</string>
    <string name="description_102">Реализация РЕКОМЕНДУЕТСЯ Android Action Bar</string>
    <string name="description_103">Android библиотека, реализующая затухающий эффект на панели действий, похожий на тот, найти в приложении Play Music</string>
    <string name="description_104">Android - это библиотека, которая добавляет стакан-эффект на панели действий.</string>
    <string name="description_105">Нижняя панель навигации для Android</string>
    <string name="description_106">Android Пример проекта с Material Design и панели инструментов.</string>
    <string name="description_107">Android - Элемент бар действие, которое действует как кнопка обновления, и как индикатор прогресса</string>
    <string name="description_108">Android ListView с перетаскиванием переназначения.</string>
    <string name="description_109">Простота в использовании ListView с возлагали секциями для Android.</string>
    <string name="description_110">Андроид библиотека для заголовков разделов, которые прилипают к началу</string>
    <string name="description_111">Элемент управления ListView с возлагали заголовки секций для Android</string>
    <string name="description_112">iPhone, как быстрые прокрутки ListView на Android</string>
    <string name="description_113">Горизонтальный список для Android, которая позволяет переменной ширину всевозможных</string>
    <string name="description_114">Горизонтальной ListView для Android http://www.dev-smart.com/archives/34</string>
    <string name="description_115">ListView поддерживает тянуть обновления и потянуть вверх, чтобы загрузить больше функции.</string>
    <string name="description_116">Android пользовательских ListView с притяжением штобы и эффект параллакса заголовка, как Path App.</string>
    <string name="description_117">Android увеличила ListView поддержки постраничного заголовка с новым индикатором страницы материала.</string>
    <string name="description_118">HorizontalListView это Android-ListView виджет, который прокручивается в горизонтальном образом (в отличие от SDK-ListView при условии, какой прокручивается по вертикали).</string>
    <string name="description_119">Общий, настраиваемый, с открытым исходным кодом реализации Android ListView, который имеет «оттягивается и Refresh» функциональность.</string>
    <string name="description_120">Android библиотеки для отображения ListView, чьи клетки не являются жесткими, но вялым и реагируют на ListView прокрутку.</string>
    <string name="description_121">Гладкая и красивая Android раскрывающийся освежает с большим количеством список компонентов, загружаемых.</string>
    <string name="description_122">Android библиотека, которая позволяет связать LinearLayout с ListAdapter.</string>
    <string name="description_123">Android - адаптер ListView с поддержкой модального выбора множественного выбора</string>
    <string name="description_124">Android многоканального просмотра список столбцов, как Pinterest.</string>
    <string name="description_125">Библиотека для отображения различных типов макетов, когда представление списка пусто</string>
    <string name="description_126">Лучше ExpandableListView, с анимированным расширяемым представлением для каждого элемента списка</string>
    <string name="description_127">Android шатаясь вид сетки, которая поддерживает несколько столбцов с рядами различных размеров.</string>
    <string name="description_128">Модифицированная версия экспериментальной StaggeredGridView Android. Включает в себя собственный OnItemClickListener и OnItemLongClickListener, селектор, и фиксированное положение восстановления.</string>
    <string name="description_129">GridView, который может addHeaderView и addFooterView</string>
    <string name="description_130">Android ListView, который имитирует GridView с асимметричными деталями. Поддерживает элементы с пролетом строки и столбца диапазона</string>
    <string name="description_131">Прокрутка вид сетки перетащить и падение для Android</string>
    <string name="description_132">Перетащите GridView для Android</string>
    <string name="description_133">Android GridView, который может быть выполнен с возможностью прокрутки по горизонтали или по вертикали</string>
    <string name="description_134">Доказательство концепции реализации Android WebView на основе Chromium кода</string>
    <string name="description_135">хром браузер андроида версии из хрома открытого проекта</string>
    <string name="description_136">Система плагина, который работает как браузер, но вместо того, чтобы веб-страниц нагрузки, это загрузить APK плагин, которые работают изначально в системе Android.</string>
    <string name="description_137">Красивый и настраиваемый Android активность, которая показывает веб-страницы в приложении.</string>
    <string name="description_138">расширения классов WebView и WebChromeClient Android, которые позволяют полностью рабочую поддержку видео HTML5</string>
    <string name="description_139">Slide является открытым исходным кодом, объявление бесплатно Reddit браузер для Android https://reddit.com/r/slideforreddit</string>
    <string name="description_140">Хорошая вертушка для Android</string>
    <string name="description_141">DropDownMenu для Android, Фильтр список, основанный на множественном состоянии.</string>
    <string name="description_142">Колесо, как вращатель виджет для Android</string>
    <string name="description_143">Простой, но всемогущий и полностью настраиваемое меню Android раскрывающийся. Он поддерживает текст с / без икон, Сепараторы, и даже полностью настраиваемые представления.</string>
    <string name="description_144">Android-ScrollBarPanel позволяет прикрепить вид на индикатор прокрутки, как это делается в Path 2.0</string>
    <string name="description_145">Android пользовательских ListView и ScrollView с притяжением штобы.</string>
    <string name="description_146">Android библиотека наблюдать прокрутки событий на прокрутку просмотров.</string>
    <string name="description_147">Небольшая андроида библиотека для мечения взгляды внутри ScrollView как «липкие» делает их не прилипает к верхней части контейнера прокрутки, пока новый липкий взгляд приходит и занимает это место</string>
    <string name="description_148">1. следовать Сину микроблогов Android клиент персонального центр Scrollview, оттяните фон растянуть эффект рикошета. 2.ScrollView имитация IOS обратный эффект.</string>
    <string name="description_149">Android: IOS-подобный эффект, применимый в течение почти всех прокрутки просмотров Android над прокруткой.</string>
    <string name="description_150">Android прокрутки вкладка</string>
    <string name="description_151">Microlibrary для реализации бесконечной прокрутки на Android</string>
    <string name="description_152">Это очень простая библиотека для Android, которая позволяет вставить в заголовок к прокрутке зрения и легко применить анимацию к нему</string>
    <string name="description_153">Android библиотека, которая позволяет легко создавать приложения с слайд-меню. Вы можете использовать его в Android приложений при условии, что вы цитируете этот проект и включить лицензию в вашем приложении. Благодарность!</string>
    <string name="description_154">[Неподдерживаемых] РЕАЛИЗАЦИЯ концепции меню Фильтр для андроид</string>
    <string name="description_155">Parallax ScrollView и ListView для Android</string>
    <string name="description_156">Layered эффект параллакса для любых Android просмотров</string>
    <string name="description_157">Добавить некоторую глубину вашего Android прокрутки.</string>
    <string name="description_158">Осознавая Android запуска клиента страница параллакса эффектов анимации</string>
    <string name="description_159">Parallax везде библиотека альтернативных андроид виджетов с эффектом параллакса.</string>
    <string name="description_160">Пейджер для Android с эффектом параллакса</string>
    <string name="description_161">Android ListView Demo с эффектом параллакса заголовка, как Path.</string>
    <string name="description_162">Симпатичный вид коллекции анимаций.</string>
    <string name="description_163">[РЕКОМЕНДУЕТСЯ] Android библиотека, которая позволяет разработчикам легко добавлять анимацию к ListView элементов</string>
    <string name="description_164">Библиотека, которая дает глубину Views.</string>
    <string name="description_165">Элегантный способ показать свое меню или сообщения.</string>
    <string name="description_166">RecyclerView (продвинутый и гибкий вариант ListView в Android) с освежающим, загружая больше, анимации и многие другие функции.</string>
    <string name="description_167">библиотека расширения RecyclerView которая предоставляет расширенные возможности. (Напр. Входящие приложения Google, как Swiping, Play Музыку, как перетаскивание сортировки)</string>
    <string name="description_168">Android библиотеки для обеспечения салфетки, нажмите и другие функциональные возможности RecyclerView</string>
    <string name="description_169">Android RecyclerView Demo</string>
    <string name="description_170">Android библиотека, обеспечивающая простой способ управления разделительные элементы (ItemDecoration) из RecyclerView</string>
    <string name="description_171">Появится разворачивающееся для обновления макета для Android, то RecyclerRefreshLayout основан на SwipeRefreshLayout. поддерживает все мнения, легко настраиваемые, код простоту и т.д.</string>
    <string name="description_172">Полное соотношение сторон сетки LayoutManager для RecyclerView Андроида</string>
    <string name="description_173">Базовый пример использования ItemTouchHelper добавить перетащить &amp; падение и салфетки к уволить RecyclerView.</string>
    <string name="description_174">Эпоксидный является Android библиотеки для построения сложных экранов в RecyclerView https://goo.gl/eIK82p</string>
    <string name="description_175">Android Carousel LayoutManager для RecyclerView</string>
    <string name="description_176">Библиотека Android, которая обеспечивает простую анимацию Элемента для RecyclerView пунктов</string>
    <string name="description_177">Библиотека Android анимации, которая легко добавить itemanimator к RecyclerView элементов.</string>
    <string name="description_178">Адаптер, который может быть использован для достижения эффекта параллакса на RecyclerView.</string>
    <string name="description_179">Простой FastScroller для RecyclerView Андроида</string>
    <string name="description_180">Android библиотека для материальных методов прокрутки.</string>
    <string name="description_181">Супер быстрый и простой способ создать заголовок для Android RecyclerView</string>
    <string name="description_182">Адаптер и LayoutManager для Android, которая позволяет RecyclerView липкого позиционирования заголовка.</string>
    <string name="description_183">[Неподдерживаемый] Sticky Заголовки декоратор для RecyclerView Андроида</string>
    <string name="description_184">РЕКОМЕНДУЕТСЯ. Android библиотека, которая интегрировать липкие заголовки разделов в вашем RecyclerView</string>
    <string name="description_185">Легкий асинхронной загрузки для Android, ListView / GridView</string>
    <string name="description_186">Образец из куба App</string>
    <string name="description_187">Библиотека, которая позволяет легко замаскировать макеты / viewgroups</string>
    <string name="description_188">Android библиотеки для модификации различных типов представлений элементов,</string>
    <string name="description_189">Красивая пульсация анимация для вашего приложения</string>
    <string name="description_190">Вид, который имитирует эффект ряби на мыши, который был введен в Android L (для Android 2.3+)</string>
    <string name="description_191">Осуществление мультипликационного эффекта от Материалов для Android API 9+</string>
    <string name="description_192">Простой, гибкий способ добавить мерцающий эффект любого представления в Android приложения.</string>
    <string name="description_193">Рамки анимации движения с приводом для Android.</string>
    <string name="description_194">Android кнопки с восхитительной анимацией звезды вдохновленный сердце Твиттера как.</string>
    <string name="description_195">Android с переходной анимации объяснение с примерами.</string>
    <string name="description_196">Свободно владеет библиотека Android анимации</string>
    <string name="description_197">Android библиотека для управления переходом оживляет. Простой способ создания интерактивной анимации.</string>
    <string name="description_198">Android анимации при входе в новый экран.</string>
    <string name="description_199">Примеры материалов анимации перехода для Android</string>
    <string name="description_200">набор анимации BaseAnimation сети Android, пользовательские элементы управления, около 200 видов исходного кода!</string>
    <string name="description_201">Двадцать восемь различных анимационное ослабление интерполяторов для Android.</string>
    <string name="description_202">Тридцать различных ослабление анимации интерполяторы для Android.</string>
    <string name="description_203">Android Анимация Облегчение функции. Давайте сделаем анимацию более реальным!</string>
    <string name="description_204">Библиотека Android частиц системы для отображения конфетти!</string>
    <string name="description_205">Система Частицы для стандартного Android UI</string>
    <string name="description_206">анимированный значок отпечатка пальца Android, предоставляется в простой, отдельной библиотеке.</string>
    <string name="description_207">FPSAnimator очень легко библиотека анимации для Android TextureView и SurfaceView.</string>
    <string name="description_208">Позволяет легко создавать анимированные эффекты перехода, когда состояние Android UI изменилось</string>
    <string name="description_209">Набор образцов взглядов с узорами скользкого взаимодействия и анимацией</string>
    <string name="description_210">Компонент для покадровой анимации на Android, который похож на эффект в Flipboard iPhone / Android</string>
    <string name="description_211">Pulse анимации для Android</string>
    <string name="description_212">Это библиотека, которая содержит практические анимации: Поворот, флип, горизонтальный и вертикальный Shake, Pulse.</string>
    <string name="description_213">Пример приложения для создания страницы локон / флип эффект на Android с использованием OpenGL ES.</string>
    <string name="description_214">Этот компонент реализует переход анимация крошки зрения на мелкие кусочки.</string>
    <string name="description_215">Анимированный SVG рисование для Android</string>
    <string name="description_216">greenDAO представляет собой легкий и быстрый ORM решение для Android, который отображает объекты SQLite базы данных.</string>
    <string name="description_217">Пылающий быстрый, мощный и очень простой ORM андроида база данных библиотеки, которая записывает код базы данных для вас.</string>
    <string name="description_218">Функциональность ORMLite Android используется в сочетании с ormlite сердечником</string>
    <string name="description_219">Android библиотека, которая позволяет разработчикам использовать SQLite базу данных очень легко.</string>
    <string name="description_220">Класс Android помощник для управления созданием баз данных и управления версиями с использованием исходных файлов актив приложения</string>
    <string name="description_221">SquiDB библиотека базы данных SQLite для Android и прошивки</string>
    <string name="description_222">Android SQLite API на основе SQLCipher</string>
    <string name="description_223">Безумно простой способ работы с Android базы данных.</string>
    <string name="description_224">Быстрая и простая библиотека для хранения данных для Android.</string>
    <string name="description_225">Android библиотека для просмотра и обмена в базах данных приложений.</string>
    <string name="description_226">Android библиотека для управления данными.</string>
    <string name="description_227">Легкое, встроенный, синхронизируемое ядро ​​базы данных NoSQL для Android.</string>
    <string name="description_228">Android интеграции нескольких поставщиков иконок, таких как FontAwesome, Entypo, Typicons.</string>
    <string name="description_229">Более 1600 настраиваемых иконок для Android, включая Google 750 + Материал Дизайн иконок, 25 готовых социальных значки и многое другое!</string>
    <string name="description_230">Android-Iconics - Используйте любой значок шрифта, или вектор (SVG), как Drawable в приложении.</string>
    <string name="description_231">виджеты в стиле Bootstrap для Android, с глифами</string>
    <string name="description_232">Приложение шаблона / самозагрузки / шаблонные, который включает в себя тонну больших инструментов и механизмов с открытым исходным кодом.</string>
    <string name="description_233">Бутстраповский проект для TDD Android.</string>
    <string name="description_234">Прекрасный набор предопределенных цветов и набор методов цвета, чтобы сделать ваш Android жизнь развития легче.</string>
    <string name="description_235">ITunes 11-стиль кода соответствия цветов для Android</string>
    <string name="description_236">Android Holo тематического ColorPicker разработан Мари Schweiz</string>
    <string name="description_237">Динамическая библиотека раскраски для Android</string>
    <string name="description_238">GreenDroid является библиотекой разработки для платформы Android. Это делает разработки UI проще и последовательно с помощью ваших приложений</string>
    <string name="description_239">Рассекать обходы макет на Android</string>
    <string name="description_240">Определение и визуализации функции пользовательского интерфейса на верхней части вашего Android UI</string>
    <string name="description_241">По умолчанию цвета и Dimens на руководящие материалы Дизайна и руководства Android Дизайна внутри одной библиотеки.</string>
    <string name="description_242">Android вид как с путем от построенного пути или от SVG.</string>
    <string name="description_243">Образец приложения для Android, которая показывает, как реализовать различные визуальные эффекты.</string>
    <string name="description_244">Этот проект включает в себя примеры приложений, демонстрирующие различные особенности Android Framework и поддержка Library.It активно управляется Framework Team Android.</string>
    <string name="description_245">Библиотека и пример проекта о том, как использовать компонент UITableView</string>
    <string name="description_246">IOS UIActionSheet для Android</string>
    <string name="description_247">Пример проект создан, чтобы показать некоторые из лучших практик Android для работы в слое Android UI.</string>
    <string name="description_248">Android библиотека для управления и применения нескольких тем и пользовательские темы модификации</string>
    <string name="description_249">Android связанные с примерами</string>
    <string name="description_250">Блог Demo Storage</string>
    <string name="description_251">Это коллекция из приложений Android, которые являются открытыми.</string>
    <string name="description_252">Библиотеки Штрих коды для Android</string>
    <string name="description_253">Android общий Lib демо, включают в себя ImageCache, HttpCache, DropDownListView, DownloadManager, установить APK молчит и так далее, вы можете найти описание</string>
    <string name="description_254">Полный рабочий стек мобильное приложение, включая Android и Server, Simple-Поэма 简 诗. Вы можете написать стихотворение в изящном и традиционном китайском стиле.</string>
    <string name="description_255">Материал-дизайн Hacker News Android читатель</string>
    <string name="description_256">ChatSecure для Android (ранее известный как Gibberbot) является безопасным приложение для обмена сообщениями основаны на открытых стандартах, таких как XMPP / Jabber и шифрования OTR:</string>
    <string name="description_257">Простой чат демо для Socket.io и андроидов</string>
    <string name="description_258">[Устаревшее] Простой Facebook SDK для Android</string>
    <string name="description_259">Библиотека обмена сообщениями для Android</string>
    <string name="description_260">Tweet Дорожки для Android</string>
    <string name="description_261">Простая привычка трекер для Android</string>
    <string name="description_262">Приложение для телефонов Android, которая подсчитывает ваши шаги.</string>
    <string name="description_263">Lightweight приложение шагомер для Android с помощью датчика аппаратного шага</string>
    <string name="description_264">исходный код в научно-исследовательской области андроида развития</string>
    <string name="description_265">Android Следующая публичная библиотека компонентов</string>
    <string name="description_266">стена: всплеск является открытым исходным кодом Android-клиентом для удивительного unsplash.com службы (Free (делать все, что вы хотите) фотографии с высоким разрешением)</string>
    <string name="description_267">Проект, который демонстрирует, как разработать собственный клиент на андроид для dribbble.com</string>
    <string name="description_268">Андроид приложение для чтения каналов, которые выборки данных с помощью селектора и регулярного выражения.</string>
    <string name="description_269">GitHub Android приложение</string>
    <string name="description_270">ECShop-клиент центра мобильного телефона</string>
    <string name="description_271">WordPress для Android</string>
    <string name="description_272">Android вид для отображения PDF-файлы отображаются с PdfiumAndroid</string>
    <string name="description_273">Читатель RSVP для Android.</string>
    <string name="description_274">библиотека PDF Viewer для Android</string>
    <string name="description_275">Экспериментальное приложение для оптического распознавания символов на Android</string>
    <string name="description_276">card.io обеспечивает быстрый, легкий сканирование кредитной карты в мобильных приложениях</string>
    <string name="description_277">Android-студия Plugin, Перевод с английского на китайский. Android студии перевод плагина, вы можете перевести с английского на китайский.</string>
    <string name="description_278">Официальное приложение todo.txt Android для управления файлом todo.txt хранится в Dropbox</string>
    <string name="description_279">Обширный Open-Source руководство для разработчиков Android</string>
    <string name="description_280">Учебный курс вместилище для развития Android App</string>
    <string name="description_281">Полный учебник на шаг за шагом можно найти на http://inthecheesefactory.com/blog/android-design-support-library-codelab</string>
    <string name="description_282">Интервью Обзор Android</string>
    <string name="description_283">Кик-начинает разработку Android-приложений.</string>
    <string name="description_284">Android System UI Training Code</string>
    <string name="description_285">Быстрое развитие Android. Легко охранение. http://androidannotations.org</string>
    <string name="description_286">В топ интернет-компаний андроид интервью вопросы и ответы</string>
    <string name="description_287">Лучший Android Учебный курс по Coursera</string>
    <string name="description_288">Исходный код для _The Busy Coder Руководство к расширенному Android Development_ http://commonsware.com/AdvAndroid/</string>
    <string name="description_289">Исходный код для _The Busy Руководство Coder Чтобы Android Development_ http://commonsware.com/Android/</string>
    <string name="description_290">Исходный код книги - Android Heroes</string>
    <string name="description_291">Исходный код связан с постами в блоге http://www.survivingwithandroid.com</string>
    <string name="description_292">Коллекция образцов, демонстрирующих быстрой настройки API для Google для Android и IOS https://developers.google.com</string>
    <string name="description_293">Простая, аннотации на основе библиотеки для создания глубокой обработки лучше ссылки на Android http://nerds.airbnb.com/deeplinkdispa...</string>
    <string name="description_294">Примеры приложений Android http://www.novoda.com/blog</string>
    <string name="description_295">Исходный код в блоге ~</string>
    <string name="description_296">Сбор исходных кодов, утилиты, шаблоны и фрагменты для разработки Android.</string>
    <string name="description_297">Google Play услуги игры - Android образцы</string>
    <string name="description_298">Реализация Play Services Основной пакет</string>
    <string name="description_299">Native Android образец всех образцов для начинающих и опытных, 14+, с акцентом на леденец и материал</string>
    <string name="description_300">Сборник примеров кода от O\'Reilly Android Cookbook. Смотрите README ниже! http://androidcookbook.com/</string>
    <string name="description_301">Некоторые Android учебные материалы, в надежде помочь вам научиться Android развития.</string>
    <string name="description_302">И не следует делать для разработки Android, разработчики Futurice</string>
    <string name="description_303">Каждый Android Studio Tip вывешен Филиппом Breault</string>
    <string name="description_304">Список советов для Потрясающего андроида.</string>
    <string name="description_305">Коллекция советов в Android разработке. Резюме Android развития.</string>
    <string name="description_306">Android App Общая библиотека Задачи разработана для уменьшения усилий по достижению общих задач программы быстро.</string>
    <string name="description_307">Google I / O 2016 Android App</string>
    <string name="description_308">Пример андроид проекта с использованием Gradle, с основными инструментами качества настройки.</string>
    <string name="description_309">Android приложение питания зеркала в моем доме</string>
    <string name="description_310">меньше кода, более эффективным для андроид</string>
    <string name="description_311">Весна для образцов приложений Android</string>
    <string name="description_312">AndroidFire, приложение рамка для чтения новостей, на основе материалов Design + MVP + RxJava + Retrofit + Glide, в основном охватывает текущее развитие Android стороны от наиболее часто используемой основной структуры, на основе этой структуры может быстро разработать приложение</string>
    <string name="description_313">Github клиент для Android</string>
    <string name="description_314">Реализация Анализ андроида проекта с открытым исходным кодом</string>
    <string name="description_315">В этом примере показано, как реализовать аудио приложение медиа, который работает на нескольких форм-факторов и обеспечить единый пользовательский интерфейс на телефонах Android, таблетки, Авто, износ и Cast устройств</string>
    <string name="description_316">Расширяемые медиа-плеер для Android</string>
    <string name="description_317">Бесплатный, мощный и элегантный музыкальный плеер для Android.</string>
    <string name="description_318">Раствор для потоковой передачи H.264, H.263, AMR, AAC с использованием протокола RTP на Android</string>
    <string name="description_319">Android пользовательский вид и прогресс для музыкального проигрывателя</string>
    <string name="description_320">Пользовательские андроида вид музыкального проигрывателя.</string>
    <string name="description_321">DMPLayer является Android музыкального плеера прототипа</string>
    <string name="description_322">Tomahawk в Android Music Player</string>
    <string name="description_323">Стильный музыкальный плеер для андроид устройства 16+</string>
    <string name="description_324">Красивые Круговой Бар Прогресса с обложкой альбома для андроид</string>
    <string name="description_325">Горизонт - Простой визуальный эквалайзер для Android</string>
    <string name="description_326">Живой звук Эквалайзер с волновым эффектом.</string>
    <string name="description_327">Android приложение, которое принимает аудио выход устройства и использует его для создания визуальных эффектов, которые идут вместе со звуками.</string>
    <string name="description_328">Отображение аудио спектра</string>
    <string name="description_329">Принимает входной сигнал от Android MediaPlayer и отображают визуализации, как в ITunes или WinAmp.</string>
    <string name="description_330">Удивительный аудио виджет для любого Android Music App.</string>
    <string name="description_331">Показывает графическое представление звуков захватывается микрофоном на Android</string>
    <string name="description_332">Android VideoPlayer MediaPlayer VideoView MediaView Float Просмотр и Fullscreen</string>
    <string name="description_333">Это проект, направленный на помощь контролирующего класс Android MediaPlayer.</string>
    <string name="description_334">Android запись видео, имитирующее микро-просмотр, поддержка пресса для записи, лифт пауза. Появится индикатор точки останова.</string>
    <string name="description_335">Android Video Player, Как NetEaseNews Video Player.</string>
    <string name="description_336">Android ExoPlayer обертка для упрощения аудио и видео реализации</string>
    <string name="description_337">Android Texture VideoView, имеющий различные шкалы типов, такие как типы масштабных ImageView, такие как fitCenter, centerCrop, centerTopCrop и многие другие.</string>
    <string name="description_338">Воспроизведение видео на Android, легко, обтекание фондового MediaPlayer API.</string>
    <string name="description_339">Поддержка кэша для любого видеоплеера с помощью одной строки</string>
    <string name="description_340">Интегрированный андроид потоковой мультимедиа обработки в рамках основных, vitamio, ijkplayer и так далее.</string>
    <string name="description_341">Следите за своими любимыми ТВ-шоу и фильмы на вашем Android устройств.</string>
    <string name="description_342">Android Многофункциональный инструмент пакет каналов (Android многофункциональный инструмент пакет каналов)</string>
    <string name="description_343">Одна из самых сложных интерфейсов на Android, стали проще в маленькой библиотеке.</string>
    <string name="description_344">В режиме реального времени камеры фильтра и видеомагнитофоном и ImageEditor с Face Beauty для Android</string>
    <string name="description_345">Мощная пользовательские Android камера с гранулированным контролем над качеством видео и размер_файлом, ограничением записи только пейзаж.</string>
    <string name="description_346">Мощный и смешно андроид приложение. что потоки камеру и микрофон вашего телефона в браузере или VLC</string>
    <string name="description_347">Этот пример показывает, как использовать основные функциональные возможности Camera2 API.</string>
    <string name="description_348">Простой модуль камеры для андроид приложений.</string>
    <string name="description_349">Обертка вокруг андроида класс камеры, что упрощает его использование</string>
    <string name="description_350">Открытый проект камеры - многофункциональная камера приложение для Android.</string>
    <string name="description_351">Android API камеры, Сделано лучше. Опять таки.</string>
    <string name="description_352">Сделайте прохладное интро для вашего Android приложения.</string>
    <string name="description_353">Android библиотека для создания анимированных учебников внутри вашего приложения.</string>
    <string name="description_354">PaperOnboarding представляет собой материал, слайдер</string>
    <string name="description_355">Настраиваемый экран Добро пожаловать</string>
    <string name="description_356">Добро пожаловать координатор Android</string>
    <string name="description_357">Создание удивительного О Странице для Android App 2 минуты</string>
    <string name="description_358">Небольшая Android библиотеки для управления единовременными операций.</string>
    <string name="description_359">LeafPic этого объявление бесплатно, с открытым исходным кодом и материалом спроектированного андроида галереи альтернатива</string>
    <string name="description_360">Spotlight является Android библиотеки, используемой для встроенных пользователей путем демонстрации конкретных функций в приложении.</string>
    <string name="description_361">Поворот изображения для управления Android, с неограниченными числом циклов и разнообразием тем, с гибкостью, чтобы настроить стили вращения, анимацию, карусели, и время переключения, позицию, погрузочные изображений кадры, и многое другое!</string>
    <string name="description_362">Android библиотека для создания карты UI</string>
    <string name="description_363">Android библиотека целью получить красивый CardViews, что показывает Google на своих официальные проектных спецификациях</string>
    <string name="description_364">позволяют пользователям слайд карты влево или вправо плавно и непрерывно</string>
    <string name="description_365">На основе https://github.com/xmuSistone/android-card-slide-panel.git</string>
    <string name="description_366">Свободное время для разработки приложений, неофициальный столбец знаний App, которые все содержание от знаю, содержание авторского права также знать почти.</string>
    <string name="description_367">Android оптимизированных шины события, которое упрощает связь между различными видами деятельности, фрагментами, Нитками, услугами и т.д. кодой меньше, лучшего качеством.</string>
    <string name="description_368">Легкая библиотека eventbus для андроид, упрощает связь между различными видами деятельности, фрагменты, нитки, услуги и т.д.</string>
    <string name="description_369">Плагин для Android Studio и IntelliJ IDEA, который ускоряет свой день в день андроида развития.</string>
    <string name="description_370">Тинкер библиотека решения стразов для Android, поддерживает DEX, библиотеку и ресурсы обновления без переустановки APK.</string>
    <string name="description_371">Android исполняемые файлы браузера</string>
    <string name="description_372">IntelliJ / AndroidStudio плагин, который обеспечивает кнопку, чтобы подключить Android устройства через Wi-Fi, чтобы установить, запустить и отладки приложений без USB подключения.</string>
    <string name="description_373">OwnCloud Android App</string>
    <string name="description_374">Реализация памяти безопаснее в android.os.Handler</string>
    <string name="description_375">Показатели производительности библиотеки для разработки Android (включая dagger2metrics)</string>
    <string name="description_376">Android хоста USB библиотека последовательный драйвер для CDC, FTDI, Arduino и других устройств.</string>
    <string name="description_377">Пример проект с использованием чистой архитектуры и MVP в Android</string>
    <string name="description_378">Аннотация Процессор для установки аргументов в андроиде фрагментов.</string>
    <string name="description_379">Разумно и элегантный процесс угаснуть</string>
    <string name="description_380">Android Shared предпочтение обертка чем шифрует значения общих предпочтений.</string>
    <string name="description_381">На основе плагина Android рамки скиннинга для поддержки приложений и внешние подключаемые, чтобы обеспечить ресурсы для решения кожи, без перезапуска деятельности.</string>
    <string name="description_382">Android Debug Выдвижной ящик для более быстрого развития</string>
    <string name="description_383">библиотека Android плагина развития (Frontia) и технологии внедрение, а это значит, что вы можете обновить Android APP или исправить возникающие ошибки, а также уменьшить размер файла APK без повторной установки.</string>
    <string name="description_384">Очередь работы написана специально для Android легко планировать работы (задачи), которые выполняются в фоновом режиме, улучшение UX и стабильности приложений.</string>
    <string name="description_385">Android библиотека, которая позволяет запускать пользовательскую активность, когда ваше приложение падает, вместо того чтобы показывать ненавистный К сожалению, X прекратил диалог.</string>
    <string name="description_386">Простой сторожевой, который обнаруживает Android ANR (приложение не отвечает) ошибки и бросает исключение содержательного</string>
    <string name="description_387">Android библиотеки на работу ручки в фоновом режиме.</string>
    <string name="description_388">[Устаревшее] портировать из JobScheduler Android Lollipop к апи 10+</string>
    <string name="description_389">Приложение находится на переднем или заднем плане, чтобы определить шесть методов</string>
    <string name="description_390">библиотека Java для автоматизации анализа Андроид Heap отвалы.</string>
    <string name="description_391">Получить запущенные процессы на Android</string>
    <string name="description_392">Java, 8 Jar и Android APK Reverse Engineering Люкс (Decompiler, редактор, отладчик и больше)</string>
    <string name="description_393">Библиотека, которая анализирует характеристику андроида устройства и рассчитывает, какой год устройство будет считаться высокими.</string>
    <string name="description_394">Это начальный шаблон для написания Android приложений с помощью Clean архитектуры</string>
    <string name="description_395">Разделение данных и состояние обработки из фрагментов или деятельности без большого количества шаблонного кода.</string>
    <string name="description_396">Реализация памяти безопаснее в android.os.Handler</string>
    <string name="description_397">На основе пакета Android системы апите часто используемые инструменты</string>
    <string name="description_398">замена SharedPreferences для Android с поддержкой многопроцессном</string>
    <string name="description_399">скриншот тест-для-андроид это библиотека, которая может генерировать быстрые детерминированные скриншоты во время работы инструментальных тестов в андроид.</string>
    <string name="description_400">Портировать новый Transitions API для Android</string>
    <string name="description_401">BLE Framework. На основе Bluetooth 4.0. На основе обратного вызова. Очень просто! Связь с BluetoothLE (BLE) устройства так же легко, как HTTP связи.</string>
    <string name="description_402">Lib может сделать ActivityOptions анимации использовать в Android api3.1 +</string>
    <string name="description_403">Android библиотеки легко сериализации и кэшировать объекты на диск, используя пары ключ / значение.</string>
    <string name="description_404">Библиотека обнаружения утечек памяти для Android и Java.</string>
    <string name="description_405">Android разработчики должны собрать следующие утилиты (обновление)</string>
    <string name="description_406">Структура отличается от androidannotations, Roboguice и других рамок МОК, которая аналогична реализации пружины.</string>
    <string name="description_407">с: гео - Мощное приложение для Android геокэшинга.</string>
    <string name="description_408">Образцы, которые используют службы Google Play (GoogleApiClient) и местонахождение API, чтобы помочь вам сделать ваши приложения информацию о местоположении.</string>
    <string name="description_409">проект Android библиотека, которая позволяет вам управлять обновлениями местоположение, чтобы быть как можно более безболезненным</string>
    <string name="description_410">[РЕКОМЕНДУЕТСЯ] Простая информация баллонный аннотаций для Android MapView</string>
    <string name="description_411">Android-скроллинг фон Растрового Пример</string>
    <string name="description_412">Этот проект позволяет рассчитать маршрут между двумя точками и отображает его на карте.</string>
    <string name="description_413">Образцы, демонстрирующие, как использовать API v2 Google Maps для Android.</string>
    <string name="description_414">Удобные дополнения к API Google Карт для Android.</string>
    <string name="description_415">OpenStreetMap-Tools для Android</string>
    <string name="description_416">Типобезопасный клиент HTTP для Android и Java по площади, Inc.</string>
    <string name="description_417">HTTP + HTTP / 2-клиент для Android и Java-приложений.</string>
    <string name="description_418">Асинхронный HTTP библиотека для Android</string>
    <string name="description_419">андроид ОРМ, растровый, HTTP, вид инъекционные ...</string>
    <string name="description_420">Асинхронный гнездо, HTTP (клиент + сервер), WebSocket и socket.io библиотека для андроид. На основе NiO, а не потоков.</string>
    <string name="description_421">Полная Fast Networking Библиотека Android, которая также поддерживает HTTP / 2</string>
    <string name="description_422">Android состояния подключения библиотеки прослушивания сети и подключение к Интернету с RxJava наблюдаемых характеристик</string>
    <string name="description_423">LiteHttp простой, умный и гибкий HTTP рамки для Android.</string>
    <string name="description_424">Компактный и простой в использовании, «все-в-одном» андроида сетевое решение</string>
    <string name="description_425">Remote Tool Administration для устройств Android</string>
    <string name="description_426">Java HTTP библиотека Запрос</string>
    <string name="description_427">Легкий пакет для разработки Android, он обрабатывает изображение загрузки и запрос сети.</string>
    <string name="description_428">Залп библиотека: сделать все быстрее. Ее улучшение апа для Volley от Google для Android</string>
    <string name="description_429">Проект с примерами, как использовать новую сетевую структуру Volley</string>
    <string name="description_430">ConnectBot это первый клиент SSH для Android.</string>
    <string name="description_431">AFWall + (Android Firewall +) - Iptables на основе межсетевого экрана для Android</string>
    <string name="description_432">cSploit - Самый полный и передовые ИТ-безопасности профессиональный инструментарий на Android.</string>
    <string name="description_433">Android библиотека, которая предотвращает ваше приложение от пиратских / трещины с помощью Google Play Licensing (LVL), защита подписи APK и многое другое. API 8+ требуется.</string>
    <string name="description_434">Android библиотека, содержащая простой TableView и продвинутый SortableTableView обеспечивая много возможностей настройки, чтобы соответствовать всем требованиям.</string>
    <string name="description_435">точка похвала Android + 1 эффект, поддержка текста и изображений</string>
    <string name="description_436">Небольшой, легкий в использовании андроида библиотеку для реализации листать между видами, как показано в популярном приложении Flipboard</string>
    <string name="description_437">Селектор с видом на колесах, применимого к выбору денег или других значениям короткой длиной.</string>
    <string name="description_438">Простая библиотека добавить карусельный вид в приложении для Android.</string>
    <string name="description_439">Android View, которая отображает различное содержимое на основе его состояния</string>
    <string name="description_440">CreditCardView является Android библиотека, которая позволяет разработчикам создавать пользовательский интерфейс, который воспроизводит реальную кредитную карту.</string>
    <string name="description_441">Android Обратный отсчет Посмотреть</string>
    <string name="description_442">Новая библиотека холст рисунок для Android. Стремится быть Fabric.js для Android. Поддерживает текст, изображения, и рука / стилус рисунок библиотеки input.The имеют веб-сайт и API документацию, проверить его http://antwankakki.github.io/FabricView/</string>
    <string name="description_443">Простой Android LabelView.</string>
    <string name="description_444">библиотека в TagView для Android. Настройте свой собственный &amp; Drag эффект.</string>
    <string name="description_445">Android TagView Widget. Вы можете изменить стиль тега, и набор слушателем выбора или удаления тега.</string>
    <string name="description_446">Android библиотеки, чтобы помочь вам создать ActionBar вкладки, как «Capitaine поезда» приложение Кириллом Mottier</string>
    <string name="description_447">Настраиваемый, датчик с поддержкой, дверные знак пользовательские представления для Android.</string>
    <string name="description_448">управления Android значок</string>
    <string name="description_449">Библиотека горизонтальный скроллер для Android</string>
    <string name="description_450">AndroidTreeView. Реализация TreeView для андроид</string>
    <string name="description_451">A Материал Дизайн тематические ShowcaseView для Android</string>
    <string name="description_452">Андроида вид пароля, который выглядит как мнение платного пароля в WeChat приложения и AliPay приложении.</string>
    <string name="description_453">A Материал Android вид пароль, который переключает видимость пароля через иконку глаза.</string>
    <string name="description_454">Android 3D Stereo Безлимитный Вращающийся Container. Это вид стерео (3D) для Android.</string>
    <string name="description_455">Android прокрутки для выбора элементов управления</string>
    <string name="description_456">Android Widget для выбора элементов, которые вращаются на колесе.</string>
    <string name="description_457">RoundedLetterView, как в Android 5.0 приложения Контакты</string>
    <string name="description_458">Android Одеяло View Библиотека</string>
    <string name="description_459">Android Timeline View используются для отображения вида, как отслеживание отгрузки / заказа, степпер и т.д.</string>
    <string name="description_460">Симпатичный вид графика андроид</string>
    <string name="description_461">Android библиотека вводит кипу соображений, первый пункт является Сменным.</string>
    <string name="description_462">FogView является Android библиотека, которая может показать туман на любом макете и туман удаляет, когда пользователь протирает его.</string>
    <string name="description_463">Библиотека для отображения математики формулы в приложениях Android.</string>
    <string name="description_464">SpiderWebScoreView является паук WebScoreView для Android. Android используется на представлении паутинки оценки</string>
    <string name="description_465">SweetAlert для Android, диалог красивого и умного оповещения</string>
    <string name="description_466">Расширенный диалог решение для андроида</string>
    <string name="description_467">Простая, мощная кампания управления виджетом</string>
    <string name="description_468">Андроид Диалог Lib упрощать настройки.</string>
    <string name="description_469">Образец, который демонстрирует использование зарегистрированных отпечатков пальцев для аутентификации пользователя в приложении</string>
    <string name="description_470">Небольшая библиотека репликации новых диалогов в андроид L.</string>
    <string name="description_471">Android AlertDialog с скашивания точек индикатора хода</string>
    <string name="description_472">Fab и Dialog морфинга анимации на Android</string>
    <string name="description_473">Обычай CheckBox с анимацией для Android.</string>
    <string name="description_474">AlertViewController имитация IOS</string>
    <string name="description_475">NewQuickAction небольшой андроиды библиотека для создания диалога QuickAction.</string>
    <string name="description_476">Util для установки статуса стиля бара на Android App.</string>
    <string name="description_477">Убирать свой бар Android статус, прежде чем принимать скриншоты для Play Store.</string>
    <string name="description_478">О важности вкуса</string>
    <string name="description_479">[РЕКОМЕНДУЕТСЯ] Применить фон тонировку к пользовательскому интерфейсу Android системы при использовании KitKat полупрозрачный режимов</string>
    <string name="description_480">Ультра Прицепные к Refresh для Android. Поддержка всех мнений.</string>
    <string name="description_481">Этот компонент, как SwipeRefreshLayout, красивее, чем SwipeRefreshLayout.</string>
    <string name="description_482">Это контроль раскрывающийся, это более красивый и мощный, чем SwipeRefreshLayout</string>
    <string name="description_483">Android виджет с притяжением, чтобы обновить для всех мнений и поддержки loadMore для ListView, RecyclerView, GridView и SwipeRefreshLayout.</string>
    <string name="description_484">Сравнение производительности андроида тянуть, чтобы обновить операции РЕПО в GitHub.</string>
    <string name="description_485">По трансформации MaxWin в XListView, идеально освежает выпадающие загружать больше возможностей и добиться автоматического обновления и автоматической загрузки и других функций, а также усиление поддержки ScrollView.</string>
    <string name="description_486">DEPRECATED Этот проект направлен на обеспечение многократного использования Пулл для обновления виджет для Android.</string>
    <string name="description_487">[РЕКОМЕНДУЕТСЯ] Android библиотека, которая реализует из документации Закусочные Материал Design Google.</string>
    <string name="description_488">В-макета уведомления. На основании Toast уведомлений и статье Кирилла Mottier</string>
    <string name="description_489">Сделайте свою родную андроид Тосты Tasty</string>
    <string name="description_490">Демонстрация того, как UC браузер отображает вид системы наложения на любой платформе над уровнем API 9.</string>
    <string name="description_491">Замена Android Toast, похожий на тот, видели в приложении GMail.</string>
    <string name="description_492">Создание Тост как всплывающие подсказки, но цели могут быть определены, а также пользовательские свойства и особенности</string>
    <string name="description_493">Самый мощный Размах Layout!</string>
    <string name="description_494">Простой в использовании Swiping ракурс для Android</string>
    <string name="description_495">Android коромысло к отклонять мини-библиотеку и примеры кода</string>
    <string name="description_496">Android библиотека, которая позволяет провести пальцем вниз от деятельности, чтобы закрыть его.</string>
    <string name="description_497">Это хранилище хостов библиотека, которая обеспечивает простой способ включить автономный слой / мнение, что слайды с любой стороны экрана</string>
    <string name="description_498">SwipeBack является андроидом библиотека, которая может закончить деятельность с помощью жеста.</string>
    <string name="description_499">Приятнее видом, более интуитивная и легко настраиваемая альтернатива для радио-кнопок и выпадающих для Android.</string>
    <string name="description_500">Трут, как Android библиотека для создания эффекта салфетки карты. Вы можете пальцем влево или вправо, чтобы нравится или не нравится содержание.</string>
    <string name="description_501">Простой, настраиваемый и простой в использовании перелистываемой стек вида для Android.</string>
    <string name="description_502">Трут стиль вид Перелистываемой палубы для Android</string>
    <string name="description_503">SwipeBack для Android деятельности, чтобы сделать довольно же, как андроид назад кнопка будет делать, но в очень интуитивным способом с помощью салфетки жест</string>
    <string name="description_504">Контекст чувствительные уведомления для Android</string>
    <string name="description_505">эффекты для андроид уведомлений</string>
    <string name="description_506">Пример из-за андроид приложение, которое получает уведомления толчка, используя MQTT.</string>
    <string name="description_507">Open Source Project для Предоставить прижимайте уведомления для Android - A XMPP основанный на Notification Server и Client A Tool Kit.</string>
    <string name="description_508">AcDisplay новый способ обработки уведомлений в Android.</string>
    <string name="description_509">Мощная библиотека для создания уведомлений в андроиде платформы.</string>
    <string name="description_510">Android шаблон с навигацией ящик для материала конструкции</string>
    <string name="description_511">значок Android ящик с материальным дизайн анимации</string>
    <string name="description_512">Боковое меню для андроид приложений</string>
    <string name="description_513">Меню навигации для Android (на основе от Google+ приложения)</string>
    <string name="description_514">Плавающие кнопки действий для Android на основе спецификации материалов Design</string>
    <string name="description_515">[РЕКОМЕНДУЕТСЯ] Android плавающей кнопки действия</string>
    <string name="description_516">Android Floating ActionButton с индикатором прогресса кольцо</string>
    <string name="description_517">преобразование Поддержка Floating Action Button для Android</string>
    <string name="description_518">Круг кнопки виджет для Android</string>
    <string name="description_519">Иконки, Границы, Radius ... для кнопок Android</string>
    <string name="description_520">FButton - библиотека для Android плоской кнопки</string>
    <string name="description_521">ExpandableSelector является Android библиотеки создано, чтобы показать список кнопок / IMAGEBUTTON виджетов внутри анимированного контейнера, который может быть свернутым или развернутым.</string>
    <string name="description_522">Android библиотеки для создания кнопок с сердцем щебетать как анимация.</string>
    <string name="description_523">Кнопка Android Круговая Прогресс</string>
    <string name="description_524">Это интерфейс Lib для Android. Эффекты, такие как блестящие.</string>
    <string name="description_525">сердце анимации Twitter для Android</string>
    <string name="description_526">Очень простая библиотека макет дуги для Android</string>
    <string name="description_527">Небольшая Android библиотека позволяет иметь гладкий и настраиваемую горизонтальный неопределенный ProgressBar.</string>
    <string name="description_528">Красивый, тонкий Android ProgressBar.</string>
    <string name="description_529">Android библиотеки для отображения прогресса, как Google делает в некоторых из своих услуг.</string>
    <string name="description_530">Андроид библиотека для отображения ProgressBar, который идет вокруг изображения.</string>
    <string name="description_531">DownloadProgressBar является андроидом библиотеки, которая обеспечивает удивительный бар пользовательского прогресса. Вы можете манипулировать его состояние во всех отношениях.</string>
    <string name="description_532">DownloadProgressButton с анимацией для Android.</string>
    <string name="description_533">Круглый Corner Progress Bar Библиотека для Android</string>
    <string name="description_534">HoloCircularProgressBar является реализацией пользовательского вида для Android вы можете знать из Android Clock App с Android 4.1</string>
    <string name="description_535">Анимационная круговой обзор прогресса для Android.</string>
    <string name="description_536">Материал стиль бар круговой прогресс для Android</string>
    <string name="description_537">Вид анимации прогресса круга на Android</string>
    <string name="description_538">Android заполняемого зрения прогресс работа с путями SVG. Это хороший вариант тоже, если вы хотите, чтобы создать интересный брендинг логотип для вашего приложения.</string>
    <string name="description_539">простой loadingview для андроидов с анимацией.</string>
    <string name="description_540">Высокая подражает новую версию 58, чтобы загрузить анимацию.</string>
    <string name="description_541">Android вид загрузки</string>
    <string name="description_542">Android CatLoadingView</string>
    <string name="description_543">Android библиотека, обеспечивающая реализовать эффект нагрузки волны.</string>
    <string name="description_544">Вид волны андроида, может быть использован как прогресс бар.</string>
    <string name="description_545">waveview для андроид</string>
    <string name="description_546">Реализация фрагмента с возможностью отображения неопределенного индикатора прогресса, когда вы ждете исходных данных.</string>
    <string name="description_547">настраиваемое представление макета прогресса для Android</string>
    <string name="description_548">Орудие ProgressHUD для Android, подобно MBProgressHUD, SVProgressHUD для прошивки.</string>
    <string name="description_549">Круговой вид SeekBar для Android</string>
    <string name="description_550">Прогресс колесо для андроид, предназначенное для использования вместо стандартного индикатора выполнения.</string>
    <string name="description_551">Standalone Android виджет для выбора одной даты из календаря.</string>
    <string name="description_552">Полезный и мощный выбор даты для андроид</string>
    <string name="description_553">Комбинированное DatePicker и TimePicker в DialogFragment для Android</string>
    <string name="description_554">Android время выбора библиотеки.</string>
    <string name="description_555">Дата Сторонние и время сборщики для Android.</string>
    <string name="description_556">Выберите дату или время на Android в стиле</string>
    <string name="description_557">Материал в стиле андроида мнение, что положения, выбирая из даты, времени и повторения варианта, все из одного пользовательского интерфейса.</string>
    <string name="description_558">Лучший календарь для Android</string>
    <string name="description_559">Простой пример отзывчивым месяца Календарь приложение виджет для Android</string>
    <string name="description_560">Android проецировать обеспечивая легкую навигацию между календарем и повестки дня. Эта библиотека дублирует основные функции из календаря Sunrise (в настоящее время из Outlook) приложения, в сочетании с некоторым небольшим дизайном контактом с Календарным приложением Google.</string>
    <string name="description_561">Андроид библиотека, которая обеспечивает компактный вид календаря так же, как та, которая используется в Google каландрах.</string>
    <string name="description_562">Простой и фантастический вид колеса реалистичного эффекта для андроид.</string>
    <string name="description_563">Портировать на Android 4.2 NumberPicker</string>
    <string name="description_564">Другой NumberPicker с более гибкими атрибутами на Android платформе</string>
    <string name="description_565">Android библиотеки для отображения списка элементов выбрать один</string>
    <string name="description_566">Photopicker и выбор документа для андроид</string>
    <string name="description_567">Andrews класс Селектора библиотека, в том числе даты выбора, выбор времени, одного селектора, город селектор адреса, номерной знак селектора номера, цифровой селектора, селектор созвездия, зодиак селектора, селектор цвета, выбор файлов, каталоги, селекторы и т.д.</string>
    <string name="description_568">Android библиотека, которая предоставляет файловый менеджер, чтобы позволить пользователям выбирать файлы на внешнем накопителе.</string>
    <string name="description_569">Android File Группировка Plugin</string>
    <string name="description_570">TextView, которая автоматически изменяет размер текста, чтобы совершенно вписаться в ее пределах.</string>
    <string name="description_571">Вид Android текст с прокруткой анимации изменения текста</string>
    <string name="description_572">TextView Android, который может развернуть / свернуть, как описание приложения в Google Play в</string>
    <string name="description_573">(РЕКОМЕНДУЕТСЯ) Android-эксперимент, показывающий тонущую TextView</string>
    <string name="description_574">Android Текст Полный Jusiftication / Упаковка / Justify / Перенести - V2.0</string>
    <string name="description_575">Безумно простой способ определить интерактивные ссылки в пределах TextView.</string>
    <string name="description_576">Android наклонены TextView.</string>
    <string name="description_577">Android платформы под форматированного текста парсер, поддержка Html и Markdown.</string>
    <string name="description_578">Расширенный Android TextView</string>
    <string name="description_579">супер TextView для андроид</string>
    <string name="description_580">Android Bubble View</string>
    <string name="description_581">Поддержка графики Android смешанного текста, текста и других эффектов вокруг изображения</string>
    <string name="description_582">Нож представляет собой богатый текстовый редактор компонент для написания документов в Android.</string>
    <string name="description_583">Android текстовой форме редактирования является продолжением EditText, что приносит проверки данных объектов в EditText.</string>
    <string name="description_584">библиотека Android проверки, которая помогает разработчику кипение вниз утомительной работы на три простых шага.</string>
    <string name="description_585">стиль Gmail MultiAutoCompleteTextView для Android</string>
    <string name="description_586">Программное обеспечение клавиатуры открыть / закрыть Watcher для Android.</string>
    <string name="description_587">андроид emoticonsKeyboard поддержка смайликов и определяемые пользователем смайлика. легко интегрируется в ваш проект</string>
    <string name="description_588">богатый текстовый редактор, который позволяет пользователям вставлять / удалять растровые изображения и текст в режиме редактирования ракурса с анимацией.</string>
    <string name="description_589">Android Markdown</string>
    <string name="description_590">Показать / Скрыть Пароль EditText очень простое расширение EditText Android, что ставит интерактивный скрыть / показать значок в правой части EditText, что позволяет показывать пароль.</string>
    <string name="description_591">RichEditor для Android является прекрасным Rich Text WYSIWYG редактор для Android.</string>
    <string name="description_592">библиотека валидации форм пользовательского интерфейса для Android</string>
    <string name="description_593">Пользовательские шрифты в Android простой способ ...</string>
    <string name="description_594">Осуществление TextView и все его прямых / косвенных подклассов с нативной поддержкой шрифтов Roboto, включает бренд новых шрифтов Roboto сляба.</string>
    <string name="description_595">Изучение возможных реализаций для лучшего подчеркивания текста украшения на Android</string>
    <string name="description_596">Гарнитура помощник для Android</string>
    <string name="description_597">Библиотека для показа смайликов TextView, EditText (например, WhatsApp) для Android</string>
    <string name="description_598">Android выражение + выражение чата интерфейса + смайлики для достижения большого.</string>
    <string name="description_599">Одна строка кода для реализации смайликов для всего вашего приложения Android.</string>
    <string name="description_600">Быстрая запись, организация и общий доступ. Андроид приложение памятки вы будете глубоко любить. ❤</string>
    <string name="description_601">Открытый исходный код заметок приложение для Android.</string>
    <string name="description_602">Мощный Android диаграмма библиотека вида вида / графика, поддерживая лайн- бар- pie- Радиолокатор пузырьковых и свечные графики, а также масштабирование, перетаскивание и анимация.</string>
    <string name="description_603">Графики / графики библиотека для Android, совместимых с API 8+, несколько типов диаграмм с поддержкой масштабирования, прокрутки и анимации</string>
    <string name="description_604">Android библиотека для создания диаграмм.</string>
    <string name="description_605">Android Graph Library для создания масштабируемой и прокрутка линии и гистограммы.</string>
    <string name="description_606">Android диаграммы и библиотеки графа.</string>
    <string name="description_607">Простой в использовании Android библиотеки диаграмм с анимацией.</string>
    <string name="description_608">DecoView: Android дуги на основе анимированных диаграмм библиотеки.</string>
    <string name="description_609">Простой Android вид спарклайн график.</string>
    <string name="description_610">Fit Chart является Android вид похож на Google Fit колеса диаграммы.</string>
    <string name="description_611">[Неподдерживаемых] Библиотека, которая помогает разработчикам, создающим их приложение для Android с Material Design.</string>
    <string name="description_612">Материал Design Search Bar для Android</string>
    <string name="description_613">Android Search Посмотреть на основе принципов дизайна материала.</string>
    <string name="description_614">Простой, красивый и мощный регистратор для андроид</string>
    <string name="description_615">Регистратор с небольшим, расширяемым API, который обеспечивает полезность на вершине нормального класса Log Android.</string>
    <string name="description_616">Stetho является отладочный мост для приложений Android, позволяя мощные Chrome Developer Tools и многое другое.</string>
    <string name="description_617">Lightweight GPS Logging программа для Android. Доступные на рынке Android, как «GPSLogger для Android»</string>
    <string name="description_618">Инструмент для обратного инженерных APK файлов Android</string>
    <string name="description_619">Отчеты по применению Краш для Android</string>
    <string name="description_620">ProGuard ресурс для Android от WeChat команды</string>
    <string name="description_621">Инструменты для работы с андроида .dex и Java .class файлов</string>
    <string name="description_622">Библиотека утилиты для ежедневных нужд Android</string>
    <string name="description_623">Android библиотеки, чтобы помочь вам с вашей среды выполнения разрешений.</string>
    <string name="description_624">В этом примере показано время выполнения разрешений, доступных в Android M и выше.</string>
    <string name="description_625">Он содержит большинство классов Android коммунальных услуг.</string>
    <string name="description_626">утилиты общего назначения и хэш-функции для Android и Java (ака Java-общий)</string>
    <string name="description_627">Контекст бесплатно и основные утилиты для создания проекта Android удобно</string>
    <string name="description_628">Android библиотека для отображения изменений</string>
    <string name="description_629">просмотры Bind Android и обратные вызовы к полям и методам.</string>
    <string name="description_630">Используется для интеграции Android приложений с использованием Facebook Platform.https: //developers.facebook.com/docs/android</string>
    <string name="description_631">Библиотека для удобной работы с Facebook, Twitter, LinkedIn и Google на Android</string>
    <string name="description_632">Crowdfunding концепции приложения для Android. Созданный, чтобы продемонстрировать новые тенденции в развитии Android с сильным акцентом на Material Design.</string>
    <string name="description_633">Firebase QUICKSTART Образцы для Android https://firebase.google.com</string>
    <string name="description_634">UI привязок для Firebase</string>
    <string name="description_635">Пузыри для Android является Android библиотеки для обеспечения чата головы возможности ваших приложений. С быстрым способом для интеграции с вашим развитием.</string>
    <string name="description_636">Примите PayPal и кредитные карты в Android приложение</string>
    <string name="description_637">Легкая реализация Android In-App Billing Version 3</string>
    <string name="description_638">Библиотека для Android In-App Billing (версия 3)</string>
    <string name="description_639">Android Market In-App Billing библиотека</string>
    <string name="description_640">Библиотека пинкод A Материал дизайн Android. Поддержка отпечатков пальцев.</string>
    <string name="description_641">Просто Реализовать популярный выстрел Dribbble в</string>
    <string name="description_642">Красивые подарочные карты для андроид</string>
    <string name="description_643">рамки детектора Жест для мультитач обработки на Android, на основе ScaleGestureDetector.http Андроида: //code.almeros.com/android-multitouch-gesture-detectors</string>
    <string name="description_644">Считывание данных с карты общественного транспорта с помощью NFC Android телефона! http://codebutler.github.com/farebot</string>
    <string name="description_645">Bitcoin приложение Wallet для Android устройства. Автономный узел Биткойн, не требуется централизованной серверной.</string>
    <string name="description_646">Обертка из syncthing для Android. https://syncthing.net/</string>
    <string name="description_647">CastCompanionLibrary-андроид является проектом библиотеки для того, чтобы разработчики интегрируют Cast возможности в свои приложения быстрее и проще.</string>
    <string name="description_648">MultiCard меню, которое можно открывать и закрывать с анимацией на андроид</string>
    <string name="description_649">Эта библиотека предлагает простой способ добавить небольшую иконку значок для вашего ActionBar-MenuItem</string>
    <string name="description_650">Android колеса Picker.</string>
    <string name="description_651">Астрид: Android # 1 Применение Управления задач http://www.astrid.com</string>
    <string name="description_652">Легкий Youtube интерфейс для Android.</string>
    <string name="description_653">Андроид библиотека для отображения кадров в секунду с хореографом и процент времени с двумя или более кадров снизилась</string>
    <string name="description_654">Android библиотека, которая реализует таблицу с фиксированными заголовками.</string>
    <string name="description_655">SlidingDeck View для Android</string>
    <string name="description_656">Степперы просмотра библиотеки для Android, на основе принципов дизайна Google Материал</string>
    <string name="description_657">Реализация пользовательского ViewGroup меню вращения кругового, поддержка следовать за вращением пальца и быстрое вращением.</string>
    <string name="description_658">Android версия макета водопада</string>
    <string name="description_659">Flexbox для Android</string>
    <string name="description_660">Мощный Android вида макета, что выражение использования Java в видовом Params для описания относительных положений.</string>
    <string name="description_661">Простой материал в стиле Выпадающего меню для Android. Есть много меню типа выпадающего для Android, но это один мой.</string>
    <string name="description_662">Android виджетов для реализации складной анимации</string>
    <string name="description_663">Имитация UC погоды раскрывающиеся и WeChat выпадающего глаза</string>
    <string name="description_664">Андроид библиотека, которая приносит расширяемый макет с различной анимацией. Вы можете включать в себя дополнительное содержание и использование во всем мире.</string>
    <string name="description_665">Исследования вокруг Android пользовательских макетов</string>
    <string name="description_666">Компоновка Android Shadow</string>
    <string name="description_667">Android реализация FlowLayout. Компоновка организует своих детей в несколько строк в зависимости от их ширины.</string>
    <string name="description_668">Android макет, который поддерживает разворачивания и сворачивания дочерние представления</string>
    <string name="description_669">Андроид библиотека для навигатора, что наклеить на вершине</string>
    <string name="description_670">Android обнаружения дрожания устройства.</string>
    <string name="description_671">Android виджет для выбора диапазона значений.</string>
    <string name="description_672">вид на андроид Шредер</string>
    <string name="description_673">Android погоды Библиотека: Android погода Lib для разработки приложений на основе погоды быстро и easily.http: //survivingwithandroid.github.io/WeatherLib/</string>
    <string name="description_674">Android библиотека, которая реализует закусочные (бывший известный как Undobar) из документации Материал Design Google. http://soarcn.github.io/UndoBar</string>
    <string name="description_675">[РЕКОМЕНДУЕТСЯ] Реализация Undo Bar Android, как показано в приложении Gmail Google.</string>
    <string name="description_676">Быстрое и низкое потребление памяти китайцев в библиотеку пиньинь для Java и Android.</string>
    <string name="description_677">Крутая Open Source CoverFlow вид для Android с несколькими эффектами фантазии. http://davidschreiber.github.io/FancyCoverFlow/</string>
    <string name="description_678">Обычай Android Просмотр для рисования плавных подписи</string>
    <string name="description_679">Google Santa Tracker приложение для Android является образовательной и развлекательной традицией, которая приносит радость миллионам детей (и детям в центре) во всем мире за период отпусков в декабре.</string>
    <string name="description_680">анимированный круговое меню для Android</string>
    <string name="description_681">Боковое меню с некоторыми категориями для выбора. https://yalantis.com</string>
    <string name="description_682">Меню, которое может ... БУМ! - Android</string>
    <string name="description_683">Android библиотека, которая позволяет легко создавать приложения с слайд-меню. Вы можете использовать его в Android приложений при условии, что вы цитируете этот проект и включить лицензию в вашем приложении. Благодарность!</string>
    <string name="description_684">Эта библиотека предоставляет простой способ добавить Draggable скользящего вверх панель (популяризировали Google Music и Google Maps) для вашего приложения Android. Привлечены к вам Umano. http://umano.me</string>
    <string name="description_685">Android Спутниковое меню</string>
    <string name="description_686">AIMSICD • Борьба IMSI-Catcher, ската и бесшумную SMS!</string>
    <string name="description_687">Самое красивый SMS приложение для Android мессенджера</string>
    <string name="description_688">Резервное копирование Android SMS, MMS и журнала вызовов в Gmail / Гкал / IMAP</string>
    <string name="description_689">Пример кода для API Android Mobile Vision. https://developers.google.com/vision/</string>
    <string name="description_690">Router деятельность и методы с URL для андроид</string>
    <string name="description_691">Библиотека исправлений для платформы Android, а не только это ...</string>
    <string name="description_692">Android рамки для Node.js приложений</string>
    <string name="description_693">LightCycle позволяет самодостаточные классы реагировать на события жизненного цикла Android, http://soundcloud.github.io/lightcycle/</string>
    <string name="description_694">Легко загружать файлы (FTP / MULTIPART / Binary) в фоновом режиме с уведомлением индикации прогресса</string>
    <string name="description_695">Легкий и простой Downloader Multi-Thread для Android</string>
    <string name="description_696">Android / Java менеджер загрузки библиотеки поможет вам скачивать файлы в параллельном механизме в некоторых кусках.</string>
    <string name="description_697">Для загрузки файлов и избежать использования разрешения DOWNLOAD_WITHOUT_NOTIFICATION если вы используете DownloadManager Андроида в ваших приложениях.</string>
    <string name="description_698">Лицом к лицу передачи файлов, Android стороне смарт быстро передачи, Andrews друг друга файлов, LAN, без передачи сетевых файлов, Android, передача файлов</string>
    <string name="description_699">Google Guice на Android, версия 3.0 [ПЕНСИИ]</string>
    <string name="description_700">Инжектор быстрой зависимости для Android и Java. http://square.github.io/dagger/</string>
    <string name="description_701">рамки разработки игр / Android / HTML5 / IOS Java Desktop</string>
    <string name="description_702">Free Android 2D OpenGL Game Engine</string>
    <string name="description_703">Android фильтры на основе OpenGL (идея от GPUImage для IOS)</string>
    <string name="description_704">Легкий открытый источник Android Native игры FrameWork.</string>
    <string name="description_705">Уроженец Android-клиент для отображения Покемона вокруг вас!</string>
    <string name="description_706">Андроид порт игр 2048 (для автономного воспроизведения)</string>
</resources>