<resources>

    <string name="app_name">Repositorios para Android en Github</string>
    <string name="action_settings">ajustes</string>
    <string name="action_add_favourite">Añadir a marcadores</string>
    <string name="action_play_next">Compartir</string>
    <string name="title_activity_listitems">ListItems</string>
    <string name="title_activity_navigation">navegación</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Abrir panel de navegación</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Cerrar panel lateral de navegación</string>
    <string name="navigation_drawer_Home">Casa</string>
    <string name="navigation_drawer_Bookmarks">marcadores</string>
    <string name="navigation_drawer_File_Manager">Administrador de archivos</string>
    <string name="navigation_drawer_Clear_App_Data">Borrar datos de aplicaciones</string>
    <string name="navigation_drawer_More_Apps_By_Developer">Más Aplicaciones de desarrollador</string>
    <string name="navigation_drawer_Share_this_App">Comparte esta aplicación</string>
    <string name="navigation_drawer_Rate_App">Califica esta aplicación</string>
    <string name="navigation_drawer_About">Acerca de</string>
    <string name="navigation_drawer_Privacy_Policy">Política de privacidad</string>
    <string name="navigation_drawer_Wallistract">Wallistract-HD Wallpapers</string>
    <string name="navigation_drawer_Facebook">Facebook Video Downloader</string>
    <string name="navigation_drawer_Ads_Free_Facebook">(Ads Free) Facebook Video Downloader Pro</string>
    <string name="navigation_drawer_Raja_Mantri_Chor_Sipahi">Raja Mantri Chor Sipahi</string>
    <string name="repositories">repositorios</string>
    <string name="All_Rights_Reserved">Todos los derechos reservados</string>
    <string name="Onboarding_Browse">Navegar entre más de 500 repositorios divide en varias categorías!</string>
    <string name="Onboarding_Search">Buscar una categoría en particular!</string>
    <string name="Onboarding_Bookmark">Marcador y ver sus repostories favoritos!</string>
    <string name="Onboarding_Download">Descargar y descomprimir para ver los archivos de repositorios!</string>
    <string name="Onboarding_Share">Gustado cualquier repositorio? Sólo compartirlos con sus colegas / amigos!</string>
    <string name="Onboarding_Title_Share">Compartir</string>
    <string name="Onboarding_Title_Download">Descargar</string>
    <string name="Onboarding_Title_Bookmark">Marcador</string>
    <string name="Onboarding_Title_Search">Buscar</string>
    <string name="Onboarding_Title_Browse">Vistazo</string>
    <string name="_repository_Bookmarked_">repositorio con marcador!</string>
    <string name="Removed_from_Bookmarks">Fuera del repositorio Favoritos!</string>


    <string name="description_1">proyectos de código abierto Android reunir y clasificar</string>
    <string name="description_2">Una biblioteca para traer los componentes del diseño de materiales totalmente animado comprobar la validez de Lolipop Android</string>
    <string name="description_3">Demos la nueva biblioteca de diseño de Android.</string>
    <string name="description_4">Se trata de una biblioteca con componentes de Android L para que se utiliza en Android 2.2</string>
    <string name="description_5">Android Diseño material temático de interfaz de usuario y la Biblioteca de herramientas. Soporte: 4.0.3 ~ N</string>
    <string name="description_6">Una aplicación sencilla para mostrar los androides material Diseño y algunas de las fantásticas novedades fresco en Android Lollipop. RecyclerView, CardView, ActionBarDrawerToggle, DrawerLayout, animaciones, Android Compat Diseño, Barra de herramientas</string>
    <string name="description_7">aplicación de diseño de material para Android 2.3 o superior. Sombras, ondulaciones, vectores, fuentes, animaciones, aparatos, esquinas redondeadas y más.</string>
    <string name="description_8">Una demostración de las bibliotecas de materiales de ayuda al diseño de Android</string>
    <string name="description_9">Sólo Muestra cómo utilizar el soporte de diseño androide lib</string>
    <string name="description_10">Android Diseño Soporte Demostración de biblioteca</string>
    <string name="description_11">MaterialUp Android App</string>
    <string name="description_12">Una simple aplicación compatible con versiones anteriores de un material conocido como preferencias de diseño elemento de ajuste</string>
    <string name="description_13">Este es un estado de la plantilla del arte Android Diseño de materiales. Puede utilizar este proyecto como una plantilla para los próximos proyectos de la aplicación. Sólo clonar el proyecto, cambiar el nombre del paquete y hacer todos customzations necesarias.</string>
    <string name="description_14">[Obsoleta] Pequeños bocados de Diseño de materiales</string>
    <string name="description_15">Implementación de ImageView para Android que admite zoom, por diversos gestos táctiles.</string>
    <string name="description_16">Soporte para gráficos vectoriales escalables en Android</string>
    <string name="description_17">ImageView encargo para una imagen en movimiento alrededor de la pantalla (Android)</string>
    <string name="description_18">Un ImageView circular para Android</string>
    <string name="description_19">vista personalizada para las imágenes circulares en Android, manteniendo el mejor rendimiento sorteo</string>
    <string name="description_20">Crear ImageView circular en Android de la manera más sencilla posible.</string>
    <string name="description_21">ImageView Android que soporta diferentes radios en cada esquina</string>
    <string name="description_22">en forma personalizada componentes ImageView android</string>
    <string name="description_23">Una opinión androide para la visualización de imágenes de desplazamiento lateral continuas repetidas. Esto puede ser usado para crear un efecto de animación de paralaje.</string>
    <string name="description_24">La funcionalidad de tecla se suma a Android ImageView.</string>
    <string name="description_25">Un widget personalizado para Android, que uesd para mostrar imágenes de cuadrícula</string>
    <string name="description_26">Implementa pellizcan-zoom, rotar, pan como un ImageView para Android 2.1+</string>
    <string name="description_27">Android ImageViews animado por efecto Ken Burns</string>
    <string name="description_28">Un regulador de la imagen Android increíble y conveniente.</string>
    <string name="description_29">Vistas y disponibles para la visualización de archivos GIF animados en Android</string>
    <string name="description_30">Biblioteca para jugar en Android gifs</string>
    <string name="description_31">ImageView Android que los mangos de las imágenes GIF animados</string>
    <string name="description_32">TileView es una subclase de android.view.ViewGroup que las imágenes de forma asíncrona pantallas a base de baldosas, con zoom y panorámica de funcionalidad y soporte para características como marcadores, puntos de acceso, caminos, múltiples niveles de detalle, y arbitraria sistemas de coordenadas.</string>
    <string name="description_33">ImageView con una etiqueta en android</string>
    <string name="description_34">Una serie de paredes dibujable carga androide, se puede combinar con cualquier vista como el LoadingView o ProgressBar. Además, algunos Disponibles puede personalizar el progreso de la carga también.</string>
    <string name="description_35">Visual back-puerto del cajón girando a dibujable flecha L desde Android</string>
    <string name="description_36">Personalizable Android pantalla completa visor de imágenes para la biblioteca Fresco apoyo \'pellizcar para ampliar\' y \'golpe de despedir\' gestos</string>
    <string name="description_37">Editar información personal que permite a los usuarios arrastrar la imagen rango y el orden</string>
    <string name="description_38">widget Android de la galería, utilizando ViewPager. Permitir pizca de zoom y arrastre para las imágenes por URL</string>
    <string name="description_39">Una aplicación Java para crear recursos Drawable apropiados para su aplicación Android</string>
    <string name="description_40">Experimentar un muy buen control de imagen gesto Android.</string>
    <string name="description_41">widget Android para recortar y girar una imagen.</string>
    <string name="description_42">proyecto de biblioteca de Android para recortar imágenes</string>
    <string name="description_43">Biblioteca de imágenes Recorte para Android</string>
    <string name="description_44">Biblioteca de imágenes Recorte para Android, optimizada para la cámara / Galería.</string>
    <string name="description_45">biblioteca de recorte de la imagen Android</string>
    <string name="description_46">Una biblioteca simple recorte de imágenes para Android.</string>
    <string name="description_47">CropImage Actividad de Gallery.apk empaquetado como una biblioteca reutilizable Android (4.0 y superiores).</string>
    <string name="description_48">Widget te permite recortar de cualquier parte en un ImageView. Actualmente sólo es compatible con Android centerCrop tipo de cultivo</string>
    <string name="description_49">La última propuesta para recortar fotos en los dispositivos Android, especialmente para las grandes fotos tamaño. De esta manera puede ayudar a evitar OOM (OutOfMemory) es una excepción.</string>
    <string name="description_50">Android StackBlur es una biblioteca que puede realizar un efecto borroso en un mapa de bits sobre la base de un gradiente o el radio, y devolver el resultado. La biblioteca se basa en el código de Mario Klingemann.</string>
    <string name="description_51">Borrosa es una biblioteca de desenfoque fácil para Android</string>
    <string name="description_52">Muestra para mostrar cómo implementar la falta de definición trucos gráficas</string>
    <string name="description_53">Dinámica IOS-como la falta de definición de Vistas subyacentes para Android</string>
    <string name="description_54">Android desenfoque de la imagen (mapa de bits) por Java y JNI.</string>
    <string name="description_55">Un tiempo real desenfoque de superposición para Android (como IOS UIVisualEffectView)</string>
    <string name="description_56">falta de definición dinámica de vistas de imágenes para Android</string>
    <string name="description_57">AndroidPhotoFilters objetivos para proporcionar rápido, potente y flexible instrumento de procesamiento de imágenes para crear efectos impresionantes en cualquier medio de comunicación de imagen.</string>
    <string name="description_58">Android ImageView artilugio con capacidad de zoom y panorámica</string>
    <string name="description_59">filtros de la cámara en tiempo real para Android.</string>
    <string name="description_60">biblioteca de imagen agradable de filtro</string>
    <string name="description_61">AndroidImageEdit Android gráficos de dispositivos de control de edición de código abierto, el apoyo a la operación clip de imagen rotación de la imagen filtro de imágenes de mapa personalizado texto textura</string>
    <string name="description_62">Una pequeña biblioteca androide de transición entre una ImageView circular de una actividad a un ImageView rectangular en la actividad lanzada.</string>
    <string name="description_63">Un potente descarga de imágenes y una biblioteca de almacenamiento en caché para Android</string>
    <string name="description_64">Una biblioteca de transformación Android proporcionando una variedad de transformaciones de imagen de Picasso</string>
    <string name="description_65">Una biblioteca de transformación de la imagen Android proporcionando de cultivo por encima de detección de la cara (cara de centrado) para Picasso.</string>
    <string name="description_66">Una carga de imágenes y una biblioteca de almacenamiento en caché para Android se centraron en el desplazamiento suave</string>
    <string name="description_67">Una biblioteca de transformación Android proporcionando una variedad de transformaciones de imagen para Glide.</string>
    <string name="description_68">Android Lollipop paleta es ahora fácil de usar con Glide</string>
    <string name="description_69">Una biblioteca de Android para la gestión de imágenes y la memoria que utilizan.</string>
    <string name="description_70">biblioteca procesador de imagen un androide proporcionando una variedad de transformaciones de imagen para Fresco.</string>
    <string name="description_71">biblioteca potente y flexible para la carga, el almacenamiento en caché y la visualización de imágenes en Android.</string>
    <string name="description_72">Android asíncrono Redes y carga de imágenes</string>
    <string name="description_73">reemplazo ImageView Android que permite la carga de imágenes de URLs o libreta de direcciones de contactos, con el caché</string>
    <string name="description_74">Lazy carga de imágenes en Android</string>
    <string name="description_75">biblioteca de Android que establece el contenido de un ImageView desde una URL. Gestiona la descarga de imágenes, el almacenamiento en caché, y hace que su café.</string>
    <string name="description_76">Biblioteca para una imagen asíncrono de carga y almacenamiento en caché en Android</string>
    <string name="description_77">Una biblioteca de Android permite que las imágenes muestran un efecto de paralaje que reacciona a la inclinación del dispositivo</string>
    <string name="description_78">Android Studio plugin que genera automáticamente selectores dibujable de recursos con nombres correspondientes.</string>
    <string name="description_79">Una biblioteca de compresión de imágenes androide.</string>
    <string name="description_80">Comprimir una avanzada biblioteca de imágenes para Android</string>
    <string name="description_81">Seleccionar las imágenes de los dispositivos Android fáciles :-) Inicio Actividad PhotoSelectorActivity, este es el principal punto de entrada</string>
    <string name="description_82">Añade una opción para IntelliJ a dibujables de importación en diferentes resoluciones de AndroidIcons, propios repositorios dibujable y escalar una cierta imagen abajo / arriba a las resoluciones definidas.</string>
    <string name="description_83">Un fácil de imagen / vídeo Selector Biblioteca para su Aplicaciones Android</string>
    <string name="description_84">Sencillo del álbum Android</string>
    <string name="description_85">Android selección de imágenes, vista previa, control de imagen Jiugongge, arrastrar y soltar control de imagen</string>
    <string name="description_86">Paginación indicador de widgets de compatible con el ViewPager de la biblioteca de soporte Android y ActionBarSherlock.</string>
    <string name="description_87">Android ViewPager desplazamiento automático o ViewPager en ViewPager</string>
    <string name="description_88">animaciones comunes que contienen biblioteca necesarios para la transformación de ViewPager desplazamiento para Android v13 +.</string>
    <string name="description_89">Aplicación NewsStand la opinión del androide de juego, tales como una función de localizador que implementa el código.</string>
    <string name="description_90">[Obsoleta] Aplicación de la biblioteca de compatibilidad clase ViewPager que admite la paginación tanto vertical como horizontalmente.</string>
    <string name="description_91">Android localizador del mago-estilo fluya código de ejemplo</string>
    <string name="description_92">ViewPager verticalmente y verticalmente transformador para Android.</string>
    <string name="description_93">augment de Android ViewPager con funcionalidad envolvente.</string>
    <string name="description_94">Un fácil de usar ViewPager que añade un impresionante conjunto de animaciones swiping personalizado.</string>
    <string name="description_95">Una extensión ViewPager androide permitiendo el desplazamiento infinito</string>
    <string name="description_96">Un indicador de goma</string>
    <string name="description_97">Un indicador de página para Android ViewPager</string>
    <string name="description_98">deslizamiento vertical para pasar a la página siguiente fragmento, se parece ViewPager verticales</string>
    <string name="description_99">Una basada ViewPager Banner Android que soporta auto desplazamiento y animación decente</string>
    <string name="description_100">ViewPager con las páginas de paralaje, junto con deslizamiento vertical (o clic) y transición actividad</string>
    <string name="description_101">[Obsoleta] Acción aplicación de barras que utiliza la barra de acción nativa en Android 4.0 o superior y una implementación personalizada en la pre-4.0 a través de una sola API y el tema</string>
    <string name="description_102">DEPRECATED Android Barra de acción Implementación</string>
    <string name="description_103">biblioteca de Android la aplicación de un efecto de atenuación de la barra de acción, similar al que se encuentra en la aplicación Play Music</string>
    <string name="description_104">Android - una biblioteca que añade un vaso efecto similar a la barra de acción.</string>
    <string name="description_105">Una barra de navegación inferior para Android</string>
    <string name="description_106">Muestra Android Proyecto con material Diseño y barra de herramientas.</string>
    <string name="description_107">Android - Un elemento de la barra de acción que actúa tanto como un botón de actualización y como un indicador de progreso</string>
    <string name="description_108">ListView Android con un simple arrastrar y soltar reordenamiento.</string>
    <string name="description_109">Fácil de usar ListView con secciones articuladas para Android.</string>
    <string name="description_110">Una biblioteca de Android para los encabezados de sección que se adhieren a la parte superior</string>
    <string name="description_111">Un ListView con encabezados de sección cubrió para Android</string>
    <string name="description_112">iPhone como ListView rápido desplazamiento en Android</string>
    <string name="description_113">Ver lista horizontal para Android que permite anchuras variables artículos</string>
    <string name="description_114">Un ListView horizontal para Android http://www.dev-smart.com/archives/34</string>
    <string name="description_115">soportes ListView tire de actualización y tire hacia arriba para cargar más característica.</string>
    <string name="description_116">Un ListView personalizada de Android con tirón para hacer un zoom-in y el encabezado efecto de paralaje como Camino de aplicaciones.</string>
    <string name="description_117">Android impulsado ListView apoyo cabecera paginado con un nuevo indicador de página material.</string>
    <string name="description_118">HorizontalListView es un androide ListView widget de que se desplaza de manera horizontal (en contraste con el ListView SDK proporcionado por la que se desplaza verticalmente).</string>
    <string name="description_119">Un genérico, personalizable, de código abierto aplicación Android ListView que tiene \'Tire para Actualizar\' funcionalidad.</string>
    <string name="description_120">biblioteca de Android para mostrar un ListView cuyas células no son rígidos, sino flácida y reaccionar a ListView de desplazamiento.</string>
    <string name="description_121">Un suave y desplegable hermosa Android se actualiza con más componentes de la lista cargados.</string>
    <string name="description_122">biblioteca de Android que le permite enlazar un LinearLayout con un ListAdapter.</string>
    <string name="description_123">Android - Un adaptador de ListView con soporte para múltiples opciones de selección modal</string>
    <string name="description_124">Una vista de lista de columnas múltiples Android como Pinterest.</string>
    <string name="description_125">Una biblioteca para mostrar diferentes tipos de diseños cuando una vista de lista está vacía</string>
    <string name="description_126">Una mejor ExpandableListView, con vistas ampliables animadas para cada elemento de la lista</string>
    <string name="description_127">Un androide escalonada vista de cuadrícula que soporta múltiples columnas con filas de diferentes tamaños.</string>
    <string name="description_128">Una versión de StaggeredGridView experimental de Android modificada. Incluye propia OnItemClickListener y OnItemLongClickListener, selector, y la posición fija de restauración.</string>
    <string name="description_129">A GridView que puede addHeaderView y addFooterView</string>
    <string name="description_130">Android ListView que imita un GridView con elementos asimétricos. Soporta elementos con lapso de fila y columna lapso</string>
    <string name="description_131">Un desplazamiento vista de cuadrícula de arrastrar y colocar para Android</string>
    <string name="description_132">Arrastrar y soltar GridView para Android</string>
    <string name="description_133">Un GridView Android que puede ser configurado para desplazarse horizontal o verticalmente</string>
    <string name="description_134">Prueba de concepto aplicación Android WebView basado en el código de Chromium</string>
    <string name="description_135">cromo navegador de la versión androide del proyecto abierto de cromo</string>
    <string name="description_136">Un sistema de plugin que se ejecuta como un navegador, pero en lugar de las páginas web de carga, se cargan apk plugins, que funciona de forma nativa en el sistema Android.</string>
    <string name="description_137">Hermoso y personalizable Actividad Android que muestra páginas web dentro de una aplicación.</string>
    <string name="description_138">extensiones de clase WebView y WebChromeClient de Android que permiten el soporte de vídeo HTML5 completamente de trabajo</string>
    <string name="description_139">Slide es un origen, ad navegador Reddit libre abierta para Android https://reddit.com/r/slideforreddit</string>
    <string name="description_140">Una ruleta agradable para Android</string>
    <string name="description_141">DropDownMenu para Android, filtrar la lista basándose en la condición múltiple.</string>
    <string name="description_142">A modo de rueda widget de ruleta para Android</string>
    <string name="description_143">Un simple pero poderoso y completamente personalizable menú desplegable Android. Es compatible con texto con / sin iconos, separadores, e incluso vistas totalmente personalizados.</string>
    <string name="description_144">Android-ScrollBarPanel permite adjuntar una vista a un indicador de desplazamiento como se hace en Camino 2.0</string>
    <string name="description_145">Un ListView encargo Android y ScrollView con tirón para hacer zoom-in.</string>
    <string name="description_146">biblioteca de Android para observar eventos de desplazamiento en vistas desplazables.</string>
    <string name="description_147">Una pequeña biblioteca androide para el marcado de puntos de vista dentro de un ScrollView como \'pegajoso\' haciéndolos se adhieren a la parte superior del contenedor de desplazamiento hasta que un nuevo punto de vista pegajosa viene y toma su lugar</string>
    <string name="description_148">1. Siga el microblogging Sina cliente de Android centro personal ScrollView, tire hacia atrás el efecto rebote elástico de fondo. 2.ScrollView imitación IOS efecto rebote.</string>
    <string name="description_149">Android: IOS-como efecto aplicable lo largo de casi todos los puntos de vista de desplazamiento Android exceso de desplazamiento.</string>
    <string name="description_150">lengüetas desplazables Android</string>
    <string name="description_151">Microlibrary para la implementación de desplazamiento infinito en Android</string>
    <string name="description_152">Esta es una biblioteca muy simple para Android que le permite pegarse una cabecera a una vista desplazable y fácilmente aplicar la animación a ella</string>
    <string name="description_153">Una biblioteca de Android que le permite crear fácilmente aplicaciones con deslizamiento en los menús. Es posible utilizarlo en sus aplicaciones de Android siempre y cuando se cite este proyecto e incluir la licencia en su aplicación. ¡Gracias!</string>
    <string name="description_154">[Unmaintained] Un IMPLEMENTACIÓN DE concepto Menú Filtro para android</string>
    <string name="description_155">Parallax ScrollView y ListView para Android</string>
    <string name="description_156">efecto de paralaje en capas a cualquier punto de vista Android</string>
    <string name="description_157">Añadir un poco de profundidad a su desplazamiento Android.</string>
    <string name="description_158">Consciente de la puesta en marcha del cliente la página de paralaje efectos de animación Android</string>
    <string name="description_159">Paralaje en todas partes es una biblioteca con widgets de Android alternativos con efectos de paralaje.</string>
    <string name="description_160">Un localizador para Android con efecto de paralaje</string>
    <string name="description_161">Un Android ListView demo con una cabecera efecto de paralaje como Path.</string>
    <string name="description_162">Ver colección linda animación.</string>
    <string name="description_163">[Obsoleta] biblioteca de un androide que permite a los desarrolladores añadir fácilmente animaciones de elementos de ListView</string>
    <string name="description_164">Una biblioteca que da profundidad a las observaciones.</string>
    <string name="description_165">Una forma elegante de mostrar su menú o los mensajes.</string>
    <string name="description_166">Un RecyclerView (versión avanzada y flexible de ListView en Android) con refrescante, cargando más, animación y muchas otras características.</string>
    <string name="description_167">RecyclerView biblioteca de la extensión que proporciona funciones avanzadas. (Ej. Aplicación Inbox de Google como deslizar, Play Music como arrastrar y soltar clasificación)</string>
    <string name="description_168">Biblioteca Android para proporcionar deslizar el dedo, clic y otras funcionalidades a RecyclerView</string>
    <string name="description_169">Android RecyclerView Demostración</string>
    <string name="description_170">biblioteca de Android que proporciona forma sencilla de controlar los elementos divisores (ItemDecoration) de RecyclerView</string>
    <string name="description_171">Un tirón a la disposición de refresco para android, el RecyclerRefreshLayout se basa en la SwipeRefreshLayout. apoyar a todos los puntos de vista, altamente personalizable, la simplicidad del código, etc.</string>
    <string name="description_172">Completo aspecto LayoutManager índice de la rejilla para RecyclerView de Android</string>
    <string name="description_173">Ejemplo básico de utilizar ItemTouchHelper añadir arrastrar y soltar y arrastrar a despedir a RecyclerView.</string>
    <string name="description_174">Epoxi es una biblioteca de Android para la construcción de las pantallas complejas en un RecyclerView https://goo.gl/eIK82p</string>
    <string name="description_175">Android carrusel LayoutManager para RecyclerView</string>
    <string name="description_176">Una biblioteca de Android, que ofrece animaciones sencillas artículo a artículo en RecyclerView</string>
    <string name="description_177">Una biblioteca de Animación Android que se suman a los elementos fácilmente itemanimator RecyclerView.</string>
    <string name="description_178">Un adaptador que se podría utilizar para lograr un efecto de paralaje en RecyclerView.</string>
    <string name="description_179">Un simple FastScroller para RecyclerView de Android</string>
    <string name="description_180">biblioteca de Android para las técnicas de desplazamiento de material.</string>
    <string name="description_181">Super rápido y manera fácil de crear encabezado para Android RecyclerView</string>
    <string name="description_182">Adaptador y LayoutManager para Android RecyclerView que permite el posicionamiento de cabeza pegajosa.</string>
    <string name="description_183">[Unmaintained] decorador pegajosa encabezados por RecyclerView de Android</string>
    <string name="description_184">OBSOLETO. biblioteca de Android que integran los encabezados de sección pegajosos en su RecyclerView</string>
    <string name="description_185">Facilitar la carga asíncrona para Android ListView / GridView</string>
    <string name="description_186">Muestra de una aplicación Cubo</string>
    <string name="description_187">Una biblioteca que fácilmente le permite enmascarar layouts / viewgroups</string>
    <string name="description_188">Una biblioteca de Android volver a equipar varios tipos de vista del elemento</string>
    <string name="description_189">Una animación ondulación hermoso para su aplicación</string>
    <string name="description_190">Ver que imita el efecto de ondas clic que se introdujo en Android L (para Android 2.3 +)</string>
    <string name="description_191">Implementación del efecto de la ondulación de Diseño de materiales para la API de Android 9+</string>
    <string name="description_192">Una manera fácil y flexible para añadir un efecto brillante a cualquier vista de una aplicación para Android.</string>
    <string name="description_193">Un marco de la animación del movimiento impulsado por Android.</string>
    <string name="description_194">Android botón con la animación estrella deliciosa inspirada en el corazón de Twitter similares.</string>
    <string name="description_195">explicación Android Transición animaciones con ejemplos.</string>
    <string name="description_196">Una biblioteca de animación fluida Android</string>
    <string name="description_197">biblioteca de Android al anime de transición de control. Una forma sencilla de crear una animación interactiva.</string>
    <string name="description_198">animación Android al entrar en la nueva pantalla.</string>
    <string name="description_199">animaciones de transición material de muestra para Android</string>
    <string name="description_200">BaseAnimation red androide de la animación, controles personalizados, cerca de 200 tipos de código fuente!</string>
    <string name="description_201">Veintiocho diferentes interpoladores de animación flexibilización para Android.</string>
    <string name="description_202">Treinta diferentes interpoladores de animación flexibilización para Android.</string>
    <string name="description_203">Android Animación funciones de aceleración. animación haga Vamos más real!</string>
    <string name="description_204">Una biblioteca de Android sistema de partículas para la visualización de confeti!</string>
    <string name="description_205">Un sistema de partículas para el estándar de interfaz de usuario de Android</string>
    <string name="description_206">icono de huella digital animada de Android siempre de una manera sencilla, biblioteca independiente.</string>
    <string name="description_207">FPSAnimator es muy fácil biblioteca de animación para Android TextureView y SurfaceView.</string>
    <string name="description_208">Permite la fácil creación de efectos de transición animadas cuando el estado de la interfaz de usuario de Android ha cambiado</string>
    <string name="description_209">Conjunto de muestras de puntos de vista con los patrones de interacción resbaladiza y animaciones</string>
    <string name="description_210">Un componente por dicha animación en Android, que es similar al efecto de Flipboard para iPhone / Android</string>
    <string name="description_211">Pulso de animación para Android</string>
    <string name="description_212">Esta es una biblioteca que contiene animaciones prácticos: Rotación, flip, horizontal y vertical de la sacudida, el pulso.</string>
    <string name="description_213">Un ejemplo de aplicación para la creación de la página de rizo / efecto flip en Android usando OpenGL ES.</string>
    <string name="description_214">Este componente animación de transición implementos a la vista de la migaja en pequeños pedazos.</string>
    <string name="description_215">Dibujo animado SVG para Android</string>
    <string name="description_216">greenDAO es una solución ORM ligero y rápido para Android que mapea objetos a bases de datos SQLite.</string>
    <string name="description_217">Una rápida ardiente, potente y muy simple biblioteca de base de datos androide ORM que escribe código de base de datos para usted.</string>
    <string name="description_218">funcionalidad ORMLite Android utiliza en conjunción con ormlite-core</string>
    <string name="description_219">Una biblioteca de Android que hace que los desarrolladores utilizan la base de datos SQLite extremadamente fácil.</string>
    <string name="description_220">Una clase de ayuda de Android para gestionar la creación y gestión de bases de datos utilizando la versión archivos de elementos de primas de una aplicación</string>
    <string name="description_221">SquiDB es una biblioteca de base de datos SQLite para Android e iOS</string>
    <string name="description_222">Android SQLite API se basa en SQLCipher</string>
    <string name="description_223">Increíblemente fácil manera de trabajar con la base de datos de Android.</string>
    <string name="description_224">biblioteca de almacenamiento de datos rápida y sencilla para Android.</string>
    <string name="description_225">biblioteca de Android permite visualizar y compartir las bases de datos de aplicaciones.</string>
    <string name="description_226">Una biblioteca de Android para la gestión de datos.</string>
    <string name="description_227">incrustado, motor ligero, syncable NoSQL base de datos para Android.</string>
    <string name="description_228">Android integración de varios proveedores de icono como FontAwesome, Entypo, Typicons.</string>
    <string name="description_229">Más de 1600 iconos personalizables para Android que incluye más de 750 iconos de Google Material Design, 25 insignias sociales ya preparadas, y más!</string>
    <string name="description_230">Android-Iconics - utilizar cualquier fuente icono, o vector (.svg) como estirable en su aplicación.</string>
    <string name="description_231">widgets de estilo de arranque para Android, con pictograma Iconos</string>
    <string name="description_232">Una aplicación de plantilla / bootstrap / repetitivo que incluye un montón de grandes herramientas de código abierto y los marcos.</string>
    <string name="description_233">Un proyecto de arranque para TDD Android.</string>
    <string name="description_234">Un hermoso conjunto de colores predefinidos y un conjunto de métodos de color para hacer su vida más fácil el desarrollo de Android.</string>
    <string name="description_235">iTunes código de color a juego 11 de estilo para Android</string>
    <string name="description_236">Un Holo Android temático de colorpicker diseñada por Marie Schweiz</string>
    <string name="description_237">Una dinámica colorear biblioteca para Android</string>
    <string name="description_238">GreenDroid es una biblioteca de desarrollo para la plataforma Android. Esto hace que la evolución de interfaz de usuario más fácil y consistente a través de sus aplicaciones</string>
    <string name="description_239">recorridos de diseño diseccionar en Android</string>
    <string name="description_240">Definir y hacer que las especificaciones de interfaz de usuario en la parte superior de la interfaz de usuario de Android</string>
    <string name="description_241">colores por defecto y por Dimens Pautas para el diseño de materiales y directrices de diseño de Android dentro de una biblioteca.</string>
    <string name="description_242">vista Android tanto con el camino de la trayectoria construido o desde SVG.</string>
    <string name="description_243">Una muestra de la aplicación para Android que muestra cómo implementar varios efectos visuales.</string>
    <string name="description_244">Este proyecto incluye aplicaciones de ejemplo que muestran diferentes características del marco de Android y soporte Library.It está gestionado activamente por el Equipo del marco de Android.</string>
    <string name="description_245">proyecto de la biblioteca y el ejemplo de cómo utilizar el componente UITableView</string>
    <string name="description_246">IOS UIActionSheet para Android</string>
    <string name="description_247">proyecto de ejemplo creado para mostrar algunas de las mejores prácticas de Android para trabajar en la capa de interfaz de usuario de Android.</string>
    <string name="description_248">biblioteca de Android para la gestión y la aplicación de múltiples temas y modificación tema personalizado</string>
    <string name="description_249">ejemplos relacionados Android</string>
    <string name="description_250">Blog de demostración de almacenamiento</string>
    <string name="description_251">Esta es una colección de aplicaciones Android que son de código abierto.</string>
    <string name="description_252">Las bibliotecas de código de barras escáner para Android</string>
    <string name="description_253">Android demostración lib común, incluye ImageCache, HttpCache, DropDownListView, DownloadManager, instalar apk en silencio y así sucesivamente, se puede encontrar la descripción</string>
    <string name="description_254">Una aplicación móvil Full-Pila, incluyendo Android y servidor, simple-poema 简 诗. Puede escribir poema en estilo chino elegante y tradicional.</string>
    <string name="description_255">Un material de diseño-Hacker lector de noticias Android</string>
    <string name="description_256">ChatSecure para Android (anteriormente conocido como Gibberbot) es una aplicación de mensajería segura basada en estándares abiertos como XMPP / Jabber y cifrado OTR:</string>
    <string name="description_257">Una demostración de chat simple para socket.io y Androids</string>
    <string name="description_258">[Obsoleta] simple Facebook SDK para Android</string>
    <string name="description_259">Una biblioteca de mensajería para Android</string>
    <string name="description_260">Tweet Lanes para Android</string>
    <string name="description_261">rastreador simple hábito para Android</string>
    <string name="description_262">Aplicación para teléfonos Android que cuenta sus pasos.</string>
    <string name="description_263">aplicación podómetro ligero para Android usando el sensor de pasos de hardware</string>
    <string name="description_264">el código fuente de la investigación en el arte de desarrollo de Android</string>
    <string name="description_265">biblioteca de componentes pública Android Siguiente</string>
    <string name="description_266">pared: splash es un cliente androide libre de código abierto para el servicio unsplash.com impresionante (Libres (haz lo que quieras) fotos de alta resolución)</string>
    <string name="description_267">Un proyecto que demuestran cómo desarrollar un cliente personalizado en android para dribbble.com</string>
    <string name="description_268">Una aplicación lector de feeds androide que obtener los datos con selector y la expresión regular.</string>
    <string name="description_269">GitHub aplicación Android</string>
    <string name="description_270">cliente centro de teléfono móvil basado en ecshop</string>
    <string name="description_271">WordPress para Android</string>
    <string name="description_272">Ver androide para la visualización de archivos PDF representan con PdfiumAndroid</string>
    <string name="description_273">lector de RSVP para Android.</string>
    <string name="description_274">biblioteca PDF Viewer para Android</string>
    <string name="description_275">aplicaciones experimentales para el reconocimiento óptico de caracteres en Android</string>
    <string name="description_276">card.io proporciona rápido, fácil escaneo de tarjetas de crédito en las aplicaciones móviles</string>
    <string name="description_277">Android Studio Plugin, Traducir Inglés a Chino. plug-in de traducción Android de estudio, se puede traducir Inglés al chino.</string>
    <string name="description_278">Oficial Todo.txt aplicación Android para la gestión de su archivo todo.txt almacena en Dropbox</string>
    <string name="description_279">Extensa de código abierto guías para desarrolladores de Android</string>
    <string name="description_280">Curso de formación repositorio para el desarrollo de aplicaciones Android</string>
    <string name="description_281">tutorial completo en el paso a paso está disponible en http://inthecheesefactory.com/blog/android-design-support-library-codelab</string>
    <string name="description_282">Crítica Entrevista Android</string>
    <string name="description_283">Kick-inicia el desarrollo de aplicaciones Android.</string>
    <string name="description_284">Android Código de Formación interfaz de usuario Sistema</string>
    <string name="description_285">Ayunar desarrollo de Android. Fácil mantenimiento. http://androidannotations.org</string>
    <string name="description_286">Las principales compañías de Internet android preguntas de la entrevista y respuestas</string>
    <string name="description_287">El curso de formación Mejor Android por Coursera</string>
    <string name="description_288">Código fuente de _El Ocupado Guía Para Avanzada Android Development_ de Coder http://commonsware.com/AdvAndroid/</string>
    <string name="description_289">Código fuente de _El Guía Ocupado de Coder Para Android Development_ http://commonsware.com/Android/</string>
    <string name="description_290">El código fuente del libro - Héroes Android</string>
    <string name="description_291">El código fuente relacionada con los mensajes en el blog http://www.survivingwithandroid.com</string>
    <string name="description_292">Una colección de muestras de inicio rápido que demuestran las API de Google para Android y iOS https://developers.google.com</string>
    <string name="description_293">Un simple, biblioteca basada en anotación para hacer profunda manejo mejor enlace en Android http://nerds.airbnb.com/deeplinkdispa...</string>
    <string name="description_294">Ejemplos de las aplicaciones de Android http://www.novoda.com/blog</string>
    <string name="description_295">código fuente en el blog ~</string>
    <string name="description_296">Colección de códigos fuente, los servicios públicos, las plantillas y fragmentos de desarrollo de Android.</string>
    <string name="description_297">servicios de juegos de Google Play - muestras Android</string>
    <string name="description_298">Implementación de los servicios de Play paquete Core</string>
    <string name="description_299">Nativo muestra de Android de todas las muestras para los principiantes y experimentados, 14+, con el foco en piruleta y materiales</string>
    <string name="description_300">ejemplos de código recogidos desde el Android O\'Reilly libro de cocina. Ver README abajo! http://androidcookbook.com/</string>
    <string name="description_301">Algunos materiales de aprendizaje para Android, con la esperanza de ayudar a aprender el desarrollo de Android.</string>
    <string name="description_302">Hacer y no hacer para el desarrollo de Android, los desarrolladores Futurice</string>
    <string name="description_303">Cada Android Studio Tip Publicado por Phillipe Breault</string>
    <string name="description_304">Lista de consejos para un androide impresionante.</string>
    <string name="description_305">Una colección de puntas en el desarrollo de Android. Android Resumen de desarrollo.</string>
    <string name="description_306">Tareas biblioteca de aplicaciones Android Común está desarrollado para reducir los esfuerzos para lograr tareas comunes de las aplicaciones de Android rápidamente.</string>
    <string name="description_307">La E / S 2016 Android de la aplicación Google I</string>
    <string name="description_308">proyecto androide muestra usando Gradle, con las herramientas básicas de calidad establecido.</string>
    <string name="description_309">aplicación para Android capaz de alimentar el espejo en mi casa</string>
    <string name="description_310">menos código, más eficiente para android</string>
    <string name="description_311">Primavera para Android aplicaciones de ejemplo</string>
    <string name="description_312">AndroidFire, un marco de aplicación de lector de noticias, basado en material Diseño + MVP + + RxJava reequipamiento + Glide, básicamente cubre el desarrollo del lado de Android actual del marco convencional más utilizado, sobre la base de este marco puede desarrollar rápidamente una aplicación</string>
    <string name="description_313">Github cliente para Android</string>
    <string name="description_314">El análisis de la implementación de proyectos de código abierto Android</string>
    <string name="description_315">Este ejemplo muestra cómo implementar una aplicación de medios de audio que funciona en múltiples factores de forma y proporcionan una experiencia de usuario consistente en los teléfonos Android, tabletas, Auto, el desgaste y dispositivos de transmisión</string>
    <string name="description_316">Un reproductor multimedia extensible para Android</string>
    <string name="description_317">Un reproductor de música libre, potente y elegante para Android.</string>
    <string name="description_318">Una solución para el streaming H.264, H.263, AMR, AAC usando RTP en Android</string>
    <string name="description_319">vista personalizada de Android y el progreso de reproductor de música</string>
    <string name="description_320">Costumbre androide vista del reproductor de música.</string>
    <string name="description_321">DMPLayer es un prototipo de reproductor de música Android</string>
    <string name="description_322">Android reproductor de música de Tomahawk</string>
    <string name="description_323">Un reproductor de música con estilo para el dispositivo Android 16+</string>
    <string name="description_324">Circular hermosa barra de progreso con la carátula del álbum para android</string>
    <string name="description_325">Horizonte - ecualizador visual simple para Android</string>
    <string name="description_326">Vivir ecualizador de audio con el efecto de onda.</string>
    <string name="description_327">aplicación para Android que toma la salida de audio del dispositivo y lo utiliza para crear efectos visuales que van junto con los sonidos.</string>
    <string name="description_328">Muestra el espectro de audio</string>
    <string name="description_329">Toma la entrada desde el Android MediaPlayer y muestra las visualizaciones, al igual que en iTunes o Winamp.</string>
    <string name="description_330">Impresionante Widget audio para cualquier aplicación Android Música.</string>
    <string name="description_331">Muestra una representación gráfica de los sonidos captados por el micrófono en Android</string>
    <string name="description_332">Android VideoPlayer MediaPlayer VideoView MediaView flotador ver y pantalla completa</string>
    <string name="description_333">Este es un proyecto diseñado para ayudar a controlar la clase Android MediaPlayer.</string>
    <string name="description_334">Android grabación de vídeo, imitando micro-view, apoyo presione para grabar, levantamiento de pausa. Se muestra el punto de interrupción barra de progreso.</string>
    <string name="description_335">Android reproductor de vídeo, reproductor de vídeo Al igual que NetEaseNews.</string>
    <string name="description_336">Un envoltorio Android ExoPlayer para simplificar las implementaciones de audio y vídeo</string>
    <string name="description_337">Android textura VideoView tener una variedad de tipos de escala, como los tipos de escala de ImageView como fitCenter, centerCrop, centerTopCrop y más.</string>
    <string name="description_338">La reproducción de vídeo en Android, de forma fácil, envoltura alrededor de la API de la MediaPlayer.</string>
    <string name="description_339">Caché de apoyo para cualquier reproductor de vídeo con la ayuda de una sola línea</string>
    <string name="description_340">Integrado androide medios de transmisión de procesamiento de la corriente predominante, Vitamio, ijkplayer y así sucesivamente.</string>
    <string name="description_341">Un seguimiento de sus programas favoritos de televisión y películas en sus dispositivos Android.</string>
    <string name="description_342">Multi Android herramienta paquete de canales (Android herramienta paquete de canales múltiples)</string>
    <string name="description_343">Uno de los más difíciles API en Android, de forma fácil en una pequeña biblioteca.</string>
    <string name="description_344">En tiempo real filtro de la cámara y Video y ImageEditor con la cara de la belleza para Android</string>
    <string name="description_345">costumbre potente cámara de Android con un control granular sobre la calidad de vídeo y tamaño del archivo, la restricción de las grabaciones con sólo el paisaje.</string>
    <string name="description_346">Una aplicación para Android potente y divertida. que las corrientes de la cámara y el micrófono del teléfono para su navegador o a VLC</string>
    <string name="description_347">Este ejemplo muestra cómo utilizar las funciones básicas de la API Cámara 2.</string>
    <string name="description_348">módulo de cámara simple para aplicaciones de Android.</string>
    <string name="description_349">Envoltura alrededor de la clase Camera androide que simplifica su uso</string>
    <string name="description_350">proyecto cámara abierta - aplicación de la cámara multi-funcional para android.</string>
    <string name="description_351">API de la cámara androide, hecho mejor. Otra vez.</string>
    <string name="description_352">Hacer una introducción fresca para su aplicación Android.</string>
    <string name="description_353">Biblioteca de Android para hacer tutoriales animados dentro de su aplicación.</string>
    <string name="description_354">PaperOnboarding es un slider diseño de materiales</string>
    <string name="description_355">Una pantalla de bienvenida personalizable</string>
    <string name="description_356">Coordinador de bienvenida para Android</string>
    <string name="description_357">Crear una impresionante Acerca de página para la aplicación de Android en 2 minutos</string>
    <string name="description_358">Una pequeña biblioteca de Android para gestionar operaciones puntuales.</string>
    <string name="description_359">LeafPic es una, de código abierto y el material de diseño alternativo galería androide sin publicidad</string>
    <string name="description_360">Spotlight es una biblioteca de Android utilizada para los usuarios de a bordo por exhibir características específicas de la aplicación.</string>
    <string name="description_361">controles de rotación de imagen para Android, con bucles ilimitados y una variedad de temas, con la flexibilidad necesaria para establecer estilos de rotación, animaciones, carruseles, y los momentos de conexión, posiciones, marcos de carga de imágenes, y mucho más!</string>
    <string name="description_362">Android Biblioteca para construir una tarjeta de interfaz de usuario</string>
    <string name="description_363">Una biblioteca de Android destinada a obtener las hermosas CardViews que muestra Google en sus especificaciones oficiales de diseño</string>
    <string name="description_364">permitir a los usuarios a la tarjeta deslizante hacia la izquierda o hacia la derecha sin problemas y de forma continua</string>
    <string name="description_365">Basado en https://github.com/xmuSistone/android-card-slide-panel.git</string>
    <string name="description_366">Tiempo libre para desarrollar una aplicación, la columna conocimiento oficial de aplicaciones, que todo el contenido de los conocimientos, el contenido del derecho de autor también se sabe casi.</string>
    <string name="description_367">Android bus de eventos optimizada que simplifica la comunicación entre las actividades, los fragmentos, hilos, servicios, etc. Menos código, mejor calidad.</string>
    <string name="description_368">Una biblioteca EventBus ligero para android, simplifica la comunicación entre las actividades, fragmentos, hilos, Servicios, etc.</string>
    <string name="description_369">Un plugin para Android Studio y IntelliJ IDEA que acelera su día a día el desarrollo de Android.</string>
    <string name="description_370">Tinker es una biblioteca-fija la solución caliente para Android, es compatible con Dex, biblioteca y recursos de actualización sin apk reinstalación.</string>
    <string name="description_371">ejecutables navegador Android</string>
    <string name="description_372">IntelliJ / Android Studio plugin que proporciona un botón para conectar el dispositivo Android a través de WiFi para instalar, ejecutar y depurar sus aplicaciones sin un USB conectado.</string>
    <string name="description_373">La aplicación Android ownCloud</string>
    <string name="description_374">implementación de memoria segura de android.os.Handler</string>
    <string name="description_375">biblioteca de métricas de rendimiento para el desarrollo de Android (incluye dagger2metrics)</string>
    <string name="description_376">biblioteca de controladores de serie Android anfitrión USB para CDC, FTDI, Arduino y otros dispositivos.</string>
    <string name="description_377">Un proyecto de ejemplo utilizando una arquitectura limpia y MVP en Android</string>
    <string name="description_378">Procesador de anotación para establecer argumentos en fragmentos androide.</string>
    <string name="description_379">proceso razonable y elegante de mantener viva</string>
    <string name="description_380">Android compartido envoltorio preferencia que cifra los valores de Preferencias compartidas.</string>
    <string name="description_381">Con base en el marco de desollar plug-in de Android para apoyar la aplicación y el plug-in externo para proporcionar recursos para la solución de la piel, sin actividad de reinicio.</string>
    <string name="description_382">Android de depuración de cajón para un desarrollo más rápido</string>
    <string name="description_383">biblioteca de complementos Android desarrollo (Frontia) y tecnología introducciones, lo que significa que se pueden actualizar sus errores APP Android o emergentes solución, así como reducir el tamaño de archivo de Apk sin ninguna reinstalación.</string>
    <string name="description_384">Una cola de trabajo escrito específicamente para Android de manera fácil programar trabajos (tareas) que se ejecutan en segundo plano, lo que mejora UX y la estabilidad de la aplicación.</string>
    <string name="description_385">biblioteca de Android que permite el lanzamiento de una actividad personalizada cuando su aplicación falla, en lugar de mostrar el cuadro de diálogo Desafortunadamente, X ha dejado odiaba.</string>
    <string name="description_386">Un sencillo de vigilancia que detecta Android ANR (La aplicación no responde) de error y emite una excepción significativa</string>
    <string name="description_387">biblioteca de Android para trabajos de mango en el fondo.</string>
    <string name="description_388">[Obsoleta] backport de JobScheduler de Android Lollipop con el API 10+</string>
    <string name="description_389">Aplicación se encuentra en el primer o segundo plano para determinar los seis métodos</string>
    <string name="description_390">Biblioteca de Java para automatizar el análisis de los vertederos de Android montón.</string>
    <string name="description_391">Obtener los procesos que se ejecutan en Android</string>
    <string name="description_392">Un tarro de Java 8 y Android APK Ingeniería inversa Suite (Descompilador, editor, depurador y más)</string>
    <string name="description_393">Una biblioteca que analiza las especificaciones y calcula que el año que el dispositivo sería considerado de gama alta de un dispositivo Android.</string>
    <string name="description_394">Esta es la plantilla de arranque para la escritura de aplicaciones de Android con arquitectura limpia</string>
    <string name="description_395">los datos de separación y manejo de estado a partir de fragmentos o actividades sin porciones de texto modelo de código.</string>
    <string name="description_396">implementación de memoria segura de android.os.Handler</string>
    <string name="description_397">Basado en el paquete API del sistema Android herramientas de uso común</string>
    <string name="description_398">un reemplazo SharedPreferences para Android con soporte multiproceso</string>
    <string name="description_399">captura de pantalla de la prueba para la androide es una biblioteca que puede generar capturas de pantalla rápida deterministas durante la ejecución de las pruebas de instrumentación en el androide.</string>
    <string name="description_400">Un backport de la nueva API de transiciones para Android</string>
    <string name="description_401">Marco BLE. Sobre la base de Bluetooth 4.0. Sobre la base de devolución de llamada. Extremadamente simple! La comunicación con BluetoothLE dispositivo (BLE) tan fácil como la comunicación HTTP.</string>
    <string name="description_402">El lib pueda hacer uso de las animaciones en ActivityOptions Android api3.1 +</string>
    <string name="description_403">biblioteca de Android para serializar fácilmente y almacenar en caché los objetos en el disco utilizando pares clave / valor.</string>
    <string name="description_404">Una biblioteca de detección de fugas de memoria para Android y Java.</string>
    <string name="description_405">Los desarrolladores de Android debe recoger las siguientes utilidades (actualización)</string>
    <string name="description_406">El marco es diferente de androidannotations, Roboguice y otro marco COI, que es similar a una aplicación de primavera.</string>
    <string name="description_407">c: geo - La aplicación de gran alcance geocaching Android.</string>
    <string name="description_408">Las muestras que utilizan los servicios de Google Play (GoogleApiClient) y la ubicación API para ayudarle a tomar su ubicación aplicaciones conscientes.</string>
    <string name="description_409">proyecto de biblioteca de Android que le permite administrar las actualizaciones de ubicación sea lo menos doloroso posible</string>
    <string name="description_410">[Obsoleta] anotación de globo de información simple para Android MapView</string>
    <string name="description_411">Antecedentes Android Desplazamiento Bitmap Ejemplo</string>
    <string name="description_412">Este proyecto le permite calcular la ruta entre dos ubicaciones y lo muestra en un mapa.</string>
    <string name="description_413">Las muestras que muestran cómo utilizar Google Maps para Android versión 2 del API.</string>
    <string name="description_414">extensiones útiles a la API de Google Maps para Android.</string>
    <string name="description_415">OpenStreetMap, instrumentos para Android</string>
    <string name="description_416">cliente HTTP de tipo seguro para Android y Java por Square, Inc.</string>
    <string name="description_417">Un cliente HTTP + HTTP / 2 para aplicaciones de Android y Java.</string>
    <string name="description_418">Una biblioteca asíncrona HTTP para Android</string>
    <string name="description_419">ORM androide, mapa de bits, http, vista inyectar ...</string>
    <string name="description_420">socket asíncrono, http (servidor + cliente), WebSocket, y socket.io biblioteca para android. Basado en nio, no hilos.</string>
    <string name="description_421">Un androide rápido Biblioteca completa de redes, que también soporta el protocolo HTTP / 2</string>
    <string name="description_422">Android estado de conexión a la red de escucha biblioteca y conectividad a Internet con RxJava observables</string>
    <string name="description_423">LiteHttp es un marco HTTP sencilla, inteligente y flexible para Android.</string>
    <string name="description_424">Compacto y fácil de usar, \'todo-en-uno\' solución de red androide</string>
    <string name="description_425">Herramienta de administración remota para dispositivos Android</string>
    <string name="description_426">Java HTTP Request Biblioteca</string>
    <string name="description_427">Un paquete de iluminación para el desarrollo de Android, que maneja la carga de imágenes y la solicitud de red.</string>
    <string name="description_428">biblioteca de volea: hacer que todo sea más rápido. Sus mejoras para una volea de Google para Android</string>
    <string name="description_429">Proyecto con ejemplos de cómo utilizar la nueva estructura de la red del voleo</string>
    <string name="description_430">ConnectBot es el primer cliente SSH para Android.</string>
    <string name="description_431">AFWall + (Android Firewall +) - iptables firewall basado para Android</string>
    <string name="description_432">cSploit - El kit de herramientas profesional de la seguridad de TI más completa y avanzada en Android.</string>
    <string name="description_433">Una biblioteca de Android que impide su aplicación desde la piratería / agrietados usando Google Play licencias (LVL), la protección de la firma APK y más. API 8+ requerido.</string>
    <string name="description_434">Una biblioteca que contiene un androide TableView sencilla y un SortableTableView avanzada que proporciona una gran cantidad de posibilidades de personalización para adaptarse a todas las necesidades.</string>
    <string name="description_435">punto de elogio Android + 1 efecto, el apoyo para el texto y las imágenes</string>
    <string name="description_436">Un pequeño, fácil de usar biblioteca androide para la implementación de mover de un tirón entre los puntos de vista como se ve en la popular aplicación Flipboard</string>
    <string name="description_437">Selector con vista rueda, aplicables a otros valores de longitud corta dinero seleccionar o.</string>
    <string name="description_438">Una biblioteca fácil de añadir mi carrusel en la aplicación para Android.</string>
    <string name="description_439">Ver androide que muestra un contenido diferente en función de su estado</string>
    <string name="description_440">CreditCardView es una biblioteca de Android que permite a los desarrolladores crear la interfaz de usuario que reproduce una tarjeta de crédito real.</string>
    <string name="description_441">Android cuenta regresiva Ver</string>
    <string name="description_442">Una nueva biblioteca de dibujo de la lona para Android. Pretende ser el Fabric.js para Android. Soportes de texto, imágenes, y de la mano / lápiz de dibujo biblioteca input.The tiene un sitio web y API Docs, comprobar que funciona http://antwankakki.github.io/FabricView/</string>
    <string name="description_443">Un simple androide LabelView.</string>
    <string name="description_444">Una biblioteca TagView para Android. Y personalizar su propio efecto de la fricción.</string>
    <string name="description_445">Un Android TagView Widget. Puede editar el estilo de la etiqueta, y el conjunto de escucha de seleccionar o borrar la etiqueta.</string>
    <string name="description_446">Una biblioteca de Android para ayudarle a crear actionbar pestañas como \'Capitaine tren\' aplicación de Cyril Mottier</string>
    <string name="description_447">Personalizable, sensor habilitado, vistas personalizadas signo de puerta para Android.</string>
    <string name="description_448">control de entradas Android</string>
    <string name="description_449">Una biblioteca de visión horizontal desplazador para Android</string>
    <string name="description_450">AndroidTreeView. TreeView aplicación para android</string>
    <string name="description_451">Un diseño de materiales con temas temáticasVisualizar para Android</string>
    <string name="description_452">Una vista contraseña androide que se parece a la vista contraseña de pago en aplicación WeChat y alipay aplicación.</string>
    <string name="description_453">Un material opinión androide de contraseña que activa la visibilidad de contraseña a través de un icono del ojo.</string>
    <string name="description_454">Stereo 3D Android ilimitado giratoria de contenedores. Esta es una visión estéreo (3D) para Android.</string>
    <string name="description_455">Android de desplazamiento para seleccionar los controles</string>
    <string name="description_456">Un widget Android para seleccionar elementos que giran en una rueda.</string>
    <string name="description_457">RoundedLetterView como la de Android 5.0 aplicación Contactos</string>
    <string name="description_458">Android edredón Ver los resultados Biblioteca</string>
    <string name="description_459">Android Timeline se utiliza para mostrar vistas como de seguimiento de envío / fin, steppers, etc.</string>
    <string name="description_460">linda vista línea de tiempo para android</string>
    <string name="description_461">Una biblioteca de Android introducción de una pila de opiniones con el primer elemento estar flippable.</string>
    <string name="description_462">FogView es una biblioteca androide que puede mostrar niebla en cualquier diseño y los elimina de niebla cuando el usuario lo frota.</string>
    <string name="description_463">Una biblioteca para la visualización de fórmula matemática en aplicaciones de Android.</string>
    <string name="description_464">SpiderWebScoreView es un WebScoreView araña para Android. Android se usa en una visualización de partitura telaraña</string>
    <string name="description_465">SweetAlert para Android, un cuadro de diálogo hermosa e inteligente de alerta</string>
    <string name="description_466">solución de diálogo avanzado para android</string>
    <string name="description_467">Un simple, el control Reproductor poderosa campaña</string>
    <string name="description_468">Un androide de diálogo Lib simplificar la personalización.</string>
    <string name="description_469">Un ejemplo que muestra a utilizar las huellas digitales registradas para autenticar al usuario en su aplicación</string>
    <string name="description_470">Una pequeña biblioteca replicar los nuevos diálogos en Android L.</string>
    <string name="description_471">Android AlertDialog con la siega indicador de progreso puntos</string>
    <string name="description_472">Fab y diálogo Morphing Animación en Android</string>
    <string name="description_473">Un CheckBox personalizado con animación para Android.</string>
    <string name="description_474">IOS imitación AlertViewController</string>
    <string name="description_475">NewQuickAction es una pequeña biblioteca para crear androide de diálogo QuickAction.</string>
    <string name="description_476">Un util para el establecimiento de estilo barra de estado en la aplicación para Android.</string>
    <string name="description_477">Poner en orden su barra de estado de Android antes de tomar capturas de pantalla para el Play Store.</string>
    <string name="description_478">Sobre la importancia del gusto</string>
    <string name="description_479">[Obsoleta] Aplicar el tintado de fondo para la interfaz de usuario del sistema Android cuando se utiliza KitKat translúcida modos</string>
    <string name="description_480">Ultra Tirar para refrescar para Android. Apoyar todos los puntos de vista.</string>
    <string name="description_481">Este componente como SwipeRefreshLayout, es más bello que SwipeRefreshLayout.</string>
    <string name="description_482">Se trata de un control desplegable, es más bello y poderoso que SwipeRefreshLayout</string>
    <string name="description_483">Android artilugio con el tirón para refrescar a todos los puntos de vista, y el apoyo para loadMore ListView, RecyclerView, GridView y SwipeRefreshLayout.</string>
    <string name="description_484">Comparación del rendimiento de la tracción androide para actualizar repositorios de GitHub.</string>
    <string name="description_485">De acuerdo con la transformación de XListView Maxwin, perfecta actualización desplegable para cargar más características y lograr la actualización automática y para la carga automática y otras funciones, y aumentar el apoyo a ScrollView.</string>
    <string name="description_486">DEPRECATED objetivos Este proyecto para proporcionar un tirón reutilizable a widget de actualización para Android.</string>
    <string name="description_487">[Obsoleta] Biblioteca Android que implementa merenderos de la documentación de diseño de materiales de Google.</string>
    <string name="description_488">Dentro de la disposición de las notificaciones. Sobre la base de las notificaciones de la tostada y el artículo por Cyril Mottier</string>
    <string name="description_489">Hacer que sus tostadas nativas de Android sabroso</string>
    <string name="description_490">Demostrar cómo la UC navegador muestre una vista superposición del sistema en cualquier plataforma sobre el nivel del API 9.</string>
    <string name="description_491">Un reemplazo de Android tostadas, similar a la que se ve en la aplicación Gmail.</string>
    <string name="description_492">Crear tostadas como información sobre herramientas, pero los objetivos se pueden especificar, además de encargo propiedades y características</string>
    <string name="description_493">El Flagelo más potente diseño!</string>
    <string name="description_494">Un fácil de usar deslizar-view para Android</string>
    <string name="description_495">Android golpe-a-despedir mini-biblioteca y código de ejemplo</string>
    <string name="description_496">biblioteca de Android que le permite deslizar hacia abajo de una actividad para cerrarla.</string>
    <string name="description_497">Este depósito tiene una biblioteca que proporciona una manera fácil de incluir una capa autónoma / opinión de que las diapositivas desde cualquier lado de la pantalla</string>
    <string name="description_498">SwipeBack es una biblioteca androide que puede terminar una actividad mediante el uso de gestos.</string>
    <string name="description_499">Una alternativa más agradable de aspecto, más intuitiva y altamente personalizable para los botones de radio y menús desplegables para Android.</string>
    <string name="description_500">Un Yesca-como biblioteca de Android para crear el efecto de tarjetas magnéticas. Puede deslizar hacia la izquierda o hacia la derecha a gustar o no el contenido.</string>
    <string name="description_501">Un simple, personalizable y fácil de utilizar la vista de imágenes deslizables pila para Android.</string>
    <string name="description_502">Un estilo Yesca cubierta de vista de imágenes deslizables para Android</string>
    <string name="description_503">SwipeBack para las Actividades de Android para hacer más o menos lo mismo que la parte posterior del botón androide va a hacer, pero de una manera muy intuitiva mediante el uso de un gesto de deslizar</string>
    <string name="description_504">notificaciones sensibles al contexto para Android</string>
    <string name="description_505">efectos de notificaciones de Android</string>
    <string name="description_506">Un ejemplo de una aplicación androide que recibe notificaciones de inserción utilizando MQTT.</string>
    <string name="description_507">Proyecto de código abierto para la AN Proporcionar Coloque el soporte de notificación para el Android - Un XMPP basada en el Notification Server y el cliente un kit de herramientas.</string>
    <string name="description_508">AcDisplay es una nueva manera de gestionar las notificaciones en Android.</string>
    <string name="description_509">Una biblioteca de gran alcance para la creación de notificaciones en la plataforma Android.</string>
    <string name="description_510">Una plantilla de Android con panel lateral de navegación para el diseño de materiales</string>
    <string name="description_511">icono de cajón de Android con la animación diseño de materiales</string>
    <string name="description_512">menú lateral para aplicaciones android</string>
    <string name="description_513">Menú de navegación para Android (con sede fuera de la aplicación Google+)</string>
    <string name="description_514">Flotante botón de acción para Android basado en la especificación de diseño de materiales</string>
    <string name="description_515">botón de acción [obsoleta] Android flotante</string>
    <string name="description_516">Android flotante ActionButton con un anillo indicador de progreso</string>
    <string name="description_517">Soporte flotante Acción transformación del botón para Android</string>
    <string name="description_518">control de botón círculo para Android</string>
    <string name="description_519">Iconos, bordes, ... Radius para los botones de Android</string>
    <string name="description_520">FButton - una biblioteca botón plano para Android</string>
    <string name="description_521">ExpandableSelector es una biblioteca de Android creado para mostrar una lista de widgets de botón / ImageButton dentro de un contenedor de animación que se pueden contraer o expandir.</string>
    <string name="description_522">biblioteca de Android para crear botones con el corazón de Twitter como la animación.</string>
    <string name="description_523">Botón Android circular Progreso</string>
    <string name="description_524">Se trata de una interfaz de usuario para Android lib. Efectos como brillante.</string>
    <string name="description_525">animación corazón de Twitter para Android</string>
    <string name="description_526">Un diseño muy simple biblioteca de arco para Android</string>
    <string name="description_527">Una pequeña biblioteca de Android que le permite tener una superficie lisa y personalizable horizontal indeterminada ProgressBar.</string>
    <string name="description_528">Una hermosa, delgada ProgressBar Android.</string>
    <string name="description_529">biblioteca de Android para mostrar el progreso que hace Google en algunos de sus servicios.</string>
    <string name="description_530">Una biblioteca de Android para mostrar la barra de progreso que va alrededor de una imagen.</string>
    <string name="description_531">DownloadProgressBar es una biblioteca de Android que ofrece impresionante barra de progreso personalizada. Se puede manipular su estado en todos los sentidos.</string>
    <string name="description_532">Un DownloadProgressButton con animación para Android.</string>
    <string name="description_533">El progreso de la esquina redonda Library Bar para Android</string>
    <string name="description_534">HoloCircularProgressBar es una implementación de vistas personalizadas para Android se puede saber desde el reloj Android de la aplicación desde Android 4.1</string>
    <string name="description_535">Animada vista progreso circular para Android.</string>
    <string name="description_536">estilo material de la barra de progreso circular para Android</string>
    <string name="description_537">Una vista de animación círculo avances en Android</string>
    <string name="description_538">Androide de progreso rellenable trabajar con rutas de SVG. Esta es una buena opción también, si se desea crear un logotipo de la marca interesante para su aplicación.</string>
    <string name="description_539">un simple loadingview para android con la animación.</string>
    <string name="description_540">Alta imita la nueva versión 58 para cargar la animación.</string>
    <string name="description_541">carga de vistas Android</string>
    <string name="description_542">Android CatLoadingView</string>
    <string name="description_543">biblioteca de un Android que proporciona a darse cuenta de efecto de carga de onda.</string>
    <string name="description_544">Una vista ola de androide, se puede utilizar como barra de progreso.</string>
    <string name="description_545">waveview para android</string>
    <string name="description_546">Implementación del fragmento con la capacidad de mostrar el indicador de progreso indeterminada cuando se está esperando por los datos iniciales.</string>
    <string name="description_547">personalizada vista de diseño de progreso para Android</string>
    <string name="description_548">Un implemento de ProgressHUD para Android, similar a MBProgressHUD, SVProgressHUD para iOS.</string>
    <string name="description_549">Ver SeekBar circular para Android</string>
    <string name="description_550">Una rueda de progreso para android, destinado a ser utilizado en lugar de la barra de progreso estándar.</string>
    <string name="description_551">Widget independiente Android para recoger una sola fecha a partir de una vista de calendario.</string>
    <string name="description_552">selector de fecha útil y poderosa para android</string>
    <string name="description_553">Un DatePicker y TimePicker combinan en un DialogFragment para Android</string>
    <string name="description_554">Una biblioteca de selector de hora Android.</string>
    <string name="description_555">Fecha de terceros y recolectores de tiempo para Android.</string>
    <string name="description_556">Elige una fecha u hora en Android en el estilo</string>
    <string name="description_557">Una vista androide de material de estilo que las disposiciones de recoger una opción de fecha, hora y recurrencia, todo desde una única interfaz de usuario.</string>
    <string name="description_558">Una mejor calendario para Android</string>
    <string name="description_559">Un ejemplo simple de un widget Calendario aplicación Mes sensible para Android</string>
    <string name="description_560">Un Android proyectar proporcionar una fácil navegación entre un calendario y una agenda. Esta biblioteca se replica las características básicas de la salida del sol Calendario (ahora Outlook) aplicación, junto con algún pequeño toque de diseño de la aplicación Google Calendar.</string>
    <string name="description_561">Una biblioteca androide que proporciona una vista de calendario compacto mucho como el usado en las calandrias de Google.</string>
    <string name="description_562">Ver rueda simple y fantástico en efecto realista para android.</string>
    <string name="description_563">Un backport del androide 4.2 NumberPicker</string>
    <string name="description_564">Otra NumberPicker con los atributos más flexibles en la plataforma Android</string>
    <string name="description_565">biblioteca de Android para mostrar una lista de elementos para una designación</string>
    <string name="description_566">Photopicker y recogedor del documento para android</string>
    <string name="description_567">Andrews biblioteca de clases de selección, incluyendo selector de fecha, selector de tiempo, solo selector, selector de la ciudad de direcciones, selector de número de placa, el selector digital, selector de constelación, zodiaco selector, selector de color, selector de archivos, selectores de directorio, etc.</string>
    <string name="description_568">biblioteca de Android que ofrece un explorador de archivos para que los usuarios seleccionar los archivos de almacenamiento externo.</string>
    <string name="description_569">Android File Agrupación Plugin</string>
    <string name="description_570">Un TextView que cambia automáticamente el tamaño de texto para encajar perfectamente dentro de sus límites.</string>
    <string name="description_571">Una vista de texto con desplazamiento Android cambio animación de texto</string>
    <string name="description_572">Vista de Texto de Android que se puede expandir / contraer como descripción de la aplicación de la Google Play</string>
    <string name="description_573">experimento (en desuso) Android que muestra una TextView se hunde</string>
    <string name="description_574">Texto completo Jusiftication Android / Embalaje / Justificar / Guión - V2.0</string>
    <string name="description_575">Locamente manera fácil de definir hacer clic en enlaces dentro de un TextView.</string>
    <string name="description_576">Android inclinada TextView.</string>
    <string name="description_577">plataforma Android bajo el rico programa de análisis de texto, soporte para HTML y de rebajas.</string>
    <string name="description_578">Avanzada Android TextView</string>
    <string name="description_579">un TextView súper para android</string>
    <string name="description_580">Android de burbujas Vista</string>
    <string name="description_581">Soporte para gráficos Android contienen texto, texto y otros efectos alrededor de la imagen</string>
    <string name="description_582">Cuchillo es un componente rico editor de texto para escribir documentos en Android.</string>
    <string name="description_583">Android formulario de edición de texto es una extensión de EditarTexto que trae instalaciones de validación de datos a la EditarTexto.</string>
    <string name="description_584">biblioteca de validación Android que ayuda a ebullición desarrollador por el trabajo tedioso a tres sencillos pasos.</string>
    <string name="description_585">estilo de Gmail para Android MultiAutoCompleteTextView</string>
    <string name="description_586">Teclado de software abierto / cerrado vigilante para Android.</string>
    <string name="description_587">androide emoticonsKeyboard emoji apoyo y emoticon definida por el usuario. fácil de integrar en su proyecto</string>
    <string name="description_588">editor de texto enriquecido que permite a los usuarios insertar mapas de bits / borrado y texto en edit-vista con animaciones.</string>
    <string name="description_589">Android de rebajas</string>
    <string name="description_590">Mostrar / Ocultar contraseña EditarTexto es una extensión muy sencilla de EditarTexto de Android que pone un ocultar / mostrar el icono se puede hacer clic en el lado derecho de la EditarTexto que permite mostrar de la contraseña.</string>
    <string name="description_591">RichEditor para Android es un hermoso texto enriquecido WYSIWYG Editor para Android.</string>
    <string name="description_592">biblioteca de formularios de validación de la interfaz de usuario para Android</string>
    <string name="description_593">Fuentes personalizadas en Android de forma fácil ...</string>
    <string name="description_594">Implementación de un TextView y todas sus subclases directa / indirecta con soporte nativo para las fuentes Roboto, incluye la marca nuevos tipos de letra Roboto Slab.</string>
    <string name="description_595">La exploración de posibles implementaciones para la decoración de texto subrayado mejor en Android</string>
    <string name="description_596">ayudante de tipo de letra para Android</string>
    <string name="description_597">Una biblioteca para mostrar emoji en TextView, EditarTexto (como WhatsApp) para Android</string>
    <string name="description_598">Android de chat interfaz + emoji expresión + expresión para lograr grandes.</string>
    <string name="description_599">Una línea de código para implementar emoji a su aplicación androide conjunto.</string>
    <string name="description_600">Grabación rápida, organizar y compartir. La aplicación de notas androide va a amar profundamente. ❤</string>
    <string name="description_601">De código abierto para tomar notas de aplicación para Android.</string>
    <string name="description_602">Un potente gráfica opinión androide de vista / gráfico de la biblioteca, el apoyo de línea bar- pie- por radar sin burbujas y gráficos de velas así como el escalamiento, arrastrando y animaciones.</string>
    <string name="description_603">biblioteca de cuadros / gráficos para Android compatible con la API 8+, varios tipos de gráficos con soporte para escala, el desplazamiento y animaciones</string>
    <string name="description_604">biblioteca de Android para crear gráficos.</string>
    <string name="description_605">Android Biblioteca gráfico para la creación de la línea y gráficos de barras con zoom y desplazables.</string>
    <string name="description_606">gráfico de un androide y la biblioteca gráfica.</string>
    <string name="description_607">Un fácil de usar biblioteca de gráficos de Android con la animación.</string>
    <string name="description_608">DecoView: arco basado en Android animación de gráficos biblioteca.</string>
    <string name="description_609">Un simple vista minigráfico Android.</string>
    <string name="description_610">Gráfico de ajuste es una vista similar a Google Android ajuste gráfico de la rueda.</string>
    <string name="description_611">[Unmaintained] Una biblioteca que ayuda a los desarrolladores que crean su aplicación Android con diseño de materiales.</string>
    <string name="description_612">Diseño material de la barra de búsqueda para Android</string>
    <string name="description_613">Android de búsqueda Ver basado en las directrices de diseño de materiales.</string>
    <string name="description_614">Simple, bastante potente y registrador para android</string>
    <string name="description_615">Un registrador con una pequeña API, extensible que proporciona utilidad en la parte superior de la clase normal logarítmica de Android.</string>
    <string name="description_616">Stetho es un puente de depuración para las aplicaciones de Android, que permite a los potentes herramientas para desarrolladores de Chrome y mucho más.</string>
    <string name="description_617">Ligera aplicación de registro GPS para Android. Disponible en el mercado Android como \'GPSLogger para Android\'</string>
    <string name="description_618">Una herramienta para la ingeniería inversa archivos apk Android</string>
    <string name="description_619">Informes caída de la aplicación para Android</string>
    <string name="description_620">Proguard recursos para Android por equipo WeChat</string>
    <string name="description_621">Herramientas para trabajar con .dex androide y archivos Java .class</string>
    <string name="description_622">Una biblioteca de utilidades para sus necesidades diarias de Android</string>
    <string name="description_623">Biblioteca Android para ayudarle con sus permisos de ejecución.</string>
    <string name="description_624">Este ejemplo muestra runtime permisos disponibles en Android M y superiores.</string>
    <string name="description_625">Contiene la mayoría de las clases de utilidad Android.</string>
    <string name="description_626">utilidades de propósito general y las funciones de hash para Android y Java (Java-aka comunes)</string>
    <string name="description_627">Contexto libre y utilidades básicas para construir proyecto Android convenientemente</string>
    <string name="description_628">Android Biblioteca para mostrar su lista de cambios</string>
    <string name="description_629">puntos de vista y las devoluciones de llamada se unen a Android campos y métodos.</string>
    <string name="description_630">Se utiliza para integrar aplicaciones de Android con Facebook Platform.https: //developers.facebook.com/docs/android</string>
    <string name="description_631">Biblioteca para el trabajo fácil con Facebook, Twitter, LinkedIn y Google en Android</string>
    <string name="description_632">Crowdfunding concepto de aplicaciones para Android. Creado para mostrar las nuevas tendencias en el desarrollo de Android con un fuerte enfoque en el diseño de materiales.</string>
    <string name="description_633">Las muestras firebase Acelerada para Android https://firebase.google.com</string>
    <string name="description_634">fijaciones de interfaz de usuario para Firebase</string>
    <string name="description_635">Burbujas para Android es una biblioteca de Android para proporcionar capacidades de cabezas de chat en sus aplicaciones. Con una forma rápida de integrar con su desarrollo.</string>
    <string name="description_636">Aceptar PayPal y tarjetas de crédito en su aplicación para Android</string>
    <string name="description_637">Una aplicación ligera de Android facturación en la aplicación Versión 3</string>
    <string name="description_638">Biblioteca para Android facturación en la aplicación (versión 3)</string>
    <string name="description_639">En Android Market la aplicación Biblioteca de facturación</string>
    <string name="description_640">Una biblioteca de código PIN diseño Material Android. Es compatible con la huella digital.</string>
    <string name="description_641">Simplemente Implementar tiro populares de Dribbble</string>
    <string name="description_642">Una hermosa tarjetas de regalo para Android</string>
    <string name="description_643">marco detector de gestos multitouch para el manejo en Android, basado en ScaleGestureDetector.http de Android: //code.almeros.com/android-multitouch-gesture-detectors</string>
    <string name="description_644">Leer datos de tarjetas de transporte público a través de su teléfono NFC Android! http://codebutler.github.com/farebot</string>
    <string name="description_645">Bitcoin aplicación de Wallet para su dispositivo Android. nodo autónomo Bitcoin, no backend centralizado requiere.</string>
    <string name="description_646">Envoltura de syncthing para Android. https://syncthing.net/</string>
    <string name="description_647">CastCompanionLibrary-androide es un proyecto de biblioteca para que los desarrolladores integrar las capacidades de fundición en sus aplicaciones más rápido y más fácil.</string>
    <string name="description_648">Un menú de múltiples tarjetas que se pueden abrir y cerrar con la animación en android</string>
    <string name="description_649">Esta biblioteca ofrece un método sencillo para añadir un pequeño icono insignia a su Barra de acciones-Menultem</string>
    <string name="description_650">Android Rueda Selector.</string>
    <string name="description_651">Astrid: # 1 de Android aplicación de gestión de tareas http://www.astrid.com</string>
    <string name="description_652">Una ligera Youtube frontend para Android.</string>
    <string name="description_653">Una biblioteca de Android para mostrar fps de la coreógrafa y porcentaje de tiempo con dos o más fotogramas</string>
    <string name="description_654">Android biblioteca que implementa una tabla con cabeceras fijas.</string>
    <string name="description_655">Ver SlidingDeck para Android</string>
    <string name="description_656">Steppers vista de biblioteca para Android, basado en las directrices de diseño de material Google</string>
    <string name="description_657">ViewGroup aplicación personalizada del menú de rotación circular, ayuda para seguir la rotación del dedo y la rotación rápida.</string>
    <string name="description_658">Android versión de la disposición cascada</string>
    <string name="description_659">Flexbox para Android</string>
    <string name="description_660">Un potente vista de diseño de Android que la expresión uso de Java en parametros de diseño para describir posiciones relativas.</string>
    <string name="description_661">Sencilla de material de estilo icono desplegable menús para Android. Hay muchos menús de tipo flotante para Android, pero éste es el mío.</string>
    <string name="description_662">widgets de Android para poner en práctica la animación plegable</string>
    <string name="description_663">Imitación UC tiempo desplegable y WeChat desplegable ojos</string>
    <string name="description_664">Una biblioteca de Android que trae el diseño ampliable con diversas animaciones. Puede incluir contenidos opcionales y su uso en todas partes.</string>
    <string name="description_665">Exploraciones alrededor de diseños personalizados para Android</string>
    <string name="description_666">Disposición Sombra Android</string>
    <string name="description_667">aplicación Android de FlowLayout. Disposición organiza sus hijos en múltiples filas en función de su anchura.</string>
    <string name="description_668">diseño de Android que soporta expansión y contracción vistas secundarias</string>
    <string name="description_669">Una biblioteca de Android para el navegador que se pegan en la parte superior</string>
    <string name="description_670">detección de sacudida dispositivo Android.</string>
    <string name="description_671">widget Android para seleccionar un rango de valores.</string>
    <string name="description_672">una vista trituradora de papel para android</string>
    <string name="description_673">Android Biblioteca Tiempo: lib tiempo Android para desarrollar aplicaciones basadas tiempo rápido y easily.http: //survivingwithandroid.github.io/WeatherLib/</string>
    <string name="description_674">Biblioteca Android que implementa merenderos (antigua conocida como Undobar) a partir de la documentación de diseño de materiales de Google. http://soarcn.github.io/UndoBar</string>
    <string name="description_675">[Obsoleto] Una aplicación de Android Deshacer barra como se ve en la aplicación Gmail de Google.</string>
    <string name="description_676">el uso de memoria rápida y baja de los chinos a la biblioteca de Pinyin para Java y Android.</string>
    <string name="description_677">Un fresco vista de código abierto CoverFlow para Android con varios efectos de fantasía. http://davidschreiber.github.io/FancyCoverFlow/</string>
    <string name="description_678">Un androide vista personalizada para la elaboración de firmas lisos</string>
    <string name="description_679">Papá Noel de Google para Android es una tradición educativa y de entretenimiento que trae alegría a millones de niños (y los niños de corazón) en todo el mundo durante el período de vacaciones de diciembre.</string>
    <string name="description_680">un menú circular animada para Android</string>
    <string name="description_681">menú lateral con algunas categorías para elegir. https://yalantis.com</string>
    <string name="description_682">Un menú que puede ... BOOM! - Android</string>
    <string name="description_683">Una biblioteca de Android que le permite crear fácilmente aplicaciones con deslizamiento en los menús. Es posible utilizarlo en sus aplicaciones de Android siempre y cuando se cite este proyecto e incluir la licencia en su aplicación. ¡Gracias!</string>
    <string name="description_684">Esta biblioteca proporciona una forma sencilla de añadir un arrastrable se deslice hacia arriba el panel (popularizado por Google Music y Google Maps) para su aplicación Android. Presentado por Umano. http://umano.me</string>
    <string name="description_685">Menú Android satélite</string>
    <string name="description_686">AIMSICD • Lucha IMSI-Catcher, pastinaca y SMS en silencio!</string>
    <string name="description_687">La aplicación de mensajería SMS hermosa más para Android</string>
    <string name="description_688">SMS Backup Android, MMS y registro de llamadas a Gmail / Gcal / IMAP</string>
    <string name="description_689">Código de ejemplo para la API de Android Mobile Vision. https://developers.google.com/vision/</string>
    <string name="description_690">actividades y métodos con url para Android Router</string>
    <string name="description_691">Una biblioteca de revisión para la plataforma Android, y no sólo esto ...</string>
    <string name="description_692">marco de Android para aplicaciones Node.js</string>
    <string name="description_693">Ciclo de luz permite clases autónomas responder a los eventos del ciclo de vida de Android http://soundcloud.github.io/lightcycle/</string>
    <string name="description_694">Fácilmente subir archivos (FTP / varias / binario) en el fondo con la notificación indicación de progreso</string>
    <string name="description_695">El peso ligero y simple Downloader Multi-Thread para Android</string>
    <string name="description_696">Android / Java gestor de descargas biblioteca ayuda a descargar archivos de mecanismo paralelo en algunos trozos.</string>
    <string name="description_697">Para descargar archivos y para evitar el uso de permiso DOWNLOAD_WITHOUT_NOTIFICATION si está utilizando DownloadManager de Android en sus aplicaciones.</string>
    <string name="description_698">Cara a cara de transferencia de archivos, del lado de transferencia rápida de Android inteligente, Andrews archivos unos a otros, LAN, no hay transferencia de archivos de red, Android, transferencia de archivos</string>
    <string name="description_699">Google Guice en Android, versión 3.0 [RETIRADO]</string>
    <string name="description_700">Un inyector de la dependencia rápido para Android y Java. http://square.github.io/dagger/</string>
    <string name="description_701">marco de desarrollo de juegos de sobremesa / Android / HTML5 / IOS Java</string>
    <string name="description_702">Libre de Android 2D OpenGL motor de juego</string>
    <string name="description_703">Android filtros basados ​​en OpenGL (idea de GPUImage para iOS)</string>
    <string name="description_704">Un código abierto fácil de Android nativo Juego marco.</string>
    <string name="description_705">Un cliente de Android nativo para mapear los Pokémon a tu alrededor!</string>
    <string name="description_706">El puerto androide del juego de 2048 (para fuera de línea de juego)</string>
</resources>