<resources>


    <string name="app_name">Aufbewahrungsorte für Android in Github</string>
    <string name="action_settings">die Einstellungen</string>
    <string name="action_add_favourite">Zu Lesezeichen hinzufügen</string>
    <string name="action_play_next">Teilen</string>
    <string name="title_activity_listitems">Listitem</string>
    <string name="title_activity_navigation">Navigation</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Navigationsleiste öffnen</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Schließen Navigationsleiste</string>
    <string name="navigation_drawer_Home">Zuhause</string>
    <string name="navigation_drawer_Bookmarks">Lesezeichen</string>
    <string name="navigation_drawer_File_Manager">Dateimanager</string>
    <string name="navigation_drawer_Clear_App_Data">App-Daten löschen</string>
    <string name="navigation_drawer_More_Apps_By_Developer">Weitere Apps des Entwicklers</string>
    <string name="navigation_drawer_Share_this_App">Teile diese App</string>
    <string name="navigation_drawer_Rate_App">Bewerte diese App</string>
    <string name="navigation_drawer_About">Über</string>
    <string name="navigation_drawer_Privacy_Policy">Datenschutz-Bestimmungen</string>
    <string name="navigation_drawer_Wallistract">Wallistract-HD Wallpaper</string>
    <string name="navigation_drawer_Facebook">Facebook Video Downloader</string>
    <string name="navigation_drawer_Ads_Free_Facebook">(Ads Free) Facebook Video Downloader Pro</string>
    <string name="navigation_drawer_Raja_Mantri_Chor_Sipahi">Raja Mantri Chor Sipahi</string>
    <string name="repositories">Repositorys</string>
    <string name="All_Rights_Reserved">Alle Rechte vorbehalten</string>
    <string name="Onboarding_Browse">Durchsuchen zwischen 500+ Repositories in verschiedene Kategorien unterteilt!</string>
    <string name="Onboarding_Search">Suchen Sie nach einer bestimmten Kategorie!</string>
    <string name="Onboarding_Bookmark">Lesezeichen und sehen Sie Ihre Lieblings repostories!</string>
    <string name="Onboarding_Download">Herunterladen und Entpacken zu sehen, Dateien von Endlagern!</string>
    <string name="Onboarding_Share">Zufrieden mit jeder Repository? Einfach Teilen Sie sie mit Ihren Kollegen / Freunde!</string>
    <string name="Onboarding_Title_Share">Teilen</string>
    <string name="Onboarding_Title_Download">Herunterladen</string>
    <string name="Onboarding_Title_Bookmark">Lesezeichen</string>
    <string name="Onboarding_Title_Search">Suche</string>
    <string name="Onboarding_Title_Browse">Durchsuche</string>
    <string name="_repository_Bookmarked_">Repository Markiert!</string>
    <string name="Removed_from_Bookmarks">Repository entfernt von Lesezeichen!</string>

    <string name="description_1">Sammeln und Klassifizieren Android Open-Source-Projekte</string>
    <string name="description_2">Eine Bibliothek zu bringen, voll animierten Material Design-Komponenten-Lolipop pre Android</string>
    <string name="description_3">Demos der neuen Android-Design-Bibliothek.</string>
    <string name="description_4">Dies ist eine Bibliothek mit Komponenten von Android L Sie in Android 2.2 verwenden</string>
    <string name="description_5">Android Material Design Theme UI und Werkzeugbibliothek. Support: 4.0.3 ~ N</string>
    <string name="description_6">Eine einfache App zu präsentieren Androids Material Design und einige der coolen neuen coolen Sachen in Android Lollipop. RecyclerView, CardView, ActionBarDrawerToggle, DrawerLayout, Animationen, Android Compat Entwurf, Toolbar</string>
    <string name="description_7">Material Design-Implementierung für Android 2.3+. Schatten, Kräuselungen, Vektoren, Schriftarten, Animationen, Widgets, abgerundete Ecken und mehr.</string>
    <string name="description_8">Eine Demo der Android Material Design-Support-Bibliotheken</string>
    <string name="description_9">Probieren Sie, wie die Android-Design-Unterstützung lib verwenden</string>
    <string name="description_10">Android Design Support Bibliothek Demo</string>
    <string name="description_11">MaterialUp Android App</string>
    <string name="description_12">Eine einfache rückwärtskompatible Implementierung eines Material Design Preference aka Einstellungen Artikel</string>
    <string name="description_13">Dies ist eine State of the Art Android Material Design-Vorlage. Sie können dieses Projekt als Vorlage für die kommenden App-Projekte verwenden. klonen Sie einfach das Projekt, ändern Paketnamen und machen alle notwendigen customzations.</string>
    <string name="description_14">[Deprecated] Kleine Bissen von Material Design</string>
    <string name="description_15">Die Umsetzung von Image für Android, dass Stützen Zoomen, durch verschiedene Touch-Gesten.</string>
    <string name="description_16">Unterstützung für skalierbare Vektorgrafiken in Android</string>
    <string name="description_17">Benutzerdefinierte Image für Bewegtbild auf dem Bildschirm (Android)</string>
    <string name="description_18">Eine kreisförmige Image für Android</string>
    <string name="description_19">Benutzerdefinierte Ansicht für runde Bilder in Android, während die besten Unentschieden Leistung beibehalten</string>
    <string name="description_20">Erstellen Kreisimageview in Android auf einfachste Art und Weise möglich.</string>
    <string name="description_21">Android Image dass Stützen unterschiedliche Radien an jeder Ecke</string>
    <string name="description_22">Benutzerdefinierte android Imageview Komponenten geformt</string>
    <string name="description_23">Ein Android-Ansicht für wiederholte kontinuierliche Side-Scrolling-Bilder angezeigt werden. Dies kann dazu verwendet werden, um einen Parallaxe Animationseffekt zu erzeugen.</string>
    <string name="description_24">Fügt Touch-Funktionalität zu Android Image.</string>
    <string name="description_25">Ein benutzerdefiniertes Widget für Android, die für die Ansicht grid Bilder uesd</string>
    <string name="description_26">Implementiert Pinch-Zoom, Drehen, Schwenken als Image für Android 2.1+</string>
    <string name="description_27">Android ImageViews animiert von Ken Burns Effekt</string>
    <string name="description_28">Ein erstaunlich und bequem Android Image Slider.</string>
    <string name="description_29">Ansichten und Drawable zum Anzeigen von animierten GIFs auf Android</string>
    <string name="description_30">Bibliothek für Gifs auf Android spielen</string>
    <string name="description_31">Android Image dass Griffe GIF-Bilder animiert</string>
    <string name="description_32">TileView ist eine Unterklasse von android.view.ViewGroup dass Anzeigen asynchron Kachel-basierte Bilder, mit Schwenk- und Zoom-Funktionalität und Unterstützung für Funktionen wie Markierungen, Hotspots, Wege, mehrere Detailebenen und Koordinatensysteme willkürlich.</string>
    <string name="description_33">Imageview mit einem Tag auf Android</string>
    <string name="description_34">Einige schöne android Laden ziehbar, kann mit jeder Ansicht als LoadingView oder der ProgressBar kombiniert werden. Außerdem können einige Drawable zu dem Ladefortschritt anpassen.</string>
    <string name="description_35">Visueller Rück Port der rotierenden Schublade Pfeil ziehbar von Android L</string>
    <string name="description_36">Anpassbare Android Vollbild-Bildbetrachter für Fresco Bibliothek unterstützt ‚Prise vergrößern‘ und ‚Swipe zu entlassen‘ Gesten</string>
    <string name="description_37">Persönliche Daten bearbeiten, die Nutzer zu ziehen und Rang Bild, um ermöglicht</string>
    <string name="description_38">Android-Widget für die Galerie, mit viewpager. Lassen Sie Pinch-Zoom und ziehen Sie für Bilder von url</string>
    <string name="description_39">Eine Java-Anwendung geeignete Drawable Ressourcen für Ihre Android-Anwendung erstellen</string>
    <string name="description_40">Erleben Sie sehr gute Android Bild Gestensteuerung.</string>
    <string name="description_41">Android Widget für Beschneiden und Drehen eines Bildes.</string>
    <string name="description_42">Android Bibliotheksprojekt für Bilder beschneiden</string>
    <string name="description_43">Bild Cropping-Bibliothek für Android</string>
    <string name="description_44">Bild Cropping-Bibliothek für Android, optimiert für Kamera / Galerie.</string>
    <string name="description_45">Android Bildbeschneidungs ​​Bibliothek</string>
    <string name="description_46">Eine einfache Bildbeschneidungs ​​Bibliothek für Android.</string>
    <string name="description_47">CropImage Aktivität von Gallery.apk als wiederverwendbare Android Bibliothek verpackt (4.0 und höher).</string>
    <string name="description_48">Widget ermöglicht es Ihnen, von welcher Seite auch immer in einem Image zuzuschneiden. Derzeit unterstützt centerCrop Android einzige Art von Zuschneiden</string>
    <string name="description_49">Der entscheidende Schritt hin zuzuschneiden Fotos auf Android-Geräten, vor allem für große Fotos. Auf diese Weise können Sie OOM (OutOfMemory) Ausnahme vermeiden helfen.</string>
    <string name="description_50">Android StackBlur ist eine Bibliothek, die eine verschwommene Wirkung auf einem Bitmap basierend auf einem Gradienten oder Radius durchführen kann, und das Ergebnis zurück. Die Bibliothek basiert auf dem Code von Mario Klingemann.</string>
    <string name="description_51">Verschwommen ist eine einfache Unschärfe-Bibliothek für Android</string>
    <string name="description_52">Probe zu zeigen, wie Unschärfe grafische Tricks zu implementieren</string>
    <string name="description_53">Dynamische iOS-ähnliche Unschärfe der zugrunde liegenden Ansichten für Android</string>
    <string name="description_54">Android Verwischung Bild (Bitmap) von Java und JNI.</string>
    <string name="description_55">Ein Echtzeit-Unschärfe-Overlay für Android (wie iOS UIVisualEffectView)</string>
    <string name="description_56">Dynamische Unschärfe der Bildansichten für Android</string>
    <string name="description_57">AndroidPhotoFilters Ziele schnelle, leistungsfähige und flexible Bildverarbeitung Instrument für umfangreiche Auswirkungen auf alle Bildmedien zu schaffen.</string>
    <string name="description_58">Android Image Widget mit Zoom- und Pan-Funktionen</string>
    <string name="description_59">Echtzeit-Kamerafilter für Android.</string>
    <string name="description_60">Nizza Filterbildbibliothek</string>
    <string name="description_61">AndroidImageEdit Android-Gerät Grafiken Bearbeitung Open-Source-Steuerung, Unterstützung für benutzerdefinierte Kartenbild Filterbildrotation Bildclip Text Textur Betrieb</string>
    <string name="description_62">Eine kleine Bibliothek android Übergang zwischen einem kreisförmigen Image von einer Aktivität zu einem rechteckigen Image im gestarteten Aktivität.</string>
    <string name="description_63">Ein starkes Bild Herunterladen und Caching-Bibliothek für Android</string>
    <string name="description_64">Eine Android-Transformation Bibliothek eine Vielzahl von Bildtransformationen für Picasso Bereitstellung</string>
    <string name="description_65">Eine Android-Bildtransformation Bibliothek, die Zuschneiden über Gesichtserkennung (Gesicht Centering) für Picasso.</string>
    <string name="description_66">Ein Bild Laden und Caching-Bibliothek für Android konzentrierten sich auf smooth scrolling</string>
    <string name="description_67">Ein Android-Transformation Bibliothek eine Vielzahl von Bildtransformationen für Gleitwiderstand.</string>
    <string name="description_68">Android Lollipop Palette ist jetzt einfach mit Glide verwenden</string>
    <string name="description_69">Eine Android-Bibliothek für die Verwaltung von Bildern und dem Speicher die sie verwenden.</string>
    <string name="description_70">Ein Android-Bildprozessor Bibliothek eine Vielzahl von Bildtransformationen für Fresco bereitstellt.</string>
    <string name="description_71">Leistungsstarke und flexible Bibliothek zum Laden, Caching und Bilder auf Android anzuzeigen.</string>
    <string name="description_72">Android Asynchronous Networking und Bild Loading</string>
    <string name="description_73">Android Image Ersatz, die Bild Laden von URLs oder Kontakt Adressbuch, mit Caching erlaubt</string>
    <string name="description_74">Faule Last der Bilder in Android</string>
    <string name="description_75">Android Bibliothek, die eine Image des Inhalt von einer URL setzt. Verwaltet Bilder zum Herunterladen, Caching und macht Sie auch Kaffee.</string>
    <string name="description_76">Bibliothek für async Bild Laden und das Caching auf Android</string>
    <string name="description_77">Eine Android Bibliothek ermöglicht Bildern eine Parallaxe-Effekt zu zeigen, dass reagiert auf das Gerät des Neigungs</string>
    <string name="description_78">Android Studio Plugin, das generiert automatisch ziehbar Selektoren aus entsprechend benannten Ressourcen.</string>
    <string name="description_79">Eine Bildkompressions android Bibliothek.</string>
    <string name="description_80">Eine erweiterte Compress Bild-Bibliothek für Android</string>
    <string name="description_81">Wählen Sie Bilder von Android-Geräten leicht gemacht :-) Start-Aktivität PhotoSelectorActivity, ist dies der Haupteinstiegspunkt</string>
    <string name="description_82">Fügt eine Option IntelliJ zu importieren Drawables in unterschiedlichen Auflösungen von AndroidIcons, eigenem ziehbar repos und ein bestimmtes Bild skalieren zu den definierten Auflösungen nach unten / oben.</string>
    <string name="description_83">Eine einfache Bild / Video Chooser-Bibliothek für Android-Apps</string>
    <string name="description_84">Einfaches Android Album</string>
    <string name="description_85">Android Bildauswahl, Vorschau, Jiugongge Bildsteuerung, Drag &amp; Drop Bildsteuerung</string>
    <string name="description_86">Paging-Anzeige-Widgets kompatibel mit dem ViewPager aus dem Android Support Library und ActionBarSherlock.</string>
    <string name="description_87">Android Autoscroll viewpager oder viewpager in viewpager</string>
    <string name="description_88">Bibliothek mit gemeinsamen Animationen benötigt für ViewPager zum Scrollen Transformation Android v13 +.</string>
    <string name="description_89">Newsstand-Anwendung für Android Ansicht des Spiels, wie zum Beispiel einer Pager-Funktion, dass Geräte des Code.</string>
    <string name="description_90">[DEPRECATED] Die Umsetzung der Kompatibilitätsbibliothek ViewPager Klasse, die unterstützt sowohl vertikal als auch horizontal Paging.</string>
    <string name="description_91">Android Pager-Stil-Assistenten Beispielcode fließen</string>
    <string name="description_92">Vertically ViewPager und vertikal Transformator für Android.</string>
    <string name="description_93">Augment Android ViewPager mit Wrap-around-Funktionalität.</string>
    <string name="description_94">Eine einfache ViewPager zu verwenden, die einen ehrfürchtigen Reihe von benutzerdefinierten swiping Animationen erstellt.</string>
    <string name="description_95">Ein Android ViewPager Erweiterung ermöglicht unendliche Scrollen</string>
    <string name="description_96">Ein Gummi-Indikator</string>
    <string name="description_97">Eine Seite Indikator für Android ViewPager</string>
    <string name="description_98">Vertikalschlitten zu Schalter auf die nächste Fragment Seite aussieht wie vertikale viewpager</string>
    <string name="description_99">Ein ViewPager basierte Android-Banner, das unterstützt die automatische Scrollen und anständige Animation</string>
    <string name="description_100">viewpager mit Parallaxe Seiten, zusammen mit vertikaler (oder auf) und Aktivitäts-Übergangsschiebe</string>
    <string name="description_101">[DEPRECATED] Aktionsleiste Implementierung, die die native Aktionsleiste auf Android verwendet 4.0+ und eine benutzerdefinierte Implementierung auf Pre-4.0 über eine einzige API und Thema</string>
    <string name="description_102">DEPRECATED Androide Action-Bar Umsetzung</string>
    <string name="description_103">Android Bibliothek einen Fading-Effekt für die Aktionsleiste, ähnlich dem in der Play Music App gefunden Umsetzung</string>
    <string name="description_104">Android - eine Bibliothek, die eine glasartige Wirkung auf die Aktionsleiste hinzufügt.</string>
    <string name="description_105">Eine untere Navigationsleiste für Android</string>
    <string name="description_106">Android Beispielprojekt mit Material Design und Toolbar.</string>
    <string name="description_107">Android - ein Aktionsleiste Element, das sowohl als Refresh-Button wirkt und als Statusanzeige</string>
    <string name="description_108">Android Listview mit Drag &amp; Drop-Neuordnungs.</string>
    <string name="description_109">Einfach zu bedienen Listview mit fixierten Abschnitte für Android.</string>
    <string name="description_110">Ein Android-Bibliothek für Abschnittsüberschriften, die an der Spitze bleiben</string>
    <string name="description_111">Ein Listview mit gepinnten Abschnittsüberschriften für Android</string>
    <string name="description_112">iPhone wie schnell Scroll-Listview auf Android</string>
    <string name="description_113">Horizontal Listenansicht für Android, die ermöglicht variable Positionen Breite</string>
    <string name="description_114">Eine horizontale Listview für Android http://www.dev-smart.com/archives/34</string>
    <string name="description_115">Listview unterstützt ziehen Refresh und nach oben ziehen, um weitere Funktion zu laden.</string>
    <string name="description_116">Ein Android benutzerdefinierte Listview mit ziehen, um Zoom-In und Parallaxe-Header wie Pfad App.</string>
    <string name="description_117">Android steigerte Listview paginierte Header mit einem neuen Material Seitenindikatoren unterstützen.</string>
    <string name="description_118">HorizontalListView ist ein Android Listview-Widget, das einen Bildlauf in horizontaler Weise (im Gegensatz zu dem SDK bereitgestellten Listview welche scrollt vertikal).</string>
    <string name="description_119">Ein generisches, kundengerecht, Open-Source-Android Listview-Implementierung, die ‚Pull auffrischen‘ Funktionalität.</string>
    <string name="description_120">Android-Bibliothek ein Listview, deren Zellen nicht starr angezeigt werden, sondern schlaff und reagieren auf Listview blättern.</string>
    <string name="description_121">Eine glatte und schöne Android Drop-down-Auffrischungen mit mehr Liste Komponenten geladen.</string>
    <string name="description_122">Android-Bibliothek, die Sie ein Linearlayout mit einem ListAdapter binden können.</string>
    <string name="description_123">Android - Ein Listview-Adapter mit Unterstützung für modal Auswahl Multiple-Choice</string>
    <string name="description_124">Eine Android-mehrspaltigen Listenansicht wie Pinterest.</string>
    <string name="description_125">Eine Bibliothek für die verschiedenen Arten von Layouts, wenn eine Listenansicht ist leer</string>
    <string name="description_126">Eine bessere ExpandableListView, mit animierten erweiterbaren Ansichten für jedes Listenelement</string>
    <string name="description_127">Ein Android gestaffelte Gitteransicht ist, die mehrere Spalten mit Reihen von unterschiedlichen Größen unterstützt.</string>
    <string name="description_128">Eine modifizierte Version des experimentellen StaggeredGridView Android. Ist mit eigenen OnItemClickListener und OnItemLongClickListener, Wähler und feste Position wiederherzustellen.</string>
    <string name="description_129">Ein Gridview, wo addHeaderView und addFooterView</string>
    <string name="description_130">Android Listview, dass ahmt ein Gridview mit asymmetrischen Elementen. Unterstützt Elemente mit Zeilen- und Spaltenspanne Spanne</string>
    <string name="description_131">Eine Drag-and-Drop-Scrolling Grid-Ansicht für Android</string>
    <string name="description_132">Drag &amp; Drop-Gridview für Android</string>
    <string name="description_133">Ein Android Grid die konfiguriert werden können horizontal oder vertikal scrollen</string>
    <string name="description_134">Proof-of-Concept Implementierung Android WebView basiert auf Chromium Code</string>
    <string name="description_135">Chrome-Browser von Android-Version von Chrom offenem Projekt</string>
    <string name="description_136">Ein Plugin-System, dass läuft wie ein Browser, sondern statt Last Webseiten, es APK-Plugins laden, die auf Android-System nativ läuft.</string>
    <string name="description_137">Schöne und anpassbare Android Aktivität, die zeigt Web-Seiten innerhalb einer App.</string>
    <string name="description_138">Android WebView und WebChromeClient Klasse-Erweiterungen, die voll funktionsfähige HTML5-Video-Unterstützung aktiviert</string>
    <string name="description_139">Slide ist ein Open Source, Anzeige kostenlos Reddit-Browser für Android https://reddit.com/r/slideforreddit</string>
    <string name="description_140">Ein netter Spinner für Android</string>
    <string name="description_141">DropDownMenu für Android, Filtern Sie die Liste basierend auf mehrere Zustand.</string>
    <string name="description_142">Radähnlicher Spinner-Widget für Android</string>
    <string name="description_143">Ein einfaches, aber mächtiges und vollständig anpassbare Android Drop-Down-Menü. Es unterstützt Text mit / ohne Icons, Separatoren und sogar vollständig maßgeschneiderte Ansichten.</string>
    <string name="description_144">Android-ScrollBarPanel erlaubt eine Ansicht auf eine Spiral Anzeige zu befestigen, wie es in dem Weg 2.0 getan</string>
    <string name="description_145">Ein Android benutzerdefinierte Listview und Scrollview mit ziehen, um Zoom-In.</string>
    <string name="description_146">Android-Bibliothek blättern Ereignisse auf rollbaren Ansichten zu beobachten.</string>
    <string name="description_147">Eine kleine Android-Bibliothek für die Ansichten in einem Scrollview als ‚klebrig‘ Tagging so dass sie an die Spitze der Scroll-Container, bis eine neue klebrige Ansicht Stick kommt und es ist stattfindet</string>
    <string name="description_148">1. Die Sina folgen dem Hintergrund Stretch-Rebound-Effekt Microblogging Android Client persönliche Zentrum Scroll, zurückziehen. 2.ScrollView Nachahmung IOS Rebound-Effekt.</string>
    <string name="description_149">Android: iOS-like über-Scrolling-Effekt anwendbar auf fast alle scrollbaren Android Ansichten.</string>
    <string name="description_150">Android scrollbaren Tabs</string>
    <string name="description_151">Mikrobibliothek zur Implementierung unendliche Schriftrolle auf Android</string>
    <string name="description_152">Dies ist eine sehr einfache Bibliothek für Android, dass Sie einen Header zu einem scrollbaren Ansicht Stick ermöglicht und anwenden Animation leicht</string>
    <string name="description_153">Eine Android-Bibliothek, die Sie auf einfache Weise erstellen Anwendungen mit Slide-in-Menü ermöglicht. Sie können es in Ihrem Android-Apps verwendet werden, solange Sie dieses Projekt zitieren und beinhaltet die Lizenz in Ihrer Anwendung. Vielen Dank!</string>
    <string name="description_154">[Unmaintained] Eine UMSETZUNG von Filtermenükonzept für Android</string>
    <string name="description_155">Parallax Scroll und Listview für Android</string>
    <string name="description_156">Layered Parallaxe-Effekt auf alle Android-Ansichten</string>
    <string name="description_157">Fügen Sie etwas Tiefe zu Ihren Android-Scrollen.</string>
    <string name="description_158">Im Bewusstsein der Android-Client Start Seite Parallaxe Animationseffekte</string>
    <string name="description_159">Parallax überall ist eine Bibliothek mit alternativen Android-Widgets mit Parallaxe-Effekten.</string>
    <string name="description_160">Ein Pager für Android mit Parallaxe-Effekt</string>
    <string name="description_161">Eine Android Listview-Demo mit einem Parallaxen-Header wie Pfad.</string>
    <string name="description_162">Nette Ansicht Animation Sammlung.</string>
    <string name="description_163">[DEPRECATED] Ein Android-Bibliothek, die es Entwicklern ermöglicht, leicht zu addieren Animationen Listview-Artikel</string>
    <string name="description_164">Eine Bibliothek, die Tiefe Ansichten gibt.</string>
    <string name="description_165">Eine elegante Weise, Ihr Menü oder Nachrichten anzuzeigen.</string>
    <string name="description_166">Ein RecyclerView (erweiterte und flexible Version von Listview in Android) mit erfrischend, Laden mehr, Animation und viele andere Eigenschaften.</string>
    <string name="description_167">RecyclerView Erweiterungsbibliothek, die erweiterten Funktionen zur Verfügung stellt. (Ex. Google Posteingang App wie klauen, wie Drag Play Music App-and-Drop sortieren)</string>
    <string name="description_168">Android-Bibliothek zu schaffen, Streichen, klicken und andere Funktionalität zu RecyclerView</string>
    <string name="description_169">Android RecyclerView Demo</string>
    <string name="description_170">Android Bibliothek einfache Weise Teilers Artikel (ItemDecoration) von RecyclerView zu steuern Bereitstellen</string>
    <string name="description_171">Ein Pull aufzufrischen Layout für Android wird die RecyclerRefreshLayout basierend auf dem SwipeRefreshLayout. unterstützen alle Ansichten, individuell, Code Einfachheit, usw.</string>
    <string name="description_172">Ganzseitenverhältnis Gitter Layoutmanager für Android RecyclerView</string>
    <string name="description_173">Einfaches Beispiel ItemTouchHelper die per Drag &amp; Drop hinzufügen und Swipe-to-entlassen zu RecyclerView.</string>
    <string name="description_174">Epoxy ist eine Android-Bibliothek für den Aufbau komplexe Bildschirm in einem RecyclerView https://goo.gl/eIK82p</string>
    <string name="description_175">Android Carousel Layoutmanager für RecyclerView</string>
    <string name="description_176">Eine Android-Bibliothek, die einfachen Artikel Animationen RecyclerView Artikel bietet</string>
    <string name="description_177">Ein Android-Animation-Bibliothek, die leicht itemanimator zu RecyclerView Elemente hinzuzufügen.</string>
    <string name="description_178">Ein Adapter, die verwendet werden, um eine Parallaxe auf RecyclerView zu erreichen.</string>
    <string name="description_179">Ein einfacher FastScroller für Android RecyclerView</string>
    <string name="description_180">Android-Bibliothek für Material Scrollen Techniken.</string>
    <string name="description_181">Super schnelle und einfache Weise erstellen Header für Android RecyclerView</string>
    <string name="description_182">Adapter und Layoutmanager für Android RecyclerView die klebrige Kopfpositionierung ermöglicht.</string>
    <string name="description_183">[Unmaintained] Sticky Headers Dekorateur für Android RecyclerView</string>
    <string name="description_184">DEPRECATED. Android-Bibliothek, die klebrigen Abschnittsüberschriften in Ihrem RecyclerView integrieren</string>
    <string name="description_185">Einfacher async Laden für Android Listview / Gridview</string>
    <string name="description_186">Probe eines Cube App</string>
    <string name="description_187">Eine Bibliothek, die Sie leicht Layouts / viewgroups zu maskieren erlaubt</string>
    <string name="description_188">Eine Android-Bibliothek mehr Artikel Ansicht Typen nachrüsten</string>
    <string name="description_189">Eine schöne Kräuselung Animation für Ihre App</string>
    <string name="description_190">Ansicht, die Ripple Effect auf Klick imitiert, die in Android L (für Android 2.3+) eingeführt wurde,</string>
    <string name="description_191">Die Umsetzung der Ripple-Effekt von Material Design für Android API 9+</string>
    <string name="description_192">Eine einfache, flexible Möglichkeit, einen schimmernden Effekt auf jede Ansicht in einem Android-App hinzuzufügen.</string>
    <string name="description_193">Eine Bewegungsgetriebene Animations-Framework für Android.</string>
    <string name="description_194">Android wie Button mit schöner Sterne Animation von Twitter Herz inspiriert.</string>
    <string name="description_195">Android Transition Animationen Erklärung mit Beispielen.</string>
    <string name="description_196">Eine fließend Android Animation Bibliothek</string>
    <string name="description_197">Android-Bibliothek Kontrolle Transition belebt. Eine einfache Möglichkeit, eine interaktive Animation zu erstellen.</string>
    <string name="description_198">Android Animation bei der Eingabe von neuen Bildschirm.</string>
    <string name="description_199">Probenmaterial Übergang Animationen für Android</string>
    <string name="description_200">BaseAnimation Netzwerk Android Animations-Set, benutzerdefinierte Steuerelemente, fast 200 Arten von Quellcode!</string>
    <string name="description_201">Achtundzwanzig verschiedene Lockerungs Animation Interpolatoren für Android.</string>
    <string name="description_202">Dreißig verschiedene Lockerung Animation Interpolatoren für Android.</string>
    <string name="description_203">Android-Animation Beschleunigungsfunktionen. Lassen Sie uns Animation mehr real!</string>
    <string name="description_204">Eine Android-Partikel-System-Bibliothek zum Anzeigen von Konfetti!</string>
    <string name="description_205">Ein Partikelsystem für Standard-Android-UI</string>
    <string name="description_206">Android animierte Fingerabdruck-Symbol in einer einfachen, eigenständigen Bibliothek zur Verfügung gestellt.</string>
    <string name="description_207">FPSAnimator ist sehr einfach Animation Bibliothek für Android TextureView und Surface.</string>
    <string name="description_208">Ermöglicht die einfache Erstellung von animierten Übergangseffekten, wenn der Zustand von Android UI geändert hat</string>
    <string name="description_209">Set von Proben von Ansichten mit Slick-Interaktionsmuster und Animationen</string>
    <string name="description_210">Eine Komponente für die Flip-Animation auf Android, die auf die Wirkung in Flipboard iPhone / Android ähnlich ist</string>
    <string name="description_211">Pulse-Animation für Android</string>
    <string name="description_212">Dies ist eine Bibliothek, die praktischen Animationen enthält: Rotation, Flip, Horizontal und Vertikal Schütteln, Puls.</string>
    <string name="description_213">Eine Beispielanwendung für auf Android mit OpenGL ES Seite curl / Flip-Effekt.</string>
    <string name="description_214">Diese Komponente implementiert Übergangsanimation zu bröckeln Blick in kleine Stücke.</string>
    <string name="description_215">Animierte SVG-Zeichnung für Android</string>
    <string name="description_216">greenDAO ist eine leichte und schnelle ORM-Lösung für Android, die Objekte zu SQLite-Datenbanken abbildet.</string>
    <string name="description_217">Eine extrem schnelle, leistungsfähige und sehr einfache ORM android Datenbank-Bibliothek, die Datenbank-Code für Sie schreibt.</string>
    <string name="description_218">ORMLite Android Funktionalität in Verbindung mit ormlite-Kern verwendet</string>
    <string name="description_219">Eine Android-Bibliothek, die extrem einfach Entwickler verwendet SQLite-Datenbank macht.</string>
    <string name="description_220">Eine Android-Helper-Klasse Datenbankerstellung und Versionsverwaltung unter Verwendung einer Anwendung rohe Asset-Dateien zu verwalten</string>
    <string name="description_221">SquiDB ist eine SQLite-Datenbank-Bibliothek für Android und iOS</string>
    <string name="description_222">Android SQLite-API basiert auf SQLCipher</string>
    <string name="description_223">Insanely einfache Möglichkeit, um die Arbeit mit Android-Datenbank.</string>
    <string name="description_224">Schnelle und einfache Datenspeicherbibliothek für Android.</string>
    <string name="description_225">Android-Bibliothek für die Anzeige und in App-Datenbanken zu teilen.</string>
    <string name="description_226">Eine Android-Bibliothek für die Datenverwaltung.</string>
    <string name="description_227">Leicht, eingebettet, synchronisierbar NoSQL-Datenbank-Engine für Android.</string>
    <string name="description_228">Android Integration von mehreren Symbol-Anbietern wie FontAwesome, Entypo, Typicons.</string>
    <string name="description_229">Über 1600 anpassbare Symbole für Android einschließlich 750+ Google Material Design-Ikonen, 25 fertige soziale Abzeichen und vieles mehr!</string>
    <string name="description_230">Android-Iconics - Verwenden Sie ein beliebiges Symbol Schriftart oder Vektor (.svg) als ziehbar in Ihrer Anwendung.</string>
    <string name="description_231">Bootstrap Stil Widgets für Android, mit Glyph Icons</string>
    <string name="description_232">Eine Vorlage / Bootstrap / vorformulierten Anwendung, die Tonnen von großen Open-Source-Tools und Frameworks enthält.</string>
    <string name="description_233">Ein Bootstrap-Projekt für TDD Android.</string>
    <string name="description_234">Ein schöner Satz von vordefinierten Farben und eine Reihe von Farb Methoden, um Ihr Android-Entwicklung des Leben leichter zu machen.</string>
    <string name="description_235">iTunes 11-Stil Farbanpassung Code für Android</string>
    <string name="description_236">Ein Android-Holo themed Colorpicker entworfen von Marie Schweiz</string>
    <string name="description_237">Eine dynamische Einfärben Bibliothek für Android</string>
    <string name="description_238">GreenDroid ist eine Entwicklungsbibliothek für die Android-Plattform. Es macht UI Entwicklungen einfacher und konsistent durch Ihre Anwendungen</string>
    <string name="description_239">Dissect Layout Querungen auf Android</string>
    <string name="description_240">Definieren und machen UI-Spezifikationen auf Ihre Android UI</string>
    <string name="description_241">Standardfarben und dimens pro Material Design-Richtlinien und Android Design-Richtlinien innerhalb einer Bibliothek.</string>
    <string name="description_242">Android Ansicht mit beiden Pfaden von konstruierten Pfaden oder aus dem SVG.</string>
    <string name="description_243">Eine Probe Android-Anwendung, die zeigt, wie verschiedene visuelle Effekte zu implementieren.</string>
    <string name="description_244">Dieses Projekt enthält Beispielanwendungen, die verschiedene Funktionen der Android-Framework und Unterstützung Library.It zeigen wird aktiv von dem Android-Framework-Team verwaltet.</string>
    <string name="description_245">Bibliothek und Beispielprojekt, wie die UITableView-Komponente verwenden</string>
    <string name="description_246">iOS UIActionSheet für Android</string>
    <string name="description_247">Beispielprojekt erstellt einige der besten Android-Praktiken Arbeit im Android UI-Layer zu zeigen.</string>
    <string name="description_248">Android-Bibliothek für die Verwaltung und mehrere Themen und benutzerdefinierte Thema Modifikation Anwendung</string>
    <string name="description_249">Android verwandte Beispiele</string>
    <string name="description_250">Blog Demo Speicher</string>
    <string name="description_251">Dies ist eine Sammlung von Android Apps, die Open-Source ist.</string>
    <string name="description_252">Barcode-Scanner Bibliotheken für Android</string>
    <string name="description_253">Android gemeinsame lib Demo, umfassen Imagecache, Httpcache, DropDownListView, Downloadmanager, installieren apk still und so weiter, können Sie finden Beschreibung</string>
    <string name="description_254">Ein Full-Stack mobile app, einschließlich Android &amp; Server, Simple-Poem 简 诗. Sie können Gedicht in anmutigen und traditionellen chinesischen Stil schreiben.</string>
    <string name="description_255">Ein Material-Design Hacker News Android-Reader</string>
    <string name="description_256">ChatSecure für Android (früher als Gibberbot bekannt) ist eine sichere Messaging-Anwendung auf offenen Standards wie XMPP / Jabber und OTR-Verschlüsselung aufgebaut:</string>
    <string name="description_257">Eine einfache Chat-Demo für socket.io und Androids</string>
    <string name="description_258">[Veraltet] Einfacher Facebook-SDK für Android</string>
    <string name="description_259">Eine Messaging-Bibliothek für Android</string>
    <string name="description_260">Tweet Lanes für Android</string>
    <string name="description_261">Einfache Gewohnheit Tracker für Android</string>
    <string name="description_262">App für Android-Handys, die Ihre Schritte zählt.</string>
    <string name="description_263">Leichtes Pedometer-App für Android mit dem Hardware Schritt Sensor</string>
    <string name="description_264">der Quellcode in der Forschung Kunst der Android-Entwicklung</string>
    <string name="description_265">Android Nächste öffentliche Komponentenbibliothek</string>
    <string name="description_266">Wand: splash ein kostenloser Open-Source-Android-Client für den ehrfürchtigen unsplash.com Service ist (Free (tun, was Sie wollen) hochauflösende Fotos)</string>
    <string name="description_267">Ein Projekt, das zeigt, wie eine benutzerdefinierte Client auf Android entwickeln für dribbble.com</string>
    <string name="description_268">Eine Androide Zufuhrleser-Anwendung, die Daten mit Wähl- und regulärem Ausdruck holen.</string>
    <string name="description_269">GitHub Android-Anwendung</string>
    <string name="description_270">ECShop-basiertes Handy-Mall-Client</string>
    <string name="description_271">Wordpress für Android</string>
    <string name="description_272">Android Ansicht zum Anzeigen von PDFs gerendert mit PdfiumAndroid</string>
    <string name="description_273">RSVP-Reader für Android.</string>
    <string name="description_274">PDF-Viewer-Bibliothek für Android</string>
    <string name="description_275">Experimentelle App für optische Zeichenerkennung auf Android</string>
    <string name="description_276">card.io ermöglicht eine schnelle, einfache Scan-Kreditkarte in mobilen Anwendungen</string>
    <string name="description_277">Android Studio Plugin, Übersetzen Englisch zu Chinesisch. Android Studio Übersetzung Plug-In können Sie Englischen ins Chinesische übersetzen.</string>
    <string name="description_278">Offizielle todo.txt Android App Ihrer todo.txt Datei gespeichert in Dropbox für die Verwaltung</string>
    <string name="description_279">Umfangreiche Open-Source-Guides für Android-Entwickler</string>
    <string name="description_280">Lehrgang Repository für Android-App-Entwicklung</string>
    <string name="description_281">Vollständige Anleitung in Schritt für Schritt finden Sie unter http://inthecheesefactory.com/blog/android-design-support-library-codelab</string>
    <string name="description_282">Android Interview Bewertung</string>
    <string name="description_283">Kick-startet Android-Anwendungsentwicklung.</string>
    <string name="description_284">Android-System UI Trainings-Code</string>
    <string name="description_285">Schnell Android Entwicklung. Einfache Wartung. http://androidannotations.org</string>
    <string name="description_286">Das Top-Internet-Unternehmen android Interview Fragen und Antworten</string>
    <string name="description_287">Das beste Android-Training Course von Coursera</string>
    <string name="description_288">Source Code zu _The Guide To Erweitert Android Development_ lebendigen Coder http://commonsware.com/AdvAndroid/</string>
    <string name="description_289">Source Code zu _The Besetzt Coder-Guide für Android Development_ http://commonsware.com/Android/</string>
    <string name="description_290">Der Quellcode des Buches - Android Helden</string>
    <string name="description_291">Der Quellcode für die Beiträge im Blog im Zusammenhang http://www.survivingwithandroid.com</string>
    <string name="description_292">Eine Sammlung von Proben, die die quickstart Google APIs für Android und iOS demonstriert https://developers.google.com</string>
    <string name="description_293">Eine einfache, Annotation-basierte Bibliothek zur Handhabung besser Deep-Link zu machen auf Android http://nerds.airbnb.com/deeplinkdispa...</string>
    <string name="description_294">Beispiele für Android-Anwendungen http://www.novoda.com/blog</string>
    <string name="description_295">Quellcode in Blog ~</string>
    <string name="description_296">Sammlung von Quellcodes, Dienstprogramme, Vorlagen und Schnipsel für Android Entwicklung.</string>
    <string name="description_297">Google Play-Spieldienste - Android-Proben</string>
    <string name="description_298">Die Umsetzung der Play Services Core-Paket</string>
    <string name="description_299">Nativer Android Probe aller Proben für Anfänger und Fortgeschrittene, 14+, mit Fokus auf Lutscher und Material</string>
    <string name="description_300">Gesammelte Code-Beispiele aus dem O\'Reilly Android-Kochbuch. Siehe README unten! http://androidcookbook.com/</string>
    <string name="description_301">Einige Android-Lernmaterialien, in der Hoffnung, Hilfe zu lernen, Android Entwicklung.</string>
    <string name="description_302">Do und Don\'ts für Android-Entwicklung, von Futurice Entwickler</string>
    <string name="description_303">Jedes Android Studio Tip posted by Phillipe Breault</string>
    <string name="description_304">Liste der Tipps für Awesome AN ​​Android.</string>
    <string name="description_305">Eine Sammlung von Tipps in Android zu entwickeln. Android Entwicklung Zusammenfassung.</string>
    <string name="description_306">Android App Häufig wird Aufgaben-Bibliothek entwickelt Anstrengungen zur Reduzierung gemeinsame Aufgaben der Android-Anwendungen schnell zu erreichen.</string>
    <string name="description_307">Die Google I / O 2016 Android App</string>
    <string name="description_308">Beispiel android Projekt mit Gradle, mit grundlegenden Qualitätstool einzurichten.</string>
    <string name="description_309">Android-Anwendung des Spiegels in meinem Hause der Stromversorgung</string>
    <string name="description_310">weniger Code, effizienter für Android</string>
    <string name="description_311">Frühling für Android-Beispielanwendungen</string>
    <string name="description_312">AndroidFire, ein Newsreader App Framework, basierend auf Material Design + MVP + RxJava + Retrofit + Glide, umfasst im Wesentlichen der aktuelle Android-Seite Entwicklung des am häufigsten verwendeten Mainstream-Rahmen auf der Grundlage dieses Rahmens kann eine App schnell entwickeln</string>
    <string name="description_313">Github-Client für Android</string>
    <string name="description_314">Analyse Implementierung von Android Open-Source-Projekt</string>
    <string name="description_315">Dieses Beispiel zeigt, wie eine Audio-Medien app, dass die Arbeiten über mehrere Formfaktoren implementieren und eine konsistente Benutzererfahrung auf Android-Handys, Tabletten, Auto, Verschleiß- und Cast-Geräte bieten</string>
    <string name="description_316">Ein ausziehbarer Media-Player für Android</string>
    <string name="description_317">Ein kostenloser, leistungsfähiger und eleganter Musik-Player für Android.</string>
    <string name="description_318">Eine Lösung für das Streaming von H.264, H.263, AMR, AAC mit RTP auf Android</string>
    <string name="description_319">Android benutzerdefinierte Ansicht und Fortschritt für Musik-Player</string>
    <string name="description_320">Benutzerdefinierte Android Musik-Player-Ansicht.</string>
    <string name="description_321">DMPLayer ist ein Android-Musik-Player Prototyp</string>
    <string name="description_322">Tomahawk Android Music Player</string>
    <string name="description_323">Ein stilvoller Musik-Player für Android-Gerät 16+</string>
    <string name="description_324">Schöne Rund Progress Bar mit Albumcover für android</string>
    <string name="description_325">Horizon - Einfache visuelle Equalizer für Android</string>
    <string name="description_326">Live-Audio-Equalizer mit Welleneffekt.</string>
    <string name="description_327">Android-App, die den Audio-Ausgang des Gerätes nimmt und verwendet es, Visuals zu erstellen, die zusammen mit den Klängen gehen.</string>
    <string name="description_328">Zeigt das Audiospektrum</string>
    <string name="description_329">Nimmt die Eingabe aus den Android Mediaplayer und Displays Visualisierung, wie in iTunes oder WinAmp.</string>
    <string name="description_330">Ehrfürchtig Audio Widget für alle Android-Musik App.</string>
    <string name="description_331">Zeigt eine graphische Darstellung der Töne vom Mikrofon auf Android erfasst</string>
    <string name="description_332">Android Videoplayer Mediaplayer Videoview Mediaview Float Ansicht und Vollbild</string>
    <string name="description_333">Dies ist ein Projekt, um Hilfe entworfen Android Mediaplayer-Klasse steuern.</string>
    <string name="description_334">Android Videoaufzeichnung, Imitieren Mikro-Ansicht, die Unterstützung Presse Aufzeichnung, Lift Pause. Der Fortschrittsbalken Haltepunkt wird angezeigt.</string>
    <string name="description_335">Android Video-Player, wie NetEaseNews Video Player.</string>
    <string name="description_336">Ein Android ExoPlayer Wrapper Audio und Video-Implementierungen zu vereinfachen</string>
    <string name="description_337">Android Texture Videoview mit einer Vielzahl von Skalentypen wie die Waagentypen von Image wie Fitcenter, centerCrop, centerTopCrop und vieles mehr.</string>
    <string name="description_338">Video-Wiedergabe auf Android, leicht gemacht, das Umwickeln des Lagers Mediaplayer-API.</string>
    <string name="description_339">Cache-Unterstützung für jeden Video-Player mit Hilfe von einzelner Zeile</string>
    <string name="description_340">Integrierte android Streaming-Media-Verarbeitung des Mainstream-Rahmen, Vitamio, ijkplayer und so weiter.</string>
    <string name="description_341">Behalten Sie Ihre Lieblings-TV-Shows und Filme auf Ihrem Android-Geräte.</string>
    <string name="description_342">Android Multi-Kanal-Paket-Werkzeug (Android Mehrkanalpaket tool)</string>
    <string name="description_343">Eines der schwierigsten APIs auf Android, leicht gemacht in einer kleinen Bibliothek.</string>
    <string name="description_344">Echtzeit-Filter Kamera &amp; Videorecorder und der Imageeditor Mit Face Beauty für Android</string>
    <string name="description_345">Mächtige maßgeschneiderte Android-Kamera mit granularer Kontrolle über die Videoqualität und Dateigröße, nur Aufnahmen Landschaft zu beschränken.</string>
    <string name="description_346">Ein leistungsfähiger und lustiger Android App. dass streamt die Kamera und das Mikrofon Ihres Telefons zu Ihrem Browser oder VLC</string>
    <string name="description_347">Dieses Beispiel zeigt, wie grundlegende Funktionalitäten von Camera2 API verwenden.</string>
    <string name="description_348">Einfaches Kamera-Modul für Android-Anwendungen.</string>
    <string name="description_349">Wrapper um die Android-Kamera-Klasse, die ihre Nutzung vereinfacht</string>
    <string name="description_350">Kamera öffnen Projekt - multifunktionale Kameraanwendung für Android.</string>
    <string name="description_351">Android-Kamera-API besser gemacht. Nochmal.</string>
    <string name="description_352">Machen Sie einen kühlen Intro für Ihre Android-App.</string>
    <string name="description_353">Android-Bibliothek für animierte Tutorials in Ihrer App zu machen.</string>
    <string name="description_354">PaperOnboarding ist ein Material, Design Schieber</string>
    <string name="description_355">Ein anpassbares Begrüßungsbildschirm</string>
    <string name="description_356">Welcome-Koordinator für Android</string>
    <string name="description_357">Erstellen Sie eine ehrfürchtige Über Seite für Ihr Android-App in 2 Minuten</string>
    <string name="description_358">Eine kleine Android-Bibliothek einmalige Transaktionen zu verwalten.</string>
    <string name="description_359">LeafPic ist eine werbefreie Open-Source und Material gestaltete android Galerie Alternative</string>
    <string name="description_360">Spotlight ist eine Android-Bibliothek mit den Onboard-Nutzern genutzt durch spezifische Funktionen in der App präsentiert.</string>
    <string name="description_361">Bild drehen Kontrollen für Android, mit unbegrenzten Loops und eine Vielzahl von Themen, mit der Flexibilität einzurichten Dreh Designs, Animationen, Karussells und Schaltzeiten, Positionen, Bildladerahmen und vieles mehr!</string>
    <string name="description_362">Android-Bibliothek eine UI-Karte bauen</string>
    <string name="description_363">Eine Android-Bibliothek darauf abzielt, ihre offiziellen Design-Spezifikationen, um die schöne CardViews, dass Google-Shows zu bekommen</string>
    <string name="description_364">können Benutzer Schiebekarte nach links oder rechts, glatt und kontinuierlich</string>
    <string name="description_365">Basierend auf https://github.com/xmuSistone/android-card-slide-panel.git</string>
    <string name="description_366">Freie Zeit, um eine App, inoffizielle Wissen Spalte App, die alle Inhalte vom Know, der Inhalt des Urheberrechts zu entwickeln, auch fast weiß.</string>
    <string name="description_367">Android optimiert Eventbus dass vereinfacht die Kommunikation zwischen Aktivitäten, Fragmente, Themen, Dienstleistungen, usw. Weniger Code, bessere Qualität.</string>
    <string name="description_368">Eine leichte EventBus Bibliothek für Android, vereinfacht die Kommunikation zwischen Aktivitäten, Fragmenten, Themen, Dienstleistungen, usw.</string>
    <string name="description_369">Ein Plugin für Android Studio und IntelliJ IDEA, die Ihren Tag zu Tag Android-Entwicklung beschleunigt.</string>
    <string name="description_370">Tinker ist eine Hot-Fix-Lösung Bibliothek für Android unterstützt es dex, Bibliothek und Ressourcen-Update ohne Neuinstallation apk.</string>
    <string name="description_371">Android Executables Browser</string>
    <string name="description_372">IntelliJ / Android Studio Plugin, das eine Schaltfläche bietet Ihr Android-Gerät über WiFi verbinden zu installieren, auszuführen und debuggen Ihre Anwendungen ohne USB angeschlossen.</string>
    <string name="description_373">Die ownCloud Android App</string>
    <string name="description_374">Speicher sicherer Implementierung von android.os.Handler</string>
    <string name="description_375">Performance-Metriken-Bibliothek für Android Entwicklung (einschließlich dagger2metrics)</string>
    <string name="description_376">Android USB-Host serielle Treiber-Bibliothek für CDC, FTDI, Arduino und andere Geräte.</string>
    <string name="description_377">Ein Beispielprojekt mit Hilfe des sauberen Architektur und MVP in Android</string>
    <string name="description_378">Annotation-Prozessor für Argumente in android Fragmente Einstellung.</string>
    <string name="description_379">Angemessen und elegant Prozess am Leben zu erhalten</string>
    <string name="description_380">Android Geteilt Präferenz Wrapper als verschlüsselt die Werte von freigegebenen Einstellungen.</string>
    <string name="description_381">Basierend auf dem Plug-in Android Häutung Rahmen die App zu unterstützen und die externen Plug-in-Ressourcen für die Haut Lösung zur Verfügung zu stellen, ohne Neustart Aktivität.</string>
    <string name="description_382">Android Debug Schublade für eine schnellere Entwicklung</string>
    <string name="description_383">Android Plugin-Entwicklung Bibliothek (Frontia) und Tech-Einführungen, was bedeutet, dass Sie Ihr Android-APP oder fix emergent Bugs aktualisieren können, sowie die Dateigröße von Apk ohne Neuinstallation reduzieren.</string>
    <string name="description_384">Ein Job Queue speziell für Android geschrieben leicht Zeitplan Arbeitsplätze (Aufgaben), die im Hintergrund laufen, die Verbesserung der UX und Anwendungsstabilität.</string>
    <string name="description_385">Android-Bibliothek, die eine benutzerdefinierte Aktivität, wenn Ihre Anwendung abstürzt, anstatt zu zeigen, den verhassten Leider X Dialog gestoppt gestartet werden kann.</string>
    <string name="description_386">Eine einfache Watchdog, die Android ANR erkennt Fehler (Application reagiert nicht) und wirft eine sinnvolle Ausnahme</string>
    <string name="description_387">Android-Bibliothek Griff Jobs im Hintergrund.</string>
    <string name="description_388">[Veraltet] Ein zurückzuportieren von Android Lollipop Jobscheduler zu api 10+</string>
    <string name="description_389">APP ist im Vordergrund oder im Hintergrund befindet, die sechs Verfahren, um zu bestimmen</string>
    <string name="description_390">Java-Bibliothek, die Analyse von Android Heapspeicherauszüge zu automatisieren.</string>
    <string name="description_391">Erhalten Sie Prozesse auf Android laufen</string>
    <string name="description_392">Ein Java 8 Jar &amp; Android APK Reverse Engineering Suite (Decompiler, Editor, Debugger und mehr)</string>
    <string name="description_393">Eine Bibliothek, die ein Android-Geräts Spezifikationen und berechneten Analysen, das Jahr würde das Gerät High-End in Betracht gezogen werden.</string>
    <string name="description_394">Dies ist Starter-Vorlage für das Schreiben von Android-Apps mit sauberen Architektur</string>
    <string name="description_395">Die Trennung von Daten und Zustand von Fragmenten der Handhabung oder Aktivitäten ohne viele Text-Code.</string>
    <string name="description_396">Speicher sicherer Implementierung von android.os.Handler</string>
    <string name="description_397">Basierend auf dem Android-System api-Paket häufigsten verwendete Werkzeuge</string>
    <string name="description_398">ein SharedPreferences Ersatz für Android mit Multi-Prozess-Unterstützung</string>
    <string name="description_399">Screenshot-Test-for-Android ist eine Bibliothek, die eine schnelle determinis Screenshots erzeugen kann, während Instrumentierung Ausführen von Tests in Android.</string>
    <string name="description_400">Ein Rückportierung der neuen Transitions API für Android</string>
    <string name="description_401">BLE Framework. Basierend auf Bluetooth 4.0. Basierend auf Rückruf. Extrem einfach! Die Kommunikation mit BluetoothLE (BLE) Gerät so einfach wie HTTP-Kommunikation.</string>
    <string name="description_402">Die lib kann die Verwendung Animationen ActivityOptions machen in Android api3.1 +</string>
    <string name="description_403">Android-Bibliothek leicht serialize und cachen Ihre Objekte auf der Festplatte Schlüssel / Wert-Paare verwenden.</string>
    <string name="description_404">Eine Erkennung von Speicherlecks Bibliothek für Android und Java.</string>
    <string name="description_405">Android-Entwickler sollten die folgenden utils (Aktualisierung) sammeln</string>
    <string name="description_406">Der Rahmen ist von androidannotations, Roboguice und anderen IOC Rahmen, der an eine Feder Umsetzung ähnlich ist.</string>
    <string name="description_407">c: geo - Die leistungsstarke Android geocaching App.</string>
    <string name="description_408">Proben, die Google Play-Dienste (GoogleApiClient) und Location-APIs, damit Sie Hilfe benutzen, um Ihre Anwendungen Lage bewusst.</string>
    <string name="description_409">Android-Bibliothek-Projekt, das Sie die Standortaktualisierungen verwalten lässt so schmerzlos wie möglich sein,</string>
    <string name="description_410">[DEPRECATED] Einfache Informationen Ballon Anmerkung für Android MapView</string>
    <string name="description_411">Android Scrolling Hintergrund Bitmap Beispiel</string>
    <string name="description_412">Dieses Projekt ermöglicht es Ihnen, die Route zwischen zwei Standorten und zeigt sie auf einer Karte zu berechnen.</string>
    <string name="description_413">Die Proben zeigen, wie Google Maps Android API Version 2 verwenden.</string>
    <string name="description_414">Handlicher Erweiterungen der Google Maps Android API.</string>
    <string name="description_415">OpenStreetMap-Werkzeuge für Android</string>
    <string name="description_416">Typsichere HTTP-Client für Android und Java von Square, Inc.</string>
    <string name="description_417">Ein HTTP + HTTP / 2-Client für Android und Java-Anwendungen.</string>
    <string name="description_418">Eine asynchrone HTTP-Bibliothek für Android</string>
    <string name="description_419">android orm, Bitmap, http, Ansicht inject ...</string>
    <string name="description_420">Asynchronous Buchse, http (Client-Server +), websocket und socket.io Bibliothek für Android. Basierend auf nio, nicht Threads.</string>
    <string name="description_421">Eine komplette schnelle Android Networking-Bibliothek, dass die Unterstützung auch HTTP / 2</string>
    <string name="description_422">Android Bibliothek Informationsnetz Verbindungszustand und Internet-Konnektivität mit RxJava Observable</string>
    <string name="description_423">LiteHttp ist ein einfacher, intelligenter und flexible HTTP-Framework für Android.</string>
    <string name="description_424">Kompakt und einfach zu bedienen, ‚all-in-one‘ android-Netzwerklösung</string>
    <string name="description_425">Remote Administration Tool für Android-Geräte</string>
    <string name="description_426">Java HTTP-Request-Bibliothek</string>
    <string name="description_427">Ein Lichtpaket für Android Entwicklung, behandelt sie Laden Bild und Netzwerk-Anfrage.</string>
    <string name="description_428">Volley-Bibliothek: make alles schneller. Es ist eine Verbesserung für Volley von Google für Android</string>
    <string name="description_429">Projekt mit Beispielen, wie den neuen Volley Networking-Framework verwenden</string>
    <string name="description_430">ConnectBot ist das erste SSH-Client für Android.</string>
    <string name="description_431">AFWall + (Android Firewall +) - iptables-basierte Firewall für Android</string>
    <string name="description_432">cSploit - die ausführlichste und fortschrittliche IT-Sicherheits professionelle Toolkit auf Android.</string>
    <string name="description_433">mit Google Play Licensing (LVL), APK Unterschrift Schutz und mehr eine Android-Bibliothek, dass verhindert, dass Ihre App von unerlaubt ist / geknackt. API 8+ erforderlich.</string>
    <string name="description_434">Eine Android-Bibliothek, die ein einfaches und Tableview einer erweiterte SortableTableView viele Anpassungsmöglichkeiten enthält, bietet alle Bedürfnisse anzupassen.</string>
    <string name="description_435">Android Punkt Lob + 1 Effekt, Unterstützung für Text und Bilder</string>
    <string name="description_436">Ein kleine, einfache android-Bibliothek zu verwenden, um zwischen den Ansichten der Umsetzung Flipping wie in der beliebten Flipboard Anwendung gesehen</string>
    <string name="description_437">Selector mit Rad Ansicht, die für die Auswahl Geld oder andere kurze Längenwerte.</string>
    <string name="description_438">Eine einfache Bibliothek Karussellansicht in Android App hinzuzufügen.</string>
    <string name="description_439">Android Ansicht, dass verschiedene Inhalte angezeigt, basierend auf seinem Zustand</string>
    <string name="description_440">CreditCardView ist eine Android-Bibliothek, die Entwickler die Benutzeroberfläche erstellen können, die eine tatsächliche Kreditkarte repliziert.</string>
    <string name="description_441">Android Countdown anzeigen</string>
    <string name="description_442">Eine neue Leinwand Zeichnung Bibliothek für Android. Ziele der Fabric.js für Android sein. Unterstützt Text, Bilder und Hand / Stift Zeichnung input.The Bibliothek eine Website und API-Dokumentation haben, check it out http://antwankakki.github.io/FabricView/</string>
    <string name="description_443">Ein einfaches Android Labelview.</string>
    <string name="description_444">Eine TagView Bibliothek für Android. Passen Sie Ihren eigenen &amp; Drag-Effekt.</string>
    <string name="description_445">Ein Android TagView Widget. Sie können die Tag-Stil und Set Zuhörer auszuwählen oder Löschen von Tag bearbeiten.</string>
    <string name="description_446">Ein Android-Bibliothek, um Hilfe zu erstellen Sie ActionBar Tabs wie ‚Capitaine Zug‘ App von Cyril Mottier</string>
    <string name="description_447">Anpassbare, Sensor-Option aktiviert ist, Türschild benutzerdefinierte Ansichten für Android.</string>
    <string name="description_448">Android Abzeichen Kontrolle</string>
    <string name="description_449">Eine horizontale Ansicht scroller Bibliothek für Android</string>
    <string name="description_450">AndroidTreeView. TreeView Implementierung für Android</string>
    <string name="description_451">Ein Material Design Themen ShowcaseView für Android</string>
    <string name="description_452">Eine Android Passwort Ansicht, dass sieht aus wie der Pay Passwort Blick in WeChat App und alipay App.</string>
    <string name="description_453">A Material Android Passwort Ansicht, die Passwort-Sichtbarkeit über ein Auge Symbol wechselt.</string>
    <string name="description_454">Android 3D Stereo Unbegrenzte Rotating Container. Dies ist eine Stereo-Ansicht (3D) für Android.</string>
    <string name="description_455">Android Scroll Steuerelemente auszuwählen</string>
    <string name="description_456">Ein Android-Widget für Elemente auswählen, die auf einem Rad drehen.</string>
    <string name="description_457">RoundedLetterView wie die in Android 5.0 Kontakte-App</string>
    <string name="description_458">Android Quilt Bibliothek anzeigen</string>
    <string name="description_459">Android Timeline-Ansicht wird verwendet, Ansichten wie Verfolgung der Sendung / Auftrag, Steppern usw. anzuzeigen</string>
    <string name="description_460">Nette Timeline-Ansicht für Android</string>
    <string name="description_461">Ein Android-Bibliothek einen Stapel von Ansichten mit dem ersten Element zu sein flippable einzuführen.</string>
    <string name="description_462">FogView ist eine Android-Bibliothek, die Nebel auf jedes Layout und den Nebel entfernt, wenn der Benutzer reibt es zeigen kann.</string>
    <string name="description_463">Eine Bibliothek zur Darstellung von Matheformel in Android-Apps.</string>
    <string name="description_464">SpiderWebScoreView ist eine Spinne WebScoreView für Android. Android ist auf einem Spinnennetz-Score Ansicht verwendet</string>
    <string name="description_465">SweetAlert für Android, einem schönen und klugen Dialog Alarm</string>
    <string name="description_466">Erweiterte Dialoglösung für Android</string>
    <string name="description_467">Eine einfache, leistungsfähige Kampagne Produkt-Steuer</string>
    <string name="description_468">Ein Android-Dialog Lib simplify Anpassung.</string>
    <string name="description_469">Eine Probe, die registrierten Fingerabdrücke zu verwenden, zeigt die Benutzer in Ihrer Anwendung zu authentifizieren</string>
    <string name="description_470">Eine kleine Bibliothek, die neuen Dialoge in Android L. replizierende</string>
    <string name="description_471">Android Alertdialog mit Mähen dots Fortschrittsanzeige</string>
    <string name="description_472">Fab und Dialog Morphing-Animation auf Android</string>
    <string name="description_473">Eine benutzerdefinierte CheckBox mit Animation für Android.</string>
    <string name="description_474">AlertViewController Nachahmung iOS</string>
    <string name="description_475">NewQuickAction ist ein kleiner Android-Bibliothek-Schnell Dialog zu erstellen.</string>
    <string name="description_476">Ein util zur Einstellung Statusleiste Stil auf Android App.</string>
    <string name="description_477">Aufzuräumen Ihre Android Statusleiste vor Screenshots für den Play Store nehmen.</string>
    <string name="description_478">Auf die Bedeutung des Geschmacks</string>
    <string name="description_479">[DEPRECATED] Hintergrund Tönung auf das Android-System UI Nehmen, wenn KitKat mit durchscheinenden Modi</string>
    <string name="description_480">Ultra-Pull zu Refresh für Android. Unterstützen Sie alle Ansichten.</string>
    <string name="description_481">Diese Komponente wie SwipeRefreshLayout, es ist schöner als SwipeRefreshLayout.</string>
    <string name="description_482">Dies ist eine Drop-down-Steuerung, es ist schöner und mächtiger als SwipeRefreshLayout</string>
    <string name="description_483">Android-Widget mit Pull für alle Ansichten zu aktualisieren, und die Unterstützung loadMore für Listview, RecyclerView, Gridview und SwipeRefreshLayout.</string>
    <string name="description_484">Leistungsvergleich von android Pull aufzufrischen repos in GitHub.</string>
    <string name="description_485">Nach Maxwin der XListView Transformation, perfekter Pull-Down-Refresh mehr Funktionen zu laden und die automatische Aktualisierung und die automatischen Laden und andere Funktionen zu erreichen, und erhöht Unterstützung für Scroll.</string>
    <string name="description_486">DEPRECATED Ziel dieses Projekts ist ein wiederverwendbares Pull bereitzustellen, um Refresh für Android-Widget.</string>
    <string name="description_487">[DEPRECATED] Android-Bibliothek, dass Geräte von Snackbar Material Design-Dokumentation von Google.</string>
    <string name="description_488">In-Layout-Benachrichtigungen. Basierend auf Toast Meldungen und Artikel von Cyril Mottier</string>
    <string name="description_489">Machen Sie Ihre nativen Android-Toasts Tasty</string>
    <string name="description_490">Zeigen, wie UC Browser in jeder Plattform über API-Ebene 9 eine Systemüberlagerungsansicht anzuzeigen.</string>
    <string name="description_491">Ein Android-Toast-Ersatz, ähnlich der in der GMail App gesehen.</string>
    <string name="description_492">Erstellen Toast wie Tooltips, aber Ziele angegeben werden, sowie benutzerdefinierte Eigenschaften und Funktionen</string>
    <string name="description_493">Der Most Powerful Swipe-Layout!</string>
    <string name="description_494">Ein einfach für Android swiping-Ansicht verwenden</string>
    <string name="description_495">Android Swipe-to-abtun Mini-Bibliothek und Beispielcode</string>
    <string name="description_496">Android-Bibliothek, die Sie Swipe nach unten aus einer Tätigkeit erlaubt es zu schließen.</string>
    <string name="description_497">Diese Repository-Hosts eine Bibliothek, die eine einfache Möglichkeit bietet eine eigenständige Schicht einschließen / Ansicht, dass Folien von jeder Seite des Bildschirms</string>
    <string name="description_498">SwipeBack ist eine Android-Bibliothek, die eine Aktivität unter Verwendung Geste zu beenden.</string>
    <string name="description_499">Eine schöne aussehende, intuitive und hochgradig anpassbare Alternative für Radio-Buttons und Dropdown-Listen für Android.</string>
    <string name="description_500">Ein Zunder-like Android-Bibliothek, den Swipe-Karten-Effekt zu erzeugen. Sie können streichen Sie nach links oder rechts, um den Inhalt zu mögen oder nicht mögen.</string>
    <string name="description_501">Eine einfache, anpassbare und einfach Wischbare Ansicht Stack für Android zu verwenden.</string>
    <string name="description_502">Ein Zunder Stil Wischbare Deck Ansicht für Android</string>
    <string name="description_503">SwipeBack für Android Aktivitäten zu tun ziemlich die gleichen wie die Android-Back-Taste tun, aber in eine sehr intuitiven Art und Weise durch eine Wischgeste mit</string>
    <string name="description_504">Kontextsensitive Benachrichtigungen für Android</string>
    <string name="description_505">Effekte für Android-Benachrichtigungen</string>
    <string name="description_506">Ein Beispiel für eine Android-Anwendung, die unter Verwendung von Push-Benachrichtigungen MQTT empfängt.</string>
    <string name="description_507">Open-Source-Projekt auf die Bereitstellung von AN PUSH die Benachrichtigung Unterstützung für die Android - Ein XMPP basiert das Notification Server und Client A Tool Kit.</string>
    <string name="description_508">AcDisplay ist eine neue Art und Weise Benachrichtigungen im Android Handhabung.</string>
    <string name="description_509">Eine leistungsstarke Bibliothek für Benachrichtigungen in Android-Plattform zu schaffen.</string>
    <string name="description_510">Eine Android-Vorlage mit Navigationsleiste für Materialdesign</string>
    <string name="description_511">Android Schublade Symbol mit Material Design Animation</string>
    <string name="description_512">Side-Menü für Android-Anwendungen</string>
    <string name="description_513">Navigationsmenü für Android (basierend off Google+ App)</string>
    <string name="description_514">Floating Action-Knopf für Android basiert auf Material Design-Spezifikation</string>
    <string name="description_515">[DEPRECATED] Android Floating Action-Schaltfläche</string>
    <string name="description_516">Android Schwimm ActionButton mit einer Fortschrittsanzeige Ring</string>
    <string name="description_517">Unterstützung Floating Action-Knopf-Transformation für Android</string>
    <string name="description_518">Kreis-Taste-Widget für Android</string>
    <string name="description_519">Icons, Borders, Radius ... für Android-Tasten</string>
    <string name="description_520">FButton - eine flache Schaltfläche Bibliothek für Android</string>
    <string name="description_521">ExpandableSelector ist eine Android-Bibliothek erstellt eine Liste der Knopf / Image Widgets in einem animierten Behälter zu zeigen, die reduziert oder erweitert werden kann.</string>
    <string name="description_522">Android Bibliothek Buttons mit Twitter Herzen wie Animation zu erstellen.</string>
    <string name="description_523">Android Rund Schaltfläche Fortschritt</string>
    <string name="description_524">Dies ist ein UI-lib für Android. Effekte wie glänzend.</string>
    <string name="description_525">Twitter Herz Animation für Android</string>
    <string name="description_526">Eine sehr einfache Bogen Layout-Bibliothek für Android</string>
    <string name="description_527">Eine kleine Android-Bibliothek ermöglicht Ihnen einen reibungslosen zu haben und anpassbare horizontal unbestimmt ProgressBar.</string>
    <string name="description_528">Ein schöner, schlanker Android ProgressBar.</string>
    <string name="description_529">Android Bibliothek Fortschritt angezeigt werden wie Google in einigen seiner Dienste tut.</string>
    <string name="description_530">Eine Android-Bibliothek eine progressbar anzuzeigen, um ein Bild geht.</string>
    <string name="description_531">DownloadProgressBar ist eine Android-Bibliothek, die ehrfürchtigen individuellen Fortschrittsbalken liefert. Sie können es den Zustand in jeder Weise manipulieren.</string>
    <string name="description_532">Ein DownloadProgressButton mit Animation für Android.</string>
    <string name="description_533">Round Corner Progress Bar-Bibliothek für Android</string>
    <string name="description_534">HoloCircularProgressBar ist eine Implementierung Benutzerdefinierte Ansicht für Android Sie aus dem Android Clock-App von Android vielleicht wissen, 4.1</string>
    <string name="description_535">Animierte Kreisfortschrittsanzeige für Android.</string>
    <string name="description_536">Material Stil kreisförmige Fortschrittsbalken für Android</string>
    <string name="description_537">Ein Kreis Fortschritt Animation Sicht auf Android</string>
    <string name="description_538">Android ausfüllbare Fortschritt Ansicht mit SVG Pfaden arbeiten. Dies ist eine nette Option auch, wenn Sie ein interessantes Branding Logo für Ihre App erstellen möchten.</string>
    <string name="description_539">ein einfaches loadingview für Android mit Animation.</string>
    <string name="description_540">Hohe imitiert die neue Version 58, um die Animation zu laden.</string>
    <string name="description_541">Android Ladeansicht</string>
    <string name="description_542">Android CatLoadingView</string>
    <string name="description_543">Ein Android-Bibliothek, die Welle Ladeeffekt zu realisieren.</string>
    <string name="description_544">Eine Welle Ansicht android, kann als Fortschrittsbalken verwendet werden.</string>
    <string name="description_545">Waveview für Android</string>
    <string name="description_546">Die Umsetzung des Fragments mit der Fähigkeit, unbestimmte Fortschrittsanzeige angezeigt werden, wenn Sie für die Anfangsdaten warten.</string>
    <string name="description_547">individuelle Fortschritte-Layout-Ansicht für Android</string>
    <string name="description_548">Eine Implementierung von ProgressHUD für Android, ähnlich wie MBProgressHUD, SVProgressHUD für iOS.</string>
    <string name="description_549">Circular SeekBar Ansicht für Android</string>
    <string name="description_550">Ein Fortschritt Rad für Android, die zur Verwendung anstelle der Standard-Fortschrittsbalken.</string>
    <string name="description_551">Standalone-Android-Widget ein einzelnes Datum aus der Kalenderansicht für die Kommissionierung.</string>
    <string name="description_552">Praktische und leistungsstarke Datumsauswahl für Android</string>
    <string name="description_553">Eine kombinierte Datepicker und Timepicker in einem DialogFragment für Android</string>
    <string name="description_554">Eine Android-Zeitauswahl-Bibliothek.</string>
    <string name="description_555">Third-Party-Datum und die Uhrzeit Picker für Android.</string>
    <string name="description_556">Wählen Sie ein Datum oder die Uhrzeit auf Android in der Art</string>
    <string name="description_557">Eine Material-Stil android Ansicht, dass die Bestimmungen von Datum, Uhrzeit und Wiederholungsoption Kommissionierung, die alle aus einer einzigen Benutzeroberfläche.</string>
    <string name="description_558">Ein besserer Kalender für Android</string>
    <string name="description_559">Ein einfaches Beispiel für einen ansprechenden Monats-Kalender-App-Widget für Android</string>
    <string name="description_560">Ein Android-Projekt eine einfache Navigation zwischen einem Kalender bereitstellt und eine Agenda. Diese Bibliothek repliziert die grundlegenden Funktionen von Sunrise Calendar (jetzt Outlook) App, gepaart mit einigen kleinen Designänderungen aus dem Google-Kalender-App.</string>
    <string name="description_561">Eine Android-Bibliothek, die eine kompakte Kalenderansicht ähnlich wie die, in Google-Kalandern verwendet, zur Verfügung stellt.</string>
    <string name="description_562">Einfach und fantastisch Rad Blick in realistischen Effekt für Android.</string>
    <string name="description_563">Ein Rückportierung des Android 4.2 Number</string>
    <string name="description_564">Ein weiterer Number mit flexibleren Attributen auf Android-Plattform</string>
    <string name="description_565">Android-Bibliothek eine Liste von Elementen für ein Pick anzuzeigen</string>
    <string name="description_566">Photopicker und Dokumentenauswahl für Android</string>
    <string name="description_567">Andrews Selektor Klassenbibliothek, einschließlich Datumsauswahl, Zeitauswahl, einzelne Wähler, Stadt Adressenwähler, Kfz-Kennzeichen-Selektor, digitale Wähler, Konstellation Wähler, Sternzeichen Wähler, Farbauswahl, Dateiauswahl, Verzeichnis Selektoren usw.</string>
    <string name="description_568">Android-Bibliothek, die eine Datei-Explorer bietet dem Anwender Dateien auf externen Speicher wählen zu lassen.</string>
    <string name="description_569">Android File Grouping Plugin</string>
    <string name="description_570">Ein Textview, die automatisch die Größe Text passt perfekt in seine Grenzen.</string>
    <string name="description_571">Eine Android-Textansicht mit Lauftext ändern Animation</string>
    <string name="description_572">Android Textview, die erweitern / Einsturz wie der App-Beschreibung des Google Play</string>
    <string name="description_573">(DEPRECATED) Android Experiment zeigt ein sinkendes Textview</string>
    <string name="description_574">Android Text Voll Jusiftication / Wrapping / Begründen / Hyphenate - V2.0</string>
    <string name="description_575">Insanely einfache Möglichkeit, klickbare Links in einem Textview zu definieren.</string>
    <string name="description_576">Android schräg Textview.</string>
    <string name="description_577">Android-Plattform unter dem Rich-Text-Parser, unterstützen HTML- und Markdown.</string>
    <string name="description_578">Erweiterte Android Textview</string>
    <string name="description_579">ein super Textview für Android</string>
    <string name="description_580">Android Blase anzeigen</string>
    <string name="description_581">Unterstützung für Android Grafiken gemischt Text, Text und andere Effekte um das Bild</string>
    <string name="description_582">Messer ist eine Rich-Text-Editor-Komponente für Dokumente in Android zu schreiben.</string>
    <string name="description_583">Android Form bearbeitet Text ist eine Erweiterung von EditText, die Datenvalidierung Einrichtungen zum EditText bringt.</string>
    <string name="description_584">Android Validierung Bibliothek, die Entwickler einkochen die mühsame Arbeit zu drei einfachen Schritten hilft.</string>
    <string name="description_585">Gmail Stil MultiAutoCompleteTextView für Android</string>
    <string name="description_586">Software-Tastatur zum Öffnen / Schließen Beobachter für Android.</string>
    <string name="description_587">android emoticonsKeyboard Unterstützung emoji und benutzerdefinierte emoticon. einfach in Ihr Projekt integriert</string>
    <string name="description_588">Editor Rich-Text, die Benutzer ermöglicht, Einfügen / Löschen von Bitmaps und Text in der Bearbeitungs-Ansicht mit Animationen.</string>
    <string name="description_589">Android Markdown</string>
    <string name="description_590">Show / Hide Passwort EditText ist eine sehr einfache Erweiterung von Android EditText dass puts eine anklickbare hide / show-Symbol in der rechten Seite des EditText, die des Passworts ermöglicht zeigt.</string>
    <string name="description_591">Richeditor für Android ist ein schöner Rich Text WYSIWYG-Editor für Android.</string>
    <string name="description_592">UI Formularvalidierung Bibliothek für Android</string>
    <string name="description_593">Benutzerdefinierte Schriftarten in Android die einfache Art und Weise ...</string>
    <string name="description_594">Implementierung eines Textview und alle seine direkten / indirekten Subklassen mit nativer Unterstützung für die Roboto-Schriftarten enthält die brandneue Roboto Slab Schriften.</string>
    <string name="description_595">Explo mögliche Implementierungen für eine bessere Unterstreichungstextdekoration auf Android</string>
    <string name="description_596">Schriftbild Helfer für Android</string>
    <string name="description_597">Eine Bibliothek zu zeigen Emojis in Textview, EditText (wie WhatsApp) für Android</string>
    <string name="description_598">Android Chat-Interface + Emoji Ausdruck + Ausdruck groß zu erreichen.</string>
    <string name="description_599">Eine Zeile Code zu implementieren Emojis Ihre gesamten Android-Anwendung.</string>
    <string name="description_600">Schnell Record, Organisieren und Teilen. Die Android-Memo App lieben Sie tief wird. ❤</string>
    <string name="description_601">Open-Source-Notizen-Anwendung für Android.</string>
    <string name="description_602">Eine leistungsfähige Android Diagramm-Ansicht / Diagrammansicht Bibliothek, Unterstützung line- bar- Kuchen- Radar- blasen- und Kerzencharts sowie Skalierung, Ziehen und Animationen.</string>
    <string name="description_603">Chart / Diagramme Bibliothek für Android kompatibel mit API 8+, mehrere Diagrammtypen mit Unterstützung für Skalierung, Scrollen und Animationen</string>
    <string name="description_604">Android-Bibliothek zu Diagrammen erstellen.</string>
    <string name="description_605">Android Graph Library für zoombar und scrollbaren Linie und Balkendiagramme zu erstellen.</string>
    <string name="description_606">Ein Android-Chart und Graph-Bibliothek.</string>
    <string name="description_607">Eine einfach zu bedienende Android-Chart Bibliothek mit Animation.</string>
    <string name="description_608">DecoView: Android arc basierte Bibliothek animierte Charts.</string>
    <string name="description_609">Eine einfache Android Sparkline Chart-Ansicht.</string>
    <string name="description_610">Fit-Diagramm ist eine Android-ähnliche Ansicht wie Google Fit Rad-Chart.</string>
    <string name="description_611">[Unmaintained] Eine Bibliothek, die Entwickler, die ihre Applikation für Android mit Material Design hilft.</string>
    <string name="description_612">Material Design Search Bar für Android</string>
    <string name="description_613">Android Suche auf Basis der Material Design-Richtlinien.</string>
    <string name="description_614">Einfach, hübsch und leistungsstarke Logger für android</string>
    <string name="description_615">Ein Logger mit einer kleinen, erweiterbaren API, das Dienstprogramm auf der Android normaler Log-Klasse bietet.</string>
    <string name="description_616">STETH ist eine Debug-Brücke für Android-Anwendungen, ermöglicht die leistungsstarken Chrome Developer Tools und vieles mehr.</string>
    <string name="description_617">Leichte GPS Logging Anwendung für Android. Erhältlich im Android Market als ‚GPSLogger für Android‘</string>
    <string name="description_618">Ein Werkzeug für das Reverse Engineering Android apk-Dateien</string>
    <string name="description_619">Anwendung Crash-Report für Android</string>
    <string name="description_620">proguard Ressource für Android von WeChat Team</string>
    <string name="description_621">Tools zur Arbeit mit Android .dex und Java-Class-Dateien</string>
    <string name="description_622">Eine Utility-Bibliothek für Ihre tägliche Android Bedürfnisse</string>
    <string name="description_623">Android-Bibliothek Sie mit Ihrer Runtime-Berechtigungen zu helfen.</string>
    <string name="description_624">Dieses Beispiel zeigt die Laufzeit-Berechtigungen in Android M und höher.</string>
    <string name="description_625">Es enthält die meisten der Android-Utility-Klassen.</string>
    <string name="description_626">Mehrzweck-Dienstprogramme und Hash-Funktionen für Android und Java (auch bekannt als java-common)</string>
    <string name="description_627">Kontextfrei und Grund utils zu bauen Android Projekt bequem</string>
    <string name="description_628">Android Library Ihr Changelog anzuzeigen</string>
    <string name="description_629">Bind Android Ansichten und Rückrufe auf Felder und Methoden.</string>
    <string name="description_630">Wird verwendet, um Android-Apps mit Facebook Platform.https zu integrieren: //developers.facebook.com/docs/android</string>
    <string name="description_631">Bibliothek für die einfache Arbeit mit Facebook, Twitter, LinkedIn und Google auf Android</string>
    <string name="description_632">Crowdfunding App Konzept für Android. Geschaffen, um neue Trends in der Android Entwicklung mit starkem Fokus auf Material Design zu präsentieren.</string>
    <string name="description_633">Firebase Quickstart Samples für Android https://firebase.google.com</string>
    <string name="description_634">UI-Bindings für Firebase</string>
    <string name="description_635">Bubbles für Android ist eine Android-Bibliothek Chat Köpfe Fähigkeiten auf Ihre Anwendungen zur Verfügung zu stellen. Mit einem schnellen Weg, um mit Ihrer Entwicklung zu integrieren.</string>
    <string name="description_636">Nehmen Sie PayPal und Kreditkarten in Ihrem Android-App</string>
    <string name="description_637">Eine leichte Implementierung von Android-App-Billing Version 3</string>
    <string name="description_638">Bibliothek für Android In-App Billing (Version 3)</string>
    <string name="description_639">Android Market In-App-Bibliothek Billing</string>
    <string name="description_640">A Material Design Android PIN-Code-Bibliothek. Unterstützt Fingerabdruck.</string>
    <string name="description_641">Implementieren Sie einfach Dribbble beliebten Schuss</string>
    <string name="description_642">Ein schönes Geschenk-Karten für android</string>
    <string name="description_643">Gesture Detektorrahmen für die Multi-Touch-Bedienung auf Android, basierend auf Android ScaleGestureDetector.http: //code.almeros.com/android-multitouch-gesture-detectors</string>
    <string name="description_644">Lesen von Daten aus öffentlichen Verkehrsmitteln Karten Ihre NFC Android Telefon! http://codebutler.github.com/farebot</string>
    <string name="description_645">Bitcoin Wallet App für Ihr Android-Gerät. Standalone Bitcoin Knoten, keine zentralisierte Backend benötigt.</string>
    <string name="description_646">Wrapper von Syncthing für Android. https://syncthing.net/</string>
    <string name="description_647">CastCompanionLibrary-android ist eine Bibliothek, Projektentwickler Cast-Funktionen in ihre Anwendungen schneller und einfacher Integration zu ermöglichen.</string>
    <string name="description_648">Ein Multi-Card-Menü, das mit Animation auf Android öffnen und schließen kann</string>
    <string name="description_649">Diese Bibliothek bietet eine einfache Methode, ein kleines Abzeichen Symbol auf Ihr ActionBar-MenuItem hinzufügen</string>
    <string name="description_650">Android-Rad-Picker.</string>
    <string name="description_651">Astrid: Android # 1 Task-Management-Anwendung http://www.astrid.com</string>
    <string name="description_652">Ein leichtes Youtube Frontend für Android.</string>
    <string name="description_653">Eine Bibliothek android fps aus der Choreographin und Prozentsatz der Zeit mit zwei oder mehr Rahmen für die Anzeige gelöscht</string>
    <string name="description_654">Android-Bibliothek, dass eine Tabelle mit festen Header implementiert.</string>
    <string name="description_655">SlidingDeck View für Android</string>
    <string name="description_656">Steppers ansehen Bibliothek für Android, basierend auf Google-Material-Design-Richtlinien</string>
    <string name="description_657">Benutzerdefinierte Viewgroup Implementierung des Kreisrotationsmenü, stützen die Finger Rotation und schnelle Rotation zu folgen.</string>
    <string name="description_658">Android-Version des Wasserfall-Layout</string>
    <string name="description_659">Flexbox für Android</string>
    <string name="description_660">Eine leistungsfähige Android-Layout-Ansicht, dass in dem Layout params Verwendung Java-Ausdruck relative Positionen zu beschreiben.</string>
    <string name="description_661">Einfacher Material-Stil Flyout-Menü für Android. Es gibt viele Flyout Typ Menüs für Android, aber dieses ist mein.</string>
    <string name="description_662">Android-Widgets zu implementieren Animation Falten</string>
    <string name="description_663">Imitation UC Wetter Drop-down und WeChat Dropdown-Augen</string>
    <string name="description_664">Ein Android Bibliothek, die das erweiterbare Layout mit verschiedener Animation bringt. Sie können überall optionale Inhalte und Verwendung enthalten.</string>
    <string name="description_665">Explorations um Android benutzerdefinierte Layouts</string>
    <string name="description_666">Android-Schatten-Layout</string>
    <string name="description_667">Android Implementierung von Flowlayout. Layout ordnet seine Kinder in mehreren Reihen auf ihrer Breite abhängig.</string>
    <string name="description_668">Android-Layout, die Ansichten Auf- und Zuklappen Kind unterstützt</string>
    <string name="description_669">Eine Android-Bibliothek für Navigator, der auf der Oberseite bleiben</string>
    <string name="description_670">Android Gerät shake-Erkennung.</string>
    <string name="description_671">Android-Widget für einen Wertebereich auswählen.</string>
    <string name="description_672">ein Aktenvernichter Ansicht für Android</string>
    <string name="description_673">Android Weather Library: android Wetter lib Wetter basierte Anwendung schnell und easily.http zu entwickeln: //survivingwithandroid.github.io/WeatherLib/</string>
    <string name="description_674">Android-Bibliothek, dass Geräte Snackbar (früher als Undobar bekannt) aus dem Google-Material Design-Dokumentation. http://soarcn.github.io/UndoBar</string>
    <string name="description_675">[DEPRECATED] Eine Implementierung von Android Rückgängig Bar wie in Googles Gmail app gesehen.</string>
    <string name="description_676">Schnelle und Speichernutzung von Chinesisch Pinyin-Bibliothek für Java und Android.</string>
    <string name="description_677">Eine kühle Open Source Cover-Flow-Ansicht für Android mit mehreren ausgefallenen Effekten. http://davidschreiber.github.io/FancyCoverFlow/</string>
    <string name="description_678">Eine kundenspezifische Android-Ansicht für das Zeichnen glatte Signaturen</string>
    <string name="description_679">Google Sankt Tracker App für Android ist eine Bildungs-und unterhaltsam Tradition, die Freude an Millionen von Kindern (und Kindern am Herzen liegt) auf der ganzen Welt über die Feiertage Dezember bringt.</string>
    <string name="description_680">eine animierte Kreis Menü für Android</string>
    <string name="description_681">Side-Menü mit einigen Kategorien zu wählen. https://yalantis.com</string>
    <string name="description_682">Ein Menü, wo ... BOOM! - Android</string>
    <string name="description_683">Eine Android-Bibliothek, die Sie auf einfache Weise erstellen Anwendungen mit Slide-in-Menü ermöglicht. Sie können es in Ihrem Android-Apps verwendet werden, solange Sie dieses Projekt zitieren und beinhaltet die Lizenz in Ihrer Anwendung. Vielen Dank!</string>
    <string name="description_684">Diese Bibliothek bietet eine einfache Möglichkeit, ein verschiebbares Schiebeerweiterungsfeld (popularisiert von Google Music und Google Maps), um Ihre Android-Anwendung hinzuzufügen. Mit freundlicher Unterstützung von Umano. http://umano.me</string>
    <string name="description_685">Android Satelliten-Menü</string>
    <string name="description_686">AIMSICD • Kampf IMSI-Catcher, StingRay und stille SMS!</string>
    <string name="description_687">Der schönste SMS Messenger-App für Android</string>
    <string name="description_688">Backup Android SMS, MMS und Anrufprotokoll zu Gmail / Gcal / IMAP</string>
    <string name="description_689">Beispielcode für den Android Mobile Vision-API. https://developers.google.com/vision/</string>
    <string name="description_690">Router-Aktivitäten und Methoden mit URL für Android</string>
    <string name="description_691">Eine Hotfix-Bibliothek für Android-Plattform, und nicht nur das ...</string>
    <string name="description_692">Android Framework für node.js Anwendungen</string>
    <string name="description_693">LIGHTCYCLE lässt sich geschlossene Klassen reagieren auf Android Lifecycle-Ereignissen http://soundcloud.github.io/lightcycle/</string>
    <string name="description_694">Einfaches Hochladen von Dateien (FTP / Multipart / Binary) im Hintergrund mit Fortschrittsanzeige Meldung</string>
    <string name="description_695">Geringes Gewicht und einfacher Multi-Thread Downloader für Android</string>
    <string name="description_696">Android / Java Download-Manager Bibliothek Hilfe Sie Dateien parallel Mechanismus in einigen Stücken zum Download bereit.</string>
    <string name="description_697">Zum Herunterladen der Dateien und die Verwendung DOWNLOAD_WITHOUT_NOTIFICATION Erlaubnis zu vermeiden, wenn Sie mit Android Downloadmanagern in Ihren Anwendungen.</string>
    <string name="description_698">Face-to-face-File-Transfer, Android-Seite Smart-schnelle Übertragung, Andrews jeweils andere Dateien, LAN, keine Netzwerk-Übertragung von Dateien, Android, Dateiübertragung</string>
    <string name="description_699">Google Guice auf Android, Version 3.0 [RUHESTAND]</string>
    <string name="description_700">Eine schnelle Abhängigkeit Injektor für Android und Java. http://square.github.io/dagger/</string>
    <string name="description_701">Desktop / Android / HTML5 / iOS Java-Spiel-Entwicklungs-Framework</string>
    <string name="description_702">Free Android 2D OpenGL Game Engine</string>
    <string name="description_703">Android Filter basierend auf OpenGL (Idee von GPUImage für iOS)</string>
    <string name="description_704">Ein einfaches Open-Source-Android india Spiel FrameWork.</string>
    <string name="description_705">Ein native Android-Client um Sie die Pokemon zur Karte!</string>
    <string name="description_706">Der Android-Port des 2048 Spiel (für die Offline-Wiedergabe)</string>
</resources>