<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Github में Android के लिए भंडार</string>
    <string name="action_settings">सेटिंग्स</string>
    <string name="action_add_favourite">बुकमार्क्स में जोड़ें</string>
    <string name="action_play_next">शेयर</string>
    <string name="title_activity_listitems">सामान सूचि</string>
    <string name="title_activity_navigation">पथ प्रदर्शन</string>
    <string name="navigation_drawer_open">नेविगेशन दराज खोलें</string>
    <string name="navigation_drawer_close">नेविगेशन ड्रावर बंद करें</string>
    <string name="navigation_drawer_Home">होम</string>
    <string name="navigation_drawer_Bookmarks">बुकमार्क</string>
    <string name="navigation_drawer_File_Manager">फ़ाइल प्रबंधक</string>
    <string name="navigation_drawer_Clear_App_Data">ऐप डेटा साफ़ करें</string>
    <string name="navigation_drawer_More_Apps_By_Developer">डेवलपर द्वारा अधिक ऐप्स</string>
    <string name="navigation_drawer_Share_this_App">इस एप को शेयर कीजिए</string>
    <string name="navigation_drawer_Rate_App">इस ऐप्लिकेशन को रेट करे</string>
    <string name="navigation_drawer_About">के बारे में</string>
    <string name="navigation_drawer_Privacy_Policy">गोपनीयता नीति</string>
    <string name="navigation_drawer_Wallistract">  Wallistract-HD वॉलपेपर</string>
    <string name="navigation_drawer_Facebook">फेसबुक वीडियो डाउनलोडर</string>
    <string name="navigation_drawer_Ads_Free_Facebook">(विज्ञापन मुक्त) फेसबुक वीडियो डाउनलोडर प्रो</string>
    <string name="navigation_drawer_Raja_Mantri_Chor_Sipahi">राजा मंत्र चोर सिपाही</string>
    <string name="repositories">खजाने</string>
    <string name="All_Rights_Reserved">सर्वाधिकार सुरक्षित</string>
    <string name="Onboarding_Browse">विभिन्न श्रेणियों में विभाजित 500+ रिपॉजिटरी के बीच ब्राउज़ करें!</string>
    <string name="Onboarding_Search">किसी विशेष श्रेणी के लिए खोजें!</string>
    <string name="Onboarding_Bookmark">बुकमार्क करें और अपने पसंदीदा रिपॉजिटरी देखें!</string>
    <string name="Onboarding_Download">डाउनलोड और अनज़िप रिपॉजिटरी की फाइलें देखने के लिए!</string>
    <string name="Onboarding_Share">किसी भी रिपॉजिटरी को पसंद किया! बस उन्हें अपने सहयोगियों / दोस्तों के साथ साझा करें!</string>
    <string name="Onboarding_Title_Share">शेयर</string>
    <string name="Onboarding_Title_Download">डाउनलोड</string>
    <string name="Onboarding_Title_Bookmark">बुकमार्क</string>
    <string name="Onboarding_Title_Search">खोज</string>
    <string name="Onboarding_Title_Browse">ब्राउज़</string>
    <string name="_repository_Bookmarked_">रिपॉजिटरी बुकमार्क की गई !</string>
    <string name="Removed_from_Bookmarks"> बुकमार्क से रिपॉजिटरी हटाए गई !</string>



    <string name="description_1">कलेक्ट और वर्गीकरण एंड्रॉयड ओपन सोर्स प्रोजेक्ट</string>
    <string name="description_2">करने के लिए पूरी तरह से एनिमेटेड सामग्री डिज़ाइन घटक लाएं पूर्व Lolipop Android के लिए एक पुस्तकालय</string>
    <string name="description_3">नए Android डिजाइन पुस्तकालय प्रदर्शन।</string>
    <string name="description_4">यह एंड्रॉयड एल के घटकों के साथ एक पुस्तकालय है करने के लिए आप एंड्रॉयड 2.2 में उपयोग</string>
    <string name="description_5">एंड्रॉयड मटीरियल डिज़ाइन थीम यूआई और उपकरण लाइब्रेरी। समर्थन: 4.0.3 ~ एन</string>
    <string name="description_6">एक साधारण एप्लिकेशन का प्रदर्शन करने के Androids सामग्री डिज़ाइन और एंड्रॉयड लॉलीपॉप में नए उत्कृष्ट शांत सामान हैं। RecyclerView, CardView, ActionBarDrawerToggle, DrawerLayout, एनिमेशन, एंड्रॉयड Compat डिजाइन, टूलबार</string>
    <string name="description_7">Android 2.3+ लिए डिज़ाइन कार्यान्वयन। छाया, लहर, वैक्टर, फोंट, एनिमेशन, विगेट्स, गोल किनारों और अधिक।</string>
    <string name="description_8">एंड्रॉयड मटीरियल डिज़ाइन समर्थन पुस्तकालयों में से एक डेमो</string>
    <string name="description_9">बस कैसे एंड्रॉयड डिजाइन समर्थन lib उपयोग करने के लिए नमूना</string>
    <string name="description_10">एंड्रॉयड डिज़ाइन समर्थन लाइब्रेरी डेमो</string>
    <string name="description_11">MaterialUp Android एप्लिकेशन</string>
    <string name="description_12">एक भौतिक डिज़ाइन की गई वरीयता सेटिंग्स आइटम उर्फ ​​का एक सरल पार्श्व-संगत कार्यान्वयन</string>
    <string name="description_13">यह कला एंड्रॉयड मटीरियल डिज़ाइन टेम्पलेट की एक राज्य है। आप आगामी अनुप्रयोग परियोजनाओं के लिए एक टेम्पलेट के रूप में इस परियोजना का उपयोग कर सकते हैं। बस परियोजना, परिवर्तन पैकेज का नाम क्लोन और सभी आवश्यक customzations बनाते हैं।</string>
    <string name="description_14">मटीरियल डिज़ाइन की [पदावनत] छोटे काटने</string>
    <string name="description_15">Android के लिए imageView कि, जूम करने का समर्थन करता है विभिन्न स्पर्श इशारों से का क्रियान्वयन।</string>
    <string name="description_16">एंड्रॉयड में स्केलेबल वेक्टर ग्राफिक्स के लिए समर्थन</string>
    <string name="description_17">स्क्रीन के चारों ओर छवि हिल के लिए कस्टम imageView (Android)</string>
    <string name="description_18">Android के लिए एक परिपत्र imageView</string>
    <string name="description_19">कस्टम एंड्रॉयड में परिपत्र छवियों के लिए देखने, जबकि सबसे अच्छा ड्रा प्रदर्शन को बनाए रखने</string>
    <string name="description_20">सबसे आसान तरीका संभव में एंड्रॉयड में परिपत्र imageView बनाएँ।</string>
    <string name="description_21">एंड्रॉयड imageView कि प्रत्येक कोने पर समर्थन करता है अलग त्रिज्या</string>
    <string name="description_22">कस्टम एंड्रॉयड imageView घटकों के आकार का</string>
    <string name="description_23">एक Android दोहराया निरंतर ओर स्क्रॉल छवियों प्रदर्शित करने के लिए देख सकते हैं। यह एक लंबन एनीमेशन प्रभाव बनाने के लिए इस्तेमाल किया जा सकता है।</string>
    <string name="description_24">एंड्रॉयड imageView करने के लिए जोड़ता है और स्पर्श कार्यात्मकता।</string>
    <string name="description_25">Android के लिए एक कस्टम विजेट है, जो ग्रिड तस्वीरें दिखा के लिए uesd</string>
    <string name="description_26">औजार पिंच-ज़ूम, घुमाने, पैन Android के लिए एक imageView रूप 2.1+</string>
    <string name="description_27">एंड्रॉयड ImageViews केन बर्न्स प्रभाव से एनिमेटेड</string>
    <string name="description_28">एक अद्भुत और सुविधाजनक एंड्रॉयड छवि स्लाइडर।</string>
    <string name="description_29">दृश्य और Drawable Android पर एनिमेटेड GIF प्रदर्शित करने के लिए</string>
    <string name="description_30">एंड्रॉयड पर gifs खेलने के लिए लाइब्रेरी</string>
    <string name="description_31">एंड्रॉयड imageView कि हैंडल GIF चित्र एनिमेटेड</string>
    <string name="description_32">TileView android.view.ViewGroup का एक उपवर्ग कि पैन और ज़ूम कार्यक्षमता, और मार्कर, हॉटस्पॉट, पथ, विस्तार के कई स्तरों, जैसी सुविधाओं के लिए समर्थन के साथ अतुल्यकालिक रूप से प्रदर्शित करता है टाइल-आधारित चित्र, और मनमाने ढंग से समन्वय प्रणाली है।</string>
    <string name="description_33">एंड्रॉयड पर एक टैग के साथ imageView</string>
    <string name="description_34">कुछ सुंदर एंड्रॉयड लोड हो रहा है drawable, LoadingView या ProgressBar रूप में किसी भी दृश्य के साथ जोड़ा जा सकता है। इसके अलावा, कुछ Drawable भी लोड प्रगति अनुकूलित कर सकते हैं।</string>
    <string name="description_35">घूर्णन के दृश्य वापस बंदरगाह दराज करने वाली तीर एंड्रॉयड एल से drawable</string>
    <string name="description_36">फ्रेस्को पुस्तकालय के लिए अनुकूलन एंड्रॉयड पूर्ण स्क्रीन छवि दर्शक समर्थन \'कड़ी चोट खारिज करने के लिए\' इशारों और \'ज़ूम करने के लिए पिंच\'</string>
    <string name="description_37">संपादित व्यक्तिगत जानकारी जो खींचें और रैंक छवि क्रम में उपयोगकर्ताओं को सक्षम</string>
    <string name="description_38">गैलरी के लिए Android विजेट, viewpager का उपयोग कर। यूआरएल द्वारा छवियों के लिए चुटकी ज़ूम और खींचें की अनुमति दें</string>
    <string name="description_39">एक जावा आवेदन अपने Android एप्लिकेशन के लिए उचित Drawable संसाधनों बनाने के लिए</string>
    <string name="description_40">बहुत अच्छा एंड्रॉयड चित्र इशारा नियंत्रण का अनुभव।</string>
    <string name="description_41">फसल और एक छवि घूर्णन के लिए Android विजेट।</string>
    <string name="description_42">छवियों फसल के लिए एंड्रॉयड पुस्तकालय परियोजना</string>
    <string name="description_43">Android के लिए छवि फसल लाइब्रेरी</string>
    <string name="description_44">Android के लिए छवि फसल लाइब्रेरी, कैमरा / गैलरी के लिए अनुकूलित।</string>
    <string name="description_45">एंड्रॉयड छवि फसल पुस्तकालय</string>
    <string name="description_46">Android के लिए एक सरल छवि फसल पुस्तकालय।</string>
    <string name="description_47">Gallery.apk से CropImage गतिविधि एक पुन: प्रयोज्य एंड्रॉयड पुस्तकालय (4.0 और ऊपर) के रूप में पैक।</string>
    <string name="description_48">विजेट आप एक imageView में जो कुछ भी तरफ से फसल की अनुमति देता है। वर्तमान में एंड्रॉयड केवल फसल की centerCrop प्रकार का समर्थन करता है</string>
    <string name="description_49">अंतिम दृष्टिकोण विशेष रूप से बड़े आकार के फोटो के लिए एंड्रॉयड उपकरणों पर फ़ोटो काट-छांट करने,। इस तरह से मदद कर सकते हैं OOM (OutOfMemory) अपवाद से बचें।</string>
    <string name="description_50">एंड्रॉयड StackBlur एक पुस्तकालय है कि एक बिटमैप एक ढाल या त्रिज्या के आधार पर पर एक धुँधली प्रभाव प्रदर्शन कर सकते हैं, और परिणाम लौटने है। पुस्तकालय मारियो Klingemann के कोड पर आधारित है।</string>
    <string name="description_51">धुँधली Android के लिए एक आसान कलंक पुस्तकालय है</string>
    <string name="description_52">कैसे कलंक चित्रमय चाल लागू करने के लिए दिखाने के लिए नमूना</string>
    <string name="description_53">गतिशील आईओएस की तरह Android के लिए अंतर्निहित विचार का कलंक</string>
    <string name="description_54">एंड्रॉयड जावा और JNI द्वारा छवि (बिटमैप) धुंधला।</string>
    <string name="description_55">एक वास्तविक समय Android के लिए ओवरले धुंधला (आईओएस UIVisualEffectView की तरह)</string>
    <string name="description_56">Android के लिए छवि विचारों का गतिशील कलंक</string>
    <string name="description_57">AndroidPhotoFilters उद्देश्य किसी भी छवि मीडिया पर भयानक प्रभाव बनाने के लिए तेजी से, शक्तिशाली और लचीला छवि प्रसंस्करण साधन उपलब्ध कराने के लिए।</string>
    <string name="description_58">एंड्रॉयड imageView विजेट ज़ूम और पैन क्षमताओं के साथ</string>
    <string name="description_59">एंड्रॉयड के लिए रीयलटाइम कैमरा फिल्टर।</string>
    <string name="description_60">नाइस फिल्टर छवि पुस्तकालय</string>
    <string name="description_61">AndroidImageEdit एंड्रॉयड डिवाइस ग्राफिक्स संपादन खुला स्रोत नियंत्रण, कस्टम मानचित्र छवि फिल्टर छवि रोटेशन छवि क्लिप पाठ बनावट ऑपरेशन के लिए समर्थन</string>
    <string name="description_62">एक गतिविधि से शुरू की गतिविधि में एक आयताकार imageView करने के लिए एक परिपत्र imageView के बीच संक्रमण के लिए एक छोटा सा एंड्रॉयड पुस्तकालय।</string>
    <string name="description_63">एक शक्तिशाली छवि डाउनलोड करने और Android के लिए कैशिंग पुस्तकालय</string>
    <string name="description_64">एक Android परिवर्तन पुस्तकालय पिकासो के लिए छवि परिवर्तनों की एक किस्म प्रदान</string>
    <string name="description_65">एक Android छवि परिवर्तन पुस्तकालय पिकासो के लिए चेहरे की पहचान (फेस एकत्रित) ऊपर फसल प्रदान करते हैं।</string>
    <string name="description_66">एक छवि लोड हो रहा है और Android के लिए कैशिंग पुस्तकालय आसान स्क्रॉलिंग पर ध्यान केंद्रित</string>
    <string name="description_67">एक Android परिवर्तन पुस्तकालय ग्लाइड के लिए छवि परिवर्तनों की एक किस्म प्रदान करते हैं।</string>
    <string name="description_68">एंड्रॉयड लॉलीपॉप पैलेट अब आसान ग्लाइड साथ उपयोग करने के लिए है</string>
    <string name="description_69">प्रबंध छवियों और स्मृति वे उपयोग के लिए एक Android पुस्तकालय।</string>
    <string name="description_70">एक Android छवि प्रोसेसर पुस्तकालय फ्रेस्को के लिए छवि परिवर्तनों की एक किस्म प्रदान करते हैं।</string>
    <string name="description_71">लोड करने के लिए शक्तिशाली और लचीला पुस्तकालय, कैशिंग और Android पर चित्रों का प्रदर्शन।</string>
    <string name="description_72">एंड्रॉयड अतुल्यकालिक नेटवर्किंग और छवि लोड हो रहा है</string>
    <string name="description_73">एंड्रॉयड imageView प्रतिस्थापन जो यूआरएल या संपर्क पता पुस्तिका से छवि लोड की अनुमति देता है, कैशिंग के साथ</string>
    <string name="description_74">एंड्रॉयड में छवियों के आलसी लोड</string>
    <string name="description_75">एंड्रॉयड पुस्तकालय है कि एक यूआरएल से एक imageView की सामग्री को निर्धारित करता है। छवि डाउनलोड, कैशिंग प्रबंधन करता है, और अपने कॉफी भी बना देता है।</string>
    <string name="description_76">async छवि लोड करने के लिए पुस्तकालय और Android पर कैशिंग</string>
    <string name="description_77">एक Android पुस्तकालय छवियों को एक लंबन प्रभाव का प्रदर्शन करने के लिए अनुमति देता है कि डिवाइस के झुकाव को प्रतिक्रिया</string>
    <string name="description_78">एंड्रॉयड स्टूडियो जो प्लगइन स्वचालित रूप से उचित नाम संसाधनों से drawable चयनकर्ताओं उत्पन्न करता है।</string>
    <string name="description_79">एक एंड्रॉयड छवि संपीड़न पुस्तकालय।</string>
    <string name="description_80">Android के लिए एक उन्नत कम्प्रेस छवि लाइब्रेरी</string>
    <string name="description_81">का चयन करें Android उपकरणों से छवियों को आसान :-) प्रारंभ गतिविधि PhotoSelectorActivity बनाया है, यह मुख्य प्रवेश बिंदु है</string>
    <string name="description_82">AndroidIcons से अलग प्रस्तावों, खुद drawable रेपोस में आयात ड्रॉएबल को इंटेलीजे एक विकल्प जोड़ता है और नीचे / ऊपर परिभाषित प्रस्तावों के लिए एक निश्चित छवि को मापना।</string>
    <string name="description_83">एक आसान छवि / अपने Android एप्लिकेशन के लिए वीडियो चयनकर्ता लाइब्रेरी</string>
    <string name="description_84">सरल एंड्रॉयड एल्बम</string>
    <string name="description_85">एंड्रॉयड चित्र चयन, पूर्वावलोकन, Jiugongge चित्र नियंत्रण, खींचें और ड्रॉप छवि नियंत्रण</string>
    <string name="description_86">सूचक पेजिंग Android समर्थन पुस्तकालय और ActionBarSherlock से ViewPager के साथ संगत विजेट।</string>
    <string name="description_87">एंड्रॉयड ऑटो स्क्रॉल viewpager या viewpager में viewpager</string>
    <string name="description_88">लाइब्रेरी युक्त आम एनिमेशन के लिए एंड्रॉयड v13 + स्क्रॉल ViewPager बदलने के लिए की जरूरत है।</string>
    <string name="description_89">नाटक, के एंड्रॉयड के नजरिए के अख़बार स्टैंड के आवेदन इस तरह के एक पेजर समारोह है कि औजार कोड के रूप में।</string>
    <string name="description_90">[अनुचित] अनुकूलता पुस्तकालय ViewPager वर्ग का समर्थन करता है दोनों अनुलंब और क्षैतिज पृष्ठन की क्रियान्वयन।</string>
    <string name="description_91">एंड्रॉयड पेजर शैली नमूना कोड प्रवाह जादूगर</string>
    <string name="description_92">लंबवत ViewPager और खड़ी Android के लिए ट्रांसफार्मर।</string>
    <string name="description_93">बढ़ाने Android के चादर के आसपास कार्यक्षमता के साथ ViewPager।</string>
    <string name="description_94">एक आसान ViewPager कि कस्टम स्वाइप एनिमेशन के एक भयानक सेट कहते हैं उपयोग करने के लिए।</string>
    <string name="description_95">एक एंड्रॉयड ViewPager विस्तार अनंत स्क्रॉल अनुमति देता है</string>
    <string name="description_96">एक रबर सूचक</string>
    <string name="description_97">एंड्रॉयड ViewPager के लिए एक पेज सूचक</string>
    <string name="description_98">अगले टुकड़ा पेज के लिए स्विच करने के लिए खड़ी स्लाइड, दिखता खड़ी viewpager चाहते</string>
    <string name="description_99">एक ViewPager आधारित एंड्रॉयड बैनर कि समर्थन करता है ऑटो स्क्रॉल और सभ्य एनीमेशन</string>
    <string name="description_100">लंबन पृष्ठों, एक साथ खड़ी रपट के साथ (या क्लिक करें) और गतिविधि संक्रमण के साथ viewpager</string>
    <string name="description_101">[अनुचित] कार्रवाई बार कार्यान्वयन जो Android 4.0+ पर स्थानीय कार्यवाही बार और पूर्व 4.0 पर एक कस्टम कार्यान्वयन एक भी एपीआई और विषय के माध्यम से उपयोग करता है</string>
    <string name="description_102">बहिष्कृत किया गया एंड्रॉयड कार्यवाही बार कार्यान्वयन</string>
    <string name="description_103">एंड्रॉयड कार्रवाई बार के लिए एक fading प्रभाव को लागू करने पुस्तकालय, एक के समान Play संगीत एप्लिकेशन में पाया</string>
    <string name="description_104">एंड्रॉयड - एक पुस्तकालय है कि कहते हैं एक बार कार्रवाई करने के लिए प्रभाव कांच की तरह।</string>
    <string name="description_105">Android के लिए एक नीचे नेविगेशन पट्टी</string>
    <string name="description_106">एंड्रॉयड नमूना सामग्री डिजाइन और टूलबार के साथ परियोजना।</string>
    <string name="description_107">एंड्रॉयड - एक कार्रवाई बार आइटम जो दोनों एक ताज़ा करें बटन के रूप में और प्रगति संकेतक के रूप में कार्य</string>
    <string name="description_108">खींचें और ड्रॉप पुनर्व्यवस्था के साथ Android ListView।</string>
    <string name="description_109">आराम से Android के लिए पिन किए गए वर्गों के साथ ListView उपयोग करने के लिए।</string>
    <string name="description_110">के लिए खंड हेडर एक एंड्रॉयड पुस्तकालय है कि शीर्ष पर कायम</string>
    <string name="description_111">Android के लिए पिन किए गए अनुभाग हेडर के साथ एक ListView</string>
    <string name="description_112">एंड्रॉयड पर तेजी से पुस्तक ListView की तरह iPhone</string>
    <string name="description_113">Android के लिए क्षैतिज सूची दृश्य चर आइटम चौड़ाई की अनुमति देता है</string>
    <string name="description_114">के लिए Android http://www.dev-smart.com/archives/34 एक क्षैतिज ListView</string>
    <string name="description_115">ListView का समर्थन करता है ताज़ा खींच सकते हैं और अधिक सुविधा लोड करने के लिए ऊपर खींच।</string>
    <string name="description_116">पुल के साथ एक Android कस्टम ListView ज़ूम-इन करने के लिए और पथ अनुप्रयोग की तरह लंबन प्रभाव हैडर।</string>
    <string name="description_117">एंड्रॉयड ListView एक नई सामग्री पेज सूचक के साथ पृष्ठवार हैडर समर्थन बढ़ाया।</string>
    <string name="description_118">HorizontalListView है एक Android ListView विजेट जो एक क्षैतिज ढंग से स्क्रॉल (एसडीके-प्रदान की ListView जो स्क्रॉल खड़ी साथ तुलना में)।</string>
    <string name="description_119">एक सामान्य, अनुकूलन, खुला स्रोत एंड्रॉयड ListView कार्यान्वयन कि कार्यक्षमता \'ताज़ा करने के लिए पुल\' है।</string>
    <string name="description_120">एंड्रॉयड पुस्तकालय एक ListView जिसका कोशिकाओं कठोर नहीं हैं लेकिन मृदु और ListView स्क्रॉल करने के लिए प्रतिक्रिया प्रदर्शित करने के लिए।</string>
    <string name="description_121">एक चिकनी और सुंदर एंड्रॉयड ड्रॉप-डाउन अधिक सूची लोड घटकों के साथ ताज़ा करता है।</string>
    <string name="description_122">एंड्रॉयड पुस्तकालय है कि आप एक ListAdapter साथ एक LinearLayout बाध्य करने के लिए अनुमति देता है।</string>
    <string name="description_123">एंड्रॉयड - बहु विकल्प मोडल चयन के लिए समर्थन के साथ एक ListView एडाप्टर</string>
    <string name="description_124">Pinterest की तरह एक Android बहु स्तंभ सूची दृश्य।</string>
    <string name="description_125">लेआउट के विभिन्न प्रकार दिखा जब एक सूची दृश्य में खाली है के लिए एक पुस्तकालय</string>
    <string name="description_126">एक बेहतर ExpandableListView, प्रत्येक सूची आइटम के लिए एनिमेटेड विस्तार योग्य विचारों के साथ</string>
    <string name="description_127">एक Android ग्रिड दृश्य जो भिन्न आकारों की पंक्तियों के साथ एकाधिक स्तंभों का समर्थन करता है टेढ़े।</string>
    <string name="description_128">एक Android के प्रयोगात्मक StaggeredGridView के संस्करण संशोधित। खुद OnItemClickListener और OnItemLongClickListener, चयनकर्ता, और निश्चित स्थिति बहाल भी शामिल है।</string>
    <string name="description_129">एक GridView जो कर सकते हैं addHeaderView और addFooterView</string>
    <string name="description_130">एंड्रॉयड ListView कि नकल करता असममित आइटम के साथ एक GridView। पंक्ति अवधि और स्तंभ अवधि के साथ आइटम का समर्थन करता है</string>
    <string name="description_131">Android के लिए एक खींचें और ड्रॉप स्क्रॉल ग्रिड दृश्य</string>
    <string name="description_132">खींचें और Android के लिए ड्रॉप GridView</string>
    <string name="description_133">एक Android GridView कि क्षैतिज या अनुलंब स्क्रॉल करने के लिए विन्यस्त किया जा सकता</string>
    <string name="description_134">अवधारणा Android WebView, कार्यान्वयन का प्रमाण क्रोमियम कोड के आधार पर</string>
    <string name="description_135">क्रोमियम खुला परियोजना से Android संस्करण के क्रोम ब्राउज़र</string>
    <string name="description_136">एक प्लगइन प्रणाली है कि एक ब्राउज़र की तरह है, लेकिन लोड वेब पृष्ठों के बजाय रन, यह apk प्लगइन्स जो एंड्रॉयड सिस्टम पर मूल रूप से चलाता है लोड।</string>
    <string name="description_137">सुंदर और अनुकूलन एंड्रॉयड गतिविधि है कि एक अनुप्रयोग के भीतर से पता चलता है वेब पृष्ठों।</string>
    <string name="description_138">Android के WebView और WebChromeClient वर्ग एक्सटेंशन कि पूरी तरह से काम कर रहा HTML5 वीडियो समर्थन सक्षम</string>
    <string name="description_139">स्लाइड एक खुला स्रोत, विज्ञापन मुक्त रेडिट के लिए एंड्रॉयड https://reddit.com/r/slideforreddit ब्राउज़र है</string>
    <string name="description_140">एंड्रॉयड के लिए एक अच्छा स्पिनर</string>
    <string name="description_141">DropDownMenu Android के लिए, कई शर्त के आधार पर फ़िल्टर करें।</string>
    <string name="description_142">व्हील की तरह Android के लिए स्पिनर विजेट</string>
    <string name="description_143">एक साधारण अभी तक शक्तिशाली और पूरी तरह से अनुकूलन एंड्रॉयड ड्रॉप-डाउन मेनू। यह प्रतीक, विभाजक, और यहां तक ​​कि पूरी तरह से अनुकूलित विचारों के बिना / साथ पाठ का समर्थन करता है।</string>
    <string name="description_144">एंड्रॉयड-ScrollBarPanel एक स्क्रॉल सूचक के लिए एक दृश्य संलग्न करने के लिए है कि यह पथ 2.0 में किया है की अनुमति देता है</string>
    <string name="description_145">एक Android कस्टम ListView और scrollview खींच के साथ ज़ूम-इन करने के लिए।</string>
    <string name="description_146">एंड्रॉयड पुस्तकालय स्क्रॉल विचारों पर स्क्रॉल ईवेंट निरीक्षण करने के लिए।</string>
    <string name="description_147">के रूप में \'चिपचिपा\' बनाने एक scrollview के अंदर देखा गया टैगिंग के लिए एक छोटा सा एंड्रॉयड पुस्तकालय उन्हें एक नया चिपचिपा दृश्य जब तक स्क्रॉल कंटेनर के शीर्ष पर कायम आता है और यह जगह लेता है</string>
    <string name="description_148">1., सिना microblogging एंड्रॉयड ग्राहक व्यक्तिगत केंद्र scrollview का पालन वापस पृष्ठभूमि खिंचाव उल्टा प्रभाव खींच। 2.ScrollView नकली आईओएस उल्टा प्रभाव होता।</string>
    <string name="description_149">एंड्रॉयड: आईओएस की तरह अधिक-स्क्रॉलिंग प्रभाव के ऊपर लगभग सभी स्क्रॉल एंड्रॉयड विचारों लागू हो।</string>
    <string name="description_150">एंड्रॉयड स्क्रॉल टैब</string>
    <string name="description_151">एंड्रॉयड पर अनंत स्क्रॉल को लागू करने के लिए Microlibrary</string>
    <string name="description_152">यह है कि आप एक स्क्रॉल को देखने के लिए एक हैडर छड़ी और आसानी से की अनुमति देता है Android के लिए एक बहुत ही सरल पुस्तकालय इसे करने के लिए एनीमेशन लागू है</string>
    <string name="description_153">एक Android पुस्तकालय है कि आप आसानी से स्लाइड में मेनू के साथ आवेदन पत्र बनाने के लिए अनुमति देता है। आप अपने Android क्षुधा में इसका इस्तेमाल कर सकते बशर्ते कि आप इस परियोजना का हवाला देते हैं और अपने एप्लिकेशन में लाइसेंस शामिल हैं। धन्यवाद!</string>
    <string name="description_154">एंड्रॉयड के लिए फ़िल्टर मेनू अवधारणा के [unmaintained] एक अंतर्गत प्रयोग</string>
    <string name="description_155">लंबन scrollview और ListView Android के लिए</string>
    <string name="description_156">किसी भी Android विचारों को स्तरित लंबन प्रभाव</string>
    <string name="description_157">अपने Android स्क्रॉल करने के लिए कुछ गहराई में जोड़ें।</string>
    <string name="description_158">एंड्रॉयड ग्राहक लांच पेज लंबन एनीमेशन प्रभाव के बारे में पता</string>
    <string name="description_159">लंबन हर जगह लंबन प्रभाव के साथ वैकल्पिक एंड्रॉयड विजेट के साथ एक पुस्तकालय है।</string>
    <string name="description_160">लंबन प्रभाव के साथ Android के लिए एक पेजर</string>
    <string name="description_161">पथ की तरह एक लंबन प्रभाव हैडर के साथ एक Android ListView डेमो।</string>
    <string name="description_162">प्यारा दृश्य एनीमेशन संग्रह।</string>
    <string name="description_163">डेवलपर्स आसानी से ListView आइटम के लिए एनिमेशन जोड़ने की अनुमति देता है जो [अनुचित] एक Android पुस्तकालय</string>
    <string name="description_164">एक पुस्तकालय है कि विचार करने के लिए गहराई देता है।</string>
    <string name="description_165">एक सुरुचिपूर्ण तरीका है अपने मेनू या संदेश देखें।</string>
    <string name="description_166">एक RecyclerView (एंड्रॉयड में ListView के उन्नत और सुविधाजनक संस्करण), ताज़ा अधिक, एनीमेशन और कई अन्य विशेषताएं लोड हो रहा है के साथ।</string>
    <string name="description_167">जो उन्नत सुविधाओं को प्रदान करता है RecyclerView विस्तार पुस्तकालय। (उदा। स्वाइप की तरह गूगल के इनबॉक्स ऐप्लिकेशन, खींचें की तरह संगीत ऐप्स और छँटाई ड्रॉप)</string>
    <string name="description_168">एंड्रॉयड लाइब्रेरी RecyclerView लिए स्वाइप करें, क्लिक करें और अन्य सुविधा प्रदान करने के</string>
    <string name="description_169">एंड्रॉयड RecyclerView डेमो</string>
    <string name="description_170">एंड्रॉयड पुस्तकालय RecyclerView की विभक्त आइटम (ItemDecoration) को नियंत्रित करने के आसान तरीका उपलब्ध कराने के</string>
    <string name="description_171">एंड्रॉयड के लिए ताज़ा लेआउट के लिए एक पुल, RecyclerRefreshLayout SwipeRefreshLayout पर आधारित है। सभी दृश्य, उच्च अनुकूलन, कोड सादगी का समर्थन, आदि</string>
    <string name="description_172">Android के RecyclerView के लिए पूर्ण पहलू अनुपात ग्रिड LayoutManager</string>
    <string name="description_173">ItemTouchHelper का उपयोग कर खींचें जोड़ने और ड्रॉप और स्वाइप करने वाली खारिज RecyclerView करने के लिए की बुनियादी उदाहरण।</string>
    <string name="description_174">Epoxy एक RecyclerView https://goo.gl/eIK82p में जटिल स्क्रीन के निर्माण के लिए एक Android पुस्तकालय है</string>
    <string name="description_175">RecyclerView के लिए एंड्रॉयड Carousel LayoutManager</string>
    <string name="description_176">जो RecyclerView आइटम करने के लिए सरल आइटम एनिमेशन प्रदान करता है एक Android पुस्तकालय</string>
    <string name="description_177">एक Android एनीमेशन पुस्तकालय जो आसानी से RecyclerView आइटम के लिए itemanimator जोड़ें।</string>
    <string name="description_178">एक एडाप्टर जो RecyclerView पर एक लंबन प्रभाव को प्राप्त करने के लिए इस्तेमाल किया जा सकता है।</string>
    <string name="description_179">Android के RecyclerView के लिए एक सरल FastScroller</string>
    <string name="description_180">सामग्री स्क्रॉल तकनीक के लिए एंड्रॉयड पुस्तकालय।</string>
    <string name="description_181">सुपर तेज और आसान तरीका एंड्रॉयड RecyclerView के लिए हेडर बनाने के लिए</string>
    <string name="description_182">एडाप्टर और एंड्रॉयड RecyclerView के लिए LayoutManager जो चिपचिपा हैडर स्थिति सक्षम बनाता है।</string>
    <string name="description_183">Android के RecyclerView के लिए [unmaintained] स्टिकी हेडर डेकोरेटर</string>
    <string name="description_184">बहिष्कृत किया गया। एंड्रॉयड पुस्तकालय है कि आपके RecyclerView में एकीकृत चिपचिपा अनुभाग शीर्ष लेख</string>
    <string name="description_185">Android के ListView / GridView के लिए आसान async लोड हो रहा है</string>
    <string name="description_186">एक घन अनुप्रयोग का नमूना</string>
    <string name="description_187">एक पुस्तकालय है कि आसानी से आप लेआउट / viewgroups मुखौटा करने की अनुमति देता</string>
    <string name="description_188">एक Android पुस्तकालय कई आइटम दृश्य प्रकार पुनः स्थापित करने के लिए</string>
    <string name="description_189">अपने अनुप्रयोग के लिए एक सुंदर लहर एनीमेशन</string>
    <string name="description_190">कि क्लिक पर लहर प्रभाव जो (Android 2.3+ के लिए) एंड्रॉयड एल में पेश किया गया था नकल देखें</string>
    <string name="description_191">एंड्रॉयड एपीआई के लिए डिज़ाइन से असर का कार्यान्वयन 9+</string>
    <string name="description_192">किसी भी दृश्य के लिए एक झिलमिलाती प्रभाव जोड़ने के लिए एक आसान, सुविधाजनक ढंग से किसी Android ऐप्लिकेशन में।</string>
    <string name="description_193">Android के लिए एक प्रस्ताव पर ही आधारित एनीमेशन ढांचा।</string>
    <string name="description_194">एंड्रॉयड ट्विटर के दिल से प्रेरित रमणीय स्टार एनीमेशन के साथ बटन की तरह।</string>
    <string name="description_195">उदाहरण के साथ एंड्रॉयड संक्रमण एनिमेशन विवरण।</string>
    <string name="description_196">एक धाराप्रवाह एंड्रॉयड एनीमेशन पुस्तकालय</string>
    <string name="description_197">नियंत्रण संक्रमण उत्साहित करने के लिए एंड्रॉयड पुस्तकालय। एक इंटरैक्टिव एनीमेशन बनाने के लिए एक आसान तरीका।</string>
    <string name="description_198">एंड्रॉयड एनीमेशन जब नए स्क्रीन में प्रवेश।</string>
    <string name="description_199">एंड्रॉयड के लिए नमूना सामग्री संक्रमण एनिमेशन</string>
    <string name="description_200">BaseAnimation नेटवर्क एंड्रॉयड एनीमेशन सेट, कस्टम नियंत्रण, स्रोत कोड के लगभग 200 प्रकार!</string>
    <string name="description_201">अट्ठाईस Android के लिए विभिन्न सहजता एनीमेशन interpolators।</string>
    <string name="description_202">Android के लिए तीस विभिन्न सहजता एनीमेशन interpolators।</string>
    <string name="description_203">एंड्रॉयड एनीमेशन कार्य आसानी से होगा। आइए मेकअप एनीमेशन अधिक वास्तविक!</string>
    <string name="description_204">कॉन्फ़ेटी प्रदर्शित करने के लिए एक Android कण प्रणाली पुस्तकालय!</string>
    <string name="description_205">मानक Android यूआई के लिए एक कण प्रणाली</string>
    <string name="description_206">Android के एनिमेटेड फिंगरप्रिंट आइकन एक सरल, स्टैंडअलोन पुस्तकालय में उपलब्ध कराई गई।</string>
    <string name="description_207">FPSAnimator एंड्रॉयड TextureView और SurfaceView के लिए बहुत आसान एनीमेशन पुस्तकालय है।</string>
    <string name="description_208">एनिमेटेड संक्रमण प्रभाव की आसान निर्माण की अनुमति देता है जब एंड्रॉयड यूआई के राज्य बदल गया है</string>
    <string name="description_209">चालाक बातचीत पैटर्न और एनिमेशन के साथ विचारों के नमूने का सेट</string>
    <string name="description_210">एंड्रॉयड, पर फ्लिप एनीमेशन के लिए एक घटक है जो Flipboard iPhone / एंड्रॉयड में प्रभाव के समान है</string>
    <string name="description_211">Android के लिए एनीमेशन पल्स</string>
    <string name="description_212">रोटेशन, फ्लिप, क्षैतिज और लम्बवत शेक, पल्स: यह एक पुस्तकालय है कि व्यावहारिक एनिमेशन शामिल हैं।</string>
    <string name="description_213">एंड्रॉयड पर पेज कर्ल / फ्लिप प्रभाव OpenGL ES का उपयोग कर बनाने के लिए एक उदाहरण आवेदन।</string>
    <string name="description_214">छोटे टुकड़ों में उखड़ जाती हैं देखने के लिए इस घटक लागू संक्रमण एनीमेशन।</string>
    <string name="description_215">Android के लिए एनिमेटेड एसवीजी आहरण</string>
    <string name="description_216">greenDAO कि SQLite डेटाबेस के लिए वस्तुओं के नक्शे Android के लिए एक प्रकाश और तेज ORM समाधान है।</string>
    <string name="description_217">एक प्रज्वलन तेजी, शक्तिशाली, और बहुत ही सरल ORM एंड्रॉयड डेटाबेस पुस्तकालय है कि आप के लिए डेटाबेस कोड लिखते हैं।</string>
    <string name="description_218">ORMLite एंड्रॉयड ormlite कोर के साथ मिलाकर प्रयोग कार्यक्षमता</string>
    <string name="description_219">एक Android पुस्तकालय बनाता है कि डेवलपर्स अत्यंत आसान SQLite डेटाबेस का उपयोग करें।</string>
    <string name="description_220">एक Android सहायक वर्ग डेटाबेस निर्माण और संस्करण प्रबंधन का प्रबंधन करने के लिए एक आवेदन के कच्चे संपत्ति फ़ाइलों का उपयोग</string>
    <string name="description_221">SquiDB Android और iOS के लिए एक SQLite डेटाबेस पुस्तकालय है</string>
    <string name="description_222">एंड्रॉयड SQLite SQLCipher के आधार पर API</string>
    <string name="description_223">एंड्रॉयड डाटाबेस के साथ काम करने के लिए पागलपन की हद तक आसान तरीका है।</string>
    <string name="description_224">एंड्रॉयड के लिए तेज और आसान डेटा भंडारण पुस्तकालय।</string>
    <string name="description_225">देखने और एप्लिकेशन डेटाबेस में साझा करने के लिए एंड्रॉयड पुस्तकालय।</string>
    <string name="description_226">डेटा प्रबंधन के लिए एक Android लाइब्रेरी।</string>
    <string name="description_227">हल्के, एम्बेडेड, syncable NoSQL डेटाबेस Android के लिए इंजन।</string>
    <string name="description_228">ऐसे FontAwesome, Entypo, Typicons के रूप में कई आइकन प्रदाताओं में से एंड्रॉयड एकीकरण।</string>
    <string name="description_229">एंड्रॉयड 750 + गूगल सामग्री डिज़ाइन प्रतीक, 25 रेडीमेड सामाजिक बैज, और अधिक सहित के लिए अधिक 1600 अनुकूलन प्रतीक!</string>
    <string name="description_230">एंड्रॉयड-Iconics - किसी भी आइकन फ़ॉन्ट, या वेक्टर (.svg) अपने आवेदन में drawable के रूप में प्रयोग करें।</string>
    <string name="description_231">Android के लिए बूटस्ट्रैप शैली विगेट्स, ग्लिफ़ प्रतीक के साथ</string>
    <string name="description_232">एक टेम्पलेट / बूटस्ट्रैप / बॉयलरप्लेट अनुप्रयोग है कि महान खुला स्रोत उपकरण और चौखटे के टन शामिल है।</string>
    <string name="description_233">TDD Android के लिए एक बूटस्ट्रैप परियोजना।</string>
    <string name="description_234">पूर्वनिर्धारित रंग की एक खूबसूरत सेट और रंग के तरीकों का एक सेट अपने Android विकास जीवन को आसान बनाने के लिए।</string>
    <string name="description_235">Android के लिए 11 शैली रंग मिलान कोड iTunes</string>
    <string name="description_236">एक Android Holo colorpicker मारी Schweiz द्वारा डिजाइन थीम्ड</string>
    <string name="description_237">एक गतिशील Android के लिए पुस्तकालय रंग</string>
    <string name="description_238">GreenDroid एंड्रॉयड प्लेटफॉर्म के लिए एक विकास पुस्तकालय है। यह यूआई के घटनाक्रम आसान है और लगातार अपने अनुप्रयोगों के माध्यम से करता है</string>
    <string name="description_239">एंड्रॉयड पर काटना लेआउट traversals</string>
    <string name="description_240">परिभाषित करें और अपने Android UI के शीर्ष पर यूआई चश्मा प्रस्तुत करना</string>
    <string name="description_241">डिफ़ॉल्ट रंग और प्रति मटीरियल डिज़ाइन दिशा निर्देशों और एक पुस्तकालय के अंदर एंड्रॉयड डिजाइन दिशा निर्देशों dimens।</string>
    <string name="description_242">निर्माण पथ से या svg से दोनों पथ के साथ एंड्रॉयड दृश्य।</string>
    <string name="description_243">एक नमूना एंड्रॉयड आवेदन दर्शाता है कि कैसे विभिन्न दृश्य प्रभाव लागू करने के लिए।</string>
    <string name="description_244">इस परियोजना नमूना अनुप्रयोग जो एंड्रॉयड फ्रेमवर्क के विभिन्न सुविधाओं का प्रदर्शन भी शामिल है और समर्थन Library.It सक्रिय रूप से एंड्रॉयड फ्रेमवर्क टीम द्वारा किया जाता है।</string>
    <string name="description_245">कैसे UITableView घटक का उपयोग करने पर पुस्तकालय और उदाहरण परियोजना</string>
    <string name="description_246">Android के लिए आईओएस UIActionSheet</string>
    <string name="description_247">नमूना परियोजना एंड्रॉयड यूआई लेयर में काम करने के लिए सबसे अच्छा एंड्रॉयड प्रथाओं के कुछ दिखाने के लिए बनाया।</string>
    <string name="description_248">प्रबंध और कई विषयों और कस्टम विषय संशोधन लागू करने के लिए एंड्रॉयड पुस्तकालय</string>
    <string name="description_249">एंड्रॉयड संबंधित उदाहरण</string>
    <string name="description_250">ब्लॉग डेमो संग्रहण</string>
    <string name="description_251">यह जो खुला स्रोत हैं Android एप्लिकेशन का एक संग्रह है।</string>
    <string name="description_252">Android के लिए बारकोड स्कैनर पुस्तकालय</string>
    <string name="description_253">एंड्रॉयड आम lib डेमो,, आप विवरण प्राप्त कर सकते हैं ImageCache, HttpCache, DropDownListView, DownloadManager, apk मूक और इतने पर स्थापित शामिल</string>
    <string name="description_254">एंड्रॉयड और सर्वर, सरल-कविता 简 诗 सहित एक पूर्ण ढेर मोबाइल एप्लिकेशन,। आप सुंदर और पारंपरिक चीनी शैली में कविता लिख ​​सकते हैं।</string>
    <string name="description_255">एक सामग्री डिजाइन हैकर समाचार एंड्रॉयड पाठक</string>
    <string name="description_256">एंड्रॉयड (पहले Gibberbot के रूप में जाना जाता है) के लिए ChatSecure एक सुरक्षित संदेश XMPP / अस्पष्ट और OTR एन्क्रिप्शन की तरह खुले मानकों पर बनाया गया अनुप्रयोग है:</string>
    <string name="description_257">socket.io और Androids के लिए एक सरल चैट डेमो</string>
    <string name="description_258">[पदावनत] Android के लिए सरल फेसबुक एसडीके</string>
    <string name="description_259">Android के लिए एक संदेश भेजने के पुस्तकालय</string>
    <string name="description_260">Android के लिए ट्वीट लेन</string>
    <string name="description_261">Android के लिए सरल आदत पर नजर</string>
    <string name="description_262">Android फोन है कि आपके चरणों में गिना जाता है के लिए ऐप।</string>
    <string name="description_263">Android के लिए हल्के pedometer एप्लिकेशन को हार्डवेयर कदम सेंसर का उपयोग</string>
    <string name="description_264">एंड्रॉयड विकास के अनुसंधान कला में स्रोत कोड</string>
    <string name="description_265">एंड्रॉयड अगला सार्वजनिक घटक पुस्तकालय</string>
    <string name="description_266">दीवार: छप भयानक unsplash.com सेवा के लिए एक नि: शुल्क ओपन सोर्स एंड्रॉयड ग्राहक है (नि: शुल्क (जो चाहें करें) उच्च संकल्प फोटो)</string>
    <string name="description_267">एक परियोजना जो कैसे dribbble.com के लिए एंड्रॉयड पर एक कस्टम ग्राहक विकसित करने के लिए प्रदर्शित</string>
    <string name="description_268">एक एंड्रॉयड फ़ीड रीडर आवेदन जो चयनकर्ता और नियमित रूप से अभिव्यक्ति के साथ डेटा लाने।</string>
    <string name="description_269">GitHub एंड्रॉयड आवेदन</string>
    <string name="description_270">ECShop आधारित मोबाइल फोन मॉल ग्राहक</string>
    <string name="description_271">Android के लिए वर्डप्रेस</string>
    <string name="description_272">प्रदर्शित पीडीएफ़ PdfiumAndroid साथ गाया के लिए Android दृश्य</string>
    <string name="description_273">एंड्रॉयड के लिए RSVP पाठक।</string>
    <string name="description_274">Android के लिए व्यूअर के पुस्तकालय</string>
    <string name="description_275">एंड्रॉयड पर ऑप्टिकल कैरेक्टर रिकग्निशन के लिए प्रयोगात्मक एप्लिकेशन</string>
    <string name="description_276">card.io, तेजी से प्रदान करता है मोबाइल एप्लिकेशन में आसान क्रेडिट कार्ड स्कैनिंग</string>
    <string name="description_277">एंड्रॉयड स्टूडियो प्लगइन, चीनी को अंग्रेजी अनुवाद। एंड्रॉयड स्टूडियो अनुवाद प्लग में, आप चीनी अंग्रेजी अनुवाद कर सकते हैं।</string>
    <string name="description_278">के प्रबंधन ड्रॉपबॉक्स में संगृहीत अपना todo.txt फ़ाइल के लिए आधिकारिक Todo.txt Android एप्लिकेशन</string>
    <string name="description_279">व्यापक ओपन-सोर्स Android डेवलपर के लिए गाइड</string>
    <string name="description_280">पाठ्यक्रम Android एप्लिकेशन विकास के लिए भंडार प्रशिक्षण</string>
    <string name="description_281">चरण दर चरण में पूर्ण ट्यूटोरियल http://inthecheesefactory.com/blog/android-design-support-library-codelab पर उपलब्ध है</string>
    <string name="description_282">एंड्रॉयड साक्षात्कार समीक्षा</string>
    <string name="description_283">एंड्रॉयड अनुप्रयोग विकास किक शुरू होता है।</string>
    <string name="description_284">एंड्रॉयड सिस्टम UI प्रशिक्षण संहिता</string>
    <string name="description_285">Android विकास तेजी से। आसान रखरखाव। http://androidannotations.org</string>
    <string name="description_286">शीर्ष इंटरनेट कंपनियों साक्षात्कार सवाल और जवाब android</string>
    <string name="description_287">Coursera द्वारा सर्वश्रेष्ठ एंड्रॉयड प्रशिक्षण पाठ्यक्रम</string>
    <string name="description_288">_The व्यस्त सांकेतिक शब्दों में बदलनेवाला की गाइड करने के लिए उन्नत एंड्रॉयड Development_ के स्रोत कोड http://commonsware.com/AdvAndroid/</string>
    <string name="description_289">_The व्यस्त सांकेतिक शब्दों में बदलनेवाला की गाइड करने के लिए स्रोत कोड के लिए एंड्रॉयड Development_ http://commonsware.com/Android/</string>
    <string name="description_290">पुस्तक के स्रोत कोड - एंड्रॉयड नायकों</string>
    <string name="description_291">ब्लॉग में संदेशों से संबंधित स्रोत कोड http://www.survivingwithandroid.com</string>
    <string name="description_292">एंड्रॉयड के लिए गूगल एपीआई का प्रदर्शन त्वरित प्रारंभ नमूने का संग्रह और iOS https://developers.google.com</string>
    <string name="description_293">एंड्रॉयड http://nerds.airbnb.com/deeplinkdispa... पर गहरी लिंक बेहतर से निपटने बनाने के लिए एक सरल, एनोटेशन आधारित पुस्तकालय</string>
    <string name="description_294">एंड्रॉयड अनुप्रयोगों के उदाहरण http://www.novoda.com/blog</string>
    <string name="description_295">ब्लॉग में स्रोत कोड ~</string>
    <string name="description_296">स्रोत कोड, उपयोगिताओं, टेम्पलेट्स और एंड्रॉयड के विकास के लिए के टुकड़े का संग्रह।</string>
    <string name="description_297">Google Play गेम सेवाएं - Android के नमूने</string>
    <string name="description_298">Play सेवाएं कोर पैकेज का कार्यान्वयन</string>
    <string name="description_299">शुरुआती के लिए सभी नमूनों की स्थानीय Android नमूना और अनुभवी, 14+, लॉलीपॉप और सामग्री पर ध्यान देने के साथ</string>
    <string name="description_300">ओ रेली एंड्रॉयड कुकबुक से एकत्र कोड उदाहरण। नीचे README मिलते हैं! http://androidcookbook.com/</string>
    <string name="description_301">कुछ Android अधिगम सामग्री, मदद की उम्मीद कर आप Android विकास सीखते हैं।</string>
    <string name="description_302">क्या करें और क्या न करें Android विकास के लिए, Futurice डेवलपर्स द्वारा</string>
    <string name="description_303">हर एंड्रॉयड स्टूडियो टिप फिलिप Breault द्वारा पोस्ट की गई</string>
    <string name="description_304">टिप्स की बहुत बढ़िया एक Android के लिए सूची।</string>
    <string name="description_305">एंड्रॉयड में सुझावों का एक संग्रह का विकास। Android विकास सारांश।</string>
    <string name="description_306">Android एप्लिकेशन सामान्य कार्य पुस्तकालय जल्दी से android ऐप्स में से सामान्य कार्यों को प्राप्त करने के प्रयासों को कम करने के लिए विकसित किया गया है।</string>
    <string name="description_307">गूगल आई / ओ 2016 Android एप्लिकेशन</string>
    <string name="description_308">नमूना एंड्रॉयड Gradle का उपयोग कर परियोजना, बुनियादी गुणवत्ता के उपकरणों के साथ की स्थापना की।</string>
    <string name="description_309">एंड्रॉयड आवेदन मेरे घर में दर्पण शक्ति</string>
    <string name="description_310">कम कोड, एंड्रॉयड के लिए और अधिक कुशल</string>
    <string name="description_311">Android के लिए नमूना अनुप्रयोग स्प्रिंग</string>
    <string name="description_312">AndroidFire, न्यूज़ रीडर अनुप्रयोग ढांचे, पर भौतिक डिज़ाइन + एमवीपी + RxJava + रेट्रोफिट + ग्लाइड आधारित, मूल रूप से सबसे अधिक इस्तेमाल किया मुख्यधारा ढांचे की वर्तमान एंड्रॉयड साइड विकास को शामिल किया गया, इस ढांचे जल्दी से कोई एप्लिकेशन विकसित कर सकते हैं के आधार पर</string>
    <string name="description_313">Android के लिए Github ग्राहक</string>
    <string name="description_314">एंड्रॉयड ओपन सोर्स प्रोजेक्ट का विश्लेषण कार्यान्वयन</string>
    <string name="description_315">यह नमूना दिखाता है कि कैसे एक ऑडियो मीडिया एप्लिकेशन को लागू कि कई फार्म कारकों भर में काम करता है और एंड्रॉयड फ़ोन, टेबलेट, ऑटो, पहनें और कास्ट उपकरणों पर एक समान उपयोगकर्ता अनुभव प्रदान करने के लिए</string>
    <string name="description_316">Android के लिए एक विस्तृत मीडिया प्लेयर</string>
    <string name="description_317">Android के लिए एक नि: शुल्क शक्तिशाली और सुरुचिपूर्ण म्यूजिक प्लेयर।</string>
    <string name="description_318">स्ट्रीमिंग Android पर आरटीपी का उपयोग कर 264, H.263, एएमआर, एएसी के लिए एक समाधान</string>
    <string name="description_319">एंड्रॉयड कस्टम दृश्य और संगीत खिलाड़ी के लिए प्रगति</string>
    <string name="description_320">कस्टम एंड्रॉयड म्यूजिक प्लेयर दृश्य।</string>
    <string name="description_321">DMPLayer एक Android म्यूजिक प्लेयर प्रोटोटाइप है</string>
    <string name="description_322">टॉमहॉक के Android संगीत प्लेयर</string>
    <string name="description_323">Android डिवाइस के लिए एक स्टाइलिश म्यूजिक प्लेयर 16+</string>
    <string name="description_324">एंड्रॉयड के लिए एल्बम कला के साथ सुंदर परिपत्र प्रगति बार</string>
    <string name="description_325">क्षितिज - Android के लिए सरल दृश्य तुल्यकारक</string>
    <string name="description_326">लहर प्रभाव के साथ ऑडियो तुल्यकारक रहते हैं।</string>
    <string name="description_327">उस डिवाइस का ऑडियो आउटपुट लेता है और दृश्यों कि ध्वनियों के साथ जाने को बनाने के लिए इसे इस्तेमाल करता है Android ऐप्लिकेशन।</string>
    <string name="description_328">प्रदर्शित करता है ऑडियो स्पेक्ट्रम</string>
    <string name="description_329">, Android MediaPlayer और प्रदर्शित करता है दृश्यावलोकन से इनपुट लेता है iTunes या WinAmp में की तरह।</string>
    <string name="description_330">किसी भी Android संगीत अनुप्रयोग के लिए बहुत बढ़िया ऑडियो विजेट।</string>
    <string name="description_331">शो लगता है की एक ग्राफिक प्रतिनिधित्व Android पर माइक्रोफोन द्वारा कब्जा कर लिया</string>
    <string name="description_332">एंड्रॉयड VideoPlayer MediaPlayer VideoView MediaView फ्लोट देखें और पूर्ण स्क्रीन</string>
    <string name="description_333">यह Android MediaPlayer वर्ग को नियंत्रित करने में मदद करने के लिए डिज़ाइन एक परियोजना है।</string>
    <string name="description_334">एंड्रॉयड वीडियो रिकॉर्डिंग, नकल सूक्ष्म देखने के लिए, रिकॉर्ड करने के लिए समर्थन प्रेस, लिफ्ट ठहराव। प्रगति बार ब्रेकप्वाइंट प्रदर्शित होता है।</string>
    <string name="description_335">एंड्रॉयड वीडियो प्लेयर, जैसा NetEaseNews वीडियो प्लेयर।</string>
    <string name="description_336">एक Android ExoPlayer आवरण आसान बनाने के लिए ऑडियो और वीडियो कार्यान्वयन</string>
    <string name="description_337">एंड्रॉयड बनावट VideoView ऐसे fitCenter, centerCrop, centerTopCrop और अधिक के रूप में imageView के पैमाने प्रकार की तरह पैमाने प्रकार की एक किस्म है।</string>
    <string name="description_338">Android पर वीडियो प्लेबैक, आसान हो गया, शेयर MediaPlayer एपीआई के आसपास लपेटन।</string>
    <string name="description_339">एकल लाइन की मदद से किसी भी वीडियो प्लेयर के लिए कैश समर्थन</string>
    <string name="description_340">एकीकृत मुख्यधारा ढांचे के प्रसंस्करण स्ट्रीमिंग मीडिया, Vitamio, ijkplayer और इतने पर Android।</string>
    <string name="description_341">अपने Android उपकरणों पर अपने पसंदीदा टीवी शो और फिल्मों का ट्रैक रखें।</string>
    <string name="description_342">एंड्रॉयड मल्टी चैनल पैकेज उपकरण (एंड्रॉयड मल्टी चैनल पैकेज उपकरण)</string>
    <string name="description_343">एंड्रॉयड पर सबसे कठिन एपीआई, एक छोटा सा पुस्तकालय में करना आसान हो गया में से एक।</string>
    <string name="description_344">वास्तविक समय फ़िल्टर कैमरा और VideoRecorder और चेहरे सौंदर्य Android के लिए के साथ ImageEditor</string>
    <string name="description_345">वीडियो की गुणवत्ता और फ़ाइल आकार पर विस्तृत नियंत्रण, केवल परिदृश्य को रिकॉर्डिंग सीमित के साथ शक्तिशाली कस्टम Android कैमरा।</string>
    <string name="description_346">एक शक्तिशाली और हास्यास्पद Android एप्लिकेशन। है कि आपके ब्राउज़र करने के लिए या वीएलसी के लिए कैमरे और अपने फोन के माइक्रोफोन धाराओं</string>
    <string name="description_347">यह नमूना दर्शाता है कि कैसे camera2 एपीआई के बुनियादी कार्यक्षमताओं उपयोग करने के लिए।</string>
    <string name="description_348">एंड्रॉयड अनुप्रयोगों के लिए सरल कैमरा मॉड्यूल।</string>
    <string name="description_349">एंड्रॉयड कैमरा वर्ग कि इसके उपयोग को सरल आसपास आवरण</string>
    <string name="description_350">ओपन कैमरा परियोजना - एंड्रॉयड के लिए बहुआयामी कैमरा अनुप्रयोग।</string>
    <string name="description_351">Android कैमरा एपीआई, मेड बेहतर। फिर।</string>
    <string name="description_352">अपने Android एप्लिकेशन के लिए एक शांत परिचय बनाओ।</string>
    <string name="description_353">अपने एप्लिकेशन के एनिमेटेड ट्यूटोरियल बनाने के लिए एंड्रॉयड लाइब्रेरी।</string>
    <string name="description_354">PaperOnboarding एक सामग्री डिजाइन स्लाइडर है</string>
    <string name="description_355">एक अनुकूलन स्वागत स्क्रीन</string>
    <string name="description_356">Android के लिए आपका स्वागत है समन्वयक</string>
    <string name="description_357">2 मिनट में अपने Android App के लिए एक भयानक पृष्ठ के बारे में बनाएं</string>
    <string name="description_358">एक छोटा सा एंड्रॉयड पुस्तकालय एक बंद संचालन के प्रबंधन के लिए।</string>
    <string name="description_359">LeafPic एक विज्ञापन मुक्त, खुला स्रोत और सामग्री से डिजाइन एंड्रॉयड गैलरी विकल्प है</string>
    <string name="description_360">स्पॉटलाइट किसी Android ऐप्लिकेशन में विशिष्ट सुविधाओं के समक्ष रखकर जहाज पर उपयोगकर्ताओं के लिए इस्तेमाल किया पुस्तकालय है।</string>
    <string name="description_361">Android के लिए छवि घुमाएँ नियंत्रण, असीमित छोरों और विषयों की एक किस्म के साथ, लचीलेपन के साथ रोटेशन शैलियों, एनिमेशन, carousels, और स्विच बार, स्थिति, छवि लोड फ्रेम की स्थापना की, और अधिक करने के लिए!</string>
    <string name="description_362">एंड्रॉयड लाइब्रेरी एक यूआई कार्ड निर्माण करने के लिए</string>
    <string name="description_363">एक Android के उद्देश्य से पुस्तकालय सुंदर CardViews प्राप्त करने के लिए है कि इसकी आधिकारिक डिजाइन विनिर्देशों पर गूगल से पता चलता है</string>
    <string name="description_364">स्लाइड कार्ड के लिए उपयोगकर्ताओं को बाईं या दाईं सुचारू रूप से और लगातार करने के लिए सक्षम</string>
    <string name="description_365">https://github.com/xmuSistone/android-card-slide-panel.git के आधार पर</string>
    <string name="description_366">नि: शुल्क समय एक अनुप्रयोग, अनौपचारिक ज्ञान स्तंभ अनुप्रयोग है, जो पता है से सभी सामग्री, कॉपीराइट की सामग्री को भी लगभग पता है विकसित करने के लिए।</string>
    <string name="description_367">एंड्रॉयड अनुकूलित घटना बस कि क्रियाएँ, टुकड़े, धागे, सेवा, आदि कम कोड, बेहतर गुणवत्ता के बीच सरल संचार।</string>
    <string name="description_368">एंड्रॉयड के लिए एक हल्का eventbus पुस्तकालय, क्रियाएँ, टुकड़े, धागे, सेवा, आदि के बीच संचार को सरल</string>
    <string name="description_369">एंड्रॉयड स्टूडियो और IntelliJ विचार के लिए एक प्लगइन है कि दिन एंड्रॉयड विकास के लिए अपने दिन को गति।</string>
    <string name="description_370">टिंकर Android के लिए एक गर्म फिक्स समाधान पुस्तकालय है, यह पुनर्स्थापना apk बिना डेक्स, पुस्तकालय और संसाधनों अद्यतन का समर्थन करता है।</string>
    <string name="description_371">एंड्रॉयड निष्पादनयोग्य ब्राउज़र</string>
    <string name="description_372">इंटेलीजे / AndroidStudio प्लगइन जो WiFi पर अपने Android डिवाइस से कनेक्ट करने के स्थापित करें, रन और एक यूएसबी जुड़े बिना अपने आवेदन पत्र डिबग करने के लिए एक बटन प्रदान करता है।</string>
    <string name="description_373">ownCloud Android एप्लिकेशन</string>
    <string name="description_374">android.os.Handler की मेमोरी को सुरक्षित कार्यान्वयन</string>
    <string name="description_375">Android विकास के लिए प्रदर्शन मेट्रिक्स पुस्तकालय (dagger2metrics भी शामिल है)</string>
    <string name="description_376">सीडीसी, FTDI, Arduino और अन्य उपकरणों के लिए एंड्रॉयड USB होस्ट सीरियल ड्राइवर लाइब्रेरी।</string>
    <string name="description_377">एक नमूना परियोजना एंड्रॉयड में स्वच्छ वास्तुकला और एमवीपी का उपयोग कर</string>
    <string name="description_378">एंड्रॉयड टुकड़े में तर्क की स्थापना के लिए एनोटेशन प्रोसेसर।</string>
    <string name="description_379">जीवित रखने का उचित और सुरुचिपूर्ण प्रक्रिया</string>
    <string name="description_380">एंड्रॉयड साझा encrypts साझा पसंद के मूल्यों की तुलना में वरीयता आवरण।</string>
    <string name="description_381">एंड्रॉयड प्लग में skinning ढांचे के आधार पर एप्लिकेशन और त्वचा समाधान के लिए बाहरी प्लग-इन संसाधनों को प्रदान करने, पुनः आरंभ गतिविधि के बिना समर्थन करने के लिए।</string>
    <string name="description_382">तेजी से विकास के लिए Android डीबग दराज</string>
    <string name="description_383">एंड्रॉयड प्लगइन विकास पुस्तकालय (Frontia) और तकनीक परिचय, जिसका अर्थ है कि आप अपने Android ऐप्लिकेशन या ठीक आकस्मिक कीड़े उन्नयन कर सकते हैं, साथ ही किसी भी फिर से स्थापना के बिना APK की फ़ाइल का आकार कम।</string>
    <string name="description_384">एक नौकरी के लिए कतार विशेष रूप से आसानी से अनुसूची नौकरियों (कार्य) पृष्ठभूमि में है कि रन UX और आवेदन स्थिरता में सुधार करने के लिए Android के लिए लिखा है।</string>
    <string name="description_385">एंड्रॉयड पुस्तकालय है कि एक कस्टम गतिविधि शुरू करने की अनुमति देता है जब आपके अनुप्रयोग क्रैश हो, बजाय नफरत दुर्भाग्य से, एक्स बंद कर दिया है संवाद दिखाने का।</string>
    <string name="description_386">एक साधारण प्रहरी है कि Android ANR (अनुप्रयोग प्रतिसाद नहीं) त्रुटि का पता लगाता है और एक सार्थक अपवाद फेंकता</string>
    <string name="description_387">पृष्ठभूमि में संभाल नौकरियों के लिए एंड्रॉयड पुस्तकालय।</string>
    <string name="description_388">[पदावनत] एक api के लिए एंड्रॉयड लॉलीपॉप के JobScheduler की backport 10+</string>
    <string name="description_389">अनुप्रयोग अग्रभूमि या पृष्ठभूमि में स्थित है छह तरीकों का निर्धारण करने के</string>
    <string name="description_390">जावा पुस्तकालय एंड्रॉयड ढेर डंप के विश्लेषण स्वचालित करने के लिए।</string>
    <string name="description_391">Android पर चल रही प्रक्रियाओं जाओ</string>
    <string name="description_392">एक जावा 8 जार और एंड्रॉयड APK रिवर्स इंजीनियरिंग सुइट (Decompiler, संपादक, डिबगर और अधिक)</string>
    <string name="description_393">एक पुस्तकालय है कि एक Android डिवाइस की विशेषताओं और गणना जो वर्ष डिवाइस उच्च अंत पर विचार किया जाएगा विश्लेषण करती है।</string>
    <string name="description_394">यह साफ वास्तुकला का प्रयोग Android एप्लिकेशन को लिखने के लिए स्टार्टर टेम्पलेट है</string>
    <string name="description_395">को अलग डेटा और राज्य बॉयलरप्लेट-कोड के बहुत सारे के बिना टुकड़े या क्रियाएँ से निपटने।</string>
    <string name="description_396">android.os.Handler की मेमोरी को सुरक्षित कार्यान्वयन</string>
    <string name="description_397">एंड्रॉयड प्रणाली एपीआई पैकेज पर आमतौर पर इस्तेमाल किया उपकरणों के आधार</string>
    <string name="description_398">मल्टीप्रोसेस समर्थन के साथ Android के लिए एक SharedPreferences प्रतिस्थापन</string>
    <string name="description_399">स्क्रीनशॉट परीक्षण के लिए एंड्रॉयड एक पुस्तकालय है कि तेजी से नियतात्मक स्क्रीनशॉट उत्पन्न कर सकते हैं एंड्रॉयड में उपकरण परीक्षण चलाने के दौरान है।</string>
    <string name="description_400">Android के लिए नए संक्रमण एपीआई का बैकपोर्ट</string>
    <string name="description_401">BLE फ्रेमवर्क। ब्लूटूथ 4.0 के आधार पर। कॉलबैक के आधार पर। अत्यंत सरल! आसान HTTP के रूप में संचार के रूप में BluetoothLE (BLE) डिवाइस के साथ संचार।</string>
    <string name="description_402">lib में एंड्रॉयड api3.1 + ActivityOptions एनिमेशन उपयोग कर सकते हैं</string>
    <string name="description_403">आसानी से serialize और करने के लिए एंड्रॉयड पुस्तकालय कुंजी / मान जोड़े का उपयोग कर डिस्क के लिए अपने वस्तुओं को कैश।</string>
    <string name="description_404">Android और जावा के लिए एक स्मृति रिसाव का पता लगाने पुस्तकालय।</string>
    <string name="description_405">Android डेवलपर को निम्नलिखित utils एकत्र करना चाहिए (अद्यतन करने)</string>
    <string name="description_406">ढांचा androidannotations, Roboguice और अन्य आईओसी ढांचा है, जो एक वसंत कार्यान्वयन के समान है से अलग है।</string>
    <string name="description_407">c: भू - शक्तिशाली एंड्रॉयड Geocaching एप्लिकेशन।</string>
    <string name="description_408">नमूने है कि मदद करने के लिए Google Play सेवाओं (GoogleApiClient) और स्थान API का उपयोग आप अपने अनुप्रयोगों स्थान के बारे में पता कर सकते हैं।</string>
    <string name="description_409">एंड्रॉयड पुस्तकालय परियोजना की सुविधा देता है कि आप स्थान अपडेट प्रबंधित संभव के रूप में दर्द रहित के रूप में होना करने के लिए</string>
    <string name="description_410">एंड्रॉयड MapView के लिए [अनुचित] सरल जानकारी बैलून एनोटेशन</string>
    <string name="description_411">एंड्रॉयड स्क्रॉल पृष्ठभूमि बिटमैप उदाहरण</string>
    <string name="description_412">इस परियोजना आप दो स्थानों और इसे मानचित्र पर प्रदर्शित करता है के बीच मार्ग की गणना करने की अनुमति देता है।</string>
    <string name="description_413">नमूने कैसे Google मानचित्र Android API v2 उपयोग करने के लिए प्रदर्शन है।</string>
    <string name="description_414">Google मानचित्र Android API को हैंडी एक्सटेंशन।</string>
    <string name="description_415">Android के लिए OpenStreetMap-उपकरण</string>
    <string name="description_416">Android और जावा स्क्वायर, इंक द्वारा लिए टाइप-सुरक्षित HTTP ग्राहक</string>
    <string name="description_417">Android और जावा अनुप्रयोगों के लिए एक HTTP + HTTP / 2 ग्राहक।</string>
    <string name="description_418">Android के लिए एक अतुल्यकालिक HTTP लाइब्रेरी</string>
    <string name="description_419">एंड्रॉयड ORM, बिटमैप, http, दृश्य इंजेक्षन ...</string>
    <string name="description_420">अतुल्यकालिक सॉकेट, http (ग्राहक + सर्वर), WebSocket, और एंड्रॉयड के लिए socket.io पुस्तकालय। NIO, न कि थ्रेड के आधार पर।</string>
    <string name="description_421">एक पूर्ण फास्ट एंड्रॉयड नेटवर्किंग लाइब्रेरी भी समर्थन करने वाले HTTP / 2</string>
    <string name="description_422">एंड्रॉयड पुस्तकालय सुन नेटवर्क कनेक्शन राज्य और RxJava observables साथ इंटरनेट कनेक्टिविटी</string>
    <string name="description_423">LiteHttp Android के लिए एक सरल, बुद्धिमान और लचीला HTTP रूपरेखा है।</string>
    <string name="description_424">कॉम्पैक्ट और आसान उपयोग करने के लिए, \'ऑल-इन-वन\' एंड्रॉयड नेटवर्क समाधान</string>
    <string name="description_425">Android उपकरणों के लिए रिमोट प्रशासन उपकरण</string>
    <string name="description_426">जावा HTTP अनुरोध लाइब्रेरी</string>
    <string name="description_427">एंड्रॉयड के विकास के लिए एक प्रकाश पैकेज है, यह चित्र लोड करने और नेटवर्क अनुरोध को संभालती है।</string>
    <string name="description_428">वॉली पुस्तकालय: मेकअप सब कुछ तेजी से। Android के लिए वॉली के लिए यह एक सुधार गूगल द्वारा</string>
    <string name="description_429">कैसे नए वॉली नेटवर्किंग ढांचे का उपयोग करने के लिए उदाहरण के साथ परियोजना</string>
    <string name="description_430">ConnectBot Android के लिए पहले SSH ग्राहक है।</string>
    <string name="description_431">AFWall + (एंड्रॉयड फ़ायरवॉल +) - iptables Android के लिए फ़ायरवॉल आधारित</string>
    <string name="description_432">cSploit - सबसे पूर्ण और उन्नत आईटी सुरक्षा Android पर पेशेवर टूलकिट।</string>
    <string name="description_433">एक Android पुस्तकालय कि पायरेटेड किया जा रहा से अपने अनुप्रयोग को रोकता है / Google Play लाइसेंस (LVL), APK हस्ताक्षर संरक्षण आदि का उपयोग करके फटा। एपीआई 8 की आवश्यकता है।</string>
    <string name="description_434">एक Android पुस्तकालय एक सरल tableview और एक उन्नत SortableTableView अनुकूलन संभावनाओं का एक बहुत प्रदान सभी जरूरतों को फिट करने के लिए हैं।</string>
    <string name="description_435">एंड्रॉयड बिंदु प्रशंसा +1 प्रभाव, पाठ और छवियों के लिए समर्थन</string>
    <string name="description_436">एक छोटी सी, आसान विचारों के बीच flipping को लागू करने के रूप में लोकप्रिय Flipboard आवेदन में देखा के लिए एंड्रॉयड पुस्तकालय का उपयोग करने के</string>
    <string name="description_437">पहिया देखने के लिए, चयन धन या अन्य कम लंबाई मूल्यों पर लागू होने वाले चयनकर्ता।</string>
    <string name="description_438">एक साधारण पुस्तकालय हिंडोला दृश्य जोड़ने के लिए Android एप्लिकेशन में।</string>
    <string name="description_439">एंड्रॉयड देखें अपने राज्य पर आधारित है कि प्रदर्शित करता है अलग अलग सामग्री</string>
    <string name="description_440">CreditCardView एक Android पुस्तकालय कि डेवलपर्स यूआई जो एक वास्तविक क्रेडिट कार्ड प्रतिकृति बनाने की अनुमति देता है।</string>
    <string name="description_441">एंड्रॉयड उलटी गिनती देखें</string>
    <string name="description_442">Android के लिए एक नया कैनवास ड्राइंग पुस्तकालय। लक्ष्य Android के लिए Fabric.js किया जाना है। समर्थन पाठ, चित्र, और हाथ / लेखनी input.The पुस्तकालय ड्राइंग एक वेबसाइट और एपीआई डॉक्स है, यह बाहर की जाँच http://antwankakki.github.io/FabricView/</string>
    <string name="description_443">एक साधारण एंड्रॉयड LabelView।</string>
    <string name="description_444">Android के लिए एक TagView पुस्तकालय। अपने खुद के और खींचें प्रभाव को अनुकूलित करें।</string>
    <string name="description_445">एक Android TagView विजेट। आप टैग की शैली संपादित कर सकते हैं, और का चयन करें या टैग को हटाने के सेट श्रोता।</string>
    <string name="description_446">एक Android लाइब्रेरी मदद करने के लिए आप सिरिल Mottier द्वारा \'Capitaine ट्रेन की ऐप की तरह ActionBar टैब बनाने</string>
    <string name="description_447">अनुकूलन, सेंसर-सक्षम, Android के लिए दरवाजे पर हस्ताक्षर कस्टम दृश्य।</string>
    <string name="description_448">एंड्रॉयड बिल्ला नियंत्रण</string>
    <string name="description_449">Android के लिए एक क्षैतिज दृश्य स्क्रोलर पुस्तकालय</string>
    <string name="description_450">AndroidTreeView। एंड्रॉयड के लिए TreeView कार्यान्वयन</string>
    <string name="description_451">एक भौतिक डिज़ाइन Android के लिए ShowcaseView थीम</string>
    <string name="description_452">एक एंड्रॉयड पासवर्ड का मानना ​​है कि WeChat एप्लिकेशन और Alipay अनुप्रयोग में वेतन पासवर्ड दृश्य तरह दिखता है।</string>
    <string name="description_453">एक सामग्री एंड्रॉयड पासवर्ड का मानना ​​है कि एक आंख आइकन के माध्यम से पासवर्ड दृश्यता टॉगल करता है।</string>
    <string name="description_454">एंड्रॉयड 3 डी स्टीरियो असीमित आवर्ती कंटेनर। यह एक स्टीरियो दृश्य (3 डी) Android के लिए है।</string>
    <string name="description_455">एंड्रॉयड स्क्रॉल नियंत्रण चुनने की</string>
    <string name="description_456">आइटम है कि एक पहिया पर बारी बारी से चुनने के लिए एक Android विजेट।</string>
    <string name="description_457">Android 5.0 संपर्क ऐप में से एक की तरह RoundedLetterView</string>
    <string name="description_458">एंड्रॉयड रजाई देखें लाइब्रेरी</string>
    <string name="description_459">एंड्रॉयड समयरेखा दृश्य लदान / आदेश, स्टेपर आदि की ट्रैकिंग की तरह दृश्य प्रदर्शित करने के लिए किया जाता है</string>
    <string name="description_460">एंड्रॉयड के लिए प्यारा समयरेखा दृश्य</string>
    <string name="description_461">एक Android पुस्तकालय पहला आइटम flippable होने के साथ दृश्य के एक ढेर को शुरू करने।</string>
    <string name="description_462">FogView एक एंड्रॉयड पुस्तकालय है कि किसी भी लेआउट और कोहरे हटा देगा पर कोहरे दिखा सकते हैं जब उपयोगकर्ता यह मालिश है।</string>
    <string name="description_463">एंड्रॉयड क्षुधा में गणित सूत्र प्रदर्शित करने के लिए एक पुस्तकालय।</string>
    <string name="description_464">SpiderWebScoreView Android के लिए एक मकड़ी WebScoreView है। एंड्रॉयड एक मकड़ी का जाला स्कोर देखने पर प्रयोग किया जाता है</string>
    <string name="description_465">एंड्रॉयड, एक सुंदर और चतुर चेतावनी संवाद के लिए SweetAlert</string>
    <string name="description_466">एंड्रॉयड के लिए उन्नत संवाद समाधान</string>
    <string name="description_467">एक सरल, शक्तिशाली अभियान विजेट नियंत्रण</string>
    <string name="description_468">एक Android संवाद लिब सरल अनुकूलन।</string>
    <string name="description_469">एक नमूना पंजीकृत उंगलियों के निशान का उपयोग करने के यह दर्शाता है कि आपके एप्लिकेशन में उपयोगकर्ता को प्रमाणित करने</string>
    <string name="description_470">एक छोटा सा पुस्तकालय एंड्रॉयड एल में नए संवाद नकल</string>
    <string name="description_471">एंड्रॉयड AlertDialog कटाई डॉट्स प्रगति संकेतक के साथ</string>
    <string name="description_472">एंड्रॉयड पर फैब और संवाद Morphing एनीमेशन</string>
    <string name="description_473">Android के लिए एनीमेशन के साथ एक कस्टम चेकबॉक्स चुनें।</string>
    <string name="description_474">AlertViewController नकली आईओएस</string>
    <string name="description_475">NewQuickAction QuickAction संवाद बनाने के लिए एक छोटा सा एंड्रॉयड पुस्तकालय है।</string>
    <string name="description_476">Android एप्लिकेशन पर स्थिति पट्टी शैली स्थापित करने के लिए एक util।</string>
    <string name="description_477">प्ले स्टोर के लिए स्क्रीनशॉट लेने से पहले अपने Android स्थिति बार को साफ़ रखने।</string>
    <string name="description_478">स्वाद के महत्व पर</string>
    <string name="description_479">[अनुचित] का उपयोग करते समय एंड्रॉयड प्रणाली यूआई के लिए पृष्ठभूमि tinting लागू किटकैट पारदर्शी तरीके</string>
    <string name="description_480">Android के लिए ताज़ा करने के लिए अल्ट्रा पुल। सभी दृश्यों का समर्थन करें।</string>
    <string name="description_481">SwipeRefreshLayout की तरह इस घटक है, यह SwipeRefreshLayout से अधिक सुंदर है।</string>
    <string name="description_482">यह एक ड्रॉप-डाउन नियंत्रण है, यह अधिक सुंदर और SwipeRefreshLayout से शक्तिशाली है</string>
    <string name="description_483">Android विजेट ListView, RecyclerView, GridView और SwipeRefreshLayout के लिए सभी विचारों के लिए ताज़ा करने के लिए पुल, और समर्थन loadMore साथ।</string>
    <string name="description_484">एंड्रॉयड पुल के प्रदर्शन की तुलना GitHub में रेपोस ताज़ा करने के लिए।</string>
    <string name="description_485">Maxwin के XListView परिवर्तन के अनुसार, आदर्श पुल डाउन ताज़ा और अधिक सुविधाओं को लोड और स्वत: ताज़ा और स्वत: लोड हो रहा है और अन्य कार्यों, और scrollview के लिए वृद्धि समर्थन प्राप्त करने के लिए।</string>
    <string name="description_486">बहिष्कृत किया गया इस परियोजना का उद्देश्य एक पुन: प्रयोज्य पुल प्रदान करने के लिए ताज़ा Android के लिए विजेट।</string>
    <string name="description_487">[अनुचित] एंड्रॉयड लाइब्रेरी कि गूगल के मटीरियल डिज़ाइन प्रलेखन से लागू करता Snackbars।</string>
    <string name="description_488">इन-लेआउट सूचनाएं। टोस्ट सूचनाएं और सिरिल Mottier द्वारा लेख के आधार पर</string>
    <string name="description_489">अपनी मूल एंड्रॉयड Toasts स्वादिष्ट बनाने</string>
    <string name="description_490">प्रदर्शन कैसे यूसी ब्राउज़र एपीआई स्तर 9 ऊपर किसी भी मंच में एक प्रणाली ओवरले दृश्य प्रदर्शित करते हैं।</string>
    <string name="description_491">एक Android टोस्ट प्रतिस्थापन, Gmail एप्लिकेशन में देखा एक के समान है।</string>
    <string name="description_492">टूलटिप्स की तरह टोस्ट बना है, लेकिन लक्ष्य निर्दिष्ट किया जा सकता है, साथ ही कस्टम गुण और विशेषताएं</string>
    <string name="description_493">सबसे शक्तिशाली स्वाइप लेआउट!</string>
    <string name="description_494">एक आसान Android के लिए स्वाइप-दृश्य का उपयोग करने</string>
    <string name="description_495">एंड्रॉयड कड़ी चोट करने वाली खारिज मिनी पुस्तकालय और नमूना कोड</string>
    <string name="description_496">एंड्रॉयड पुस्तकालय जो आप इसे बंद करना एक गतिविधि से नीचे स्वाइप करने के लिए अनुमति देता है।</string>
    <string name="description_497">यह भंडार मेजबान एक पुस्तकालय है कि एक आसान तरीका एक स्वायत्त परत शामिल करने के लिए प्रदान करता है / अपनी स्क्रीन के किसी भी पक्ष से कि स्लाइड देखने</string>
    <string name="description_498">SwipeBack एक Android पुस्तकालय है कि इशारा का उपयोग करके एक गतिविधि को समाप्त कर सकते हैं।</string>
    <string name="description_499">Android के लिए रेडियो बटन और ड्रॉपडाउन के लिए एक अच्छे दिखने वाले, अधिक सहज और उच्च अनुकूलन विकल्प।</string>
    <string name="description_500">एक Tinder की तरह एंड्रॉयड पुस्तकालय स्वाइप कार्ड प्रभाव बनाने के लिए। आप छोड़ सकते हैं स्वाइप या पसंद करने के लिए सही है या सामग्री नापसंद करते हैं।</string>
    <string name="description_501">एक साधारण, अनुकूलन और आसान Android के लिए स्वाइप करने योग्य दृश्य ढेर उपयोग करने के लिए।</string>
    <string name="description_502">एक Tinder शैली Android के लिए स्वाइप करने योग्य डेक दृश्य</string>
    <string name="description_503">एंड्रॉयड के लिए क्रियाएँ SwipeBack एक कड़ी चोट इशारा का उपयोग करके सुंदर ही एंड्रॉयड बैक बटन क्या करेंगे के रूप में करने के लिए, लेकिन एक सच में सहज तरीके से</string>
    <string name="description_504">Android के लिए संदर्भ संवेदनशील सूचनाएं</string>
    <string name="description_505">एंड्रॉयड सूचनाओं के लिए प्रभाव</string>
    <string name="description_506">कि MQTT का उपयोग कर धक्का सूचनाएं प्राप्त करता है एक Android एप्लिकेशन का एक उदाहरण।</string>
    <string name="description_507">ओपन सोर्स प्रोजेक्ट प्रदान करें एक करने के लिए धक्का Android के लिए अधिसूचना समर्थन - अधिसूचना सर्वर और क्लाइंट एक टूल किट आधारित एक XMPP।</string>
    <string name="description_508">AcDisplay एंड्रॉयड में अधिसूचना से निपटने का एक नया तरीका है।</string>
    <string name="description_509">एंड्रॉयड प्लेटफॉर्म में सूचनाएं बनाने के लिए एक शक्तिशाली पुस्तकालय।</string>
    <string name="description_510"></string>
    <string name="description_511">सामग्री डिजाइन एनीमेशन के साथ एंड्रॉयड ड्रॉवर</string>
    <string name="description_512">एंड्रॉयड अनुप्रयोगों के लिए पार्श्व मेनू</string>
    <string name="description_513">Android के लिए नेविगेशन मेनू (Google+ एप्लिकेशन बंद आधारित)</string>
    <string name="description_514">Android के लिए फ्लोटिंग एक्शन बटन सामग्री डिज़ाइन विनिर्देश के आधार पर</string>
    <string name="description_515">[अनुचित] एंड्रॉयड चल कार्रवाई बटन</string>
    <string name="description_516">प्रगति संकेतक अंगूठी के साथ एंड्रॉयड फ्लोटिंग ActionButton</string>
    <string name="description_517">एंड्रॉयड के लिए समर्थन अस्थायी एक्शन बटन परिवर्तन</string>
    <string name="description_518">Android के लिए सर्किल बटन विजेट</string>
    <string name="description_519">प्रतीक, बॉर्डर, त्रिज्या ... एंड्रॉयड बटन के लिए</string>
    <string name="description_520">FButton - Android के लिए एक फ्लैट बटन पुस्तकालय</string>
    <string name="description_521">ExpandableSelector एक Android एक एनिमेटेड कंटेनर जो ढह या विस्तारित किया जा सकता अंदर बटन / ImageButton विजेट की एक सूची दिखाने के लिए बनाई गई पुस्तकालय है।</string>
    <string name="description_522">एंड्रॉयड पुस्तकालय ट्विटर की एनीमेशन की तरह दिल के साथ बटन बनाने के लिए।</string>
    <string name="description_523">एंड्रॉयड परिपत्र प्रगति बटन</string>
    <string name="description_524">इस Android के लिए एक यूआई lib है। प्रभाव चमक की तरह।</string>
    <string name="description_525">एंड्रॉयड के लिए ट्विटर का दिल एनीमेशन</string>
    <string name="description_526">Android के लिए एक बहुत ही सरल चाप लेआउट पुस्तकालय</string>
    <string name="description_527">एक छोटा सा एंड्रॉयड पुस्तकालय आप एक चिकनी और अनुकूलन क्षैतिज अनिश्चित ProgressBar के लिए अनुमति देता है।</string>
    <string name="description_528">एक सुंदर, पतला एंड्रॉयड ProgressBar।</string>
    <string name="description_529">एंड्रॉयड पुस्तकालय प्रगति प्रदर्शित करने के लिए गूगल अपनी सेवाओं में से कुछ में दिखाई देता है।</string>
    <string name="description_530">एक एंड्रॉयड पुस्तकालय एक प्रगति बार है कि एक छवि के इर्द गिर्द चक्कर प्रदर्शित करने के लिए।</string>
    <string name="description_531">DownloadProgressBar एक Android पुस्तकालय है कि भयानक कस्टम प्रगति बार भेजता है। आप हर तरह से यह राज्य में हेरफेर कर सकते हैं।</string>
    <string name="description_532">Android के लिए एनीमेशन के साथ एक DownloadProgressButton।</string>
    <string name="description_533">Android के लिए गोल कॉर्नर प्रगति बार लाइब्रेरी</string>
    <string name="description_534">HoloCircularProgressBar Android के लिए एक कस्टम दृश्य कार्यान्वयन आप Android 4.1 से Android घड़ी App से पता हो सकता है है</string>
    <string name="description_535">Android के लिए परिपत्र प्रगति देखने एनिमेटेड।</string>
    <string name="description_536">Android के लिए महत्वपूर्ण स्टाइल परिपत्र प्रगति बार</string>
    <string name="description_537">Android पर एक वृत्त प्रगति एनीमेशन दृश्य</string>
    <string name="description_538">एंड्रॉयड fillable प्रगति देखने एसवीजी पथ के साथ काम। आप अपने अनुप्रयोग के लिए एक दिलचस्प ब्रांडिंग लोगो बनाना चाहते हैं यह भी एक अच्छा विकल्प है।</string>
    <string name="description_539">एनीमेशन के साथ एंड्रॉयड के लिए एक सरल loadingview।</string>
    <string name="description_540">उच्च एनीमेशन लोड करने के लिए नया संस्करण 58 नकल।</string>
    <string name="description_541">एंड्रॉयड लोड हो रहा है दृश्य</string>
    <string name="description_542">एंड्रॉयड CatLoadingView</string>
    <string name="description_543">एक Android पुस्तकालय लहर लोड हो रहा है प्रभाव का एहसास करने प्रदान करते हैं।</string>
    <string name="description_544">एंड्रॉयड की एक लहर देखने के लिए, प्रगति बार के रूप में इस्तेमाल किया जा सकता।</string>
    <string name="description_545">एंड्रॉयड के लिए waveview</string>
    <string name="description_546">जब आप प्रारंभिक डेटा के लिए इंतजार कर रहे हैं अनिश्चित प्रगति संकेतक प्रदर्शित करने के लिए क्षमता के साथ टुकड़ा का क्रियान्वयन।</string>
    <string name="description_547">एंड्रॉयड के लिए कस्टम प्रगति लेआउट दृश्य</string>
    <string name="description_548">एक Android, MBProgressHUD, iOS के लिए SVProgressHUD के लिए इसी तरह के लिए ProgressHUD के लागू।</string>
    <string name="description_549">Android के लिए परिपत्र seekbar दृश्य</string>
    <string name="description_550">एंड्रॉयड के लिए एक प्रगति पहिया, मानक प्रगति बार के बजाय इस्तेमाल के इरादे से।</string>
    <string name="description_551">स्टैंडअलोन एंड्रॉयड एक कैलेंडर दृश्य से कोई एक तिथि चुनने के लिए विजेट।</string>
    <string name="description_552">एंड्रॉयड के लिए उपयोगी और शक्तिशाली दिनांक पिकर</string>
    <string name="description_553">एक Android के लिए एक DialogFragment में DatePicker और Timepicker संयुक्त</string>
    <string name="description_554">एक Android समय पिकर पुस्तकालय।</string>
    <string name="description_555">तृतीय-पक्ष की तारीख और Android के लिए समय पिकर।</string>
    <string name="description_556">शैली में Android पर कोई दिनांक या समय उठाओ</string>
    <string name="description_557">एक सामग्री स्टाइल एंड्रॉयड का मानना ​​है कि प्रावधानों सभी एक ही उपयोगकर्ता इंटरफ़ेस से, एक तिथि, समय और पुनरावृत्ति विकल्प की उठा।</string>
    <string name="description_558">Android के लिए एक बेहतर कैलेंडर</string>
    <string name="description_559">Android के लिए एक संवेदनशील महीना कैलेंडर ऐप विजेट का एक सरल उदाहरण</string>
    <string name="description_560">एक Android एक कैलेंडर और एक एजेंडा के बीच आसान नेविगेशन प्रदान करने के लिए परियोजना। इस पुस्तकालय सूर्योदय कैलेंडर (अब आउटलुक) अनुप्रयोग, Google कैलेंडर ऐप से कुछ छोटे डिजाइन स्पर्श के साथ मिलकर से बुनियादी सुविधाओं दोहराता है।</string>
    <string name="description_561">जो ज्यादा गूगल calenders में प्रयोग किया एक कॉम्पैक्ट कैलेंडर दृश्य प्रदान करता है एक एंड्रॉयड पुस्तकालय।</string>
    <string name="description_562">एंड्रॉयड के लिए यथार्थवादी प्रभाव में सरल और शानदार पहिया दृश्य।</string>
    <string name="description_563">Android 4.2 NumberPicker का बैकपोर्ट</string>
    <string name="description_564">एंड्रॉयड प्लेटफॉर्म पर और अधिक लचीला विशेषताओं के साथ एक और NumberPicker</string>
    <string name="description_565">एंड्रॉयड पुस्तकालय पिकअप एक के लिए मदों की एक सूची प्रदर्शित करने के लिए</string>
    <string name="description_566">Photopicker और एंड्रॉयड के लिए दस्तावेज़ पिकर</string>
    <string name="description_567">दिनांक चयनकर्ता, समय चयनकर्ता, एकल चयनकर्ता, शहर का पता चयनकर्ता, लाइसेंस प्लेट नंबर चयनकर्ता, डिजिटल चयनकर्ता, नक्षत्र चयनकर्ता, राशि चक्र चयनकर्ता, रंग चयनकर्ता, फ़ाइल चयनकर्ता, निर्देशिका चयनकर्ता, आदि सहित एंड्रयूज चयनकर्ता वर्ग पुस्तकालय,</string>
    <string name="description_568">एंड्रॉयड पुस्तकालय है कि उपयोगकर्ताओं को बाह्य भंडारण पर फ़ाइलों का चयन करने देने के लिए एक फ़ाइल एक्सप्लोरर प्रदान करता है।</string>
    <string name="description_569">Android फ़ाइल समूहीकरण प्लगइन</string>
    <string name="description_570">एक TextView कि स्वचालित रूप से पाठ का आकार बदलता है पूरी तरह से अपनी सीमा के भीतर फिट करने के लिए।</string>
    <string name="description_571">स्क्रॉल पाठ परिवर्तन एनीमेशन के साथ एक Android पाठ दृश्य</string>
    <string name="description_572">Android के TextView कि विस्तार कर सकते हैं / Google Play की एप्लिकेशन के वर्णन की तरह पतन</string>
    <string name="description_573">(बहिष्कृत) एंड्रॉयड प्रयोग एक डूब TextView दिखा</string>
    <string name="description_574">एंड्रॉयड पाठ पूर्ण Jusiftication / रैपिंग / जस्टिफाई / hyphenate - V2.0</string>
    <string name="description_575">पागलपन की हद तक आसान तरीका एक TextView भीतर क्लिक करने योग्य लिंक परिभाषित करने के लिए।</string>
    <string name="description_576">एंड्रॉयड TextView slanted।</string>
    <string name="description_577">रिच टेक्स्ट पार्सर के तहत एंड्रॉयड प्लेटफॉर्म, एचटीएमएल और Markdown समर्थन करते हैं।</string>
    <string name="description_578">उन्नत एंड्रॉयड TextView</string>
    <string name="description_579">एंड्रॉयड के लिए एक सुपर TextView</string>
    <string name="description_580">एंड्रॉयड बुलबुला देखें</string>
    <string name="description_581">एंड्रॉयड ग्राफिक्स मिश्रित पाठ, पाठ और चित्र के चारों ओर अन्य प्रभावों के लिए समर्थन</string>
    <string name="description_582">चाकू एंड्रॉयड में दस्तावेजों लिखने के लिए एक रिच टेक्स्ट संपादक घटक है।</string>
    <string name="description_583">एंड्रॉयड प्रपत्र संपादित पाठ EditText का ही विस्तार है कि edittext लिए डेटा सत्यापन सुविधाओं लाता है।</string>
    <string name="description_584">एंड्रॉयड सत्यापन पुस्तकालय जो तीन आसान चरणों के लिए कठिन काम नीचे डेवलपर फोड़ा मदद करता है।</string>
    <string name="description_585">जीमेल शैली Android के लिए MultiAutoCompleteTextView</string>
    <string name="description_586">सॉफ़्टवेयर कीबोर्ड खुला / Android के लिए करीब द्रष्टा।</string>
    <string name="description_587">एंड्रॉयड emoticonsKeyboard समर्थन इमोजी और उपयोगकर्ता परिभाषित इमोटिकॉन। आसान करने के लिए अपनी परियोजना में एकीकृत</string>
    <string name="description_588">रिच टेक्स्ट संपादक जो एनिमेशन के साथ संपादित-व्यू में सम्मिलित करें / हटाएं बिटमैप और पाठ करने के लिए उपयोगकर्ताओं को सक्षम बनाता है।</string>
    <string name="description_589">एंड्रॉयड Markdown</string>
    <string name="description_590">दिखाएँ / छुपाएँ पासवर्ड EditText Android के EditText का एक बहुत ही सरल विस्तार है कि EditText के दाहिने हाथ की ओर में डालता है एक क्लिक करने योग्य छिपाने / शो आइकन कि पासवर्ड के दिखा की अनुमति देता है है।</string>
    <string name="description_591">Android के लिए RichEditor एक सुंदर रिच टेक्स्ट Android के लिए WYSIWYG संपादक है।</string>
    <string name="description_592">Android के लिए यूआई फ़ॉर्म सत्यापन पुस्तकालय</string>
    <string name="description_593">आसान तरीका एंड्रॉयड में कस्टम फोंट ...</string>
    <string name="description_594">एक TextView और Roboto फ़ॉन्ट के लिए देशी समर्थन के साथ सभी इसकी प्रत्यक्ष / अप्रत्यक्ष उपवर्गों, का कार्यान्वयन ब्रांड नई Roboto Slab फ़ॉन्ट होंगे।</string>
    <string name="description_595">एंड्रॉयड पर बेहतर रेखांकन पाठ सजावट के लिए संभव कार्यान्वयन की खोज</string>
    <string name="description_596">Android के लिए टाइपफ़ेस सहायक</string>
    <string name="description_597">Android के लिए TextView, EditText (WhatsApp की तरह) में शो इमोजी के लिए एक पुस्तकालय</string>
    <string name="description_598">एंड्रॉयड चैट इंटरफ़ेस + इमोजी अभिव्यक्ति + अभिव्यक्ति बड़े लक्ष्य को हासिल करने के लिए।</string>
    <string name="description_599">कोड की एक पंक्ति अपने पूरे एंड्रॉयड आवेदन करने के लिए इमोजी लागू करने के लिए।</string>
    <string name="description_600">फास्ट रिकार्ड, व्यवस्थित करने और साझा। आप गहराई से प्यार करेंगे एंड्रॉयड ज्ञापन अनुप्रयोग। ❤</string>
    <string name="description_601">ओपन सोर्स Android के लिए आवेदन नोट लेने।</string>
    <string name="description_602">एक शक्तिशाली Android चार्ट देखें / ग्राफ़ दृश्य पुस्तकालय, अच्छी तरह से स्केलिंग, खींचने और एनिमेशन के रूप में के रूप में समर्थन लाइन- bar- pie- राडार चित्र bubble- और मोमबत्ती चार्ट।</string>
    <string name="description_603">एंड्रॉयड एपीआई 8, स्केलिंग के लिए समर्थन के साथ कई प्रकार के चार्ट, स्क्रॉल और एनिमेशन के साथ संगत के लिए चार्ट / ग्राफ़ पुस्तकालय</string>
    <string name="description_604">चार्ट बनाने के लिए एंड्रॉयड पुस्तकालय।</string>
    <string name="description_605">zoomable और स्क्रॉल करने योग्य लाइन और बार ग्राफ़ बनाने के लिए एंड्रॉयड ग्राफ़ लाइब्रेरी।</string>
    <string name="description_606">एक Android चार्ट और ग्राफ पुस्तकालय।</string>
    <string name="description_607">एक एनीमेशन के साथ एंड्रॉयड चार्ट पुस्तकालय आसानी से उपयोग करें।</string>
    <string name="description_608">DecoView: एंड्रॉयड चाप पुस्तकालय चार्टिंग एनिमेटेड आधारित है।</string>
    <string name="description_609">एक साधारण एंड्रॉयड स्पार्कलाइन चार्ट दृश्य है।</string>
    <string name="description_610">फ़िट चार्ट एक Android Google फिट पहिया चार्ट के समान दृश्य है।</string>
    <string name="description_611">[Unmaintained] एक पुस्तकालय है कि उनके एंड्रॉयड मटीरियल डिज़ाइन के साथ आवेदन बनाने डेवलपर्स मदद करता है।</string>
    <string name="description_612">Android के लिए डिज़ाइन खोज बार</string>
    <string name="description_613">एंड्रॉयड खोज दृश्य सामग्री डिज़ाइन दिशा निर्देशों के आधार पर।</string>
    <string name="description_614">सरल, सुंदर और शक्तिशाली एंड्रॉयड के लिए लकड़हारा</string>
    <string name="description_615">एक छोटी सी, एक्स्टेंसिबल एपीआई जो एंड्रॉयड की सामान्य प्रवेश वर्ग के शीर्ष पर उपयोगिता प्रदान करता है के साथ एक लकड़हारा।</string>
    <string name="description_616">Stetho एंड्रॉयड अनुप्रयोगों के लिए एक डीबग ब्रिज, शक्तिशाली Chrome डेवलपर टूल और भी बहुत कुछ को सक्षम करने के लिए है।</string>
    <string name="description_617">हल्के जीपीएस लॉगिंग आवेदन Android के लिए। \'Android के लिए GPSLogger\' के रूप में Android बाजार पर उपलब्ध</string>
    <string name="description_618">रिवर्स इंजीनियरिंग एंड्रॉयड APK फ़ाइलों के लिए एक उपकरण</string>
    <string name="description_619">Android के लिए अनुप्रयोग क्रैश रिपोर्ट</string>
    <string name="description_620">WeChat टीम द्वारा Android के लिए ProGuard संसाधन</string>
    <string name="description_621">एंड्रॉयड .dex और जावा .class फाइलों के साथ काम करने के लिए उपकरण</string>
    <string name="description_622">अपने दैनिक एंड्रॉयड की जरूरत के लिए एक उपयोगिता पुस्तकालय</string>
    <string name="description_623">एंड्रॉयड लाइब्रेरी अपने क्रम अनुमतियां में आपकी मदद करने।</string>
    <string name="description_624">यह नमूना शो Android M में और इसके बाद के संस्करण उपलब्ध अनुमतियों क्रम।</string>
    <string name="description_625">यह Android उपयोगिता वर्गों के सबसे शामिल हैं।</string>
    <string name="description_626">सामान्य प्रयोजन उपयोगिताओं और Android और जावा के लिए हैश फंक्शन (उर्फ जावा-आम)</string>
    <string name="description_627">प्रसंग मुक्त और बुनियादी utils एंड्रॉयड परियोजना के निर्माण के लिए सुविधाजनक</string>
    <string name="description_628">एंड्रॉयड लाइब्रेरी अपने बदलाव का प्रदर्शित करने के लिए</string>
    <string name="description_629">बाध्य एंड्रॉयड विचारों और खेतों और विधियों के लिए कॉलबैक।</string>
    <string name="description_630">फेसबुक Platform.https के साथ Android एप्लिकेशन को एकीकृत करने के लिए प्रयुक्त: //developers.facebook.com/docs/android</string>
    <string name="description_631">फेसबुक, ट्विटर, लिंक्डइन और गूगल एंड्रॉयड पर साथ आसान काम के लिए लाइब्रेरी</string>
    <string name="description_632">Android के लिए ऐप्लिकेशन अवधारणा जन-सहयोग। मटीरियल डिज़ाइन पर मजबूत ध्यान के साथ Android के विकास में नए रुझान का प्रदर्शन करने के बनाया गया।</string>
    <string name="description_633">के लिए Android https://firebase.google.com Firebase त्वरित प्रारंभ नमूने</string>
    <string name="description_634">Firebase के लिए यूआई बाइंडिंग</string>
    <string name="description_635">Android के लिए बुलबुले अपने ऐप्स पर चैट सिर क्षमता प्रदान करने के एक Android पुस्तकालय है। एक तेजी से रास्ते के साथ अपने विकास के साथ एकीकृत करने के लिए।</string>
    <string name="description_636">अपने Android एप्लिकेशन में पेपैल और क्रेडिट कार्ड स्वीकार</string>
    <string name="description_637">एंड्रॉयड ऐप्लिकेशन के अंतर्गत की एक हल्के कार्यान्वयन बिलिंग वर्शन 3</string>
    <string name="description_638">एंड्रॉयड ऐप्स के अंतर्गत बिलिंग के लिए लाइब्रेरी (संस्करण 3)</string>
    <string name="description_639">Android बाजार ऐप्लिकेशन के अंतर्गत बिलिंग लाइब्रेरी</string>
    <string name="description_640">एक सामग्री डिजाइन एंड्रॉयड पिनकोड पुस्तकालय। फिंगरप्रिंट समर्थन करता है।</string>
    <string name="description_641">सीधे शब्दों में Dribbble के लोकप्रिय शॉट को लागू करें</string>
    <string name="description_642">एंड्रॉयड के लिए एक सुंदर उपहार कार्ड</string>
    <string name="description_643">एंड्रॉयड पर मल्टीटच हैंडलिंग, Android के ScaleGestureDetector.http के आधार पर के लिए जेस्चर डिटेक्टर ढांचा: //code.almeros.com/android-multitouch-gesture-detectors</string>
    <string name="description_644">अपने एनएफसी एंड्रॉयड फोन का उपयोग कर सार्वजनिक परिवहन कार्ड से डेटा पढ़ें! http://codebutler.github.com/farebot</string>
    <string name="description_645">अपने Android डिवाइस के लिए Bitcoin बटुआ एप्लिकेशन को। स्टैंडअलोन Bitcoin नोड, कोई केंद्रीकृत बैकएंड की आवश्यकता है।</string>
    <string name="description_646">Android के लिए syncthing का आवरण। https://syncthing.net/</string>
    <string name="description_647">CastCompanionLibrary-एंड्रॉयड डेवलपर्स तेज और आसान अपने आवेदन में कास्ट क्षमताओं को एकीकृत सक्षम करने के लिए एक पुस्तकालय परियोजना है।</string>
    <string name="description_648">एक multicard मेनू खोलने के लिए और एंड्रॉयड पर एनीमेशन के साथ निकट कर सकते हैं</string>
    <string name="description_649">इस पुस्तकालय प्रदान करता है एक सरल विधि अपने ActionBar-MenuItem लिए एक छोटा सा बैज आइकन जोड़ने के लिए</string>
    <string name="description_650">एंड्रॉयड व्हील पिकर।</string>
    <string name="description_651">एस्ट्रिड: एंड्रॉयड की # 1 कार्य प्रबंधन अनुप्रयोग http://www.astrid.com</string>
    <string name="description_652">एक हल्के यूट्यूब Android के लिए दृश्यपटल।</string>
    <string name="description_653">दो या अधिक फ्रेम के साथ कोरियोग्राफर और समय का प्रतिशत से एफपीएस प्रदर्शित करने के लिए एक एंड्रॉयड पुस्तकालय गिरा</string>
    <string name="description_654">एंड्रॉयड पुस्तकालय कि औजार तय हेडर के साथ एक मेज।</string>
    <string name="description_655">Android के लिए SlidingDeck देखें</string>
    <string name="description_656">स्टेपर्स Android के लिए पुस्तकालय देखने के लिए Google सामग्री डिज़ाइन दिशा निर्देशों के आधार पर</string>
    <string name="description_657">परिपत्र रोटेशन मेनू के कस्टम ViewGroup कार्यान्वयन, उंगली रोटेशन और तेजी से रोटेशन का पालन करने का समर्थन है।</string>
    <string name="description_658">झरना लेआउट के Android संस्करण</string>
    <string name="description_659">Android के लिए flexbox</string>
    <string name="description_660">एक शक्तिशाली Android लेआउट का मानना ​​है कि लेआउट पैरामीटर में उपयोग जावा अभिव्यक्ति सापेक्ष स्थिति का वर्णन करने के।</string>
    <string name="description_661">सरल सामग्री शैली Android के लिए मेनू flyout। वहाँ Android के लिए कई फ़्लायआउट प्रकार मेनू हैं, लेकिन यह एक मेरा है।</string>
    <string name="description_662">एंड्रॉयड विगेट्स एनीमेशन तह लागू करने के लिए</string>
    <string name="description_663">नकली यूसी मौसम ड्रॉप-डाउन और WeChat ड्रॉप-डाउन आंखें</string>
    <string name="description_664">एक एंड्रॉयड पुस्तकालय है कि विभिन्न एनीमेशन के साथ विस्तार योग्य लेआउट लाता है। आप हर जगह वैकल्पिक सामग्री और उपयोग शामिल कर सकते हैं।</string>
    <string name="description_665">चारों ओर एंड्रॉयड कस्टम लेआउट एक्सप्लोरेशन</string>
    <string name="description_666">एंड्रॉयड छाया लेआउट</string>
    <string name="description_667">FlowLayout का एंड्रॉयड कार्यान्वयन। लेआउट उनकी चौड़ाई के आधार पर कई पंक्तियों में उसके चिल्ड्रन व्यवस्था करती है।</string>
    <string name="description_668">एंड्रॉयड लेआउट जो विस्तार और गिर बच्चे विचारों का समर्थन करता है</string>
    <string name="description_669">नाविक के लिए एक एंड्रॉयड पुस्तकालय है कि शीर्ष पर रहना</string>
    <string name="description_670">एंड्रॉयड डिवाइस शेक का पता लगाने।</string>
    <string name="description_671">मानों की एक श्रेणी के चयन के लिए Android विजेट।</string>
    <string name="description_672">एंड्रॉयड के लिए एक PaperShredder दृश्य</string>
    <string name="description_673">एंड्रॉयड मौसम लाइब्रेरी: तेजी से मौसम आधारित एप्लिकेशन विकसित करने के लिए एंड्रॉयड मौसम lib और easily.http: //survivingwithandroid.github.io/WeatherLib/</string>
    <string name="description_674">एंड्रॉयड लाइब्रेरी कि औजार Snackbars (पूर्व Undobar के रूप में जाना जाता है) गूगल की सामग्री डिजाइन प्रलेखन से। http://soarcn.github.io/UndoBar</string>
    <string name="description_675">[अनुचित] Android के पूर्ववत बार का एक कार्यान्वयन गूगल के Gmail एप्लिकेशन के रूप में देखा।</string>
    <string name="description_676">जावा और Android के लिए पिनयिन पुस्तकालय के लिए चीनी की तेजी से और कम स्मृति उपयोग।</string>
    <string name="description_677">कई फैंसी प्रभाव के साथ Android के लिए एक शांत मुक्त स्रोत CoverFlow दृश्य। http://davidschreiber.github.io/FancyCoverFlow/</string>
    <string name="description_678">एक कस्टम चिकनी हस्ताक्षर ड्राइंग के लिए Android देखें</string>
    <string name="description_679">एंड्रॉयड के लिए गूगल सांता ट्रैकर एप्लिकेशन एक शैक्षिक और मनोरंजक परंपरा है कि आनन्द ने दिसंबर की छुट्टियों की अवधि में दुनिया भर में (दिल में और बच्चों) बच्चों के लाखों लोगों के लिए लाता है।</string>
    <string name="description_680">Android के लिए एक एनिमेटेड परिपत्र मेनू</string>
    <string name="description_681">कुछ श्रेणियों के साथ पार्श्व मेनू चयन करने के लिए। https://yalantis.com</string>
    <string name="description_682">एक मेनू जो कर सकते हैं ... बूम! - एंड्रॉयड</string>
    <string name="description_683">एक Android पुस्तकालय है कि आप आसानी से स्लाइड में मेनू के साथ आवेदन पत्र बनाने के लिए अनुमति देता है। आप अपने Android क्षुधा में इसका इस्तेमाल कर सकते बशर्ते कि आप इस परियोजना का हवाला देते हैं और अपने एप्लिकेशन में लाइसेंस शामिल हैं। धन्यवाद!</string>
    <string name="description_684">यह पुस्तकालय अपने Android आवेदन करने के लिए एक खींचने योग्य पैनल (गूगल संगीत और गूगल मैप्स के द्वारा लोकप्रिय) ऊपर की ओर स्लाइड जोड़ने के लिए एक आसान तरीका प्रदान करता है। Umano द्वारा लाया। http://umano.me</string>
    <string name="description_685">एंड्रॉयड सैटेलाइट मेनू</string>
    <string name="description_686">AIMSICD • IMSI-कैचर, StingRay और चुप एसएमएस लड़ो!</string>
    <string name="description_687">Android के लिए सबसे सुंदर एसएमएस दूत एप्लिकेशन</string>
    <string name="description_688">बैकअप एंड्रॉयड एसएमएस, एमएमएस और जीमेल के लिए कॉल लॉग / Gcal / IMAP</string>
    <string name="description_689">एंड्रॉयड मोबाइल विजन एपीआई के लिए नमूना कोड। https://developers.google.com/vision/</string>
    <string name="description_690">रूटर गतिविधियों और एंड्रॉयड के लिए यूआरएल के साथ तरीकों</string>
    <string name="description_691">एंड्रॉयड प्लेटफॉर्म के लिए एक हॉटफिक्स पुस्तकालय, और न सिर्फ इस ...</string>
    <string name="description_692">Node.js अनुप्रयोगों के लिए एंड्रॉयड ढांचे</string>
    <string name="description_693">Lightcycle http://soundcloud.github.io/lightcycle/ Android के जीवन चक्र घटनाओं के लिए आत्म निहित कक्षाएं जवाब देता है</string>
    <string name="description_694">आसानी से प्रगति संकेत अधिसूचना के साथ पृष्ठभूमि में फ़ाइलें (एफ़टीपी / मल्टीपार्ट / बाइनरी) अपलोड</string>
    <string name="description_695">हल्के वजन और Android के लिए सरल मल्टी थ्रेड डाउनलोडर</string>
    <string name="description_696">आप कुछ मात्रा में समानांतर तंत्र में फ़ाइलों को डाउनलोड करने के लिए एंड्रॉयड / जावा डाउनलोड प्रबंधक पुस्तकालय मदद करते हैं।</string>
    <string name="description_697">फ़ाइलों को डाउनलोड करने के लिए और अगर आप अपने ऐप्स में Android के DownloadManager उपयोग कर रहे हैं DOWNLOAD_WITHOUT_NOTIFICATION अनुमति का उपयोग कर से बचने के लिए।</string>
    <string name="description_698">चेहरा-ब-रू फ़ाइल स्थानांतरण, एंड्रॉयड साइड स्मार्ट तेजी से हस्तांतरण, एंड्रयूज एक दूसरे को फाइल, लैन, कोई नेटवर्क हस्तांतरण फ़ाइलें, एंड्रॉयड, फ़ाइल स्थानांतरण</string>
    <string name="description_699">Android पर Google Guice, संस्करण 3.0 [सेवानिवृत्त]</string>
    <string name="description_700">Android और जावा के लिए एक तेजी से निर्भरता इंजेक्टर। http://square.github.io/dagger/</string>
    <string name="description_701">डेस्कटॉप / एंड्रॉयड / एचटीएमएल 5 / iOS जावा खेल विकास रूपरेखा</string>
    <string name="description_702">नि: शुल्क Android 2 डी ओपन गेम इंजन</string>
    <string name="description_703">एंड्रॉयड (iOS के लिए GPUImage से विचार) ओपन के आधार पर फिल्टर</string>
    <string name="description_704">एक आसान खुला स्रोत एंड्रॉयड मूल निवासी खेल ढांचा।</string>
    <string name="description_705">एक स्थानीय Android ग्राहक आपके आस-पास पोकीमॉन मैप करने के लिए!</string>
    <string name="description_706">2048 खेल के एंड्रॉयड बंदरगाह (ऑफ़लाइन खेलने के लिए)</string>

</resources>