<resources>
    <string name="app_name">Hoidlates Android Github</string>
    <string name="action_settings">seaded</string>
    <string name="action_add_favourite">Lisa järjehoidjatesse</string>
    <string name="action_play_next">osa</string>
    <string name="title_activity_listitems">listitems</string>
    <string name="title_activity_navigation">navigatsioon</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigeerimissahtel</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Sulge navigeerimissahtel</string>
    <string name="navigation_drawer_Home">Kodu</string>
    <string name="navigation_drawer_Bookmarks">Järjehoidjad</string>
    <string name="navigation_drawer_File_Manager">Failihaldur</string>
    <string name="navigation_drawer_Clear_App_Data">Rakenduse andmete kustutamine</string>
    <string name="navigation_drawer_More_Apps_By_Developer">Rohkem rakendusi Developer</string>
    <string name="navigation_drawer_Share_this_App">Jagage seda App</string>
    <string name="navigation_drawer_Rate_App">Hinda seda äppi</string>
    <string name="navigation_drawer_About">umbes</string>
    <string name="navigation_drawer_Privacy_Policy">Privaatsuspoliitika</string>
    <string name="navigation_drawer_Wallistract">Wallistract-HD Taustapildid</string>
    <string name="navigation_drawer_Facebook">Facebook Video Downloader</string>
    <string name="navigation_drawer_Ads_Free_Facebook">(Reklaamid tasuta) Facebook Video Downloader Pro</string>
    <string name="navigation_drawer_Raja_Mantri_Chor_Sipahi">Raja Mantri Chor Sipahi</string>
    <string name="repositories">hoidlaid</string>
    <string name="All_Rights_Reserved">Kõik õigused kaitstud</string>
    <string name="Onboarding_Browse">Sirvi vahel 500+ hoidlaid jagatud erinevatesse kategooriatesse!</string>
    <string name="Onboarding_Search">Otsi konkreetse kategooria!</string>
    <string name="Onboarding_Bookmark">Järjehoidja ja vaadata oma lemmik repostories!</string>
    <string name="Onboarding_Download">Lae alla ja unzip näha faile hoidlate!</string>
    <string name="Onboarding_Share">Meeldis tahes hoidla? Lihtsalt jagada neid oma kolleegidega / sõbrad!</string>
    <string name="Onboarding_Title_Share">osa</string>
    <string name="Onboarding_Title_Download">Lae alla</string>
    <string name="Onboarding_Title_Bookmark">järjehoidja</string>
    <string name="Onboarding_Title_Search">Otsing</string>
    <string name="Onboarding_Title_Browse">Sirvi</string>
    <string name="_repository_Bookmarked_">hoidla Bookmarked!</string>
    <string name="Removed_from_Bookmarks">hoidla Järjehoidjatest eemaldatud!</string>


    <string name="description_1">Koguda ja android avatud lähtekoodiga projekte</string>
    <string name="description_2">Raamatukogu tuua täielikult animeeritud põhidisaini komponendid eelnevalt Lolipop Android</string>
    <string name="description_3">Demod uue Android Design raamatukogu.</string>
    <string name="description_4">See on raamatukogu komponendid Android L teile kasutada Android 2.2</string>
    <string name="description_5">Android põhidisaini Theme UI ja Tool raamatukogus. Toetus: 4.0.3 ~ N</string>
    <string name="description_6">Lihtne rakendus esitleda Androidi põhidisaini ja mõned lahedad uued cool stuff Android Lollipop. RecyclerView, CardView, ActionBarDrawerToggle, DrawerLayout, animatsioone, Android Compat Design, tööriistariba</string>
    <string name="description_7">Põhidisaini rakendamise Android 2.3+. Varjud, pulsatsioon, vektorid, fondid, animatsioone, vidinad, ümarate nurkadega ja rohkem.</string>
    <string name="description_8">Demo Android põhidisaini Support raamatukogud</string>
    <string name="description_9">Just Sample kuidas kasutada android disaini toetust lib</string>
    <string name="description_10">Android Design Support raamatukogus Demo</string>
    <string name="description_11">MaterialUp Android App</string>
    <string name="description_12">Lihtne tahapoole ühilduv rakendamine põhidisaini eelistus aka seaded kirje</string>
    <string name="description_13">See on hetkeseis Android põhidisaini malli. Võite kasutada seda projekti malli tulemas App projekte. Just kloonida projekti, muutus paketi nime ja teeb kõik vajalikud customzations.</string>
    <string name="description_14">[Katkestatud] Little hammustuste põhidisaini</string>
    <string name="description_15">Rakendamine ImageView Android, mis toetab suum, erinevad touch žeste.</string>
    <string name="description_16">Toetus skaalautuvia vektorgraafika Android</string>
    <string name="description_17">Custom ImageView liigutamiseks pildi ümber ekraan (Android)</string>
    <string name="description_18">Ümmargune ImageView Android</string>
    <string name="description_19">Custom vaadata ümmarguse pilte Android säilitades parim viik tulemuste</string>
    <string name="description_20">Loo ringikujuline ImageView Android kõige lihtsamal võimalikul viisil.</string>
    <string name="description_21">Android ImageView mis toetab erineva raadiusega iga nurga</string>
    <string name="description_22">Custom kujuline android IMAGEVIEW osad</string>
    <string name="description_23">Android vaadata väljapanek korduva pideva pool kerimise pilte. Seda saab kasutada, et luua parallaksi animatsiooni efekt.</string>
    <string name="description_24">Lisab puutetundlikkusfunktsiooni Android ImageView.</string>
    <string name="description_25">Kohandatud vidina Android, mis uesd näitab grid pilte</string>
    <string name="description_26">Rakendab näputäis-zoom, pöörata, pan kui ImageView Android 2.1+</string>
    <string name="description_27">Android ImageViews animeeritud Ken Burns efekt</string>
    <string name="description_28">Hämmastav ja mugav Android pildi liugurit.</string>
    <string name="description_29">Vaated ja tõmmatav näitamiseks animeeritud GIF-Android</string>
    <string name="description_30">Raamatukogu mängimiseks gifid Android</string>
    <string name="description_31">Android ImageView et käepidemed animeeritud GIF pilte</string>
    <string name="description_32">TileView on alamklass android.view.ViewGroup et asünkroonselt kuvab plaatide põhinev pilte, koos Suurendamisvõimalused funktsionaalsuse ja toetust funktsioone, nagu markerid, leviala, teed, mitmel tasandil üksikasjalikult ja meelevaldne koordinaatide süsteemi.</string>
    <string name="description_33">ImageView koos sildi android</string>
    <string name="description_34">Mõned ilusad android laadimine tõmmatav, saab kombineerida mis tahes arvates nagu LoadingView või progressiribal. Pealegi, mõned tõmmatav saab kohandada laadimise edu ka.</string>
    <string name="description_35">Visual back-port pöörleva sahtli-to-nool drawable Android L</string>
    <string name="description_36">Kohandatav Android täisekraanil vaataja jaoks Fresco raamatukogu toetada "näputäis suurendamiseks" ja "pühkimisega" žestid</string>
    <string name="description_37">muuta isiklikku teavet, mis võimaldab kasutajatel drag ja auaste pilt, et</string>
    <string name="description_38">Android vidin galerii, kasutades viewpager. Luba näputäis zoom ja drag pilte url</string>
    <string name="description_39">Java-rakenduse luua asjakohane tõmmatav ressursse Androidi rakendusega</string>
    <string name="description_40">Kogemused väga hea Android picture žest kontrolli.</string>
    <string name="description_41">Android vidin kärpimiseks ja pöörleva pilt.</string>
    <string name="description_42">Android raamatukogu projekti kärpimiseks pilte</string>
    <string name="description_43">Pildikärpimine raamatukogus Android</string>
    <string name="description_44">Pildikärpimine raamatukogus Android, optimeeritud Camera / Galerii.</string>
    <string name="description_45">Android kujutise kärpimine raamatukogu</string>
    <string name="description_46">Lihtne kujutise kärpimine raamatukogu Android.</string>
    <string name="description_47">CropImage Vaatamisandmed Gallery.apk pakendatud korduvkasutatavat Android raamatukogu (4,0 ja kuni).</string>
    <string name="description_48">Vidina võimaldab kärpida, olenemata pool ühes ImageView. Praegu Android toetab ainult centerCrop tüüp koristuse</string>
    <string name="description_49">The Ultimate lähenemine kärpida fotod Android-seadmete, eriti suured pildid. Nii saate vältida OOM (OutOfMemory) erand.</string>
    <string name="description_50">Android StackBlur on raamatukogu, mida saab täita udune mõju bitmap põhineb gradient või raadiuses ja tagastab tulemuse. Raamatukogu põhineb kood Mario Klingemann.</string>
    <string name="description_51">Hägune on lihtne hägususe raamatukogu Android</string>
    <string name="description_52">Näide näidata, kuidas rakendada hägususe graafiline trikke</string>
    <string name="description_53">Dynamic iOS-nagu hägusust aluseks Vaatamisi Android</string>
    <string name="description_54">Android hägustumas pilti (bitmap) poolt java ja jni.</string>
    <string name="description_55">Reaaliaikaisena hägustumas ülekate Android (nagu iOS UIVisualEffectView)</string>
    <string name="description_56">Dynamic hägusust pilt seisukohti Android</string>
    <string name="description_57">AndroidPhotoFilters eesmärk on pakkuda kiire, võimas ja paindlik pilditöötlus vahend luua fantastiline mõju mis tahes pilt meedias.</string>
    <string name="description_58">Android ImageView vidina suum ja pan võimete</string>
    <string name="description_59">Reaalajas kaamera filtrid Android.</string>
    <string name="description_60">Nice filter pilt raamatukogu</string>
    <string name="description_61">AndroidImageEdit Android seade graafika redigeerimise avatud lähtekoodiga kontrolli toetust kohandatud kaardi pilt filter pildipööramine pilt clip teksti tekstuuri operatsiooni</string>
    <string name="description_62">Väike android raamatukogu üleminek ümmargune ImageView ühest tegevusest ristkülikukujuline ImageView on käivitanud Aktiivsus.</string>
    <string name="description_63">Võimas pilt allalaadimine ja vahemällu raamatukogu Android</string>
    <string name="description_64">Android ümberkujundamise raamatukogu pakkudes erinevaid pildi muutusi Picasso</string>
    <string name="description_65">Android pilti ümberkujundamise raamatukogu pakkudes eespool kärpimisest näotuvastus (Face Centering) Picasso.</string>
    <string name="description_66">Pildi laadimine ja vahemällu raamatukogu Android keskendunud sujuvat kerimist</string>
    <string name="description_67">Android ümberkujundamise raamatukogu pakkudes erinevaid pildi muutusi jaoks Glide.</string>
    <string name="description_68">Android Lollipop Palette on nüüd lihtne kasutada Glide</string>
    <string name="description_69">Android raamatukogu haldamiseks pilte ja mälu nad kasutavad.</string>
    <string name="description_70">Android pildiprotsessor raamatukogu pakkudes erinevaid pildi muutusi jaoks Fresco.</string>
    <string name="description_71">Võimas ja paindlik raamatukogu laadimiseks, vahemälustab ja piltide esitamiseks Android.</string>
    <string name="description_72">Android Asynchronous Networking ja Image laadimine</string>
    <string name="description_73">Android ImageView asendamine, mis võimaldab laadimist URL-ide või kontakt aadressiraamatus, mille vahemälu</string>
    <string name="description_74">Lazy koormuse piltide Android</string>
    <string name="description_75">Android raamatukogu, mis seadistab ImageView sisu alates url. Haldab pilti allalaadimine, puhverdamine, ja teeb oma kohvi ka.</string>
    <string name="description_76">Raamatukogu async pilt laadimine ja vahemälustab Android</string>
    <string name="description_77">Android raamatukogu võimaldab pilte eksponeerida parallaksi, mis reageerib seadme tent</string>
    <string name="description_78">Android Studio plugin, mis genereerib automaatselt drawable valijad alates sobivalt nimeks ressursse.</string>
    <string name="description_79">Android tihenduse raamatukogu.</string>
    <string name="description_80">Advanced tihendamine Image Library Android</string>
    <string name="description_81">Valige pilte Android seadmeid lihtne :-) tegevuse käivitamiseks PhotoSelectorActivity, see on peamine lähtepunkt</string>
    <string name="description_82">Lisab võimaluse IntelliJ importida joonistusi eri resolutsioone AndroidIcons, enda drawable Repos ja skaala teatud pilt alla / kuni kindla resolutsioone.</string>
    <string name="description_83">Lihtne Pilt / Video valija raamatukogus Android Apps</string>
    <string name="description_84">Simple Android Album</string>
    <string name="description_85">Android pildivaliku, eelvaade, Jiugongge picture kontrolli, lohistada pilt kontrolli</string>
    <string name="description_86">Kutsungi indikaator vidinad kooskõlas ViewPager Android Support raamatukogu ja ActionBarSherlock.</string>
    <string name="description_87">Android auto liikuge viewpager või viewpager sisse viewpager</string>
    <string name="description_88">Raamatukogu sisaldab ühiseid animatsioone vaja muundamine ViewPager kerimine Android v13 +.</string>
    <string name="description_89">Kioski taotlemine Android silmas mängida nagu piipar funktsioon, mis rakendab koodi.</string>
    <string name="description_90">[Vähendatud] rakendamine kokkusobivuse raamatukogu ViewPager tasemega, et tugede kutsungi nii vertikaalselt kui ka horisontaalselt.</string>
    <string name="description_91">Android piipar stiilis Wizard voolata näidiskoodi</string>
    <string name="description_92">Vertikaalselt ViewPager ja vertikaalselt trafo Android.</string>
    <string name="description_93">Suurt Android ViewPager koos wrap-around funktsionaalsust.</string>
    <string name="description_94">Lihtne kasutada ViewPager mis lisab fantastiline kogum kohandatud pühkimine animatsioone.</string>
    <string name="description_95">Android ViewPager laiendamine võimaldab lõpmatu kerimine</string>
    <string name="description_96">Kummist indikaator</string>
    <string name="description_97">Lehekülg indikaator Android ViewPager</string>
    <string name="description_98">vertikaalne slaidi lüliti kõrval fragment lehekülg Paistab vertikaalne viewpager</string>
    <string name="description_99">ViewPager põhineb Android Banner, mis toetab auto kerimine ja korralik animatsioon</string>
    <string name="description_100">viewpager parallaksi lehti koos vertikaalse libistades (või kliki) ja tegevuse ülemineku</string>
    <string name="description_101">[Vähendatud] Action baar rakendamise, mis kasutab emakeelena toiminguribaga Android 4.0+ ja kohandatud rakendamisel eelnevalt 4,0 läbi ühe API ja teema</string>
    <string name="description_102">Taunitud Android Action Bar rakendamine</string>
    <string name="description_103">Android raamatukogu rakendamise pleegib mõju toimingureale sarnane leitud Play Music app</string>
    <string name="description_104">Android - raamatukogu, mis lisab klaasjad mõju toimingureale.</string>
    <string name="description_105">Põhjaseina navigation bar Android</string>
    <string name="description_106">Android Näide Project põhidisaini ja tööriistariba.</string>
    <string name="description_107">Android - Tegevuskava baar toode, mis toimib nii värskendamisnupuga ja edenemisnäidiku</string>
    <string name="description_108">Android loendivaate koos lohistada.</string>
    <string name="description_109">Lihtne kasutada loendivaate koos kinnitatud lõigud Android.</string>
    <string name="description_110">Android raamatukogu jagu päised et jääda top</string>
    <string name="description_111">Nimekirjavaates koos kinnitatud lõik päised Android</string>
    <string name="description_112">iPhone nagu kiire liikuge loendivaate Android</string>
    <string name="description_113">Horisontaalsed loendivaate Android, mis võimaldab muutuja punkte laiused</string>
    <string name="description_114">Horisontaalne loendivaate Android http://www.dev-smart.com/archives/34</string>
    <string name="description_115">Loendivaate toetab tõmmata värskenda ja tõmba laadida omadus.</string>
    <string name="description_116">Android kohandatud loendivaate koos pull suurendamiseks-ja parallaksi kaudu nagu Path App.</string>
    <string name="description_117">Android suurendanud loendivaate toetamine nummerdatud kaudu uue materjali lehekülg indikaator.</string>
    <string name="description_118">HorizontalListView on Androidi Loendivaade widget mis kerib horisontaalselt (vastupidiselt SDK-eeldusel Loendivaade mis kerib vertikaalselt).</string>
    <string name="description_119">Geneeriline, kohandatav, avatud lähtekoodiga Android loendivaate rakendamise, mis on "Pull värskendada" funktsionaalsust.</string>
    <string name="description_120">Android raamatukogu kuvada loendivaate kelle rakud ei ole jäik, kuid lõtv ja reageerida loendivaate kerima.</string>
    <string name="description_121">Sile ja ilus Android rippmenüüst värskendab rohkem nimekiri osad laaditakse.</string>
    <string name="description_122">Android raamatukogu, mis võimaldab teil siduda LinearLayout koos ListAdapter.</string>
    <string name="description_123">Android - nimekirjavaates adapter, mis toetab valikvastustega transpordiliikide valiku</string>
    <string name="description_124">Android multi veerus loendivaate nagu Pinterest.</string>
    <string name="description_125">Raamatukogu, mis näitab erinevaid skeeme kui loendivaate on tühi</string>
    <string name="description_126">Parem ExpandableListView, animeeritud laiendatav seisukohti iga loendi kirje</string>
    <string name="description_127">Android jaotatakse ruudustikvaade mis toetab mitut veergu rida erineva suurusega.</string>
    <string name="description_128">Muudetud versiooni Android eksperimentaalse StaggeredGridView. Sisaldab enda OnItemClickListener ja OnItemLongClickListener, valija ja fikseeritud asendis taastada.</string>
    <string name="description_129">GridView mis võib addHeaderView ja addFooterView</string>
    <string name="description_130">Android loendivaate et jäljendab GridView asümmeetriliste esemeid. Toetab objekte rida span ja veeru span</string>
    <string name="description_131">Drag-and-drop kerimine ruudustikvaade Android</string>
    <string name="description_132">Pukseerimine GridView Android</string>
    <string name="description_133">Androidi GridView mida saab konfigureerida kerida horisontaalselt või vertikaalselt</string>
    <string name="description_134">Tõend mõiste Android WebView rakendamise põhineb Chromium koodi</string>
    <string name="description_135">Chrome brauser Android versioon kroom avatud projekti</string>
    <string name="description_136">Plugin, mis jookseb nagu brauseris, kuid selle asemel, et veebilehtede laadimine, see koormus APK pluginad mis jookseb algupäraselt Android süsteem.</string>
    <string name="description_137">Ilus ja kohandatav Android tegevus, mis näitab veebilehti rakenduses.</string>
    <string name="description_138">Android WebView ja WebChromeClient klassi laiendusi, mis võimaldavad täielikult tööpäeva HTML5 video tugi</string>
    <string name="description_139">Slide on avatud hangitud, reklaami tasuta Reddit brauser Android https://reddit.com/r/slideforreddit</string>
    <string name="description_140">Kena spinner Android</string>
    <string name="description_141">DropDownMenu Androidile Filter nimekiri põhineb mitmekordsel seisukorras.</string>
    <string name="description_142">Ratta-nagu vurr vidina Android</string>
    <string name="description_143">Lihtne veel võimas ja täielikult kohandatav Android rippmenüüst. See toetab Tekst / ilma ikoonid, eraldusmärgid ja isegi täielikult kohandatud vaateid.</string>
    <string name="description_144">Android-ScrollBarPanel võimaldab lisada View kerima indikaatorit nagu see teha Path 2,0</string>
    <string name="description_145">Android kohandatud loendivaate ja ScrollView koos pull suurendamiseks sisse.</string>
    <string name="description_146">Android raamatukogu jälgida kerimissündmusi kohta keritav seisukohti.</string>
    <string name="description_147">Väike android raamatukogu sildistamise seisukohti sees ScrollView nagu "kleepuv" muutes need jääda ülaosas kerimine konteiner kuni uue kleepuv arvates tuleb ja võtab selle koha</string>
    <string name="description_148">1. Järgige Sina microblogging Android kliendi isikliku keskus ScrollView, tõmmake taustal venitada tagasilöögi efekti. 2.ScrollView imitatsioon IOS tagasilöögiefektita.</string>
    <string name="description_149">Android: iOS-nagu üle-kerimine mõju kohaldatava üle peaaegu kõik keritav Android seisukohti.</string>
    <string name="description_150">Android keritav vahelehed</string>
    <string name="description_151">Microlibrary rakendamise lõpmatu kerimine Android</string>
    <string name="description_152">See on väga lihtne raamatukogu Android, mis võimaldab teil jääda päist keritav vaadata ja kergesti kohaldada animatsiooni see</string>
    <string name="description_153">Android raamatukogu, mis võimaldab teil kergesti luua rakendusi slaidi-menüüdes. Sa võid kasutada seda oma Android apps et te tsiteerivad seda projekti ja sisaldavad litsentsi oma app. Tänu!</string>
    <string name="description_154">[Hooldamata] RAKENDAMINE Filter Menüü mõiste android</string>
    <string name="description_155">Parallaks ScrollView ja loendivaate Android</string>
    <string name="description_156">Kihiline parallaksi ükskõik Android vaated</string>
    <string name="description_157">Lisa mõned sügavus Android kerimine.</string>
    <string name="description_158">Teadlik Android kliendi käivitamine lehekülg parallaksi animatsiooni efektid</string>
    <string name="description_159">Parallaks kõikjal on raamatukogu alternatiivsete android vidinad parallaksi mõju.</string>
    <string name="description_160">Piipar Androidile parallaksi</string>
    <string name="description_161">Android loendivaate Demo koos parallaksi kaudu nagu Path.</string>
    <string name="description_162">Cute vaade animatsioon kogumise.</string>
    <string name="description_163">[Vähendatud] Android raamatukogu, mis võimaldab arendajatel hõlpsasti lisada animatsioone loendivaate esemed</string>
    <string name="description_164">Raamatukogu, mis annab põhjaliku Vaated.</string>
    <string name="description_165">Elegantne viis näidata oma menüü või sõnumeid.</string>
    <string name="description_166">RecyclerView (arenenud ja paindlik versioon loendivaate Android) koos värskendav, laadimisel rohkem, animatsiooni ja palju muid funktsioone.</string>
    <string name="description_167">RecyclerView pikendamise raamatukogu, mis pakub täiustatud funktsioone. (Ex. Google\'i rakendus Inbox nagu pühkimine, Play Music app nagu lohistada sorteerimine)</string>
    <string name="description_168">Android raamatukogus pakkuda pühkimine, klõps ja muud funktsionaalsust RecyclerView</string>
    <string name="description_169">Android RecyclerView Demo</string>
    <string name="description_170">Android raamatukogu pakkudes lihtne viis kontrollida jagaja esemed (ItemDecoration) kohta RecyclerView</string>
    <string name="description_171">Tõmbamisel värskendada paigutus android on RecyclerRefreshLayout põhineb SwipeRefreshLayout. toetada kõiki seisukohti, igati kohandatav, kood lihtsus jne</string>
    <string name="description_172">Full kuvasuhe grid LayoutManager Androidile RecyclerView</string>
    <string name="description_173">Basic näide kasutades ItemTouchHelper lisada drag &amp; drop ja pühkige-to-vallandamise RecyclerView.</string>
    <string name="description_174">Epoxy on Androidi raamatukogu hoonekompleksi ekraanidelt RecyclerView https://goo.gl/eIK82p</string>
    <string name="description_175">Android Karussell LayoutManager jaoks RecyclerView</string>
    <string name="description_176">Android raamatukogu, mis annab lihtsa Oksjoni animatsioone RecyclerView esemed</string>
    <string name="description_177">Android Animatsiooniteegi mis kergesti lisada itemanimator et RecyclerView esemeid.</string>
    <string name="description_178">Adapter, mida saab kasutada, et saavutada parallaksi mõju RecyclerView.</string>
    <string name="description_179">Lihtne FastScroller Androidile RecyclerView</string>
    <string name="description_180">Android raamatukogu materjali kerimine tehnikat.</string>
    <string name="description_181">Super kiire ja lihtne viis luua päis Android RecyclerView</string>
    <string name="description_182">Adapter ja LayoutManager Android RecyclerView mis võimaldab kleepuv kaudu positsioneerimine.</string>
    <string name="description_183">[Hooldamata] Kleeps päised dekoraator Androidile RecyclerView</string>
    <string name="description_184">Taunitud. Android raamatukogu, mis integreerivad kleepuv lõik päised oma RecyclerView</string>
    <string name="description_185">Lihtne async laadimine Androidile loendivaate / GridView</string>
    <string name="description_186">Näide kuubik App</string>
    <string name="description_187">Raamatukogu, mis kergesti võimaldab teil varjata paigutusega / viewgroups</string>
    <string name="description_188">Android raamatukogu moderniseerimine mitu eset vaatetüüpe</string>
    <string name="description_189">Ilus sulin animatsiooni teie rakenduse</string>
    <string name="description_190">Vaata, et imiteerib Ripple Effect klikkimisel mis võeti kasutusele Android L (Android 2.3+)</string>
    <string name="description_191">Rakendamine Ripple alates põhidisaini Android API 9+</string>
    <string name="description_192">Lihtne, paindlikult lisada Päilyntä mõju mis tahes vaata Androidi rakenduse.</string>
    <string name="description_193">Liikumise juhitud animatsiooni raamistik Android.</string>
    <string name="description_194">Android nagu nupp veetlev star animatsioon inspireeritud Twitter süda.</string>
    <string name="description_195">Android Üleminek animatsioone selgitus näiteid.</string>
    <string name="description_196">Valdavad Android animatsioon raamatukogu</string>
    <string name="description_197">Android raamatukogu kontrolli Üleminek elustab. Lihtne viis luua interaktiivne animatsioon.</string>
    <string name="description_198">Android animatsiooni sisenedes uue ekraani.</string>
    <string name="description_199">Näide materjali ülemineku animatsioone Android</string>
    <string name="description_200">BaseAnimation võrgu Android animatsiooni komplekt, tollikontrolli, ligi 200 liiki lähtekoodi!</string>
    <string name="description_201">Kakskümmend kaheksa erinevat leebemaks animatsiooni interpolators Android.</string>
    <string name="description_202">Kolmkümmend eri leebemaks animatsiooni interpolators Android.</string>
    <string name="description_203">Android Animatsioon leevendamine funktsioone. Teeme animatsioon rohkem reaalne!</string>
    <string name="description_204">Android osakeste süsteemi raamatukogu väljapanek Konfetit!</string>
    <string name="description_205">Osakeste süsteemi standard Android UI</string>
    <string name="description_206">Android animeeritud sõrmejälgede ikoon esitatud lihtsas, eraldiseisva raamatukogu.</string>
    <string name="description_207">FPSAnimator on väga lihtne animatsioon raamatukogu Android TextureView ja SurfaceView.</string>
    <string name="description_208">Võimaldab lihtne loomine animeeritud ülemineku mõju, kui riik Androidi UI on muutunud</string>
    <string name="description_209">Proove seisukohti õlilaik interaktsiooni mustrid ja animatsioone</string>
    <string name="description_210">Komponendi animatsiooni Android, mis on sarnane mõju Flipboard iPhone / Android</string>
    <string name="description_211">Pulse animatsiooni Android</string>
    <string name="description_212">See on raamatukogu, mis sisaldab praktilisi animatsioone: Rotation, Flip, horisontaalne ja vertikaalne Shake, pulss.</string>
    <string name="description_213">Näiteks taotlus luua lehekülg curl / flip mõju Android kasutades OpenGL ES.</string>
    <string name="description_214">See komponent rakendab ülemineku animatsiooni murenema arvates väikesteks osadeks.</string>
    <string name="description_215">Animeeritud SVG Drawing Android</string>
    <string name="description_216">greenDAO on kerge ja kiire ORM lahendus Android mis seob objektide SQLite andmebaasid.</string>
    <string name="description_217">Lõõskav kiire, võimas ja väga lihtne ORM android andmebaasiteegi et kirjutab andmebaasi kood teile.</string>
    <string name="description_218">ORMLite Android funktsionaalsust kasutada koos ormlite-core</string>
    <string name="description_219">Android raamatukogu, mis muudab arendajad kasutada SQLite andmebaasi väga lihtne.</string>
    <string name="description_220">Android abistaja klassi hallata andmebaasi loomine ja versioonide haldamine, kasutades rakenduse toores vara faile</string>
    <string name="description_221">SquiDB on SQLite andmebaasi raamatukogu Android ja iOS</string>
    <string name="description_222">Android SQLite API põhineb SQLCipher</string>
    <string name="description_223">Ülemõistuse lihtne töö Android andmebaasis.</string>
    <string name="description_224">Kiire ja lihtne andmete salvestamise raamatukogu Android.</string>
    <string name="description_225">Android raamatukogu vaatamise ja jagamise rakenduse andmebaase.</string>
    <string name="description_226">Android raamatukogus andmehaldus.</string>
    <string name="description_227">Kerge, varjatud, syncable NoSQL andmebaasi mootor Android.</string>
    <string name="description_228">Android integratsiooni mitu ikooni pakkujad nagu FontAwesome, Entypo, Typicons.</string>
    <string name="description_229">Üle 1600 kohandatav ikoonid Android sealhulgas 750+ Google põhidisaini ikoonid, 25 valmis sotsiaalse märgid, ja rohkem!</string>
    <string name="description_230">Android-Iconics - Kasuta tahes ikoon font või vektor (.svg) kui tõmmatav oma rakenduse.</string>
    <string name="description_231">Bootstrapi stiilis vidinad Android koos Glyph ikoonid</string>
    <string name="description_232">Mall / alglaadimise / stereotüüp rakendus, mis sisaldab tonni suur avatud lähtekoodiga tööriistu ja raamistikud.</string>
    <string name="description_233">Kompenseerivat projekti TDD Android.</string>
    <string name="description_234">Ilus ette antud värvi ja komplekt värvi meetodeid, et muuta oma Android arengu elu lihtsamaks.</string>
    <string name="description_235">iTunes 11-stiilis värvi sobitamise kood Android</string>
    <string name="description_236">Android Holo temaatikaga colorpicker kujundas Marie Schweiz</string>
    <string name="description_237">Dünaamiline värvimine raamatukogu Android</string>
    <string name="description_238">GreenDroid on arengu raamatukogu Android platvormi. See muudab UI arenguid lihtsam ja järjepidev teie rakenduste kaudu</string>
    <string name="description_239">Lahkama paigutus traversals Android</string>
    <string name="description_240">Määratleda ja muuta UI näitajad peal Android UI</string>
    <string name="description_241">Vaikimisi värvid ja DIMENS kohta põhidisaini suuniseid ja Android Design suunised sees üks raamatukogu.</string>
    <string name="description_242">Android silmas nii tee ehitatud tee või SVG.</string>
    <string name="description_243">Proovi Androidi rakendus, mis näitab, kuidas rakendada erinevaid visuaalseid efekte.</string>
    <string name="description_244">See projekt hõlmab proovi rakendusi, mis näitavad erinevaid funktsioone Android raamistikku ning toetada Library.It aktiivselt juhitud Android Framework Team.</string>
    <string name="description_245">Raamatukogu ja näiteks projekti kohta, kuidas kasutada UITableView komponent</string>
    <string name="description_246">iOS UIActionSheet Android</string>
    <string name="description_247">Näide projekti loodud näidata mõned parimad Android tavade tööd Android UI Layer.</string>
    <string name="description_248">Android raamatukogu haldamise ja kohaldamise mitu teemat ja kohandatud teema muutmine</string>
    <string name="description_249">Android seotud näited</string>
    <string name="description_250">Blogi Demo Storage</string>
    <string name="description_251">See on kogumik Androidi rakendused, mis on avatud lähtekoodiga.</string>
    <string name="description_252">Vöötkoodi Raamatukogud Android</string>
    <string name="description_253">Android ühise lib demo, sisaldavad ImageCache, HttpCache, DropDownListView, DownloadManager, paigaldada APK vaikne ja nii edasi, leiad kirjeldus</string>
    <string name="description_254">Full-Stack mobiilirakendus, sealhulgas Android &amp; Server, Simple-Luuletus 简 诗. Võite kirjutada luuletus graatsiline ja traditsioonilise hiina stiilis.</string>
    <string name="description_255">Materjal-disain Hacker Uudised Android lugeja</string>
    <string name="description_256">ChatSecure Android (varem tuntud kui Gibberbot) on turvaline sõnumsiderakendusena ehitatud avatud standarditele nagu XMPP / Jabber ja OTR krüptimine:</string>
    <string name="description_257">Lihtne chat demo socket.io ja Androidi</string>
    <string name="description_258">[Katkestatud] Simple Facebook SDK Android</string>
    <string name="description_259">Sõnumivahetuse raamatukogu Android</string>
    <string name="description_260">Tweet Lanes Android</string>
    <string name="description_261">Simple harjumus tracker Android</string>
    <string name="description_262">App Android-telefonidele, mis loeb oma samme.</string>
    <string name="description_263">Kerge sammulugeja rakendus Androidile kasutades riistvara samm sensor</string>
    <string name="description_264">lähtekoodi teadus kunst android arengu</string>
    <string name="description_265">Android Järgmine avalik osa raamatukogu</string>
    <string name="description_266">seina: Splash on tasuta avatud lähtekoodiga Android kliendi jaoks fantastiline unsplash.com teenus (tasuta (mida iganes sa tahad) kõrgresolutsiooniga fotosid)</string>
    <string name="description_267">Projekt, mis näitavad, kuidas arendada kohandatud kliendi Android dribbble.com</string>
    <string name="description_268">Android voolugejat rakendus, mis tõmbad andmeid valijat ja regulaaravaldise.</string>
    <string name="description_269">GitHub Androidi rakendus</string>
    <string name="description_270">ECShop põhinev mobiiltelefon kaubanduskeskus kliendi</string>
    <string name="description_271">WordPress Android</string>
    <string name="description_272">Android vaade kuvamisega PDF sulatatud PdfiumAndroid</string>
    <string name="description_273">RSVP lugeja Android.</string>
    <string name="description_274">PDF-failide vaataja raamatukogu Android</string>
    <string name="description_275">Eksperimentaalne rakendus OCR Android</string>
    <string name="description_276">card.io annab kiire, lihtne krediitkaardi skaneerimine mobiilirakenduste</string>
    <string name="description_277">Android Studio Plugin, Tõlgi Inglise Hiina. Android Studio tõlkimise plug-in, saate tõlkida inglise keeles.</string>
    <string name="description_278">Ametlik Todo.txt Android app hallata oma todo.txt faili salvestatud Dropbox</string>
    <string name="description_279">Ulatuslikud Open-Source juhendid Android Developers</string>
    <string name="description_280">Koolituskursuse hoidla android app areng</string>
    <string name="description_281">Terve juhendaja samm-sammult on saadaval http://inthecheesefactory.com/blog/android-design-support-library-codelab</string>
    <string name="description_282">Android Intervjuu Review</string>
    <string name="description_283">Kick-algab Android rakenduste arendamisele.</string>
    <string name="description_284">Android Süsteemi kasutajaliidese koolitus kood</string>
    <string name="description_285">Fast Android Development. Lihtne hooldamine. http://androidannotations.org</string>
    <string name="description_286">Ülemine Internet ettevõtted android intervjuu küsimused ja vastused</string>
    <string name="description_287">Parim Android koolitus kursus Coursera</string>
    <string name="description_288">Lähtekoodi _The hõivatud kooder juhend Täpsem Android Development_ http://commonsware.com/AdvAndroid/</string>
    <string name="description_289">Lähtekoodi _The hõivatud kooder juhend Android Development_ http://commonsware.com/Android/</string>
    <string name="description_290">Lähtekood raamatu - Android Heroes</string>
    <string name="description_291">Lähtekood seotud ametikohta blogi http://www.survivingwithandroid.com</string>
    <string name="description_292">Kogumise QuickStart proove näitab Google API Android ja iOS https://developers.google.com</string>
    <string name="description_293">Lihtne, annotatsioon põhinev raamatukogu tegemise sügava lingi käitlemise parem Android http://nerds.airbnb.com/deeplinkdispa...</string>
    <string name="description_294">Näited Android rakendused http://www.novoda.com/blog</string>
    <string name="description_295">lähtekoodi blogi ~</string>
    <string name="description_296">Kogumine lähtekoodi, kommunaalkulud, malle ja juppe Android arengut.</string>
    <string name="description_297">Google Play mäng teenused - Android proove</string>
    <string name="description_298">Rakendamine Play Teenused Core paketi</string>
    <string name="description_299">Androidi proovi kõik proovid algajatele ja kogenud, 14+, keskendudes pulgakomm ja materjal</string>
    <string name="description_300">Kogutud koodi näiteid O\'Reilly Android kokaraamat. Vaata README allpool! http://androidcookbook.com/</string>
    <string name="description_301">Mõned Android õppematerjale, lootes, et aidata teil õppida Android arengut.</string>
    <string name="description_302">Käsud ja keelud Android arenguni, Futurice arendajad</string>
    <string name="description_303">Iga Android Studio Vihje postitaja Philipe Breault</string>
    <string name="description_304">Loetelu Näpunäiteid Awesome Android.</string>
    <string name="description_305">Kogumise näpunäiteid Android arendamiseks. Android arengu kokkuvõte.</string>
    <string name="description_306">Android App ühise Ülesanded raamatukogu arendamist, et vähendada jõupingutusi, et saavutada ühised ülesanded Androidi rakendused kiiresti.</string>
    <string name="description_307">Google I / O 2016 Android App</string>
    <string name="description_308">Näide android projekti abil Gradle, põhi kvaliteediga tööriistu luua.</string>
    <string name="description_309">Androidi rakendus pingestamine peegel minu maja</string>
    <string name="description_310">vähem koodi, tõhusamaks android</string>
    <string name="description_311">Spring Android Näidisrakendused</string>
    <string name="description_312">AndroidFire, uudistelugeja App raamistik, mis põhineb põhidisaini + MVP + RxJava + Moderniseerimine + Glide, hõlmab põhiliselt praeguse Android-side arengut kõige sagedamini kasutatav mainstream raamistik, mis põhineb käesoleva raamistiku kiiresti arendada rakenduse</string>
    <string name="description_313">Github klient Android</string>
    <string name="description_314">Analüüs rakendamise android avatud lähtekoodiga projekt</string>
    <string name="description_315">See proov näitab, kuidas rakendada audio meedia rakendus, mis töötab mitmel kujul tegureid ja luua ühtne kasutuskogemust Android telefonid, tabletid, Auto, kulumist ja ülekandeseadmed</string>
    <string name="description_316">Laiendatav meediapleier Android</string>
    <string name="description_317">Vaba, võimas ja elegantne muusikamängija Android.</string>
    <string name="description_318">Lahendus H.264, H.263, AMR, AAC, kasutades RTP Android</string>
    <string name="description_319">Android kohandatud vaade ja arenguga muusikapleier</string>
    <string name="description_320">Custom android muusikapleier vaade.</string>
    <string name="description_321">DMPLayer on Androidi muusikamängija prototüüp</string>
    <string name="description_322">Tomahawk Android Music Player</string>
    <string name="description_323">Stiilne muusikamängija Android seade 16+</string>
    <string name="description_324">Ilus Circular edenemisnäiturit albumikujundus android</string>
    <string name="description_325">Horizon - Lihtne visuaalne viigivärava Android</string>
    <string name="description_326">Live Audio Ekvalaiser koos laine mõju.</string>
    <string name="description_327">Android app, mis võtab heliväljundi seadet ja kasutab seda luua visuaale, et minna koos helisid.</string>
    <string name="description_328">Näitab audio spektri</string>
    <string name="description_329">Võtab sisend Android MediaPlayer ja kuvab visualiseerimine, nagu iTunes või Winamp.</string>
    <string name="description_330">Awesome Audio Widget iga Android Music App.</string>
    <string name="description_331">Näitab graafiliselt kujutatud helisid pildistatud mikrofoni Android</string>
    <string name="description_332">Android videomängijat MediaPlayer VideoView MediaView Float Vaata täisekraanil</string>
    <string name="description_333">See on projekt, mille eesmärk on aidata kontrollida Android MediaPlayer klassi.</string>
    <string name="description_334">Android video salvestamine, imiteerides mikro-view, toetus vajutage rekord, lift pausi. Edenemisribal murdepunkti kuvatakse.</string>
    <string name="description_335">Android Video Player, nagu NetEaseNews Video Player.</string>
    <string name="description_336">Android ExoPlayer ümbris lihtsustada Audio ja Video rakendused</string>
    <string name="description_337">Android Texture VideoView võttes erinevaid skaalal tüüpi nagu skaalal tüüpi ImageView nagu fitCenter, centerCrop, centerTopCrop ja rohkem.</string>
    <string name="description_338">Video taasesitus Android, lihtne, ümbriste ümber aktsia MediaPlayer API.</string>
    <string name="description_339">Cache toetust iga video mängija abiga üherealine</string>
    <string name="description_340">Integreeritud android meediaprogrammide töötlemise mainstream raamistik, vitamio, ijkplayer ja nii edasi.</string>
    <string name="description_341">Jälgi oma lemmik telesaateid ja filme oma Android seadmeid.</string>
    <string name="description_342">Android Multi kanali paketi vahend (Android mitmekanali paketi tool)</string>
    <string name="description_343">Üks kõige raskem API Android, lihtne väike raamatukogu.</string>
    <string name="description_344">Reaalajas Filter Foto- ja video Ja ImageEditor näo ilu Android</string>
    <string name="description_345">Võimas kohandatud Android kaamera granuleeritud üle video kvaliteedi ja faili suurus, piirates salvestused maastiku ainult.</string>
    <string name="description_346">Võimas ja naljakas android app. mis voogavad kaamera ja mikrofoni telefoni oma brauseri või VLC</string>
    <string name="description_347">See proov näitab, kuidas kasutada põhilisi funktsioone Camera2 API.</string>
    <string name="description_348">Lihtne kaamera moodul android rakendused.</string>
    <string name="description_349">Ümbris ümber android Kaamera klassi, mis lihtsustab selle kasutamist</string>
    <string name="description_350">Ava kaamera projekt - multifunktsionaalse kaamera rakendus Androidile.</string>
    <string name="description_351">Android kaamera API, Made paremini. Jällegi.</string>
    <string name="description_352">Tee cool intro oma Android app.</string>
    <string name="description_353">Android raamatukogus tegemise animeeritud õpetused sees app.</string>
    <string name="description_354">PaperOnboarding on põhidisiainile liugur</string>
    <string name="description_355">Kohandatav tiitelkuvas</string>
    <string name="description_356">Tere koordinaator Android</string>
    <string name="description_357">Loo fantastiline Umbes Page Android App 2 minutit</string>
    <string name="description_358">Väike Android raamatukogu hallata ühekordne operatsioone.</string>
    <string name="description_359">LeafPic on ad-free, avatud lähtekoodiga ja materjali kujundatud android galerii alternatiivsete</string>
    <string name="description_360">Spotlight on Androidi raamatukogu kasutada pardal kasutajad esitledes eripära rakenduses.</string>
    <string name="description_361">Pildi pööramine kontrolli Android, piiramatu silmuseid ja erinevaid teemasid, paindlikkuse loodud rotatsiooni stiile, animatsioone, karussellid ja lüliti ajad, positsioonid, pildi laadimine raamid, ja rohkem!</string>
    <string name="description_362">Android raamatukogus ehitada UI Card</string>
    <string name="description_363">Android raamatukogu eesmärk on saada ilus CardViews et Google näitab oma ametliku projekteerimise kirjeldused</string>
    <string name="description_364">võimaldada kasutajatel slaidi kaardi vasakule või paremale sujuvalt ja pidevalt</string>
    <string name="description_365">Tuginedes https://github.com/xmuSistone/android-card-slide-panel.git</string>
    <string name="description_366">Vaba aeg arendada App, mitteametlik teadmisi veerus App, mis kõik sisu teada, sisu autoriõigus on ka teada, peaaegu.</string>
    <string name="description_367">Android optimeeritud juhul bussi, mis lihtsustab suhtlemist Tegevused, fragmendid, Lõngad, teenused jne Vähem koodi, parema kvaliteediga.</string>
    <string name="description_368">Kerge eventbus raamatukogu android, lihtsustab suhtlemist Tegevused, fragmendid, Lõngad, teenused jne</string>
    <string name="description_369">Plugin Android Studio ja Intellij IDEA mis kiirendab oma igapäevase android arengut.</string>
    <string name="description_370">Tinker on hot-fix lahendus raamatukogu Android, see toetab dex, raamatukogu ja ressursse uuendatud ilma Reinstalliutiliidi APK.</string>
    <string name="description_371">Android käivitatavad brauseri</string>
    <string name="description_372">IntelliJ / AndroidStudio plugin, mis annab nuppu ühendada oma Android seade üle WiFi paigaldada, käivitada ja silumiseks rakenduste ilma USB ühendatud.</string>
    <string name="description_373">OwnCloud Android App</string>
    <string name="description_374">Mälu turvalisem rakendamise android.os.Handler</string>
    <string name="description_375">Tulemuslikkus raamatukogu Android arengu (sisaldab dagger2metrics)</string>
    <string name="description_376">Android USB host seerianumber juht raamatukogu CDC, FTDI, Arduino ja muude seadmetega.</string>
    <string name="description_377">Proovi projekti kasutades Clean arhitektuuri ja MVP Android</string>
    <string name="description_378">Annotatsioon Protsessor seadmise argumente android fragmente.</string>
    <string name="description_379">Mõistlikud ja elegantne protsessi elushoidmiseks</string>
    <string name="description_380">Android Jagatud eelistus ümbris kui krüpteerib väärtused Jagatud Preferences.</string>
    <string name="description_381">Tuginedes plug-in Android nülgimist raames toetada app ja välise plug-in pakkuda vahendeid naha lahus, ilma taaskäivitus Aktiivsus.</string>
    <string name="description_382">Android Debug sahtel kiirema arengu</string>
    <string name="description_383">Android plugin raamatukogu (Frontia) ja tech asustamist, mis tähendab, et saate uuendada oma Androidi või fix Tekkiva vead, samuti vähendada faili suurust Apk ilma re-installi.</string>
    <string name="description_384">Töö järjekord spetsiaalselt kirjutatud Android lihtsalt ajakava töökohti (ülesanded), mis töötavad taustal, parandada UX ja taotluse stabiilsust.</string>
    <string name="description_385">Android raamatukogu, mis võimaldab käivitada kohandatud tegevus, kui teie app jookseb näitamise asemel vihkas Kahjuks X on peatunud dialoogi.</string>
    <string name="description_386">Lihtne valvekoer, mis tuvastab Android ANR (Rakendus ei reageeri) viga ja viskab mõtestatud arvatud</string>
    <string name="description_387">Android raamatukogu käepide töökohti taustal.</string>
    <string name="description_388">[Katkestatud] tahapoole porttaus Android Lollipop on JobScheduler API 10+</string>
    <string name="description_389">App asub esiplaanil või taustal määrata kuus meetodid</string>
    <string name="description_390">Java raamatukogu automatiseerida analüüs Android hunnik prügimäed.</string>
    <string name="description_391">Saa töötavate protsesside Android</string>
    <string name="description_392">Java 8 Jar &amp; Android APK Pöördkonstrueerimine Suite (Decompiler, Editor, siluri &amp; More)</string>
    <string name="description_393">Raamatukogu, mis analüüsib Android seadme spetsifikatsioonidele ja arvutab mis aasta seadme loetakse kalli.</string>
    <string name="description_394">See on lähtemall kirjutamiseks Androidi rakendused kasutades Clean arhitektuur</string>
    <string name="description_395">Eraldades andmed ja riigi käitlemise kildudest või Tegevused ilma palju trafaretset-koodi.</string>
    <string name="description_396">Mälu turvalisem rakendamise android.os.Handler</string>
    <string name="description_397">Tuginedes Android süsteem API paketi levinud tööriistade</string>
    <string name="description_398">SharedPreferences asendamine Androidile mitmikprotsessiline toetust</string>
    <string name="description_399">screenshot-test-for-android on raamatukogu, mis võivad tekitada kiire deterministlik ekraanipilte sõidu ajal mõõteriistade teste Android.</string>
    <string name="description_400">Tahapoole porttaus uue üleminekud API Android</string>
    <string name="description_401">BLE Framework. Põhineb Bluetooth 4.0. Tuginedes tagasihelistamise. Äärmiselt lihtne! Suhtlemine BluetoothLE (BLE) seade on sama lihtne kui HTTP side.</string>
    <string name="description_402">Lib saab teha ActivityOptions animatsioone kasutamiseks Android api3.1 +</string>
    <string name="description_403">Android raamatukogu kergesti sarjana ja vahemällu oma objektide kettale kasutades võtme / väärtuse paaridest.</string>
    <string name="description_404">Mäluleke avastamise raamatukogu Android ja Java.</string>
    <string name="description_405">Android arendajad peaksid koguda järgmist utils (uuendamine)</string>
    <string name="description_406">Raamistik on erinev androidannotations, Roboguice ja muud ROK raamistik, mis on sarnane kevadel rakendamist.</string>
    <string name="description_407">c: geo - Võimas Android geopeituse rakendus.</string>
    <string name="description_408">Proovid, mis kasutavad Google Play teenused (GoogleApiClient) ja asukoht API, mis aitavad teil teha oma rakendusi asukoha teadlik.</string>
    <string name="description_409">Android raamatukogu projekt, mis võimaldab teil hallata asukoha uudiseid olema võimalikult valutuks</string>
    <string name="description_410">[Vähendatud] Simple infomulli tähistusviisiga Android MapView</string>
    <string name="description_411">Android kerimise Background Bitmap- Näide</string>
    <string name="description_412">See projekt võimaldab teil arvutada marsruudi kahe asukoha vahel ja näitab seda kaardil.</string>
    <string name="description_413">Proovid näitab, kuidas kasutada Google Maps Android API v2.</string>
    <string name="description_414">Handy laiendusi Google Maps Android API.</string>
    <string name="description_415">OpenStreetMap-Tools Android</string>
    <string name="description_416">Liik ohutu HTTP klient Android ja Java Square, Inc.</string>
    <string name="description_417">HTTP + HTTP / 2 klient Android ja Java rakendusi.</string>
    <string name="description_418">Asünkroonne HTTP raamatukogus Android</string>
    <string name="description_419">android ORM, bitmap, http, vaadata süstida ...</string>
    <string name="description_420">Asünkroonne pesa, http (kliendi + server), WebSocket ja socket.io raamatukogu Android. Tuginedes nio mitte niidid.</string>
    <string name="description_421">Täielik Fast Android Networking raamatukogus, mis ühtlasi toetab HTTP / 2</string>
    <string name="description_422">Android raamatukogu kuulamine võrguühenduse riigi ja Internet ühenduvus RxJava märgatavust</string>
    <string name="description_423">LiteHttp on lihtne, intelligentne ja paindlik HTTP raamistik Android.</string>
    <string name="description_424">Kompaktne ja lihtne kasutada, "kõik-ühes" android võrgu lahendus</string>
    <string name="description_425">Kaughaldus Tool Android-seadmetele</string>
    <string name="description_426">Java HTTP päring raamatukogu</string>
    <string name="description_427">Kerge pakett Android arengut, käepidemed laadimine pilti ja võrgu taotluse.</string>
    <string name="description_428">Volley raamatukogu: mark kõike kiiremini. Selle parandusi Volley Google Android</string>
    <string name="description_429">Projekti näiteid, kuidas kasutada uut Volley võrgustiku raames</string>
    <string name="description_430">ConnectBot on esimene SSH klient Android.</string>
    <string name="description_431">AFWall + (Android tulemüür +) - iptables tulemüüri Android</string>
    <string name="description_432">cSploit - Kõige täielik ja arenenud IT turvalisuse professionaalne tööriistakomplekt Android.</string>
    <string name="description_433">Android raamatukogu, mis takistab teie rakenduse on piraat / mõranenud kasutades Google Play Licensing (LVL) APK allkirja kaitse ja rohkem. API 8+ vaja.</string>
    <string name="description_434">Android raamatukogu sisaldab lihtsaid Tableview ja arenenud SortableTableView pakkudes palju kohandamine võimalusi sobi kõigile vajadustele.</string>
    <string name="description_435">Android punkt kiitust + 1 toime, toetust tekst ja pildid</string>
    <string name="description_436">Väike, lihtne kasutada android raamatukogu rakendamise flipping vaadete vahel nagu näha populaarne Flipboard taotluse</string>
    <string name="description_437">Valija ratta arvates kohaldatav valides raha või muud lühikesed väärtusi.</string>
    <string name="description_438">Lihtne raamatukogu lisada karussell Kuva Android app.</string>
    <string name="description_439">Android vaade, mis näitab erinevaid sisu põhineb selle riigi</string>
    <string name="description_440">CreditCardView on Androidi raamatukogu, mis võimaldab arendajatel luua UI mis kopeerib tegelik Krediitkaart.</string>
    <string name="description_441">Android Countdown Vaata</string>
    <string name="description_442">Uus lõuend joonis raamatukogu Android. Eesmärk on olla Fabric.js Android. Toetab teksti, pilte, ja käsitsi / pliiatsiga joonistamine input.The raamatukogu on veebisait ja API docs, check it out http://antwankakki.github.io/FabricView/</string>
    <string name="description_443">Lihtne Android LabelView.</string>
    <string name="description_444">TagView raamatukogu Android. Kohanda oma &amp; drag mõju.</string>
    <string name="description_445">Android TagView Widget. Saate muuta tag stiil ja komplekt kuulaja valimise või kustutamine tag.</string>
    <string name="description_446">Android raamatukogus aitavad teil luua toiminguriba sakke nagu "Capitaine rongi rakenduse Cyril Mottier</string>
    <string name="description_447">Kohandatav, anduriga varustatud, uksesilt kohandatud vaated Android.</string>
    <string name="description_448">Android märgi kontrolli</string>
    <string name="description_449">Horisontaalse ülevaate scroller raamatukogu Android</string>
    <string name="description_450">AndroidTreeView. TreeView rakendamise android</string>
    <string name="description_451">Materjali Design temaatilisi ShowcaseView Android</string>
    <string name="description_452">Android parooli vaade, mis näeb tasulise parooli vaata wechat app ja Alipay app.</string>
    <string name="description_453">Materjali Android parooli seisukohal, et lülitab parooli nähtavust kaudu silma ikoonil.</string>
    <string name="description_454">Android 3D Stereo Unlimited Pöörlevad Container. See on stereovaade (3D) Android.</string>
    <string name="description_455">Android Leidke valige kontrolli</string>
    <string name="description_456">Android vidin valimise esemeid, mis pöörlevad ratast.</string>
    <string name="description_457">RoundedLetterView nagu üks Android 5.0 rakenduse Kontaktid</string>
    <string name="description_458">Android Quilt Vaata Raamatukogu</string>
    <string name="description_459">Android Timeline Vaata kuvamiseks kasutatakse seisukohti nagu jälgimine saadetise / tellimuse sammulugejate jne</string>
    <string name="description_460">Cute Ajateljevaade android</string>
    <string name="description_461">Android raamatukogu kasutusele virna Vaatamisi esimese kirje on flippable.</string>
    <string name="description_462">FogView on android raamatukogu, mida saab näidata udu tahes paigutus ja udu eemaldab, kui kasutaja röövib ta.</string>
    <string name="description_463">Raamatukogu kuvamiseks matemaatika valem Android apps.</string>
    <string name="description_464">SpiderWebScoreView on ämblik WebScoreView Android. Android kasutatakse ämblikuvõrk punktisumma vaade</string>
    <string name="description_465">SweetAlert Android, ilus ja tark Hoiatusdialoog</string>
    <string name="description_466">Täpsem dialoogi lahendus android</string>
    <string name="description_467">Lihtne, võimas kampaania vidin kontrolli</string>
    <string name="description_468">Android Dialog Lib Lihtsam kohandamine.</string>
    <string name="description_469">Proovi, mis näitab, et kasutada registreeritud sõrmejäljed autentimiseks kasutaja oma rakenduses</string>
    <string name="description_470">Väike raamatukogu imitatsiooniga uue dialoogid android L.</string>
    <string name="description_471">Android AlertDialog koos niitmine dots edenemisnäidikut</string>
    <string name="description_472">Fab ja Dialog Morphing Animatsioon Android</string>
    <string name="description_473">Kohandatud märkeruut animatsiooni Android.</string>
    <string name="description_474">AlertViewController imitatsioon iOS</string>
    <string name="description_475">NewQuickAction on väike android raamatukogu luua QuickAction dialoogi.</string>
    <string name="description_476">Util seadmise olekuribal style Android App.</string>
    <string name="description_477">Lööge oma Android olekuriba enne ekraanipilti Play Store.</string>
    <string name="description_478">On tähtsust maitse</string>
    <string name="description_479">[Vähendatud] Rakenda tausta toonimist Android süsteemi UI kasutades KitKat poolläbipaistev režiimid</string>
    <string name="description_480">Ultra Tõmmake Värskenda Android. Toetada kõiki seisukohti.</string>
    <string name="description_481">See komponent nagu SwipeRefreshLayout on ilusam kui SwipeRefreshLayout.</string>
    <string name="description_482">See on rippmenüü kontrolli, see on ilusam ja võimsam kui SwipeRefreshLayout</string>
    <string name="description_483">Android vidina pull värskendada kõiki seisukohti ja toetada loadMore jaoks loendivaate, RecyclerView, GridView ja SwipeRefreshLayout.</string>
    <string name="description_484">Performance võrdlus android pull värskendada Repos sisse github.</string>
    <string name="description_485">Vastavalt Maxwin on XListView ümberkujundamine, täiuslik rippmenüüst värskenda laadida rohkem funktsioone ja saavutada automaatne refresh ja automaatne laadimine ja muud funktsioonid, ja suurendada toetust ScrollView.</string>
    <string name="description_486">Taunitud Projekti eesmärk on pakkuda korduvkasutatavad Tõmmake Värskenda vidin Android.</string>
    <string name="description_487">[Vähendatud] Android raamatukogus, et tagataks Snackbars Google\'i põhidisaini dokumentatsiooni.</string>
    <string name="description_488">In-paigutus teated. Põhineb Toast teated ja artiklit Cyril Mottier</string>
    <string name="description_489">Tee oma Androidi röstsaiaga Maitsvad</string>
    <string name="description_490">Näidata, kuidas UC brauser kuvada süsteemi ülekattevaates igal platvormil eespool API tasemel 9.</string>
    <string name="description_491">Android Toast asendamine sarnaneb näha Gmaili rakendus.</string>
    <string name="description_492">Loo Toast nagu kohtspikritele, kuid eesmärke saab määrata, pluss kohandatud omadused ja funktsioonid</string>
    <string name="description_493">Võimsamaid pühkige paigutus!</string>
    <string name="description_494">Lihtne kasutada pühkides-view Android</string>
    <string name="description_495">Android pühitavate to-jätta mini-raamatukogu ja proovi kood</string>
    <string name="description_496">Android raamatukogu, mis võimaldab teil pühkige tegevus sulgeda.</string>
    <string name="description_497">See hoidla hosts raamatukogu, mis võimaldab hõlpsasti lisada autonoomne kiht / vaadata, et slaidid igast ekraani servas</string>
    <string name="description_498">SwipeBack on android raamatukogu, mida saab lõpetada tegevuse abil žest.</string>
    <string name="description_499">Kenamaks ilmega, intuitiivsem ja väga kohandatav alternatiiv raadio nupud ja ripploendid Android.</string>
    <string name="description_500">Tinder-nagu Android raamatukogu luua magnetkaartidest mõju. Pühkige vasakule või paremale või laita sisu.</string>
    <string name="description_501">Lihtne, kohandatav ja lihtne kasutada swipeable arvates virna Android.</string>
    <string name="description_502">Tinder stiilis Swipeable teki vaade Android</string>
    <string name="description_503">SwipeBack Android Tegevused teha päris sama android back-nupp teha, kuid tõesti intuitiivselt, kasutades Pühkimisliigutuse</string>
    <string name="description_504">Kontekstitundlikku märguandeid Android</string>
    <string name="description_505">mõju android teated</string>
    <string name="description_506">Näide android app, mis saab tõukemärguannetele kasutades MQTT.</string>
    <string name="description_507">Open Source Project on pakkuda push teatamine Toetus Android - A XMPP põhineb Teadaannete serveri ja kliendi tööriistakomplekt.</string>
    <string name="description_508">AcDisplay on uus viis käitlemise teated Android.</string>
    <string name="description_509">Võimas raamatukogu loomiseks teated android platvormi.</string>
    <string name="description_510">Android malli navigeerimissahtel materjali disain</string>
    <string name="description_511">Android sahtli ikoon põhidisiainile animatsioon</string>
    <string name="description_512">Külgmenüü Android rakendused</string>
    <string name="description_513">Navigatsioonimenüü Android (põhineb off Google+ rakendus)</string>
    <string name="description_514">Floating toimingunupp Android põhineb põhidisaini spetsifikatsioon</string>
    <string name="description_515">[Vähendatud] Android ujuva toimingunupp</string>
    <string name="description_516">Android Floating ActionButton koos edenemisnäidiku ring</string>
    <string name="description_517">Toetus Floating toimingunupp ümberkujundamise Android</string>
    <string name="description_518">Circle nupuvidinale Android</string>
    <string name="description_519">Ikoonid, piiride Radius ... Android nupud</string>
    <string name="description_520">Fja - kindla nuppu raamatukogu Android</string>
    <string name="description_521">ExpandableSelector on Androidi raamatukogu loodud näidata nimekirja Button / ImageButton vidinad sees animeeritud konteiner, mis võib varises või laiendatud.</string>
    <string name="description_522">Android raamatukogu luua nupud Twitter süda nagu animatsioon.</string>
    <string name="description_523">Android Circular Progress Button</string>
    <string name="description_524">See on UI lib Android. Toime nagu paistab.</string>
    <string name="description_525">Twitter süda animatsioon Android</string>
    <string name="description_526">Väga lihtne kaar paigutus raamatukogu Android</string>
    <string name="description_527">Väike Android raamatukogu võimaldab teil on sile ja kohandatav horisontaalne määramata progressiribal.</string>
    <string name="description_528">Ilus, sale Android progressiribal.</string>
    <string name="description_529">Android raamatukogu näidata edusamme, nagu Google ei mõnes tema teenuseid.</string>
    <string name="description_530">Android raamatukogu kuvada progressiribal et läheb ümber pildi.</string>
    <string name="description_531">DownloadProgressBar on android raamatukogu, mis pakub fantastiline kohandatud edenemisribal. Saate manipuleerida see riik igati.</string>
    <string name="description_532">DownloadProgressButton animatsiooniga Android.</string>
    <string name="description_533">Round Corner Progress Bar raamatukogus Android</string>
    <string name="description_534">HoloCircularProgressBar on Custom Vaata rakendamise Android võite tunda Android Kell App Android 4.1</string>
    <string name="description_535">Animeeritud ringikujuline edusamme silmas Android.</string>
    <string name="description_536">Materjal stiilis ümmargune edenemisribal Android</string>
    <string name="description_537">Ringiga edu animatsioon vaade Android</string>
    <string name="description_538">Android täidetavaid edusamme silmas koostööd SVG teed. See on kena valik liiga, kui soovite luua huvitav branding logo oma rakenduse.</string>
    <string name="description_539">lihtne loadingview Androidile animatsiooni.</string>
    <string name="description_540">Kõrge imiteerib uus versioon 58 laadimiseks animatsiooni.</string>
    <string name="description_541">Android laadimisega</string>
    <string name="description_542">Android CatLoadingView</string>
    <string name="description_543">Android raamatukogu pakkudes realiseerida laine laadimine mõju.</string>
    <string name="description_544">Laine vaade android, saab kasutada edenemisribal.</string>
    <string name="description_545">waveview android</string>
    <string name="description_546">Rakendamise fragment võime kuvada määramata edenemisnäidikut kui olete oodanud algandmete.</string>
    <string name="description_547">custom edusamme paigutus vaade Android</string>
    <string name="description_548">Rakendamiseks, on ProgressHUD Androidile sarnane MBProgressHUD, SVProgressHUD iOS.</string>
    <string name="description_549">Circular SeekBar vaade Android</string>
    <string name="description_550">Progressi ratast android, mis on mõeldud kasutamiseks asemel standard edenemisribal.</string>
    <string name="description_551">Eraldiseisev Android vidin korjamiseks ühe kuupäeva kalendrist vaadata.</string>
    <string name="description_552">Kasulik ja võimas kuupäevavalijat android</string>
    <string name="description_553">Kombineeritud datepicker ja TimePicker on DialogFragment Android</string>
    <string name="description_554">Android ajal valija raamatukogu.</string>
    <string name="description_555">Kolmanda osapoole kuupäev ja kellaaeg komplekteerijad Android.</string>
    <string name="description_556">Vali kuupäeva ja kellaaja Android stiilis</string>
    <string name="description_557">Materjal stiilis android et normid korjamine kuupäev, kellaaeg ja kordumise võimalust, kõik ühest kasutajaliides.</string>
    <string name="description_558">Parem kalender Android</string>
    <string name="description_559">Lihtne näide tundlik Kuu kalendrirakenduse vidina Android</string>
    <string name="description_560">Android projekti pakkudes lihtsat navigatsiooni vahel kalender ja päevakorra. See raamatukogu dubleerivate põhijooned alates Sunrise Kalender (nüüd Outlook) app, koos mõned väikesed disain suhelda Google Calendar app.</string>
    <string name="description_561">Android raamatukogu, mis pakub kompaktne kalendrivaatesse palju nagu üks kasutatud google kalendrid.</string>
    <string name="description_562">Lihtne ja fantastiline ratta vaata realistlik mõju Android.</string>
    <string name="description_563">Tahapoole porttaus Android 4.2 NumberPicker</string>
    <string name="description_564">Teine NumberPicker paindlikuma atribuudid Android platvormi</string>
    <string name="description_565">Android raamatukogu nimekirja kuvamiseks punkte valida ühe</string>
    <string name="description_566">Photopicker ja dokumendi valija android</string>
    <string name="description_567">Andrews valijat klassi raamatukogu, sealhulgas kuupäev valijat, aeg valijat, ühe valija, linna aadress valijat, numbrimärk valijat, digitaalne valijat, tähtkuju valijat, Zodiac valijat, värvivaliku, valijaga, kataloog lülitid jne</string>
    <string name="description_568">Android raamatukogu, mis pakub faili explorer, et kasutajad valida faile välismällu.</string>
    <string name="description_569">Android File rühmitamine Plugin</string>
    <string name="description_570">TextView et suurus automaatselt teksti sobib ideaalselt sees oma piire.</string>
    <string name="description_571">Android tekstivaade kerimine teksti muutus animatsioon</string>
    <string name="description_572">Android TextView mida saab laiendada / kollaps nagu Google Play rakenduse kirjeldus</string>
    <string name="description_573">(Iganenud) Android eksperiment näitab hukku TextView</string>
    <string name="description_574">Android Tekst Full Jusiftication / Pakke / Põhjendada / poolitab - V2.0</string>
    <string name="description_575">Ülemõistuse lihtne määratleda hüperlinkideks jooksul TextView.</string>
    <string name="description_576">Android kaldu TextView.</string>
    <string name="description_577">Android platvormi all RTF parser, toetada HTML ja Hinnaalandus.</string>
    <string name="description_578">Täpsem Android TextView</string>
    <string name="description_579">super textview android</string>
    <string name="description_580">Android mull Vaata</string>
    <string name="description_581">Toetus Android graafika segatud teksti, teksti ja muude mõjude ümber pildi</string>
    <string name="description_582">Nuga on rikas tekstiredaktori komponenti kirjutamiseks dokumentide Android.</string>
    <string name="description_583">Android vormi muuta teksti on jätk EditText mis toob andmete valideerimine rajatisi edittext.</string>
    <string name="description_584">Android valideerimise raamatukogu, mis aitab arendaja Keeta tüütu töö kolm lihtsat sammu.</string>
    <string name="description_585">Gmail stiilis MultiAutoCompleteTextView Android</string>
    <string name="description_586">Tarkvara klaviatuur lahti / kinni vaatleja jaoks Android.</string>
    <string name="description_587">android emoticonsKeyboard toetust emotikonide ja kasutaja määratletud emotikoni. lihtne integreerida oma projekti</string>
    <string name="description_588">rikas tekstiredaktor, mis võimaldab kasutajatel lisada / kustutada rasterpiltidena ja teksti muuta vaatamise animatsioone.</string>
    <string name="description_589">Android Hinnaalandus</string>
    <string name="description_590">Näita / Peida parool EditText on väga lihtne laiendamine Android EditText et paneb klikitav peida / näita ikooni paremal pool EditText mis võimaldab näitab parool.</string>
    <string name="description_591">RichEditor Androidile on ilus Rich Text WYSIWYG Editor Android.</string>
    <string name="description_592">UI vormi kinnitamine raamatukogu Android</string>
    <string name="description_593">Custom fontide Android lihtne ...</string>
    <string name="description_594">Rakendamine TextView ja kõik selle otsene / kaudne alamklassid emakeelena toetust Roboto fonte, sisaldab uhiuue Roboto Plaadi fonte.</string>
    <string name="description_595">Avastades võimalik implementation paremini esile teksti kaunistamiseks Android</string>
    <string name="description_596">Kirjatüüp abimees Android</string>
    <string name="description_597">Raamatukokku näita emotikone TextView, EditText (nagu WhatsApp) Android</string>
    <string name="description_598">Android jututuba liides + emotikonide ekspressiooni + ekspressiooni saavutamiseks suur.</string>
    <string name="description_599">Üks rida koodi rakendada emotikonide kogu oma Androidi rakendus.</string>
    <string name="description_600">Fast Salvestage, organiseerimiseks ja jagamiseks. Android memo app te sügavalt armastama. ❤</string>
    <string name="description_601">Avatud lähtekoodiga märkmete tegemise taotluse Android.</string>
    <string name="description_602">Võimas Android chart vaata / graafik vaade raamatukogu, toetades line- bar- pie- radar- bubble- ja küünlajalg graafikuid samuti tagi, lohistades ja animatsioone.</string>
    <string name="description_603">Charts / graafikud raamatukogu Android kooskõlas API 8+ mitu diagrammitüübid toega tagi, kerimine ja animatsioone</string>
    <string name="description_604">Android raamatukogu luua graafikuid.</string>
    <string name="description_605">Android Graph Raamatukogu loomiseks zoomable ja keritav line ja baar graafikud.</string>
    <string name="description_606">Android diagrammide raamatukogu.</string>
    <string name="description_607">Lihtne-to-use Android graafikuid raamatukogu animatsiooni.</string>
    <string name="description_608">DecoView: Android kaar pıhinevaid animeeritud kaardistades raamatukogu.</string>
    <string name="description_609">Lihtne Android minigraafikat chart vaade.</string>
    <string name="description_610">Fit Chart on Androidi sarnane vaade Google Fit ratta diagrammi.</string>
    <string name="description_611">[Hooldamata] raamatukogu, mis aitab arendajatel luua oma Android Kohaldamine põhidisaini.</string>
    <string name="description_612">Põhidisaini Otsi Bar Android</string>
    <string name="description_613">Android Search View põhineb põhidisaini suunised.</string>
    <string name="description_614">Lihtne, ilus ja võimas puuraidur android</string>
    <string name="description_615">Omab metsamajandaja väikese, laiendatav API, mis annab kasuliku peal Android normaalne Logi klassi.</string>
    <string name="description_616">Stetho on siluda silla Android rakendused, mis võimaldavad võimas Chrome Arendaja tööriistad ja palju muud.</string>
    <string name="description_617">Kerge GPS logimine taotlemine Android. Saadaval on Android Marketis kui "GPSLogger Android"</string>
    <string name="description_618">Tööriist pöördkonstrueerimise Android APK faile</string>
    <string name="description_619">Application Krahhiaruanded Android</string>
    <string name="description_620">proguard ressurss Android poolt wechat meeskond</string>
    <string name="description_621">Tööriistad tööd android .dex ja java Klassi faile</string>
    <string name="description_622">Kasuliku raamatukogu oma igapäevast Android vajadustele</string>
    <string name="description_623">Android raamatukogus, mis aitavad teil oma runtime reeglid.</string>
    <string name="description_624">See proov näitab runtime load saadaval Android M ja eespool.</string>
    <string name="description_625">See sisaldab kõige Android utility klassid.</string>
    <string name="description_626">Üldotstarbelised kommunaalkulud ja hash funktsioonid Android ja Java (aka java-common)</string>
    <string name="description_627">Kontekst tasuta ja põhiliste utils ehitada Androidi projekti mugavalt</string>
    <string name="description_628">Android raamatukogus näidata oma muutoslogista</string>
    <string name="description_629">Bind Android vaateid ja tagasihelistamised põldudele ja meetodeid.</string>
    <string name="description_630">Kasutatud integreerida Androidi rakendused Facebook Platform.https: //developers.facebook.com/docs/android</string>
    <string name="description_631">Raamatukogu lihtne töö Facebook, Twitter, LinkedIn ja Google Android</string>
    <string name="description_632">Ühisrahastus rakenduse kontseptsiooni Android. Loodud esitleda uusi suundumusi Android arengu põhirõhk põhidisaini.</string>
    <string name="description_633">Firebase Quickstart proove Android https://firebase.google.com</string>
    <string name="description_634">UI siduvused Firebase</string>
    <string name="description_635">Bubbles Android on Androidi raamatukogu pakkuda chat pead võimalused oma apps. Mis kiire viis integreerida oma arengut.</string>
    <string name="description_636">PayPal ja krediitkaardid Androidi rakendus</string>
    <string name="description_637">Kerge rakendamise Android In-app arveldusversiooni 3</string>
    <string name="description_638">Raamatukogu Android In-App Arved (Versioon 3)</string>
    <string name="description_639">Android Market-app Arved Raamatukogu</string>
    <string name="description_640">Materjali disain Android pincode raamatukogu. Toetab sõrmejälg.</string>
    <string name="description_641">Lihtsalt Rakendada Dribbble populaarne shot</string>
    <string name="description_642">Ilus Kinkekaardid android</string>
    <string name="description_643">Žest detektor raamistik multitouch käitlemise Android, mis põhineb Android ScaleGestureDetector.http: //code.almeros.com/android-multitouch-gesture-detectors</string>
    <string name="description_644">Loe andmeid ühistranspordi kaardid kasutades oma NFC Android telefoni! http://codebutler.github.com/farebot</string>
    <string name="description_645">Bitcoin Wallet Android seade. Eraldiseisev Bitcoin sõlme ei tsentraliseeritud backend vaja.</string>
    <string name="description_646">Ümbrisele syncthing Android. https://syncthing.net/</string>
    <string name="description_647">CastCompanionLibrary-android on raamatukogu projekti, mis võimaldavad arendajatel integreerida Cast võimeid arvesse nende taotlusi kiiremini ja lihtsamalt.</string>
    <string name="description_648">Multicard menüü, mida saab avada ja sulgeda animatsiooni android</string>
    <string name="description_649">See raamatukogu pakkumised lihtne meetod lisada väike ikoonil oma ActionBari-menuitem</string>
    <string name="description_650">Android Wheel valija.</string>
    <string name="description_651">Astrid: Android # 1 Task Management Application http://www.astrid.com</string>
    <string name="description_652">Kerge Youtube eesrakendus Android.</string>
    <string name="description_653">Android raamatukogu väljapanek fps alates koreograaf ja protsent aega kaks või rohkem kaadreid</string>
    <string name="description_654">Android raamatukogu, mis rakendab tabeli fikseeritud päiseid.</string>
    <string name="description_655">SlidingDeck Vaata Android</string>
    <string name="description_656">Steppers vaadata raamatukogu Android, mis põhineb Google põhidisaini suunised</string>
    <string name="description_657">Custom ViewGroup rakendamise ringikujuline rotatsiooni menüü toetada järgida sõrme rotatsiooni ja kiire pöörlemise.</string>
    <string name="description_658">Android versioon juga paigutus</string>
    <string name="description_659">FlexBox Android</string>
    <string name="description_660">Võimas Android paigutus, et kasutada java ekspressiooni paigutus parameetrid kirjeldada suhtelisest asendist.</string>
    <string name="description_661">Simple materjali stiilis flyout menüüsid Android. On palju flyout tüüpi menüüsid Android, kuid see on minu.</string>
    <string name="description_662">Android vidinad rakendada kokkuklapitavad animatsioon</string>
    <string name="description_663">Imitatsioon UC ilm rippmenüüst ja WeChat rippmenüüst silmad</string>
    <string name="description_664">Android raamatukogu, mis toob laiendatav paigutuse erinevate animatsiooni. Võite lisada vabatahtlik sisu ja kasutamise kõikjal.</string>
    <string name="description_665">Avastusretked ümber Android kohandatud paigutusega</string>
    <string name="description_666">Android Shadow paigutus</string>
    <string name="description_667">Android rakendamise FlowLayout. Layout korraldab oma lapsi mitu rida sõltuvalt nende laiusest.</string>
    <string name="description_668">Android paigutus, mis toetab laienev ja koondamist lapse vaateid</string>
    <string name="description_669">Android raamatukogu navigaator, et jääda peal</string>
    <string name="description_670">Android seade värinatuvastusmeetodit.</string>
    <string name="description_671">Android vidin valimise erinevaid väärtusi.</string>
    <string name="description_672">PaperShredder vaade android</string>
    <string name="description_673">Android Ilm raamatukogus: android ilm lib arendada ilmaolude app kiire ja easily.http: //survivingwithandroid.github.io/WeatherLib/</string>
    <string name="description_674">Android raamatukogus, et tagataks Snackbars (endine tuntud Undobar) Google\'i põhidisaini dokumentatsiooni. http://soarcn.github.io/UndoBar</string>
    <string name="description_675">[Vähendatud] Rakendamisaruannete Androidi Undo Bar nagu näha Google\'i Gmaili rakendus.</string>
    <string name="description_676">Kiire ja madala mälukasutust hiina Pinyin raamatukogu Java ja Android.</string>
    <string name="description_677">Cool Open Source CoverFlow vaade Android mitme fancy mõju. http://davidschreiber.github.io/FancyCoverFlow/</string>
    <string name="description_678">Kohandatud Android Vaata joonistamiseks sile allkirju</string>
    <string name="description_679">Google Santa Tracker rakendus Androidile on haridus- ja lõbus traditsioon, mis toob rõõmu miljonitele lastele (ja lapsed on süda) kogu maailmas üle detsembris pühade perioodil.</string>
    <string name="description_680">animeeritud ringikujuline menüü Android</string>
    <string name="description_681">Külgmenüü mõned kategooriad valida. https://yalantis.com</string>
    <string name="description_682">Menüü, mida saab ... boom! - Android</string>
    <string name="description_683">Android raamatukogu, mis võimaldab teil kergesti luua rakendusi slaidi-menüüdes. Sa võid kasutada seda oma Android apps et te tsiteerivad seda projekti ja sisaldavad litsentsi oma app. Tänu!</string>
    <string name="description_684">See raamatukogu on lihtne viis lisada pukseeritavat üleslibistamist paneeli (populariseeris Google Music ja Google Maps) Androidi rakendusega. Toodud teile Umano. http://umano.me</string>
    <string name="description_685">Android SAT Menüü</string>
    <string name="description_686">AIMSICD • Võitle IMSI-püüdja, Stingray ja vaikne SMS!</string>
    <string name="description_687">Kõige ilus SMS messenger rakendus Androidile</string>
    <string name="description_688">Backup Android SMS, MMS ja kõnelogi Gmaili / Gcal / IMAP</string>
    <string name="description_689">Näidiskood Android Mobile Vision API. https://developers.google.com/vision/</string>
    <string name="description_690">Router tegevusi ja meetodeid url android</string>
    <string name="description_691">Kiirparandus raamatukogu Android platvormi, ja mitte ainult selle ...</string>
    <string name="description_692">Android raamistik node.js rakendused</string>
    <string name="description_693">LightCycle võimaldab iseseisev klasside reageerivad Android elutsükli sündmused http://soundcloud.github.io/lightcycle/</string>
    <string name="description_694">Lihtne laadida faile (FTP / Multipart / Binary) taustal arenguga märge teate</string>
    <string name="description_695">Kerge kaal ja lihtne Multi-teemat Downloader Android</string>
    <string name="description_696">Android / Java download manager raamatukogu aitab teil laadida faile paralleelselt mehhanism mõnes tükkideks.</string>
    <string name="description_697">Et laadida faile ja vältige DOWNLOAD_WITHOUT_NOTIFICATION luba, kui te kasutate Android DownloadManager oma apps.</string>
    <string name="description_698">Näost-näkku faili ülekandmise, Android-side Smart kiire ülekanne, Andrews üksteise faile, LAN, ei võrgu failide ülekandmiseks, Android, failiülekanne</string>
    <string name="description_699">Google Guice Android versioon 3.0 [PENSIONIL]</string>
    <string name="description_700">Kiire sõltuvust pihusti Android ja Java. http://square.github.io/dagger/</string>
    <string name="description_701">Desktop / Android / HTML5 / iOS Java mängu areng raamistik</string>
    <string name="description_702">Tasuta Android 2D OpenGL Game Engine</string>
    <string name="description_703">Android filtrid põhineb OpenGL (idee GPUImage iOS)</string>
    <string name="description_704">Lihtne avatud lähtekoodiga Android Native mäng raamistik.</string>
    <string name="description_705">Androidi oma kliendi kaardistada Pokemon ümber!</string>
    <string name="description_706">Android sadamas 2048 mängu (võrguühenduseta mängivad)</string>
</resources>