<resources>
    <string name="app_name">Repozytoria dla Androida w Github</string>
    <string name="action_settings">Ustawienia</string>
    <string name="action_add_favourite">Dodaj do zakładek</string>
    <string name="action_play_next">Dzielić</string>
    <string name="title_activity_listitems">Lista przedmiotów</string>
    <string name="title_activity_navigation">nawigacja</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Otwórz szufladę nawigacji</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Zamknij panel nawigacji</string>
    <string name="navigation_drawer_Home">Dom</string>
    <string name="navigation_drawer_Bookmarks">Zakładki</string>
    <string name="navigation_drawer_File_Manager">Menedżer plików</string>
    <string name="navigation_drawer_Clear_App_Data">Wyczyść dane aplikacji</string>
    <string name="navigation_drawer_More_Apps_By_Developer">Więcej Aplikacje programisty</string>
    <string name="navigation_drawer_Share_this_App">Udostępnij tą aplikację</string>
    <string name="navigation_drawer_Rate_App">Oceń tę aplikację</string>
    <string name="navigation_drawer_About">O</string>
    <string name="navigation_drawer_Privacy_Policy">Polityka prywatności</string>
    <string name="navigation_drawer_Wallistract">Wallistract-HD Tapety</string>
    <string name="navigation_drawer_Facebook">Facebook Video Downloader</string>
    <string name="navigation_drawer_Ads_Free_Facebook">(Ads Free) Facebook Video Downloader Pro</string>
    <string name="navigation_drawer_Raja_Mantri_Chor_Sipahi">Raja Mantri Chor Sipahi</string>
    <string name="repositories">repozytoria</string>
    <string name="All_Rights_Reserved">Wszelkie prawa zastrzeżone</string>
    <string name="Onboarding_Browse">Przeglądaj między 500 + repozytoriów podzielone na różne kategorie!</string>
    <string name="Onboarding_Search">Szukaj dla danej kategorii!</string>
    <string name="Onboarding_Bookmark">Zaznacz i przeglądać swoje ulubione repostories!</string>
    <string name="Onboarding_Download">Pobierz i rozpakuj, aby zobaczyć pliki repozytoriów!</string>
    <string name="Onboarding_Share">Podobało każdy repozytorium? Wystarczy podzielić się nimi ze swoimi współpracownikami / przyjaciółmi!</string>
    <string name="Onboarding_Title_Share">Dzielić</string>
    <string name="Onboarding_Title_Download">Ściągnij</string>
    <string name="Onboarding_Title_Bookmark">Zakładka</string>
    <string name="Onboarding_Title_Search">Szukaj</string>
    <string name="Onboarding_Title_Browse">Paść się</string>
    <string name="_repository_Bookmarked_">Repozytorium zakładką!</string>
    <string name="Removed_from_Bookmarks">Repozytorium Usunięto z zakładek!</string>

    <string name="description_1">Gromadzenie i klasyfikacja android projekty open source</string>
    <string name="description_2">Biblioteka doprowadzenia pełni animowane elementy Materiał Projekt w pre-Lolipop Androida</string>
    <string name="description_3">Demos nowej biblioteki Android projektu.</string>
    <string name="description_4">Jest to biblioteka ze składnikami Androidem L do korzystania z Android 2.2</string>
    <string name="description_5">Android Material Design Theme UI i biblioteka narzędziowa. Pomoc: 4.0.3 ~ N</string>
    <string name="description_6">Prosta aplikacja do zaprezentowania androidy projektowania materiałów i niektóre z chłodnym nowych fajnych rzeczy w Android Lollipop. RecyclerView, CardView, ActionBarDrawerToggle, DrawerLayout, animacje, Android Compat Projektowanie, Toolbar</string>
    <string name="description_7">Realizacja materiału Design for Android 2.3+. Cienie, zmarszczki, wektory, czcionki, animacje, widgety, zaokrąglone narożniki i więcej.</string>
    <string name="description_8">Demo bibliotek Wsparcia Android Material Design</string>
    <string name="description_9">Wystarczy Sample jak korzystać z pomocy android projekt lib</string>
    <string name="description_10">Android Projekt Wsparcie Biblioteka Demo</string>
    <string name="description_11">MaterialUp Android App</string>
    <string name="description_12">Prosty wstecznie kompatybilny realizacja preferencją projektowania materiałów aka pozycji ustawień</string>
    <string name="description_13">Jest to stan szablonu Art Android projektowania materiałów. Można użyć tego projektu jako szablonu dla przyszłych projektów aplikacji. Wystarczy sklonować projektu, zmiana nazwy pakietu i dokonać wszystkich niezbędnych customzations.</string>
    <string name="description_14">[Przestarzałe] Małe ukąszenia Material Design</string>
    <string name="description_15">Realizacja ImageView dla Androida, który obsługuje powiększanie, przez różnych gestów dotykowych.</string>
    <string name="description_16">Wsparcie dla Scalable Vector Graphics w Androidzie</string>
    <string name="description_17">Niestandardowe ImageView dla ruchomego obrazu na całym ekranie (Android)</string>
    <string name="description_18">Cykliczne ImageView Android</string>
    <string name="description_19">Widok niestandardowy dla okrągłych zdjęć w Androidzie przy zachowaniu najwyższej wydajności rysowania</string>
    <string name="description_20">Tworzenie okrągły ImageView w Androida w najprostszy możliwy sposób.</string>
    <string name="description_21">Android ImageView który obsługuje różne promienie na każdym rogu</string>
    <string name="description_22">Niestandardowy kształt android komponenty ImageView</string>
    <string name="description_23">Android zobaczyć do wyświetlania obrazów powtarzające się ciągłe przewijanie strony. Może to być wykorzystywane do tworzenia efektu animacji paralaksy.</string>
    <string name="description_24">Dodaje dotykowy funkcjonalność Android ImageView.</string>
    <string name="description_25">Niestandardowy widget dla Androida, który uesd za pokazanie zdjęć siatki</string>
    <string name="description_26">Narzędzia pinch-zoom, obracanie, przesuwanie jako ImageView dla Androida 2.1+</string>
    <string name="description_27">Android ImageViews animowane Ken Burns Effect</string>
    <string name="description_28">Niesamowite i wygodny Android suwak obrazu.</string>
    <string name="description_29">Widoki i rozciągliwej do wyświetlania animowanych GIF-ów na Androidzie</string>
    <string name="description_30">Biblioteka do gry gify na Androida</string>
    <string name="description_31">Android ImageView że uchwyty animowanych obrazów GIF</string>
    <string name="description_32">TileView jest podklasą android.view.ViewGroup że obrazy asynchronicznie wyświetlacze oparte na płytki, z przesuwania i powiększania funkcjonalności, a także wsparcie dla funkcji, takich jak znaczniki, hotspoty, ścieżek wielu poziomach szczegółowości i arbitralnych układów współrzędnych.</string>
    <string name="description_33">ImageView ze znacznikiem na Androidzie</string>
    <string name="description_34">Niektóre piękne android loading odkształcalne, można łączyć z dowolnym widoku jako LoadingView lub ProgressBar. Poza tym, niektóre rozciągliwej może dostosować postęp ładowania zbyt.</string>
    <string name="description_35">Wizualny powrotem port obracającego szuflada do strzałka odkształcalne z Android L</string>
    <string name="description_36">Konfigurowalny Android pełnoekranowy przeglądarka obrazów dla biblioteki Fresco wspieranie „pinch to zoom” i „Przesuń, by zamknąć” gesty</string>
    <string name="description_37">Edycja informacji osobistych, które pozwala użytkownikom przeciągać i ranga Kolejność obrazów</string>
    <string name="description_38">Android widget do galerii, korzystając viewpager. Pozostawić zoom pinch i przeciągnij dla obrazów przez adres URL</string>
    <string name="description_39">Java Application stworzyć odpowiednie zasoby rozciągliwej dla Androida</string>
    <string name="description_40">Doświadczyć bardzo dobrą kontrolę Android gest obraz.</string>
    <string name="description_41">Android widget do przycinania i obracanie obrazu.</string>
    <string name="description_42">Android projekt biblioteki dla przycinania zdjęć</string>
    <string name="description_43">Kadrowanie obrazu Biblioteka dla Androida</string>
    <string name="description_44">Kadrowanie obrazu Biblioteka dla Androida, zoptymalizowane dla kamery / galeria.</string>
    <string name="description_45">Android kadrowanie obrazu biblioteki</string>
    <string name="description_46">Prosta biblioteka kadrowanie obrazu dla Androida.</string>
    <string name="description_47">CropImage aktywny z Gallery.apk pakowane jako wielokrotnego biblioteki Android (4,0 i więcej).</string>
    <string name="description_48">Widget pozwala przyciąć od jakiejkolwiek strony w ImageView. Obecnie Android obsługuje tylko typ centerCrop o kadrowanie</string>
    <string name="description_49">The Ultimate podejście do kadrowania zdjęć na urządzeniach z Androidem, szczególnie w przypadku dużych rozmiarów zdjęć. W ten sposób może pomóc uniknąć OOM (OutOfMemory) wyjątek.</string>
    <string name="description_50">Android StackBlur jest biblioteka, który może wykonywać działanie rozmazane na mapę bitową na podstawie gradientu lub promień i zwraca wynik. Biblioteka jest oparty na kodzie Mario Klingemann.</string>
    <string name="description_51">Rozmyte jest łatwym biblioteka blur dla Androida</string>
    <string name="description_52">Próbki, aby pokazać jak zaimplementować rozmycie graficznych sztuczek</string>
    <string name="description_53">Dynamiczny iOS jak rozmycie bazowych Wyświetleń dla Androida</string>
    <string name="description_54">Android rozmycia obrazu (bitmapy) przez Java i JNI.</string>
    <string name="description_55">Realtime zacieranie nakładka na Androida (jak iOS UIVisualEffectView)</string>
    <string name="description_56">Dynamiczny rozmycie poglądów graficznych dla Androida</string>
    <string name="description_57">AndroidPhotoFilters ma na celu zapewnić szybki, mocny i elastyczny instrument przetwarzania obrazu do tworzenia niesamowite efekty na dowolnym nośniku obrazu.</string>
    <string name="description_58">Android ImageView widget z możliwości powiększać i przesuwać</string>
    <string name="description_59">Realtime kamery filtry dla Androida.</string>
    <string name="description_60">Ładny obraz filtr biblioteki</string>
    <string name="description_61">AndroidImageEdit Android urządzeń edycji grafiki kontrolę open source, wsparcie dla operacji klip obrót filtr niestandardowy obraz mapy zdjęciu tekst tekstury</string>
    <string name="description_62">Mała android biblioteki do przejścia pomiędzy okrągłym ImageView z jednej czynności do prostokątnego ImageView w uruchomionej działania.</string>
    <string name="description_63">Potężny pobieranie obrazu i biblioteka buforowanie dla Androida</string>
    <string name="description_64">Android biblioteka transformacja zapewniając różnorodne transformacje obrazu Picassa</string>
    <string name="description_65">Android biblioteka transformacji obrazu Zapewniając przycinanie powyżej wykrywania twarzy (twarz centrujący) dla Picassa.</string>
    <string name="description_66">Podczas ładowania obrazu i biblioteka buforowanie dla Androida koncentruje się na płynne przewijanie</string>
    <string name="description_67">Android biblioteka transformacja zapewniając różnorodne transformacje obrazu dla Glide.</string>
    <string name="description_68">Android Lollipop Palette jest teraz łatwo korzystać z Glide</string>
    <string name="description_69">Android biblioteka do zarządzania obrazami i pamięci, których używają.</string>
    <string name="description_70">Android biblioteka procesor obrazu oferują szereg przekształceń graficznych dla Fresco.</string>
    <string name="description_71">Mocny i elastyczny biblioteki do załadunku, buforowanie i wyświetlanie obrazów na Androida.</string>
    <string name="description_72">Android Asynchronous Sieci i ładowanie obrazu</string>
    <string name="description_73">wymiana ImageView Android, który umożliwia ładowanie obrazu z URL lub kontaktu książki adresowej, z pamięci podręcznej</string>
    <string name="description_74">obciążenia leniwy zdjęć w Androidzie</string>
    <string name="description_75">Android biblioteka, która wyznacza zawartość danej ImageView jest z adresu URL. Zarządza pobieranie obrazu, buforowanie, i sprawia, że ​​kawa też.</string>
    <string name="description_76">Biblioteka dla asynchroniczny obrazu załadunku i buforowanie na Androida</string>
    <string name="description_77">Android biblioteki pozwalając obrazy wykazują efekt paralaksy, który reaguje na przechylenie urządzenia</string>
    <string name="description_78">Android Studio wtyczki, która automatycznie generuje rozciągliwej selektorów z odpowiednio nazwanych zasobów.</string>
    <string name="description_79">Android biblioteka kompresji obrazu.</string>
    <string name="description_80">Advanced Compress Biblioteka Obraz dla Androida</string>
    <string name="description_81">Wybierz obrazy z urządzeń z systemem Android może być naprawdę proste :-) rozpocząć działalność PhotoSelectorActivity, to jest główny punkt wejścia</string>
    <string name="description_82">Dodaje opcję IntelliJ do kanału alfa przywozowych w różnych rozdzielczościach od AndroidIcons, Własną rozciągliwych repo i skalować pewien obraz w dół / w górę do określonych rozdzielczościach.</string>
    <string name="description_83">Łatwy Obraz / Wideo Chooser Library for Android Apps</string>
    <string name="description_84">Proste Android albumu</string>
    <string name="description_85">Android wyboru zdjęć, podgląd, Jiugongge kontrola obraz, przeciągnij i upuść obraz kontrolny</string>
    <string name="description_86">Stronicowanie wskaźnik widżety kompatybilny z ViewPager z Biblioteki Wsparcia Android i ActionBarSherlock.</string>
    <string name="description_87">Android Auto Scroll viewpager lub viewpager w viewpager</string>
    <string name="description_88">Biblioteka zawierające wspólne animacje potrzebne do przekształcenia ViewPager przewijania dla Android v13 +.</string>
    <string name="description_89">Nowesstand Zgłoszenie widzenia Android gry, takie jak funkcja pagera, który implementuje kodu.</string>
    <string name="description_90">[Przestarzałe] Wykonanie biblioteki kompatybilność ViewPager klas którymi współpracuje Paging zarówno pionowo jak i poziomo.</string>
    <string name="description_91">Android pager stylu kreatora płynąć przykładowy kod</string>
    <string name="description_92">Pionowo ViewPager i pionowo transformator Android.</string>
    <string name="description_93">Augment Android ViewPager z funkcjonalnością wrap-around.</string>
    <string name="description_94">Łatwym w użyciu ViewPager który dodaje niesamowity zestaw animacji niestandardowych swiping.</string>
    <string name="description_95">Android przedłużenie ViewPager pozwalając nieskończone przewijanie</string>
    <string name="description_96">Wskaźnik gumy</string>
    <string name="description_97">Wskaźnik aktualizacja Android ViewPager</string>
    <string name="description_98">pionowy suwak aby przejść do następnej strony fragmentu, wygląda pionowy viewpager</string>
    <string name="description_99">ViewPager oparty Android Banner, który obsługuje automatyczne przewijanie i przyzwoitą animacją</string>
    <string name="description_100">viewpager ze stron paralaksy, wraz z przesuwania pionowego (lub przycisk), a aktywność transformacji</string>
    <string name="description_101">[Przestarzałe] Działanie realizacja bar, który wykorzystuje natywne pasek działań na Androidzie 4.0+ i wdrażanie niestandardowego na pre-4.0 do pojedynczego interfejsu API i tematu</string>
    <string name="description_102">ODRADZANE Android Action Bar Wdrażanie</string>
    <string name="description_103">Android biblioteka realizuje blaknięcie wpływ na pasku akcji, podobny do tego znaleźć w aplikacji Muzyka Play</string>
    <string name="description_104">Android - biblioteka, która dodaje kieliszek podobny efekt do paska akcji.</string>
    <string name="description_105">Dolny pasek nawigacji dla Androida</string>
    <string name="description_106">Android Przykładowy projekt z materiałem Design i Toolbar.</string>
    <string name="description_107">Android - Działanie poz bar, który działa zarówno jako przycisk odświeżania i jako wskaźnik postępu</string>
    <string name="description_108">Android ListView przeciągnij i upuść ponownego uporządkowania.</string>
    <string name="description_109">Łatwy w użyciu ListView z przypiętych sekcjach dla Androida.</string>
    <string name="description_110">Android biblioteki dla nagłówków sekcji, które przyklejają się do góry</string>
    <string name="description_111">ListView z przypiętych nagłówki sekcji dla Androida</string>
    <string name="description_112">iPhone jak szybkiego przewijania ListView na Android</string>
    <string name="description_113">Poziome widoku listy dla Androida, która umożliwia zmienne przedmioty szerokościach</string>
    <string name="description_114">Poziomej ListView na Android http://www.dev-smart.com/archives/34</string>
    <string name="description_115">ListView podpory ciągnąć odświeżania i pociągnąć do góry, aby załadować więcej funkcji.</string>
    <string name="description_116">Android niestandardowych ListView z pociągnięciem do powiększenia i efekt paralaksy nagłówek jak Path App.</string>
    <string name="description_117">Android zwiększył ListView nagłówek z numeracją stron wspieranie nowego wskaźnika strony materialnej.</string>
    <string name="description_118">HorizontalListView jest Android ListView widget, które przesuwa się w poziomym (w przeciwieństwie do SDK dostarczonego ListView która przesuwa się w pionie).</string>
    <string name="description_119">Ogólny, konfigurowalny, wdrażanie open source Android ListView, który ma „pull”, aby odświeżyć funkcjonalności.</string>
    <string name="description_120">Biblioteka android wyświetlanie ListView której komórki nie są sztywne ale wiotki i reagować ListView zwoju.</string>
    <string name="description_121">Sprawne i piękne Android rozwijanej odświeża się więcej składników lista załadowanych.</string>
    <string name="description_122">Android biblioteka, która pozwala powiązać LinearLayout z ListAdapter.</string>
    <string name="description_123">Android - adapter ListView z obsługą wielokrotnego wyboru modalnego wyboru</string>
    <string name="description_124">Android wielo lista kolumna widok jak Pinterest.</string>
    <string name="description_125">Biblioteka dla przedstawiające różne rodzaje układów kiedy rzutem lista jest pusta</string>
    <string name="description_126">Lepszym ExpandableListView, z animowanymi spieniania widoki dla każdego elementu listy</string>
    <string name="description_127">Android zachwiał widoku siatki, który obsługuje wiele kolumn z wierszami o różnych rozmiarach.</string>
    <string name="description_128">Zmodyfikowana wersja StaggeredGridView eksperymentalnej Android. Zawiera własne OnItemClickListener i OnItemLongClickListener, selektor i ustaloną pozycję przywracania.</string>
    <string name="description_129">GridView, które mogą addHeaderView i addFooterView</string>
    <string name="description_130">Android ListView, który naśladuje GridView z asymetrycznych elementów. Obsługuje elementów z zakresu rzędu i zakresu kolumnowej</string>
    <string name="description_131">Przeciąganie i upuść przewijanie siatki widok Android</string>
    <string name="description_132">Przeciągnij i upuść GridView dla Androida</string>
    <string name="description_133">Android GridView który może być konfigurowany do przewijania poziomo lub pionowo</string>
    <string name="description_134">Dowód koncepcji wdrożenia Android WebView oparty na kodzie Chromium</string>
    <string name="description_135">chrom przeglądarka Android w wersji z otwartym projekcie chromu</string>
    <string name="description_136">System plugin, który działa jak przeglądarka, ale zamiast obciążenia stron internetowych, to załadować apk wtyczek który działa natywnie w systemie Android.</string>
    <string name="description_137">Piękne i konfigurowalny aktywny Android pokazuje, że stronach internetowych w ramach aplikacji.</string>
    <string name="description_138">Webview i WebChromeClient klasy rozszerzenia Android, które pozwalają w pełni działającą obsługę wideo HTML5</string>
    <string name="description_139">Slide to open pozyskiwane, reklama przeglądarka darmo Reddit Android https://reddit.com/r/slideforreddit</string>
    <string name="description_140">Miłym spinner dla Androida</string>
    <string name="description_141">DropDownMenu dla Androida, Filtrowanie listy na podstawie stanu stwardnienia.</string>
    <string name="description_142">Koło jak widget przędzarki na Androida</string>
    <string name="description_143">Proste menu rozwijane Android jeszcze wszechmocna iw pełni konfigurowalny. Obsługuje tekst z / bez ikon, separatory, a nawet w pełni dostosowanych widoków.</string>
    <string name="description_144">Android ScrollBarPanel pozwala dołączyć celu wskaźnik przewijania jak to się robi w Path 2.0</string>
    <string name="description_145">Android ListView niestandardowy i Scrollview z pociągnięciem do zoom-in.</string>
    <string name="description_146">Biblioteka android do przewijania obserwować wydarzenia na przewijalnych widokami.</string>
    <string name="description_147">Niewielka android biblioteki do znakowania widoki wewnątrz Scrollview jako „lepkie” czyni je trzymać na wierzchu pojemnika przewijania aż do nowego lepkiej widzenia przychodzi i zajmuje jego miejsce</string>
    <string name="description_148">1. Wykonaj Sina mikroblogowania Android Centrum Klienta osobisty Scrollview, odciągnąć tła efekt odcinek odbicia. 2.ScrollView imitacja IOS efekt odbicia.</string>
    <string name="description_149">Android: iOS-jak na przewijanie efekt obowiązujących przez prawie wszystkie przewijalne Android widoki.</string>
    <string name="description_150">Android przewijalne wypustki</string>
    <string name="description_151">Microlibrary za wdrażanie nieskończonej zwój na Androida</string>
    <string name="description_152">Jest to bardzo prosta biblioteka dla systemu Android, który pozwala trzymać nagłówek do przewijalnej widzenia i łatwo zastosować animację do niego</string>
    <string name="description_153">Android biblioteka, która pozwala na łatwe tworzenie aplikacji z slajd-w menu. Można go używać w swoich aplikacjach na Androida pod warunkiem, że cytować ten projekt i to pozwolenie w swojej aplikacji. Dzięki!</string>
    <string name="description_154">[Unmaintained] Przykład implementacja filtru Menu koncepcji android</string>
    <string name="description_155">Parallax Scrollview i ListView dla Androida</string>
    <string name="description_156">Warstwowa efekt paralaksy do wszelkich poglądów Androida</string>
    <string name="description_157">Dodaj trochę głębi Android przewijania.</string>
    <string name="description_158">Zdając sobie sprawę z Androidem nośnych klient strona paralaksy efektów animacji</string>
    <string name="description_159">Parallax wszędzie jest biblioteką z alternatywnymi android widżetów z efektami paralaksy.</string>
    <string name="description_160">Pager dla Androida z efektem paralaksy</string>
    <string name="description_161">Android ListView Demo z efektu paralaksy nagłówku jak Path.</string>
    <string name="description_162">Ładny widok animacja kolekcja.</string>
    <string name="description_163">[Przestarzałe] biblioteka z Androidem, który pozwala programistom na łatwe dodawanie animacji do elementów ListView</string>
    <string name="description_164">Biblioteka, która daje głębię Views.</string>
    <string name="description_165">Elegancki sposób, aby pokazać swoje menu lub wiadomości.</string>
    <string name="description_166">RecyclerView (zaawansowany i elastyczny wersja ListView w Androidzie) z orzeźwiający, załadunek więcej, animacji i wiele innych funkcji.</string>
    <string name="description_167">RecyclerView biblioteki rozszerzenie, które udostępnia zaawansowane funkcje. (Np. Aplikacja Poczta Google jak przeciąganie, Play muzyki jak przeciągnij i upuść sortowania)</string>
    <string name="description_168">Android Biblioteka dostarczenie bezstykowa, kliknij i inne funkcje RecyclerView</string>
    <string name="description_169">Android RecyclerView Demo</string>
    <string name="description_170">Biblioteka Android zapewniając prosty sposób kontrolować rozdzielacz elementy (ItemDecoration) o RecyclerView</string>
    <string name="description_171">Wysuwana do odświeżania układu o Androidzie RecyclerRefreshLayout bazuje na SwipeRefreshLayout. obsługiwać wszystkie widoki, wysoce konfigurowalny, kod prostotę, etc</string>
    <string name="description_172">Pełna Proporcje siatki LayoutManager dla RecyclerView Android</string>
    <string name="description_173">Podstawowym przykładem wykorzystania ItemTouchHelper dodać przeciągnij i upuść i swipe do odwoływania się do RecyclerView.</string>
    <string name="description_174">Epoxy jest Android biblioteki do tworzenia skomplikowanych ekranów w sposób RecyclerView https://goo.gl/eIK82p</string>
    <string name="description_175">Android Karuzela LayoutManager dla RecyclerView</string>
    <string name="description_176">Biblioteka Android, który zapewnia proste animacje pozycji do pozycji RecyclerView</string>
    <string name="description_177">Biblioteka Animacja Android, który łatwo dodać itemanimator pozycji RecyclerView.</string>
    <string name="description_178">Adapter, który może być stosowany w celu osiągnięcia efektu paralaksy na RecyclerView.</string>
    <string name="description_179">Prosty FastScroller dla RecyclerView Android</string>
    <string name="description_180">Android biblioteki materiału technik przewijania.</string>
    <string name="description_181">Super szybki i łatwy sposób, aby utworzyć nagłówek dla Androida RecyclerView</string>
    <string name="description_182">Zasilacz i LayoutManager Android RecyclerView lepki, który umożliwia pozycjonowanie nagłówka.</string>
    <string name="description_183">[Nieużywanej] Lepkie Główki dekorator do RecyclerView Android</string>
    <string name="description_184">Przestarzała. Android biblioteki, które integrują nagłówki sekcji lepkie w RecyclerView</string>
    <string name="description_185">Łatwy załadunek asynchroniczny dla Android ListView / GridView</string>
    <string name="description_186">Próbka Cube App</string>
    <string name="description_187">Biblioteka że łatwo pozwala zamaskować layouts / viewgroups</string>
    <string name="description_188">Android biblioteki do modernizacji wielu rodzajów zobacz artykuł</string>
    <string name="description_189">Piękna tętnienia animacje dla swojej aplikacji</string>
    <string name="description_190">Pogląd, że imituje odzew na kliknięcia, które zostało wprowadzone w Androida L (Android 2.3+)</string>
    <string name="description_191">Realizacja odzew z materiału Design for Android API 9+</string>
    <string name="description_192">Łatwy, elastyczny sposób dodać efekt shimmering do dowolnego widoku w aplikacji na Androida.</string>
    <string name="description_193">Wniosek napędzane animacja ramy dla Androida.</string>
    <string name="description_194">Android jak przycisk z pięknym animacji gwiazda zainspirowany sercu Twittera.</string>
    <string name="description_195">Android Transition animacje wyjaśnienie z przykładami.</string>
    <string name="description_196">Biegła Android biblioteka animacja</string>
    <string name="description_197">Android biblioteki do kontroli animuje przejściowego. Prosty sposób na stworzenie interaktywnej animacji.</string>
    <string name="description_198">Android animacja podczas wprowadzania nowego ekranu.</string>
    <string name="description_199">Próbka materiału animacje przejścia dla Androida</string>
    <string name="description_200">BaseAnimation sieć Android animacji zestaw kontrole niestandardowe, prawie 200 rodzajów kodu źródłowego!</string>
    <string name="description_201">Dwadzieścia osiem różnych interpolatorami animacja easing dla Androida.</string>
    <string name="description_202">Trzydziestu różnych interpolatory animacji rozluźnienie dla Androida.</string>
    <string name="description_203">Animacja Android Złagodzenie funkcji. Zróbmy animacja bardziej realne!</string>
    <string name="description_204">Android cząstek biblioteka system wyświetlania konfetti!</string>
    <string name="description_205">Cząstka System do standardowego interfejsu Androida</string>
    <string name="description_206">animowana ikona fingerprint Android w prosty, biblioteką autonomicznym.</string>
    <string name="description_207">FPSAnimator jest bardzo prosta biblioteka animacje dla Androida TextureView i SurfaceView.</string>
    <string name="description_208">Umożliwia łatwe tworzenie animowanych efektów przejścia, gdy stan Android UI zmieniła</string>
    <string name="description_209">Zestaw próbek poglądów z wzorców interakcji zręczny i animacji</string>
    <string name="description_210">Komponent do przerzucania animacji na Android, który jest podobny do efektu w Flipboard iPhone / Android</string>
    <string name="description_211">Pulse animacji dla Androida</string>
    <string name="description_212">Jest to biblioteka, która zawiera praktyczne animacje: Obracanie, odwracanie, pozioma i pionowa wstrząsnąć, puls.</string>
    <string name="description_213">Aplikacja do tworzenia przykład strona curl / przerzucania wpływ na Androida przy użyciu OpenGL ES.</string>
    <string name="description_214">Ten składnik animacja narzędzia przejście kruszonką względu na małe kawałki.</string>
    <string name="description_215">Animowane SVG Drawing dla Androida</string>
    <string name="description_216">greenDAO jest lekki i szybkie rozwiązanie ORM dla Androida, który mapuje obiektów do bazy danych SQLite.</string>
    <string name="description_217">Niezwykle szybkie, wydajne i bardzo prosty ORM android biblioteki bazy danych, który pisze kod bazy danych dla Ciebie.</string>
    <string name="description_218">Funkcjonalność ORMLite Android w połączeniu z rdzeniem ormlite</string>
    <string name="description_219">Android biblioteka, która sprawia, że ​​deweloperzy używać SQLite bazy niezwykle łatwe.</string>
    <string name="description_220">Android Klasa pomocnika do zarządzania tworzenia bazy danych i zarządzania wersjami stosując surowe pliki zasobów danej aplikacji za</string>
    <string name="description_221">SquiDB jest biblioteką bazy danych SQLite dla Androida i iOS</string>
    <string name="description_222">Android SQLite API oparty na SQLCipher</string>
    <string name="description_223">Szalenie prosty sposób pracy z systemem Android Database.</string>
    <string name="description_224">Szybka i prosta biblioteka do przechowywania danych dla systemu Android.</string>
    <string name="description_225">Android biblioteki do oglądania i dzielenia się w bazach danych aplikacji.</string>
    <string name="description_226">Android biblioteka do zarządzania danymi.</string>
    <string name="description_227">Lekkie, osadzony, synchronizowanej silnik bazy NoSQL dla Androida.</string>
    <string name="description_228">Android integracja wielu dostawców, takich jak ikony, Entypo FontAwesome, Typicons.</string>
    <string name="description_229">Ponad 1600 konfigurowalne ikony dla Android w tym 750+ Google Materiał projekt ikony, 25 gotowych odznaczenia społecznych i wiele więcej!</string>
    <string name="description_230">Android Iconics - Użyj dowolnego tekstu ikona, lub wektor (.svg) jako rozciągliwej w aplikacji.</string>
    <string name="description_231">Bootstrap widżety dla Androida w stylu, z Glyph Icons</string>
    <string name="description_232">Aplikacja template / bootstrap / boilerplate że zawiera mnóstwo wspaniałych narzędzi open source i ram.</string>
    <string name="description_233">Projekt bootstrap dla TDD Androida.</string>
    <string name="description_234">Piękny zestaw predefiniowanych kolorów i zestaw metod kolorystycznych, aby Twoje życie Android rozwój łatwiejsze.</string>
    <string name="description_235">iTunes 11 w stylu kodu dopasowania kolorów dla Androida</string>
    <string name="description_236">Android Holo tematyczne colorpicker zaprojektowany przez Marie Schweiz</string>
    <string name="description_237">Dynamiczny kolorowania bibliotekę dla Androida</string>
    <string name="description_238">GreenDroid jest biblioteką rozwój dla platformy Android. To sprawia, że ​​rozwój UI łatwiej i spójne przez aplikacjach</string>
    <string name="description_239">Wnikliwie przechodzenia przez układ na Androida</string>
    <string name="description_240">Definiowanie i czynią widowisko UI na górze Android UI</string>
    <string name="description_241">Domyślne kolory i dimens za wytycznymi Materiał Projektowanie i wytyczne projektowe Android wewnątrz jednej biblioteki.</string>
    <string name="description_242">Android widok z obu ścieżki od zbudowanego toru lub z SVG.</string>
    <string name="description_243">Próbkę Android aplikacja, która pokazuje, jak zaimplementować różne efekty wizualne.</string>
    <string name="description_244">Projekt ten zawiera przykładowe aplikacje, które demonstrują różne funkcje ram Android i Pomoc Library.It jest aktywnie zarządzany przez Android ramowego Team.</string>
    <string name="description_245">Biblioteka i przykładowy projekt, w jaki sposób używać składnika UITableView</string>
    <string name="description_246">iOS UIActionSheet dla Androida</string>
    <string name="description_247">przykładowy projekt stworzony, aby pokazać niektóre z najlepszych praktyk z Androidem do pracy w warstwie Android UI.</string>
    <string name="description_248">Android biblioteka do zarządzania i stosowania wielu tematów i modyfikację motywu niestandardowego</string>
    <string name="description_249">Android związanych przykłady</string>
    <string name="description_250">Blog Demo Storage</string>
    <string name="description_251">Jest to zbiór aplikacji na Androida, które są open source.</string>
    <string name="description_252">Skaner kodów kreskowych Biblioteki dla Androida</string>
    <string name="description_253">Android wspólne demo lib, to imagecache, HttpCache, DropDownListView, DownloadManager, zainstaluj apk cicho i tak dalej, można znaleźć opis</string>
    <string name="description_254">Full-stack aplikacji mobilnych, w tym Android &amp; Server, prosty-Poem 简 诗. Można napisać wiersz na wdzięku i tradycyjnym chińskim stylu.</string>
    <string name="description_255">Materiał-design Hacker News Reader Android</string>
    <string name="description_256">ChatSecure dla Androida (poprzednio znany jako Gibberbot) to bezpieczna aplikacja wiadomości oparte na otwartych standardach, takich jak XMPP / Jabber i szyfrowania OTR:</string>
    <string name="description_257">Prosty czat demo socket.io i Androidy</string>
    <string name="description_258">[Nieaktualne] Proste Facebook SDK dla Androida</string>
    <string name="description_259">Biblioteka wiadomości dla Androida</string>
    <string name="description_260">Tweet Lanes dla Androida</string>
    <string name="description_261">Prosty nawyk Tracker dla Androida</string>
    <string name="description_262">Aplikacja dla telefonów z systemem Android, który liczy swoje kroki.</string>
    <string name="description_263">Lekka aplikacja krokomierz dla Androida za pomocą czujnika krok sprzętu</string>
    <string name="description_264">kod źródłowy w dziedzinie rozwoju badań Androida</string>
    <string name="description_265">Android Następny publiczna biblioteka komponentów</string>
    <string name="description_266">Ściana: powitalny to darmowy klient open source Android dla niesamowitej unsplash.com (bezpłatny (rób co chcesz) zdjęcia o wysokiej rozdzielczości)</string>
    <string name="description_267">Projekt, który pokazują, jak stworzyć własny klienta w Android dla dribbble.com</string>
    <string name="description_268">Androidem zastosowanie czytnika, która pobierania danych z selektora i zwykłej ekspresji.</string>
    <string name="description_269">Aplikacja Android GitHub</string>
    <string name="description_270">ECShop oparte na telefon komórkowy klienta mall</string>
    <string name="description_271">WordPress dla Androida</string>
    <string name="description_272">Android widok na wyświetlaniu PDF świadczonych z PdfiumAndroid</string>
    <string name="description_273">Czytnik RSVP Android.</string>
    <string name="description_274">Biblioteka PDF Viewer dla systemu Android</string>
    <string name="description_275">Eksperymentalna aplikacja do optycznego rozpoznawania znaków na Androida</string>
    <string name="description_276">card.io zapewnia szybkie, łatwe skanowanie kart kredytowych w aplikacjach mobilnych</string>
    <string name="description_277">Android Studio Plugin, Tłumacz języka angielskiego na chiński. Android Studio plug-in translation, można tłumaczyć angielskiego na język chiński.</string>
    <string name="description_278">Oficjalna aplikacja Todo.txt Android do zarządzania plik todo.txt przechowywane w Dropbox</string>
    <string name="description_279">Obszerne Open Source Przewodniki dla programistów Androida</string>
    <string name="description_280">Szkolenie repozytorium Android App rozwoju</string>
    <string name="description_281">Pełny poradnik w krok po kroku jest dostępny na http://inthecheesefactory.com/blog/android-design-support-library-codelab</string>
    <string name="description_282">Android Recenzja Wywiad</string>
    <string name="description_283">Kick-rozpoczyna tworzenie aplikacji na Androida.</string>
    <string name="description_284">Kod systemu Android UI Szkolenie</string>
    <string name="description_285">Pościć Android Development. Łatwa konserwacja. http://androidannotations.org</string>
    <string name="description_286">Firmy internetowe top android pytań do wywiadu i odpowiedzi</string>
    <string name="description_287">Best Android Szkolenie przez Coursera</string>
    <string name="description_288">Kod źródłowy do _The Busy Coder Przewodnik do zaawansowanego Android Development_ http://commonsware.com/AdvAndroid/</string>
    <string name="description_289">Kod źródłowy do _The Busy Coder Guide Android Development_ http://commonsware.com/Android/</string>
    <string name="description_290">Kod źródłowy tej książki - Android Heroes</string>
    <string name="description_291">Kod źródłowy związany z postów w blogu http://www.survivingwithandroid.com</string>
    <string name="description_292">Zbiór próbek QuickStart demonstrujących API Google dla Androida i iOS https://developers.google.com</string>
    <string name="description_293">Prosty, biblioteka adnotacji oparte dokonywania głęboki związek lepsze prowadzenie na Android http://nerds.airbnb.com/deeplinkdispa...</string>
    <string name="description_294">Przykłady zastosowań Android http://www.novoda.com/blog</string>
    <string name="description_295">Kod źródłowy w blogu ~</string>
    <string name="description_296">Zbiór kodów źródłowych, narzędzi, szablonów i fragmentów rozwoju Android.</string>
    <string name="description_297">Usługi gier Google Play - próbki Android</string>
    <string name="description_298">Realizacja zaawansowania pakietu usług podstawowych</string>
    <string name="description_299">Native Android próbki wszystkich próbek dla początkujących i doświadczonych, 14+, z naciskiem na lizaka i Materiału</string>
    <string name="description_300">Zebrane przykłady kod z O\'Reilly Android Cookbook. Zobacz README poniżej! http://androidcookbook.com/</string>
    <string name="description_301">Niektóre Android materiały do ​​nauki, chcąc pomóc w nauce rozwój Androida.</string>
    <string name="description_302">Nakazów i zakazów dla rozwoju Android przez programistów Futurice</string>
    <string name="description_303">Każdy Android Studio Tip wysłane przez Phillipe Breault</string>
    <string name="description_304">Lista Porady dla Fantastyczny androidem.</string>
    <string name="description_305">Zbiór porad w Android się rozwija. Android podsumowanie rozwoju.</string>
    <string name="description_306">Android App Common Tasks biblioteka została opracowana w celu zmniejszenia starań, aby szybko osiągnąć typowych zadań android apps.</string>
    <string name="description_307">Google I / O 2016 Android App</string>
    <string name="description_308">Przykładowy projekt z użyciem Gradle android z podstawowych narzędzi jakości ustanowiony.</string>
    <string name="description_309">Android aplikacja zasilania lustro w moim domu</string>
    <string name="description_310">mniej kodu, bardziej efektywne dla android</string>
    <string name="description_311">Wiosna dla Androida Sample Applications</string>
    <string name="description_312">AndroidFire, czytnik wiadomości ramy aplikacji, na podstawie Material Design + MVP + RxJava + modernizacyjny + Glide, w zasadzie pokrywa bieżący rozwój Android boku najczęściej używanych ramach głównego nurtu, w oparciu o te ramy można szybko rozwijać aplikację</string>
    <string name="description_313">klient github dla Androida</string>
    <string name="description_314">Realizacja Analiza android projektu open source</string>
    <string name="description_315">Próbka ta pokazuje jak wdrożyć aplikację audio multimedialny, który działa na wielu formach i zapewnić spójny interfejs użytkownika na telefony z systemem Android, tablety, auto, ścieranie i urządzeń odlewane</string>
    <string name="description_316">Rozszerzalny media player dla Androida</string>
    <string name="description_317">Wolna, mocny i elegancki odtwarzacz muzyczny dla Androida.</string>
    <string name="description_318">Rozwiązanie dla strumieniowego H.264, H.263, AMR, AAC przy użyciu RTP na Androida</string>
    <string name="description_319">Android niestandardowy widok i postęp dla odtwarzacza muzyki</string>
    <string name="description_320">Niestandardowe android widok odtwarzacz muzyczny.</string>
    <string name="description_321">DMPLayer jest Android prototyp odtwarzacz muzyczny</string>
    <string name="description_322">Tomahawk Android odtwarzacz muzyczny</string>
    <string name="description_323">Stylowy odtwarzacz muzyczny dla androida urządzenia 16+</string>
    <string name="description_324">Piękny Circular Progress Bar z okładek dla android</string>
    <string name="description_325">Horizon - prosty korektor wizualny dla Androida</string>
    <string name="description_326">Transmisje audio Korektor z efektem fali.</string>
    <string name="description_327">Android aplikacja, która trwa wyjście audio urządzenia i używa go do tworzenia wizualizacji, które go wraz z dźwiękami.</string>
    <string name="description_328">Wyświetla spektrum dźwięku</string>
    <string name="description_329">Zajmuje wejście z Android MediaPlayer i wyświetla wizualizacje, jak w iTunes lub WinAmp.</string>
    <string name="description_330">Niesamowite audio Widget dla dowolnego Android Muzyka App.</string>
    <string name="description_331">Przedstawia graficzne przedstawienie dźwięki wychwytywane przez mikrofon na Androida</string>
    <string name="description_332">Android VideoPlayer MediaPlayer VideoView MediaView Float widok i Fullscreen</string>
    <string name="description_333">Jest to przedsięwzięcie mające na celu pomoc kontrolującego klasę Android MediaPlayer.</string>
    <string name="description_334">Android nagrywanie wideo, naśladując mikro-view, obsługa prasy do rekordu, wyciąg pauza. Zostanie wyświetlony pasek postępu przerwania.</string>
    <string name="description_335">Android odtwarzacz wideo, jak NetEaseNews Video Player.</string>
    <string name="description_336">Wrapper Android ExoPlayer uproszczenie implementacji audio i wideo</string>
    <string name="description_337">Android tekstury VideoView posiadające różnorodne skalę takich typów skalę ImageView jak fitCenter, centerCrop, centerTopCrop i więcej.</string>
    <string name="description_338">Odtwarzanie wideo na Androida, prosta, owijanie wokół stanie MediaPlayer API.</string>
    <string name="description_339">Pomoc podręczna dla dowolnego odtwarzacza wideo z pomocą jednej linii</string>
    <string name="description_340">Zintegrowany android media strumieniowe przetwarzanie ramach nurtu, vitamio, ijkplayer i tak dalej.</string>
    <string name="description_341">Śledzić swoje ulubione programy telewizyjne i filmy na urządzeniach z systemem Android.</string>
    <string name="description_342">Narzędzie pakiet kanałów Android Multi (Multi narzędzie Android pakiet kanałów)</string>
    <string name="description_343">Jednym z najtrudniejszych API na Androidzie, łatwa w małej bibliotece.</string>
    <string name="description_344">Filtr czasie rzeczywistym Aparaty i kamery video i ImageEditor z twarzy Beauty dla Androida</string>
    <string name="description_345">Potężny zwyczaj Android aparat z precyzyjną kontrolę nad jakością i rozmiar pliku wideo, nagrania ograniczając się tylko do krajobrazu.</string>
    <string name="description_346">Potężny i zabawny android app. że strumienie kamerę i mikrofon telefonu do przeglądarki lub VLC</string>
    <string name="description_347">Próbka ta pokazuje, jak korzystać z podstawowych funkcjonalności Camera2 API.</string>
    <string name="description_348">Prosty moduł kamery do android aplikacje.</string>
    <string name="description_349">Otoki wokół android klasy aparat, który ułatwia jego użytkowanie</string>
    <string name="description_350">Otwarty projekt kamera - wielofunkcyjny aparat aplikacja dla Androida.</string>
    <string name="description_351">Android API aparatu, jeszcze lepsze. Jeszcze raz.</string>
    <string name="description_352">Zrób fajne intro Androida.</string>
    <string name="description_353">Android biblioteka do tworzenia animowanych tutoriale wewnątrz aplikacji.</string>
    <string name="description_354">PaperOnboarding jest materiałem suwak projekt</string>
    <string name="description_355">Konfigurowalny ekran powitalny</string>
    <string name="description_356">Witamy Koordynator dla Androida</string>
    <string name="description_357">Tworzyć niesamowite O aktualizacja Android App w 2 minuty</string>
    <string name="description_358">Mała biblioteka Android zarządzać jednorazowe operacje.</string>
    <string name="description_359">LeafPic jest wolne od reklam, open-source i materiał zaprojektowany android galeria alternatywa</string>
    <string name="description_360">Reflektor jest Android biblioteka używana do pokładowych przez użytkowników wystawiających specyficzne cechy w aplikacji.</string>
    <string name="description_361">Obrót Kontrola obrazu dla Androida, z nieograniczoną pętli i różnych tematów, z elastycznością skonfigurować style rotacji, animacje, karuzele i czasy przełączania, stanowisk załadowczych, ramki obrazu i wiele więcej!</string>
    <string name="description_362">Android Biblioteka zbudować karty UI</string>
    <string name="description_363">Android biblioteki na celu uzyskać piękne CardViews że pokazy Google na swoich oficjalnych specyfikacji projektowych</string>
    <string name="description_364">umożliwienie użytkownikom karty przesuwać się w lewo lub w prawo, płynnie iw sposób ciągły</string>
    <string name="description_365">Na podstawie https://github.com/xmuSistone/android-card-slide-panel.git</string>
    <string name="description_366">Wolny czas, aby rozwijać aplikację, nieoficjalny kolumny znajomość aplikacji, których cała zawartość z wiedzą, treść prawa autorskiego jest również znana prawie.</string>
    <string name="description_367">Android zoptymalizowany autobus wydarzeniem, które upraszcza komunikację między działaniami, fragmenty, nici, usług, itp kodu mniej, lepszej jakości.</string>
    <string name="description_368">Lekki biblioteka eventbus dla android, upraszcza komunikację między działaniami, Fragmenty, Nici, usługi, itd.</string>
    <string name="description_369">Wtyczka dla Androida Studio i IntelliJ IDEA, która przyspiesza dnia na dzień android rozwoju.</string>
    <string name="description_370">Tinker jest biblioteką rozwiązanie hot-fix dla systemu Android, obsługuje dex, biblioteki i zasobów aktualizację bez ponowna instalacja apk.</string>
    <string name="description_371">Android przeglądarka plików wykonywalnych</string>
    <string name="description_372">IntelliJ / AndroidStudio plugin który zapewnia przycisk, aby połączyć urządzenie z Androidem przez WiFi do instalowania, uruchamiania i debugowania aplikacji bez podłącz.USB.</string>
    <string name="description_373">OwnCloud Android App</string>
    <string name="description_374">implementacja pamięci bezpieczniejsze od android.os.Handler</string>
    <string name="description_375">wskaźniki wydajności biblioteki dla rozwoju Android (zawiera dagger2metrics)</string>
    <string name="description_376">Android host USB biblioteki sterownik szeregowy do CDC, FTDI, Arduino i innych urządzeń.</string>
    <string name="description_377">Przykładowy projekt czystą architekturę i MVP w Androidzie</string>
    <string name="description_378">Adnotacja Procesor ustawiania argumenty android fragmentów.</string>
    <string name="description_379">Rozsądne i elegancki sposób na utrzymanie przy życiu</string>
    <string name="description_380">Android Shared preferencji wrapper niż szyfruje wartości preferencji udostępnionych.</string>
    <string name="description_381">W oparciu o plug-in Androida ramach skórowania do obsługi aplikacji i zewnętrznych plug-in w celu zapewnienia środków dla rozwiązania skóry, bez restartu działalności.</string>
    <string name="description_382">Android Debug Szuflada do szybszego rozwoju</string>
    <string name="description_383">Biblioteka wtyczki android rozwoju (Frontia) i tech wstępy, co oznacza, że ​​można uaktualnić aplikację Android lub naprawić błędy wschodzące, jak również zmniejszyć rozmiar pliku APK bez ponownej instalacji.</string>
    <string name="description_384">Praca kolejki specjalnie napisane dla Androida na łatwe zaplanowanie zadań (zadania), które działają w tle, poprawiających UX i stabilności aplikacji.</string>
    <string name="description_385">Android biblioteka, która umożliwia uruchomienie aktywności niestandardowy gdy aplikacja zawiesza się, zamiast pokazywać znienawidzonego okno Niestety, X został zatrzymany.</string>
    <string name="description_386">Prosty watchdog, który wykrywa Android ANR (Application nie odpowiada) błędzie i rzuca znaczący wyjątek</string>
    <string name="description_387">Android biblioteki do pracy uchwyt w tle.</string>
    <string name="description_388">[Przestarzałe] backportu android lizak w JobScheduler API 10+</string>
    <string name="description_389">Aplikacja znajduje się na pierwszym planie lub w tle, aby określić sześć sposobów</string>
    <string name="description_390">Biblioteka Java zautomatyzować analizę wysypisk Androidem sterty.</string>
    <string name="description_391">Uzyskaj procesy uruchomione na Androida</string>
    <string name="description_392">Java 8 Jar &amp; Android APK Inżynieria odwrotna Suite (Decompiler, edytor, debugger i więcej)</string>
    <string name="description_393">Biblioteka, która analizuje dane i oblicza którym roku urządzenie byłoby uznane high end androida urządzenia.</string>
    <string name="description_394">Jest to szablon rozrusznika do pisania aplikacji na Androida czystą architekturę</string>
    <string name="description_395">Oddzielające dane i stan obsługi z fragmentów lub działalności partii boilerplate bez kodu.</string>
    <string name="description_396">implementacja pamięci bezpieczniejsze od android.os.Handler</string>
    <string name="description_397">W oparciu o Androida pakietu System API powszechnie używane narzędzia</string>
    <string name="description_398">wymiana SharedPreferences dla Androida z obsługą wieloprocesowego</string>
    <string name="description_399">screenshot-test-z-android to biblioteka, która może generować szybko deterministyczne zrzuty ekranu podczas uruchamiania testów oprzyrządowania w android.</string>
    <string name="description_400">Backportu nowego Transitions API dla Androida</string>
    <string name="description_401">Ramy BLE. Oparty na technologii Bluetooth 4.0. Na podstawie zwrotnego. Niezwykle proste! Komunikacja z BluetoothLE (BLE) urządzenie tak proste jak HTTP komunikacji.</string>
    <string name="description_402">Lib może sprawić ActivityOptions animacje zastosowanie w Android api3.1 +</string>
    <string name="description_403">Android biblioteki łatwo serialize i pamięci podręcznej obiektów na dysku przy użyciu pary klucz / wartość.</string>
    <string name="description_404">Biblioteka wykrywania nieszczelności pamięci dla systemu Android i Java.</string>
    <string name="description_405">Android deweloperzy powinni zebrać następujące utils (aktualizacja)</string>
    <string name="description_406">Ramy różni się od androidannotations, Roboguice i innych ram MKOl, która jest podobna do realizacji wiosennych.</string>
    <string name="description_407">C: Geo - Wydajny aplikacja Android geocaching.</string>
    <string name="description_408">Próbki, które korzystają z usługi Google Play (GoogleApiClient) oraz lokalizację API, które pomogą Ci dokonać lokalizacja aplikacji świadomy.</string>
    <string name="description_409">Android projektu biblioteka, która pozwala zarządzać aktualizacje lokalizacji być tak bezbolesne, jak to możliwe</string>
    <string name="description_410">[Przestarzałe] Prosta informacja balon Adnotacja Android MapView</string>
    <string name="description_411">Android przewijania bitowa tła Przykład</string>
    <string name="description_412">Projekt ten pozwala obliczyć trasę pomiędzy dwiema lokalizacjami i wyświetla ją na mapie.</string>
    <string name="description_413">Próbki wykazujące, jak korzystać z mapy Google Android API v2.</string>
    <string name="description_414">Handy rozszerzeń interfejsu API Map Google Android.</string>
    <string name="description_415">OpenStreetMap-Tools dla Androida</string>
    <string name="description_416">Rodzaj bezpieczny klient HTTP dla systemu Android i Java przez Square, Inc.</string>
    <string name="description_417">HTTP + HTTP / 2 klient do aplikacji Android i Java.</string>
    <string name="description_418">Biblioteka Asynchronous HTTP dla Androida</string>
    <string name="description_419">android orm, bitmap, http, widok inject ...</string>
    <string name="description_420">Asynchronous gniazdo http (serwer + klient), websocket i socket.io biblioteki dla Android. Na podstawie Nio, a nie wątkach.</string>
    <string name="description_421">Kompletny Szybka Android Sieci Biblioteka że również wspierać HTTP / 2</string>
    <string name="description_422">Android stan połączenia sieciowego biblioteka słuchania i łączność z Internetem z RxJava obserwabli</string>
    <string name="description_423">LiteHttp jest proste, inteligentne i elastyczne ramy HTTP dla systemu Android.</string>
    <string name="description_424">Kompaktowy i łatwy w użyciu, „all-in-one” android rozwiązanie sieciowe</string>
    <string name="description_425">Remote Administration Tool dla urządzeń z systemem Android</string>
    <string name="description_426">Żądanie HTTP Biblioteka Java</string>
    <string name="description_427">Pakiet światło dla rozwoju Android, obsługuje ładowanie obrazu i żądania sieciowe.</string>
    <string name="description_428">Volley biblioteka: marka szybciej wszystko. Jego an ulepszenia dla Volley Google dla Androida</string>
    <string name="description_429">Projekt wraz z przykładami, jak korzystać z nowych sieciowych ramy Volley</string>
    <string name="description_430">ConnectBot to pierwszy klient SSH dla Androida.</string>
    <string name="description_431">AFWall + (Android) - Firewall + iptables firewall oparty na Androidzie</string>
    <string name="description_432">cSploit - Najbardziej kompletne i zaawansowane zabezpieczenia IT profesjonalny zestaw narzędzi na Androida.</string>
    <string name="description_433">Android biblioteka, która zapobiega swoją aplikację przed pirackie / pęknięty użyciu usługi licencjonowania Google Play (LVL), zabezpieczenie podpisu APK i więcej. API 8+ wymagane.</string>
    <string name="description_434">Android biblioteka zawierająca prosty Tableview i zaawansowany SortableTableView dostarczając wiele możliwości dostosowywania pasują do wszystkich potrzeb.</string>
    <string name="description_435">Android punkt pochwała + 1 efekt, wsparcie dla tekstów i obrazów</string>
    <string name="description_436">Niewielka, łatwa w użyciu biblioteki android za wdrażanie skakaniu pomiędzy widokami jak widać w popularnej aplikacji Flipboard</string>
    <string name="description_437">Selektor z widokiem koła, obowiązującego wybraniem pieniędzy lub innych wartości krótkiej długości.</string>
    <string name="description_438">Prosta biblioteka dodać karuzela widok w Android app.</string>
    <string name="description_439">Android widoku, który wyświetla zawartość różni się w oparciu o jego stanie</string>
    <string name="description_440">CreditCardView jest Android biblioteki, który umożliwia programistom tworzenie interfejsu użytkownika, który odwzorowuje rzeczywiste karty kredytowej.</string>
    <string name="description_441">Android Odliczanie View</string>
    <string name="description_442">Nowa biblioteka rysunek płótno dla Androida. Cele być Fabric.js dla Androida. Podpory tekst, obrazy i ręcznie / rysik rysowanie biblioteki input.The ma stronę internetową i Dokumentacja API, to sprawdzić http://antwankakki.github.io/FabricView/</string>
    <string name="description_443">Prosty Android Labelview.</string>
    <string name="description_444">Biblioteka TagView dla Androida. Dostosuj swój własny i przeciągnij efekt.</string>
    <string name="description_445">Android TagView Widget. Można edytować styl tagu, a zestaw słuchaczem zaznaczając lub usuwając tag.</string>
    <string name="description_446">Android Biblioteka które pomogą Ci stworzyć actionbar kart jak „Capitaine kolejowego” app Cyril Mottier</string>
    <string name="description_447">Konfigurowalny, czujnik włączona, drzwi niestandardowe widoki znak dla Androida.</string>
    <string name="description_448">Android kontrola odznaka</string>
    <string name="description_449">Biblioteka widok poziomy scroller dla Androida</string>
    <string name="description_450">AndroidTreeView. Realizacja TreeView dla android</string>
    <string name="description_451">Materiału Projekt tematycznie FotowitrynieZobacz dla Androida</string>
    <string name="description_452">Android widok hasło, które wygląda jak widok hasłem zapłacić WeChat aplikacji i Alipay aplikacji.</string>
    <string name="description_453">Materiału Android widok hasło przełącza widoczność hasło za pomocą ikony oka.</string>
    <string name="description_454">Android 3D Stereo nieograniczony Obrotowy pojemnik. To jest widok stereo (3D) dla Androida.</string>
    <string name="description_455">Android przewijania, aby wybrać elementy sterujące</string>
    <string name="description_456">Android Widget wyboru przedmiotów, które obracają się na kole.</string>
    <string name="description_457">RoundedLetterView lubią w Android 5.0 aplikacji Kontakty</string>
    <string name="description_458">Android kołdrę Zobacz Library</string>
    <string name="description_459">Android Timeline View służy do wyświetlania widoków jak śledzenie przesyłki / zamówienia, steppery etc.</string>
    <string name="description_460">Ładny widok na timeline android</string>
    <string name="description_461">Android biblioteki wprowadzania stos poglądów z pierwszym elementem jest odchylana.</string>
    <string name="description_462">FogView jest android biblioteka, która może pokazać mgłę na dowolnym układzie i służy do usuwania mgły, gdy użytkownik go ściera.</string>
    <string name="description_463">Biblioteka dla wyświetlania formuły matematycznej w aplikacjach Android.</string>
    <string name="description_464">SpiderWebScoreView jest WebScoreView pająk dla Androida. Android jest stosowany w widoku wynik pajęczyny</string>
    <string name="description_465">SweetAlert dla Androida, piękny i mądry oknie alertu</string>
    <string name="description_466">Zaawansowane rozwiązanie dialogowe dla android</string>
    <string name="description_467">Prosta, mocna kampania kontrola widget</string>
    <string name="description_468">Android Dialog lib uprościć dostosowywania.</string>
    <string name="description_469">Próbkę który demonstruje użycie zarejestrowanych odcisków palców do uwierzytelniania użytkownika w aplikacji</string>
    <string name="description_470">Mała biblioteka replikacji nowe dialogi w Android L.</string>
    <string name="description_471">Android AlertDialog z koszenia wskaźnik postępu kropki</string>
    <string name="description_472">Fab i Dialog Morphing animacji na Androida</string>
    <string name="description_473">Niestandardowy CheckBox z animacją dla Androida.</string>
    <string name="description_474">AlertViewController imitacje iOS</string>
    <string name="description_475">NewQuickAction to mały android biblioteki do tworzenia okna QuickAction.</string>
    <string name="description_476">Util do ustawiania statusu bar styl w Android App.</string>
    <string name="description_477">Uporządkować Android pasek stanu przed wykonaniem zdjęcia do Sklepu Play.</string>
    <string name="description_478">Na znaczenie smaku</string>
    <string name="description_479">[Przestarzałe] Zastosuj tła barwienia na interfejsie systemu Android przy użyciu KitKat półprzezroczysty tryby</string>
    <string name="description_480">Ultra Pull aby odświeżyć dla Androida. Wspierać wszelkie widoki.</string>
    <string name="description_481">Ten składnik jak SwipeRefreshLayout, jest piękniejsza niż SwipeRefreshLayout.</string>
    <string name="description_482">Jest to kontrola rozwijane, jest bardziej piękny i potężny niż SwipeRefreshLayout</string>
    <string name="description_483">Android widget z pociągnięciem do odświeżania dla wszystkich poglądów, a także wsparcie loadMore dla ListView, RecyclerView, GridView i SwipeRefreshLayout.</string>
    <string name="description_484">Porównanie wydajności android pociągnięciem do odświeżenia repo w github.</string>
    <string name="description_485">Według XListView transformacji Maxwin, w idealnym odświeżania pull-down, aby załadować więcej funkcji i osiągnąć automatyczne odświeżanie i automatyczny załadunek i inne funkcje i zwiększyć wsparcie dla Scrollview.</string>
    <string name="description_486">Przestarzałe cele projektu to zapewnienie wielokrotnego użytku Pull aby odświeżyć widget dla Androida.</string>
    <string name="description_487">[Przestarzałe] Android biblioteka implementująca bufetów z dokumentacją projektowania materiałów Google.</string>
    <string name="description_488">In-układ powiadomień. Na podstawie zgłoszeń tosty i artykułu Cyril Mottier</string>
    <string name="description_489">Złóż swój ojczysty android Grzanki Tasty</string>
    <string name="description_490">Pokazują, jak wyświetlać przeglądarka UC widok systemu nakładki w dowolnej platformie nad poziomem API 9.</string>
    <string name="description_491">Wymiana Android Toast, podobny do widzianego w aplikacji Gmail.</string>
    <string name="description_492">Tworzenie Toast jak podpowiedzi, ale można określić cele, a także niestandardowe właściwości i funkcje</string>
    <string name="description_493">Najpotężniejsze Swipe Układ!</string>
    <string name="description_494">Łatwym w użyciu swiping-view dla Androida</string>
    <string name="description_495">Android swipe do odwoływania mini-bibliotekę i przykładowy kod</string>
    <string name="description_496">Android biblioteka, która pozwala na przesunięcie palcem w dół z działalności, aby ją zamknąć.</string>
    <string name="description_497">To repozytorium gospodarze biblioteka, która pozwala w łatwy sposób włączenia autonomiczną warstwę / zobaczyć, że slajdy z każdej strony ekranu</string>
    <string name="description_498">SwipeBack jest androidem biblioteka, która może zakończyć działalność za pomocą gestu.</string>
    <string name="description_499">Ładniejszym wyglądające, bardziej intuicyjne i wysoce konfigurowalny alternatywa dla przycisków radiowych i rozwijanego menu dla Androida.</string>
    <string name="description_500">Krzesiwo-like Android biblioteki do tworzenia efektu karty magnetyczne. można przesuwać w lewo lub w prawo lubić lub nie lubić treści.</string>
    <string name="description_501">Prosty, konfigurowalny i łatwy w użyciu przesuwana widok stosu dla Androida.</string>
    <string name="description_502">Stylu A Krzesiwo przesuwana pokład widok na Androida</string>
    <string name="description_503">SwipeBack dla Androida do robienia całkiem tak samo jak back-android przycisk zrobi, ale w bardzo intuicyjny sposób za pomocą gestu bezstykowa</string>
    <string name="description_504">Kontekstowa powiadomień dla Androida</string>
    <string name="description_505">Skutki dla Androida powiadomień</string>
    <string name="description_506">A Przykład z android app, który odbiera powiadomień push z wykorzystaniem MQTT.</string>
    <string name="description_507">Projekt open source do zapewnić naciśnij podporę powiadomień dla Androida - A XMPP w oparciu serwer powiadomień i klient narzędzie Kit.</string>
    <string name="description_508">AcDisplay to nowy sposób obsługi powiadomień w Androidzie.</string>
    <string name="description_509">Potężna biblioteka do tworzenia powiadomień w Android platformy.</string>
    <string name="description_510">Android szablon z szufladą nawigacji materialnego projektu</string>
    <string name="description_511">Android ikona szuflada z materiału projektowania animacji</string>
    <string name="description_512">Boczne menu aplikacji na android</string>
    <string name="description_513">Menu nawigacji na Androida (oparte off aplikacji Google+)</string>
    <string name="description_514">Pływający przycisk akcji dla Androida na podstawie specyfikacji projektowania materiałów</string>
    <string name="description_515">[Przestarzałe] Android pływających przycisk akcji</string>
    <string name="description_516">Android Pływający ActionButton z pierścieniem wskaźnik postępu</string>
    <string name="description_517">Pomoc Pływający Action transformacja Przycisk dla Androida</string>
    <string name="description_518">Koło Przycisk widget dla Androida</string>
    <string name="description_519">Ikony, Borders, promień ... dla przycisków Android</string>
    <string name="description_520">FButton - biblioteka przycisk mieszkanie na Androida</string>
    <string name="description_521">ExpandableSelector jest Android biblioteka stworzona, aby wyświetlić listę widżetów Przycisk / ImageButton wewnątrz animowanego pojemniku, który można złożyć lub rozszerzonym.</string>
    <string name="description_522">Biblioteka Android do tworzenia przycisków z sercem Twittera jak animacji.</string>
    <string name="description_523">Przycisk Android Circular Progress</string>
    <string name="description_524">Jest to lib UI dla Androida. Efekty takie jak świeci.</string>
    <string name="description_525">animacja serce Twittera dla Androida</string>
    <string name="description_526">Bardzo prosty układ łuk biblioteka dla Androida</string>
    <string name="description_527">Mała biblioteka Android pozwala mieć sprawne i konfigurowalny poziome nieokreślony ProgressBar.</string>
    <string name="description_528">Piękna, smukła Android ProgressBar.</string>
    <string name="description_529">Biblioteka android do wyświetlania postępu jak google robi w niektórych swoich usług.</string>
    <string name="description_530">Android biblioteka wyświetlać progressbar że krąży wokół obrazu.</string>
    <string name="description_531">DownloadProgressBar jest androidem biblioteka, która zapewnia niesamowite niestandardowy pasek postępu. Można manipulować Jest to stan, w każdym calu.</string>
    <string name="description_532">DownloadProgressButton z animacją dla Androida.</string>
    <string name="description_533">Zaokrąglona Progress Bar Biblioteka dla Androida</string>
    <string name="description_534">HoloCircularProgressBar jest realizacja Widok niestandardowy dla Androida może wiesz z Android Clock App z Androidem 4.1</string>
    <string name="description_535">Animowane okrągły widok postępu dla Androida.</string>
    <string name="description_536">styl materiał okrągły pasek postępu dla Androida</string>
    <string name="description_537">Okrąg postęp animacji widok na Androida</string>
    <string name="description_538">Android napełniane widok postęp pracy ze ścieżkami SVG. Jest to miła opcja też, jeśli chcesz stworzyć ciekawą brandingu logo dla swojej aplikacji.</string>
    <string name="description_539">prosty loadingview dla android z animacją.</string>
    <string name="description_540">Wysoka imituje nowej wersji 58, aby załadować animację.</string>
    <string name="description_541">Android widok loading</string>
    <string name="description_542">Android CatLoadingView</string>
    <string name="description_543">Biblioteka Android zapewniając sobie sprawę fali efekt ładowania.</string>
    <string name="description_544">Widok fali Androida, może być stosowany jako na pasku postępu.</string>
    <string name="description_545">waveview dla android</string>
    <string name="description_546">Realizacja fragmentu z możliwością wyświetlania wskaźnik postępu nieokreślony, gdy czekasz na wstępnych danych.</string>
    <string name="description_547">Widok niestandardowy układ postęp dla Androida</string>
    <string name="description_548">Narz\'dzia z ProgressHUD dla Androida, podobnie MBProgressHUD, SVProgressHUD na iOS.</string>
    <string name="description_549">Circular SeekBar widok na Androida</string>
    <string name="description_550">Koło postęp dla Android, przeznaczone do stosowania zamiast standardowego paska postępu.</string>
    <string name="description_551">Samodzielny Android widget na pobranie pojedynczej datę z widoku kalendarza.</string>
    <string name="description_552">Przydatne i potężne wyboru daty dla android</string>
    <string name="description_553">Połączona Datepicker i timepicker w DialogFragment na Androida</string>
    <string name="description_554">Zastosowano czas kompletacji Android biblioteki.</string>
    <string name="description_555">data stronę trzecią i zbieracze czas dla Androida.</string>
    <string name="description_556">Wybierz datę lub godzinę na Androida w stylu</string>
    <string name="description_557">Materiał stylu android pogląd, że przepisy zbieranie opcję wyświetlania daty, czasu i nawrotów, wszystko z jednego interfejsu użytkownika.</string>
    <string name="description_558">Lepszym kalendarz dla Androida</string>
    <string name="description_559">Prostym przykładem reaguje miesiąca kalendarzowego app widget dla Androida</string>
    <string name="description_560">Android wystawać zapewniając łatwą nawigację pomiędzy kalendarzem i porządku obrad. Ta biblioteka replikuje podstawowe funkcje z kalendarza Outlook Sunrise (obecnie) APP, w połączeniu z niewielkim kontakcie z projektowania aplikacji Google Calendar.</string>
    <string name="description_561">Android biblioteka, która zapewnia zwartą widoku kalendarza podobnie jak ten używany w kalendarze Google.</string>
    <string name="description_562">Prosta i fantastyczny widok koła w realistyczny efekt dla Androida.</string>
    <string name="description_563">Backportu do androidki 4,2 NumberPicker</string>
    <string name="description_564">Innym NumberPicker z bardziej elastycznych atrybutów na platformie Android</string>
    <string name="description_565">Biblioteka Android, aby wyświetlić listę elementów dla jednej pick</string>
    <string name="description_566">Photopicker i kompletacji dokumentów dla Androida</string>
    <string name="description_567">Andrews biblioteka klasy selektor, w tym selektor daty, czasu, selektor pojedynczego selektora, selektor adres miasto, numer tablicy rejestracyjnej, selektor selektor cyfrowy, selektor konstelacji zodiaku, selektor selektor kolorów, selektora plików, katalogów, itp selektorów</string>
    <string name="description_568">Android biblioteka, która zapewnia Eksploratora plików, aby pozwolić użytkownikom wybrać pliki na pamięci zewnętrznej.</string>
    <string name="description_569">Android File Grupowanie Plugin</string>
    <string name="description_570">TextView który automatycznie zmienia rozmiar tekstu, aby idealnie pasował do jego granic.</string>
    <string name="description_571">Android widok tekst z przewijania animacji zmiany tekstu</string>
    <string name="description_572">TextView Android, który może rozwinąć / zwinąć jak Google Play w opisie aplikacji</string>
    <string name="description_573">Eksperyment (wycofane) Android pokazano opadania TextView</string>
    <string name="description_574">Android Tekst Pełna Jusiftication / Zawijanie / Justify / Dzielenie - V2.0</string>
    <string name="description_575">Szalenie prosty sposób definiować klikalne linki w obrębie TextView.</string>
    <string name="description_576">Android pochyły TextView.</string>
    <string name="description_577">Platforma Android pod bogatej parser tekstu, wsparcie HTML i Markdown.</string>
    <string name="description_578">Zaawansowane Android TextView</string>
    <string name="description_579">super TextView dla android</string>
    <string name="description_580">Android Bubble View</string>
    <string name="description_581">Wsparcie dla grafiki Android zawierających tekst, tekst i inne skutki na całym obrazie</string>
    <string name="description_582">Nóż jest bogatym składnikiem edytora tekstu do pisania dokumentów w Androidzie.</string>
    <string name="description_583">Android forma edytować tekst jest przedłużeniem EditText że przynosi obiektów walidacji danych do EditText.</string>
    <string name="description_584">Android biblioteka walidacji która pomaga dewelopera gotować w dół żmudnej pracy do trzech prostych krokach.</string>
    <string name="description_585">styl Gmail MultiAutoCompleteTextView dla Androida</string>
    <string name="description_586">Klawiatura oprogramowania open / close Watcher dla Androida.</string>
    <string name="description_587">android emoticonsKeyboard emotikonów wsparcie i zdefiniowany przez użytkownika emotikony. łatwo zintegrować z projektem</string>
    <string name="description_588">edytor tekstu, który umożliwia użytkownikom wstawianie / usuwanie bitmap i tekstu do Edit-widok z animacjami.</string>
    <string name="description_589">Android Markdown</string>
    <string name="description_590">Pokaż / Ukryj Hasło EditText jest bardzo proste przedłużenie Android EditText które stawia klikalny Ukryj / Pokaż ikonę w prawej strony EditText który umożliwia pokazywanie z hasłem.</string>
    <string name="description_591">RichEditor dla Androida jest piękne Rich Text Edytor wizualny dla Androida.</string>
    <string name="description_592">Biblioteka UI walidacja formularza dla Androida</string>
    <string name="description_593">Niestandardowe czcionki w Androidzie łatwy sposób ...</string>
    <string name="description_594">Wdrożenie TextView i wszystkich jego bezpośrednich / pośrednich podklasy z natywnym wsparciem dla czcionek ROBOTO obejmuje marka nowe czcionki Roboto Slab.</string>
    <string name="description_595">Exploring możliwe implementacje dla lepszego podkreślenia dekoracji tekstu na Androida</string>
    <string name="description_596">Krój pomocnik dla Androida</string>
    <string name="description_597">Biblioteka do pokazu emotikonami w TextView, EditText (jak WhatsApp) dla Androida</string>
    <string name="description_598">Czat interfejs Android + emotikony wyrażenie + wyrażenie osiągnąć duże.</string>
    <string name="description_599">Jeden wiersz kodu w celu realizacji emotikonów do całej swojej aplikacji Android.</string>
    <string name="description_600">Szybka Record, porządkowanie i udostępnianie. Android aplikacja notatka będzie głęboko kocham. ❤</string>
    <string name="description_601">Open source notatek aplikacji dla Androida.</string>
    <string name="description_602">Potężny Android wykres view / wykres biblioteki, wspieranie line- bar- pie- radar- pęcherzykami i świece japońskie, jak i skalowania, przeciągając i animacje.</string>
    <string name="description_603">Wykresy / wykresy biblioteki dla Androida zgodnym z API 8+, kilka typów wykresów z obsługą skalowania, przewijania i animacji</string>
    <string name="description_604">Android biblioteki do tworzenia wykresów.</string>
    <string name="description_605">Android Graph Library do tworzenia Zoomable i przewijanie wykresy liniowe i słupkowe.</string>
    <string name="description_606">Wykres Android i biblioteka wykres.</string>
    <string name="description_607">Łatwym w użyciu systemem Android wykresy bibliotekę z animacją.</string>
    <string name="description_608">DecoView: Android łuku oparty animowanych wykresów biblioteki.</string>
    <string name="description_609">Prosty Android widok wykres sparkline.</string>
    <string name="description_610">Fit Wykres jest Android widok podobny do Google Fit wykresie koła.</string>
    <string name="description_611">[Unmaintained] biblioteka, która pomaga deweloperom tworzenie aplikacji na Androida ich materiałem Design.</string>
    <string name="description_612">Materiał Projekt Search Bar dla Androida</string>
    <string name="description_613">Android wyszukiwanie Lista oparty na materiale wytycznych projektowych.</string>
    <string name="description_614">Proste, ładne i potężny rejestrator dla android</string>
    <string name="description_615">Rejestrator z małym, rozszerzalny interfejs API, który stanowi narzędzie na górze normalnej klasie Android Log.</string>
    <string name="description_616">Stetho jest most debugowania aplikacji Android, umożliwiając potężne Chrome Narzędzia dla programistów i wiele więcej.</string>
    <string name="description_617">Lekki GPS Logging Application dla Androida. Dostępna na Android Market jako „GPSLogger dla Androida”</string>
    <string name="description_618">Narzędzie do inżynierii odwrotnej Android plików apk</string>
    <string name="description_619">Raporty o awariach aplikacji dla Androida</string>
    <string name="description_620">PROGUARD zasobem dla Androida przez WeChat zespołu</string>
    <string name="description_621">Narzędzia do pracy z systemem Android .dex i plików Java .class</string>
    <string name="description_622">Biblioteka narzędzie do codziennych potrzeb Androida</string>
    <string name="description_623">Android Biblioteka pomóc z uprawnieniami wykonawczymi.</string>
    <string name="description_624">Próbka ta pokazuje runtime uprawnień dostępnych w Android M i powyżej.</string>
    <string name="description_625">Zawiera większość klas użytkowych Android.</string>
    <string name="description_626">narzędzia ogólnego zastosowania i funkcje hash dla Androida i Java (aka java-wspólne)</string>
    <string name="description_627">Kontekst darmo i podstawowe utils zbudować projekt Android dogodnie</string>
    <string name="description_628">Android Biblioteka, aby wyświetlić swój changelog</string>
    <string name="description_629">poglądy i wywołania zwrotne Bind android do pól i metod.</string>
    <string name="description_630">Wykorzystane w celu zintegrowania aplikacji na Androida z Facebooka Platform.https: //developers.facebook.com/docs/android</string>
    <string name="description_631">Biblioteka dla łatwej pracy z Facebook, Twitter, LinkedIn i Google na Androida</string>
    <string name="description_632">Crowdfunding koncepcję aplikacji Android. Stworzony, aby zaprezentować nowe trendy w rozwoju Android z silnym naciskiem na materiał projektowy.</string>
    <string name="description_633">Próbki Firebase Quickstart dla Androida https://firebase.google.com</string>
    <string name="description_634">UI Wiązania dla Firebase</string>
    <string name="description_635">Pęcherzyki dla Androida jest Android biblioteki zapewnienie możliwości rozmów głowy na swoich aplikacjach. W szybki sposób zintegrować ze swoim rozwoju.</string>
    <string name="description_636">Zebrane PayPal i karty kredytowe w aplikacji na Androida</string>
    <string name="description_637">Lekka realizacja Androidem w aplikacji Billing Version 3</string>
    <string name="description_638">Biblioteka dla Android Rozliczenia w aplikacji (wersja 3)</string>
    <string name="description_639">Android Market In-app Billing Library</string>
    <string name="description_640">Materiału konstrukcja Android biblioteki kodu PIN. Obsługuje papilarnych.</string>
    <string name="description_641">Wystarczy Wdrożenie Dribbble za popularną strzał</string>
    <string name="description_642">Piękne karty upominkowe dla Androida</string>
    <string name="description_643">Ramy detektor gestu do obsługi multitouch na Androida, w oparciu o ScaleGestureDetector.http Android: //code.almeros.com/android-multitouch-gesture-detectors</string>
    <string name="description_644">Odczytu danych z karty transportu publicznego używania telefonu NFC Android! http://codebutler.github.com/farebot</string>
    <string name="description_645">Bitcoin aplikacja Portfel na urządzeniu z Androidem. Bitcoin węzeł samodzielny, nie wymaga scentralizowanego backend.</string>
    <string name="description_646">Owinięcie z syncthing dla Androida. https://syncthing.net/</string>
    <string name="description_647">CastCompanionLibrary-android jest projekt biblioteki, aby umożliwić programistom zintegrować oddanych możliwości w swoich aplikacjach szybciej i łatwiej.</string>
    <string name="description_648">MultiCard menu, które można otwierać i zamykać z animacji na android</string>
    <string name="description_649">Ta biblioteka oferuje prosty sposób dodać niewielką ikonę odznakę do ActionBar-MenuItem</string>
    <string name="description_650">Android Koło Picker.</string>
    <string name="description_651">Astrid: Android # 1 Task Application Management http://www.astrid.com</string>
    <string name="description_652">Lekki Youtube nakładka na Androida.</string>
    <string name="description_653">Android biblioteką do wyświetlania fps z choreografem i procent czasu z dwóch lub większej liczby klatek spadła</string>
    <string name="description_654">Biblioteka Android, który implementuje tabelę z nagłówkami trwałych.</string>
    <string name="description_655">SlidingDeck Zobacz na Androida</string>
    <string name="description_656">Steppery przeglądać bibliotekę dla Androida, na podstawie wytycznych projektowych Materiał Google</string>
    <string name="description_657">realizacja niestandardowych ViewGroup menu obrotowej kołowej, wsparcie śledzić obrót palec i szybki obrót.</string>
    <string name="description_658">Android w wersji z układem wodospadu</string>
    <string name="description_659">Schematu flexbox dla Androida</string>
    <string name="description_660">Potężny układ Android widok, że ekspresja użycie java w params układ do opisania względnych położeń.</string>
    <string name="description_661">Prosty materiał paletę wysuwaną stylu menu dla Androida. Istnieje wiele menu typu wysuwane dla Androida, ale ten jest mój.</string>
    <string name="description_662">Android widgetów do realizacji składanych animację</string>
    <string name="description_663">Imitacja UC pogoda rozwijana i WeChat rozwijanej oczu</string>
    <string name="description_664">Android biblioteka, która przynosi rozszerzalny układ z różnych animacji. Możesz dołączyć opcjonalne zawartości i wykorzystania wszędzie.</string>
    <string name="description_665">Explorations wokół Androida niestandardowych układów</string>
    <string name="description_666">Cień Układ Android</string>
    <string name="description_667">Android realizacja FlowLayout. Układ porządkuje swoje dzieci w wielu wierszy w zależności od ich szerokości.</string>
    <string name="description_668">Android, który wspiera układ Rozwijanie i zwijanie widoków podrzędnych</string>
    <string name="description_669">Android biblioteka dla nawigatora, że ​​trzymać na wierzchu</string>
    <string name="description_670">Android wykrywanie potrząśnięcie urządzeniem.</string>
    <string name="description_671">Android widget na wybranie zakresu wartości.</string>
    <string name="description_672">rzutem niszczarka dla android</string>
    <string name="description_673">Android Pogoda Biblioteka: android pogoda lib rozwijać pogody aplikację opartą szybko i easily.http: //survivingwithandroid.github.io/WeatherLib/</string>
    <string name="description_674">Android biblioteka implementująca bufetów (były znane jako Undobar) z dokumentacją projektowania materiałów Google. http://soarcn.github.io/UndoBar</string>
    <string name="description_675">[Przestarzałe] Implementacja Android Cofnij Bar jak widać w aplikacji Google Gmail.</string>
    <string name="description_676">Szybkie i niskie zużycie pamięci Chińczyków do biblioteki Pinyin for Java i Android.</string>
    <string name="description_677">Fajna Open Source CoverFlow widok dla Androida z kilkoma efektami fantazyjnych. http://davidschreiber.github.io/FancyCoverFlow/</string>
    <string name="description_678">Specjalnie dla Android Zobacz rysunek gładkie podpisów</string>
    <string name="description_679">Google w Santa Tracker aplikacja dla Androida jest tradycja edukacyjnych i rozrywkowych, które przynosi radość milionom dzieci (i dzieci na sercu) na całym świecie w okresie od grudnia wypoczynkowego.</string>
    <string name="description_680">animowany okrągłe menu dla Androida</string>
    <string name="description_681">Boczne menu z niektórych kategoriach do wyboru. https://yalantis.com</string>
    <string name="description_682">Menu, które może ... BOOM! - Android</string>
    <string name="description_683">Android biblioteka, która pozwala na łatwe tworzenie aplikacji z slajd-w menu. Można go używać w swoich aplikacjach na Androida pod warunkiem, że cytować ten projekt i to pozwolenie w swojej aplikacji. Dzięki!</string>
    <string name="description_684">Biblioteka ta zapewnia prosty sposób dodać Draggable przesuwane w górę panel (spopularyzowany przez Google Music i Google Maps) do aplikacji Android. Dostarczone przez umano. http://umano.me</string>
    <string name="description_685">Menu Android satelitarna</string>
    <string name="description_686">AIMSICD • Walcz IMSI-Catcher Stingray i cichy SMS!</string>
    <string name="description_687">Najpiękniejsza SMS aplikacja Messenger dla Androida</string>
    <string name="description_688">Kopia zapasowa Android SMS, MMS i rejestr połączeń do Gmaila / Gcal / IMAP</string>
    <string name="description_689">Przykładowy kod API Android Telefony Vision. https://developers.google.com/vision/</string>
    <string name="description_690">Działania i metody z url dla android Router</string>
    <string name="description_691">Biblioteka poprawka dla platformy Android, a nie tylko to ...</string>
    <string name="description_692">Android framework dla aplikacji node.js</string>
    <string name="description_693">Cyklu oświetlenia pozwala zajęcia samodzielne reagować na zdarzenia w cyklu życia Android http://soundcloud.github.io/lightcycle/</string>
    <string name="description_694">Łatwe przesyłanie plików (FTP / wieloczęściowych / Binary) w tle z powiadomienia wskazanie postęp</string>
    <string name="description_695">Lekki i prosty Downloader wielowątkowego dla Androida</string>
    <string name="description_696">Android / Java download manager biblioteki pomóc ściągnąć pliki w mechanizmie równoległego w niektórych kawałkach.</string>
    <string name="description_697">Aby pobrać pliki i unikać pozwolenie DOWNLOAD_WITHOUT_NOTIFICATION jeśli używasz Androida DownloadManager w swoich aplikacjach.</string>
    <string name="description_698">Twarzą w twarz z transferem plików Smart Android-side szybki transfer, Andrews każde inne pliki, LAN, sieci przesyłania żadnych plików, Android, transfer plików</string>
    <string name="description_699">Google Guice na Androida, wersja 3.0 [EMERYTURĘ]</string>
    <string name="description_700">A szybki wtryskiwacz zależność dla systemu Android i Java. http://square.github.io/dagger/</string>
    <string name="description_701">Stojące / Android / HTML5 / iOS Java ramy tworzenia gier</string>
    <string name="description_702">Android OpenGL 2D Silnik gier</string>
    <string name="description_703">Filtry Android oparte na OpenGL (pomysł z GPUImage dla iOS)</string>
    <string name="description_704">Łatwym open source Android Native Gra ramowej.</string>
    <string name="description_705">Pochodzący klient Android mapować Pokemon wokół ciebie!</string>
    <string name="description_706">Android port 2048 gry (gry w trybie offline)</string>
</resources>